{"apiVersion": "2.120", "terms": "***", "responseTime": 267, "totalResults": 36, "pageNumber": 1, "pageSize": 100, "sort": "[identifier:ASC]", "groupByField": "sortStatus", "queryLanguage": {"language": "en", "probability": 0.0}, "spellingSuggestion": null, "bestBets": [], "results": [{"apiVersion": "2.120", "reference": "42898068FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-AT-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN AUSTRIA", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN AUSTRIA", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "7F4DEA58C9A749972FDEE9DEB2DCBEE95744F85309CE54039FC47944F4C1D6E9", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["citizens", "communication", "ED-AT-2020", "engagement", "Veranstaltungen", "Europe Direct", "network", "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "call for proposals", "Information", "B\u00fcrger", "Netzwerk", "Ireland", "events", "Kontakt", "Ausschreibung", "Informationszentrum", "outreach", "B\u00fcrgerinnen", "Kommunikation", "EDIC", "Netz", "information", "Interaktion", "Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen", "Engagement", "ED-AUSTRIA-2020"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-AUSTRIA-2020"], "callccm2Id": ["42898074"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN AUSTRIA"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>Die Europ\u00e4ische Kommission (im Folgenden \u201eKommission\u201c) ver\u00f6ffentlicht \u00fcber ihre Vertretung in \u00d6sterreich eine Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen, um Partner f\u00fcr den Betrieb von <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> im Zeitraum 2021\u20132025 auszuw\u00e4hlen. </span></p><p><span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em></span> <span>gew\u00e4hrleisten eine aktive und kontinuierliche Kommunikation mit den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern, um eine gr\u00f6\u00dfere Eigenverantwortung f\u00fcr das Projekt Europa zu erzielen. Durch die Organisation von Informations- und Einbeziehungsma\u00dfnahmen erm\u00f6glichen </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> es den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern, fundierte Entscheidungen \u00fcber die Zukunft der EU zu treffen, indem sie uneingeschr\u00e4nkt am demokratischen Prozess in Europa teilhaben. </span></p><p><span>Indem </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>ein besseres Verst\u00e4ndnis daf\u00fcr schaffen, wie die EU und ihre parlamentarische Demokratie funktionieren und welche Themen in die Zust\u00e4ndigkeit der EU fallen, werden die B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger st\u00e4rker daf\u00fcr sensibilisiert, wie sie t\u00e4glich von der EU profitieren, w\u00e4hrend gleichzeitig der Mehrwert der EU unterstrichen wird. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>helfen bei der Ermittlung der Aspekte der Unionspolitik, die auf lokaler Ebene von Bedeutung sind, und k\u00f6nnen Botschaften und T\u00e4tigkeiten so gestalten, dass sie den lokalen Bed\u00fcrfnissen Rechnung tragen. Durch \u00d6ffentlichkeitsarbeit und B\u00fcrgerbeteiligung tragen </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> dazu bei, den Weg f\u00fcr die strategischen politischen Priorit\u00e4ten der Kommission und des Parlaments zu ebnen. </span></p><p><span>Des Weiteren schenken die <em>EUROPE DIRECT</em> den Erwartungen der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger Geh\u00f6r und erm\u00f6glichen so R\u00fcckmeldungen an die Organe der Union. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>arbeiten eng mit den Vertretungen der Kommission und den Verbindungsb\u00fcros des Europ\u00e4ischen Parlaments (im Folgenden \u201eVerbindungsb\u00fcros\u201c) in den jeweiligen Mitgliedstaaten zusammen. Au\u00dferdem streben sie eine Zusammenarbeit mit anderen Netzwerken f\u00fcr \u00d6ffentlichkeitsarbeit und anderen Kontaktstellen auf Unions- oder lokaler Ebene an und f\u00f6rdern den Austausch und die Koordinierung zwischen ihnen.</span></p><p><strong><span>F\u00fcnf Kernaufgaben</span></strong></p><p><strong><span>Aufgabe 1:</span></strong><em><u><span> Information und Einbeziehung der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger</span></u></em></p><p><strong><span>Aufgabe 2: </span></strong><em><u><span>Kontakte zu lokalen Medien und Multiplikatoren</span></u></em> </p><p><strong><span>Aufgabe 3: </span></strong><em><u><span>Sensibilisierung f\u00fcr sensible EU-Themen auf lokaler Ebene</span></u></em></p><p><strong><span>Aufgabe 4: </span></strong><em><u><span>Die EU in der Schule</span></u></em></p><p><strong><span><span>Aufgabe 5:</span></span></strong><em><u><span><span> F\u00f6rderung eines regionalen Netzes von Netzwerken </span></span></u></em></p>\n"], "identifier": ["ED-AT-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-AT-2020.json"], "tags": ["Netz", "Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen", "Ausschreibung", "call for proposals", "Ireland", "EDIC", "Engagement", "B\u00fcrgerinnen", "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "Netzwerk", "network", "Veranstaltungen", "Kommunikation", "ED-AUSTRIA-2020", "Informationszentrum", "information", "B\u00fcrger", "Interaktion", "ED-AT-2020", "citizens", "Europe Direct", "Information", "outreach", "events", "communication", "engagement", "Kontakt"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:20.251+0200"], "cenTagsB": ["TTL_00102231", "TTG_00064531", "TTG_00064532", "TTG_00064533", "TTG_00064534", "TTG_00064535", "TTG_00064536", "TTG_00064541", "TTG_00064542", "TTG_00064545", "TTG_00064546", "TTG_00064547", "TTG_00064548", "TTG_00064557", "TTG_00000080", "TTG_00001673", "TTG_00000080", "TTG_00001259", "TTG_00001683", "TTG_00001668", "TTG_00001278", "TTG_00001669", "TTG_00030631", "TTG_00027754", "TTG_00001671", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00001686", "TCK_164286", "TCK_164287", "TCK_164288", "TCK_164289", "TCK_164290"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"> </span></p>\r\n<div>Die Antragsteller m&uuml;ssen alle auf die Aufforderung zur Einreichung von Vorschl&auml;gen bezogenen Unterlagen lesen, darunter:</div>\r\n<div><br  />\r\n- <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-austria-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Leitfaden f&uuml;r Antragsteller</a></div>\r\n<div>- Fragen und Antworten, ver&ouml;ffentlicht unter</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/austria/business-funding/grants_de\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/austria/business-funding/grants_de</a>&nbsp;</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Etwaige weitere Fragen sind an folgende E-Mail-Adresse zu richten (unter Angabe der Nummer der Aufforderung &bdquo;ED-AT-2020&ldquo; in der Betreffzeile):</div>\r\n<div><a href=\"mailto:COMM-REP-VIE-GRANTS@ec.europa.eu?subject=ED-AT-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-VIE-GRANTS@ec.europa.eu</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<p><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\">IT Helpdesk</a></span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<p>Alle Informationen &uuml;ber die Zul&auml;ssigkeitsvoraussetzungen sowie &uuml;ber die F&ouml;rderf&auml;higkeits-, Ausschluss-, Auswahl- und Vergabekriterien sind der nachstehenden Aufforderung zur Einreichung von Vorschl&auml;gen zu entnehmen.</p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-austria-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">AUFFORDERUNG ZUR EINREICHUNG VON VORSCHL&Auml;GEN</a></p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-austria-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Anhang 1: Antragsformular f&uuml;r eine Finanzhilfe, einschlie&szlig;lich Checkliste f&uuml;r die einzureichenden Unterlagen</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-austria-2020_de.pdf\" target=\"_blank\"> Anhang 2: Ehrenw&ouml;rtliche Erkl&auml;rung</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-austria-2020_de.pdf\" target=\"_blank\"> Anhang 3: Liste der EU-Netzwerke f&uuml;r &Ouml;ffentlichkeitsarbeit und Information</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-austria-2020_de.pdf\" target=\"_blank\"> Anhang 4: Allgemeine Leitlinien f&uuml;r Mindeststandards f&uuml;r die Online-Pr&auml;senz</a></p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-austria-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Leitfaden f&uuml;r Antragsteller</a></p>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN AUSTRIA"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["7F4DEA58C9A749972FDEE9DEB2DCBEE95744F85309CE54039FC47944F4C1D6E9"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898068"], "REFERENCE": ["42898068FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:20.353+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:48:54 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:48:54 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003eDa das Portal \\u0026ldquo;Funding \\u0026amp; Tenders\\u0026rdquo; wegen eines technischen Problems nicht aufrufbar war, wird die Einreichfrist des Aufrufs zur Einreichung von Vorschl\\u0026auml;gen auf Dienstag, 20. Oktober 2020, 17 Uhr MEZ verl\\u0026auml;ngert. \\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:15:46 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:15:46 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-AT-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 13, 2020 10:46:22 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 13, 2020 10:46:22 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;(DE) Bitte beachten Sie, dass der Europe-Direct-Manager bzw. die Europe-Direct-Managerin zu keinem Zeitpunkt seiner bzw. ihrer Leitungst\\u0026auml;tigkeit ein politisches Amt auf lokaler, regionaler, nationaler oder europ\\u0026auml;ischer Ebene wahrnehmen darf. Tritt der Europe-Direct-Manager bzw. die Europe-Direct-Managerin zu irgendeinem Zeitpunkt w\\u0026auml;hrend der Leitungst\\u0026auml;tigkeit eines der oben genannten \\u0026Auml;mter an, muss der ED-Beg\\u0026uuml;nstigte (Tr\\u0026auml;ger) den \\u0026ouml;ffentlichen Auftraggeber unverz\\u0026uuml;glich informieren, den betreffenden ED-Manager bzw. die betreffende ED-Managerin suspendieren und im Einklang mit den in der Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\\u0026auml;gen genannten Kriterien einen geeigneten Ersatz nominieren. Bei Zuschlagserteilung werden die ED-Beg\\u0026uuml;nstigten aufgefordert, vor Unterzeichnung der Einzelvereinbarungen \\u0026uuml;ber Finanzhilfen jeden ED-Manager bzw. jede ED- Managerin zu ersetzen, der oder die ein politisches Amt auf lokaler, regionaler, nationaler oder europ\\u0026auml;ischer Ebene innehat oder f\\u0026uuml;r ein solches Amt kandidiert.\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:43:55 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:43:55 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-AT-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304327\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-AT-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":293330},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898090FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-BE-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN BELGIUM", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN BELGIUM", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "EBD309DC8294AD34046FD6E4B5F4819DF1C09C21FFB9B8D5A31AB6F232A82447", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["call for proposals", "events", "oproep", "CIED", "Veranstaltungen", "B\u00fcrgerinnen", "ED-BE-2020", "Netzwerk", "information", "citizens", "Information", "outreach", "appel \u00e0 propositions", "Netz", "Interaktion", "citoyens", "ED-BELGIUM-2020", "communicatie", "netwerk", "Belgium", "evenementen", "network", "engagement", "informatie", "Informationszentrum", "B\u00fcrger", "Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen", "Kommunikation", "betrokkenheid", "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "EDIC", "participation", "r\u00e9seau", "Europe Direct", "communication", "Kontakt", "Engagement", "evenements", "Ausschreibung"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-BELGIUM-2020"], "callccm2Id": ["42898106"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN BELGIUM"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><em>NL</em></p><p><span>De Europese Commissie (hierna \u201cde Commissie\u201d) doet via haar Vertegenwoordiging in Belgi\u00eb een oproep tot het indienen van voorstellen voor de selectie van partners voor het beheer van een <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> in de periode 2021-2025. </span></p><p><span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em></span> <span> legt op proactieve en doorlopende basis contact met burgers om te zorgen voor een grotere betrokkenheid bij het Europese project. Door informatie- en betrokkenheidsactiviteiten te organiseren, stelt </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> de burgers in staat weloverwogen keuzes te maken over de toekomst van de EU door volledig deel te nemen aan het Europese democratische proces. </span></p><p><span>Door een beter begrip te bevorderen van de manier waarop de EU en haar parlementaire democratie werken en van welke kwesties onder de verantwoordelijkheid van de EU vallen, maakt </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span> de burgers er beter van bewust dat zij dagelijks voordeel halen uit de EU en wijst zo op de toegevoegde waarde van de EU. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>helpt bij het bepalen van de aspecten van het EU-beleid die op lokaal niveau belangrijk zijn en kan boodschappen en activiteiten afstemmen op de lokale behoeften. Via voorlichtings- en betrokkenheidsactiviteiten helpt </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> de weg te banen voor de strategische beleidsprioriteiten van de Commissie en het Parlement. </span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em><span> luistert ook naar de verwachtingen van de burgers en kan de EU-instellingen van feedback voorzien. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>werkt nauw samen met de Vertegenwoordigingen van de Commissie en met de liaisonbureaus van het Europees Parlement (hierna \u201cde EPLO\u2019s\u201d) in de respectieve lidstaten. <em>EUROPE DIRECT</em> werkt ook samen met andere EU-outreachnetwerken en lokale contactpunten, waaronder relevante lokale netwerken (indien deze bestaan), en bevordert onderlinge uitwisselingen en samenwerking.</span></p><p><strong>V<span><strong>i</strong>jf kerntaken</span> </strong></p><p><strong><span>Taak 1</span></strong><em><span>:<u> Informatie voor en betrokkenheid met de burgers</u></span></em></p><p><strong><span>Taak 2: </span></strong><em><u><span>Contacten met lokale media en multipliers</span></u></em></p><p><strong><span>Taak 3: </span></strong><em><u><span>Bewustzijn van gevoelige EU-onderwerpen op lokaal niveau</span></u></em></p><p><strong><span>Taak 4: </span></strong><em><u><span>De EU in scholen</span></u></em></p><p><strong><span>Taak 5</span></strong><em><span>:<u> Een regionaal netwerk van netwerken bevorderen </u></span></em></p><p><em>FR</em></p><p><span>La Commission europ\u00e9enne (ci-apr\u00e8s la \u00ab Commission \u00bb), par l\u2019interm\u00e9diaire de sa Repr\u00e9sentation en Belgique, lance un appel \u00e0 propositions afin de s\u00e9lectionner des partenaires pour la gestion des <em>EUROPE DIRECT</em> pour la p\u00e9riode 2021-2025. </span></p><p><span><span>Les <em>EUROPE DIRECT</em></span></span> <span>nouent un dialogue proactif et continu avec les citoyens afin de renforcer le sentiment d\u2019appartenance envers le projet europ\u00e9en. En organisant des activit\u00e9s d\u2019information et de dialogue, les <em>EUROPE DIRECT</em> permettent aux citoyens de faire des choix \u00e9clair\u00e9s concernant l\u2019avenir de l\u2019UE en participant pleinement au processus d\u00e9mocratique europ\u00e9en. </span></p><p><span>En favorisant une meilleure compr\u00e9hension de la mani\u00e8re dont fonctionnent l\u2019UE et sa d\u00e9mocratie parlementaire et des questions qui rel\u00e8vent de la responsabilit\u00e9 de l\u2019UE, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> sensibilise les citoyens aux avantages que leur procure l\u2019UE au quotidien, tout en mettant en \u00e9vidence sa valeur ajout\u00e9e. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> contribue \u00e0 relever les aspects des politiques de l\u2019UE qui sont importants \u00e0 l\u2019\u00e9chelle locale et \u00e0 adapter les messages et les activit\u00e9s aux besoins locaux. Par des activit\u00e9s de sensibilisation et de dialogue avec les citoyens, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> contribue \u00e0 pr\u00e9parer le terrain pour les priorit\u00e9s politiques strat\u00e9giques de la Commission et du Parlement. </span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em><span> est \u00e9galement \u00e0 l\u2019\u00e9coute des attentes des citoyens et permet un retour d\u2019information aux institutions de l\u2019UE. </span></p><p><span>Les <em>EUROPE DIRECT</em></span> <span>travaillent en \u00e9troite collaboration avec les Repr\u00e9sentations de la Commission et avec les bureaux de liaison du Parlement europ\u00e9en (ci-apr\u00e8s les \u00ab bureaux de liaison \u00bb) dans les \u00c9tats membres respectifs. Ils cherchent \u00e9galement \u00e0 coop\u00e9rer avec d\u2019autres r\u00e9seaux et points de contact locaux de l\u2019UE, y compris des r\u00e9seaux locaux (lorsqu\u2019ils existent), et promeuvent les \u00e9changes et la coordination mutuels.</span></p><p><strong>C</strong><span><strong><span>inq t</span></strong></span><strong>\u00e2</strong><strong><span><span>ches principales</span></span> </strong></p><p><strong><span>T\u00e2che n<sup>o</sup> 1</span></strong><span>:<em><u> information et dialogue avec les citoyens</u></em></span></p><p><strong><span>T\u00e2che n<sup>o</sup> 2: </span></strong><em><u><span>relations avec les m\u00e9dias et les relais d\u2019opinion locaux</span></u></em></p><p><strong><span>T\u00e2che n<sup>o</sup> 3: </span></strong><em><u><span>sensibilisation aux sujets sensibles de l\u2019UE au niveau local</span></u></em></p><p><strong><span>T\u00e2che n<sup>o</sup> 4: </span></strong><em><u><span>l\u2019UE dans les \u00e9tablissements scolaires</span></u></em></p><p><strong><span>T\u00e2che n<sup>o</sup> 5</span></strong><span>:<em><u> promotion d\u2019un r\u00e9seau r\u00e9gional de r\u00e9seaux </u></em></span></p><p><span><em>DE</em></span></p><p><span><span><span><span><span style=\"color:#000000\"><span>Die Europ\u00e4ische Kommission (im Folgenden \u201eKommission\u201c) ver\u00f6ffentlicht \u00fcber ihre Vertretung in Belgien eine Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen, um Partner f\u00fcr den Betrieb von </span></span></span></span></span><strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong><span><span><span style=\"color:#000000\"><span> im Zeitraum 2021\u20132025 auszuw\u00e4hlen. </span></span></span></span></span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>gew\u00e4hrleisten eine aktive und kontinuierliche Kommunikation mit den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern, um eine gr\u00f6\u00dfere Eigenverantwortung f\u00fcr das Projekt Europa zu erzielen. Durch die Organisation von Informations- und Einbeziehungsma\u00dfnahmen erm\u00f6glichen </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> es den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern, fundierte Entscheidungen \u00fcber die Zukunft der EU zu treffen, indem sie uneingeschr\u00e4nkt am demokratischen Prozess in Europa teilhaben. </span></p><p><span>Indem </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>ein besseres Verst\u00e4ndnis daf\u00fcr schaffen, wie die EU und ihre parlamentarische Demokratie funktionieren und welche Themen in die Zust\u00e4ndigkeit der EU fallen, werden die B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger st\u00e4rker daf\u00fcr sensibilisiert, wie sie t\u00e4glich von der EU profitieren, w\u00e4hrend gleichzeitig der Mehrwert der EU unterstrichen wird. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>helfen bei der Ermittlung der Aspekte der Unionspolitik, die auf lokaler Ebene von Bedeutung sind, und k\u00f6nnen Botschaften und T\u00e4tigkeiten so gestalten, dass sie den lokalen Bed\u00fcrfnissen Rechnung tragen. Durch \u00d6ffentlichkeitsarbeit und B\u00fcrgerbeteiligung tragen </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> dazu bei, den Weg f\u00fcr die strategischen politischen Priorit\u00e4ten der Kommission und des Parlaments zu ebnen. </span></p><p><span>Des Weiteren schenken die <em>EUROPE DIRECT</em> den Erwartungen der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger Geh\u00f6r und erm\u00f6glichen so R\u00fcckmeldungen an die Organe der Union. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>arbeiten eng mit den Vertretungen der Kommission und den Verbindungsb\u00fcros des Europ\u00e4ischen Parlaments (im Folgenden \u201eVerbindungsb\u00fcros\u201c) in den jeweiligen Mitgliedstaaten zusammen. Au\u00dferdem streben sie eine Zusammenarbeit mit anderen Netzwerken f\u00fcr \u00d6ffentlichkeitsarbeit und anderen Kontaktstellen auf Unions- oder lokaler Ebene an und f\u00f6rdern den Austausch und die Koordinierung zwischen ihnen.</span></p><p><strong><span>F\u00fcnf Kernaufgaben</span></strong></p><p><strong><span>Aufgabe 1:</span></strong><em><u><span> Information und Einbeziehung der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger</span></u></em></p><p><strong><span>Aufgabe 2: </span></strong><em><u><span>Kontakte zu lokalen Medien und Multiplikatoren</span></u></em></p><p><strong><span>Aufgabe 3: </span></strong><em><u><span>Sensibilisierung f\u00fcr sensible EU-Themen auf lokaler Ebene</span></u></em></p><p><strong><span>Aufgabe 4: </span></strong><em><u><span>Die EU in der Schule</span></u></em></p><p><strong><span>Aufgabe 5:</span></strong><em><u><span> F\u00f6rderung eines regionalen Netzes von Netzwerken </span></u></em></p>\n"], "identifier": ["ED-BE-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-BE-2020.json"], "tags": ["Europe Direct", "events", "outreach", "engagement", "citoyens", "Netz", "Kommunikation", "ED-BE-2020", "Ausschreibung", "ED-BELGIUM-2020", "netwerk", "citizens", "Belgium", "oproep", "Informationszentrum", "communicatie", "informatie", "CIED", "B\u00fcrgerinnen", "Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen", "evenements", "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "call for proposals", "evenementen", "participation", "Engagement", "Netzwerk", "information", "network", "communication", "Kontakt", "Veranstaltungen", "B\u00fcrger", "r\u00e9seau", "appel \u00e0 propositions", "betrokkenheid", "EDIC", "Information", "Interaktion"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:20.648+0200"], "cenTagsB": ["TTL_00102231", "TTG_00076853", "TTG_00076856", "TTG_00076857", "TTG_00076858", "TTG_00076880", "TTG_00000080", "TTG_00000080", "TTG_00064531", "TTG_00064532", "TTG_00064533", "TTG_00064534", "TTG_00001668", "TTG_00001278", "TTG_00001669", "TTG_00064541", "TTG_00064542", "TTG_00027754", "TTG_00064545", "TTG_00064546", "TTG_00064547", "TTG_00064548", "TTG_00001671", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TTG_00001686", "TTG_00064557", "TTG_00068947", "TTG_00068947", "TTG_00068951", "TTG_00068954", "TTG_00068956", "TTG_00068958", "TTG_00068960", "TTG_00001319", "TTG_00074561", "TTG_00074564", "TTG_00074570"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.</span></p>\r\n<div><em>NL</em></div>\r\n<div><br  />\r\nDe aanvragers moeten alle documenten in verband met de oproep tot het indienen van voorstellen lezen, waaronder:<br  />\r\n- de <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-belgium-2020_nl.pdf\" target=\"_blank\">Gids voor aanvragers</a><br  />\r\n- vragen en antwoorden die zullen worden gepubliceerd op h<a href=\"https://ec.europa.eu/belgium/news/europe-direct_2021-2025_nl\" target=\"_blank\">ttps://ec.europa.eu/belgium/news/europe-direct_2021-2025_nl</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Voor alle verdere vragen moeten de aanvragers een e-mail sturen, met in onderwerp de referentie naar de oproep, ED-BE-2020, naar het volgende adres: <a href=\"mailto:COMM-REP-BRU-GRANT@ec.europa.eu?subject=ED-BE-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-BRU-GRANT@ec.europa.eu</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><em>FR</em></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Les candidats doivent lire tous les documents relatifs &agrave; l&rsquo;appel &agrave; propositions, notamment:<br  />\r\n- le &laquo; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-belgium-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\">Guide &agrave; l&rsquo;attention des candidats</a> &raquo; <br  />\r\n- Les questions et r&eacute;ponses qui seront publi&eacute;es &agrave; l&rsquo;adresse suivante: <a href=\"https://ec.europa.eu/belgium/news/europe-direct_2021-2025_fr\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/belgium/news/europe-direct_2021-2025_fr</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Pour toute autre question, les candidats doivent envoyer un courrier &eacute;lectronique &agrave; l&rsquo;adresse suivante: <a href=\"mailto:COMM-REP-BRU-GRANT@ec.europa.eu?subject=ED-BE-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-BRU-GRANT@ec.europa.eu</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><em>DE</em></div>\r\n<p>Die Antragsteller m&uuml;ssen alle auf die Aufforderung zur Einreichung von Vorschl&auml;gen bezogenen Unterlagen lesen, darunter:<br  />\r\n- <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-belgium-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Leitfaden f&uuml;r Antragsteller</a><br  />\r\n- Fragen und Antworten, ver&ouml;ffentlicht unter <a href=\"https://ec.europa.eu/belgium/news/europe-direct_2021-2025_de\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/belgium/news/europe-direct_2021-2025_de</a></p>\r\n<p>Etwaige weitere Fragen sind an folgende E-Mail-Adresse zu richten (unter Angabe der Nummer der Aufforderung ED-BE-2020 in der Betreffzeile): <a href=\"mailto:COMM-REP-BRU-GRANT@ec.europa.eu?subject=ED-BE-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-BRU-GRANT@ec.europa.eu</a><br  />\r\n&nbsp;</p>\r\n<p><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\"><o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<p style=\"margin: 0px 0px 10.66px;\"><em>NL</em></p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 10.66px;\">Alle informatie over de ontvankelijkheidsvereisten en de criteria voor geschiktheid, uitsluiting, selectie en toekenning is beschikbaar in de onderstaande oproep tot het indienen van voorstellen.</p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 10.66px;\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-belgium-2020_nl.pdf\" target=\"_blank\">OPROEP TOT HET INDIENEN VAN VOORSTELLEN</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-belgium-2020_nl.pdf\" target=\"_blank\">Bijlage 1: Aanvraagformulier, met de controlelijst van te verstrekken documenten</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-belgium-2020_nl.pdf\" target=\"_blank\">Bijlage 2: Verklaring op erewoord</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-belgium-2020_nl.pdf\" target=\"_blank\">Bijlage 3: Lijst van de outreach- en voorlichtingsnetwerken van de EU</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-belgium-2020_nl.pdf\" target=\"_blank\">Bijlage 4: Algemene richtsnoeren betreffende minimumnormen voor online aanwezigheid</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-belgium-2020_nl.pdf\" target=\"_blank\">GIDS VOOR AANVRAGERS</a></p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 10.66px;\"><em>FR</em></p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 10.66px;\">Toutes les informations sur les conditions d'admissibilit&eacute; ainsi que les crit&egrave;res d'&eacute;ligibilit&eacute;, d'exclusion, de s&eacute;lection et d'attribution sont disponibles dans l'appel &agrave; propositions ci-dessous.</p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 10.66px;\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-belgium-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\">APPEL &Agrave; PROPOSITIONS</a> <br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-belgium-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Annexe 1 Formulaire de candidature</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-belgium-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Annexe 2 D&eacute;claration sur l&rsquo;honneur</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-belgium-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Annexe 3 Liste des r&eacute;seaux d&rsquo;information ou de sensibilisation de l&rsquo;UE</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-belgium-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Annexe 4 Lignes directrices g&eacute;n&eacute;rales sur les normes minimales en mati&egrave;re de pr&eacute;sence en ligne</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-belgium-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Guide &agrave; l&rsquo;attention des demandeurs</a></p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 10.66px;\"><em>DE</em></p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 10.66px;\">Alle Informationen &uuml;ber die Zul&auml;ssigkeitsvoraussetzungen sowie &uuml;ber die F&ouml;rderf&auml;higkeits-, Ausschluss-, Auswahl- und Vergabekriterien sind der nachstehenden Aufforderung zur Einreichung von Vorschl&auml;gen zu entnehmen.</p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 10.66px;\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-belgium-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">AUFFORDERUNG ZUR EINREICHUNG VON VORSCHL&Auml;GEN</a> <br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-belgium-2020_de.pdf\" target=\"_blank\"> Anhang 1: Antragsformular, einschlie&szlig;lich Checkliste f&uuml;r die einzureichenden Unterlagen</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-belgium-2020_de.pdf\" target=\"_blank\"> Anhang 2: Ehrenw&ouml;rtliche Erkl&auml;rung</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-belgium-2020_de.pdf\" target=\"_blank\"> Anhang 3: Liste der EU-Netzwerke f&uuml;r &Ouml;ffentlichkeitsarbeit und Information</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-belgium-2020_de.pdf\" target=\"_blank\"> Anhang 4: Allgemeine Leitlinien f&uuml;r Mindeststandards f&uuml;r die Online-Pr&auml;senz</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-belgium-2020_de.pdf\" target=\"_blank\"> Leitfaden f&uuml;r Antragsteller</a></p>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN BELGIUM"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["EBD309DC8294AD34046FD6E4B5F4819DF1C09C21FFB9B8D5A31AB6F232A82447"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898090"], "REFERENCE": ["42898090FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:20.781+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 4:16:52 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 4:16:52 PM\",\"content\":\"\\u003cdiv\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003e(NL) Omwille van een technisch defect dat de Funding \\u0026amp; Tenders portal ontoegankelijk maakte, is de deadline voor het indienen van voorstellen als antwoord op deze oproep uitgesteld tot dinsdag, 20 oktober 2020, 17 uur.\\u003c/span\\u003e\\u003c/div\\u003e\\r\\n\\u003cdiv\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003e\\u003cbr type\\u003d\\\"_moz\\\" /\\u003e\\r\\n\\u003c/span\\u003e\\u003c/div\\u003e\\r\\n\\u003cdiv\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003e(FR) Suite \\u0026agrave; un incident technique qui a rendu le \\u0026laquo; Funding \\u0026amp; Tenders portal \\u0026raquo; inaccessible, la date limite pour la soumission de propositions en r\\u0026eacute;ponse \\u0026agrave; cet appel a \\u0026eacute;t\\u0026eacute; remise jusqu\\u0026rsquo;\\u0026agrave; mardi, le 20 octobre, \\u0026agrave; 17h. \\u003c/span\\u003e\\u003c/div\\u003e\\r\\n\\u003cdiv\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003e\\u003cbr type\\u003d\\\"_moz\\\" /\\u003e\\r\\n\\u003c/span\\u003e\\u003c/div\\u003e\\r\\n\\u003cdiv\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003e(DE) Da das Portal \\u0026ldquo;Funding \\u0026amp; Tenders\\u0026rdquo; wegen eines technischen Problems nicht aufrufbar war, wird die Einreichfrist des Aufrufs zur Einreichung von Vorschl\\u0026auml;gen auf Dienstag, 20. Oktober 2020, 17 Uhr MEZ verl\\u0026auml;ngert.\\u003c/span\\u003e\\u003c/div\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:17:24 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:17:24 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-BE-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 13, 2020 10:52:07 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 13, 2020 10:52:07 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(NL) \\u003cspan lang\\u003d\\\"NL-BE\\\" style\\u003d\\\"mso-ansi-language:NL-BE\\\"\\u003eU dient er rekening mee te houden dat de Europe Direct-manager op geen enkel moment een \u200b\u200bpolitieke functie op lokaal, regionaal, landelijk of Europees niveau mag bekleden of zich hiervoor kandidaat mag stellen tijdens de uitoefening van de functie van ED-manager. Wanneer de Europe Direct-manager zich op enig moment tijdens de uitvoering in een situatie bevindt zoals hierboven beschreven, moet de Europe Direct-begunstigde de aanbestedende dienst hiervan onmiddellijk op de hoogte brengen, de ED-manager schorsen en een voorstel doen voor geschikte vervanging in overeenstemming met de criteria vermeld in de oproep tot het indienen van voorstellen. In de fase van de toekenning zullen de begunstigden van Europe Direct worden gevraagd om elke Europe Direct-manager te vervangen die een politieke functie bekleedt of zich kandidaat heeft gesteld voor een publieke functie op lokaal, regionaal, nationaal of Europees niveau v\\u0026oacute;\\u0026oacute;r de ondertekening van de specifieke subsidieovereenkomst.\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e(FR) Veuillez noter que le responsable Europe Direct ne peut \\u0026agrave; aucun moment exercer ou briguer des fonctions politiques au niveau local, r\\u0026eacute;gional, national ou europ\\u0026eacute;en tant qu\\u0026rsquo;il exerce les fonctions de responsable Europe direct. Si le responsable Europe Direct se trouve dans la situation d\\u0026eacute;crite ci-dessus \\u0026agrave; un moment quelconque de la mise en \\u0026oelig;uvre de l\\u0026rsquo;action Europe direct, le b\\u0026eacute;n\\u0026eacute;ficiaire de la subvention Europe Direct doit en informer le pouvoir adjudicateur sans d\\u0026eacute;lai, suspendre le responsable Europe direct et proposer un rempla\\u0026ccedil;ant appropri\\u0026eacute; conform\\u0026eacute;ment aux crit\\u0026egrave;res \\u0026eacute;nonc\\u0026eacute;s dans l\\u0026rsquo;appel \\u0026agrave; propositions. Au stade de l\\u0026rsquo;attribution, les b\\u0026eacute;n\\u0026eacute;ficiaires de la subvention Europe Direct seront invit\\u0026eacute;s \\u0026agrave; remplacer tout responsable Europe Direct qui exerce ou brigue un mandat politique au niveau local, r\\u0026eacute;gional, national ou europ\\u0026eacute;en avant la signature de la convention sp\\u0026eacute;cifique de subvention.\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e(DE) Bitte beachten Sie, dass der Europe-Direct-Manager bzw. die Europe-Direct-Managerin zu keinem Zeitpunkt seiner bzw. ihrer Leitungst\\u0026auml;tigkeit ein politisches Amt auf lokaler, regionaler, nationaler oder europ\\u0026auml;ischer Ebene wahrnehmen darf. Tritt der Europe-Direct-Manager bzw. die Europe-Direct-Managerin zu irgendeinem Zeitpunkt w\\u0026auml;hrend der Leitungst\\u0026auml;tigkeit eines der oben genannten \\u0026Auml;mter an, muss der ED-Beg\\u0026uuml;nstigte (Tr\\u0026auml;ger) den \\u0026ouml;ffentlichen Auftraggeber unverz\\u0026uuml;glich informieren, den betreffenden ED-Manager bzw. die betreffende ED-Managerin suspendieren und im Einklang mit den in der Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\\u0026auml;gen genannten Kriterien einen geeigneten Ersatz nominieren. Bei Zuschlagserteilung werden die ED-Beg\\u0026uuml;nstigten aufgefordert, vor Unterzeichnung der Einzelvereinbarungen \\u0026uuml;ber Finanzhilfen jeden ED-Manager bzw. jede ED- Managerin zu ersetzen, der oder die ein politisches Amt auf lokaler, regionaler, nationaler oder europ\\u0026auml;ischer Ebene innehat oder f\\u0026uuml;r ein solches Amt kandidiert.\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:43:20 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:43:20 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-BE-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304328\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-BE-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":263997},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898118FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-BG-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN BULGARIA", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN BULGARIA", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "140D976821F0700DC3F34F1F9F6C1BAAE4C1F6DA82615B760B6EB38A4048578A", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["information", "\u043f\u043e\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f", "engagement", "\u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0435\u043d \u0446\u0435\u043d\u0442\u044a\u0440 Europe Direct", "network", "events", "communication", "\u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435", "\u043f\u0440\u043e\u044f\u0432\u0438", "\u043a\u043e\u043c\u0443\u043d\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0438 \u0434\u0435\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438", "\u043c\u0440\u0435\u0436\u0438", "Bulgaria", "call for proposals", "outreach", "\u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f", "\u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0438", "Europe Direct", "\u043f\u043e\u0432\u0438\u0448\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0441\u0432\u0435\u0434\u043e\u043c\u0435\u043d\u043e\u0441\u0442\u0442\u0430", "\u043a\u043e\u043c\u0443\u043d\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u044f", "ED-BG-2020", "EDIC", "\u0430\u043d\u0433\u0430\u0436\u0438\u0440\u0430\u043d\u043e\u0441\u0442", "ED-BULGARIA-2020", "citizens"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-BULGARIA-2020"], "callccm2Id": ["42898134"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN BULGARIA"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0430\u0442\u0430 \u043a\u043e\u043c\u0438\u0441\u0438\u044f (\u043d\u0430\u0440\u0438\u0447\u0430\u043d\u0430 \u043f\u043e-\u043d\u0430\u0442\u0430\u0442\u044a\u043a \u201e\u041a\u043e\u043c\u0438\u0441\u0438\u044f\u0442\u0430\u201c) \u0447\u0440\u0435\u0437 \u0441\u0432\u043e\u0435\u0442\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u044f \u043f\u043e\u043a\u0430\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u044f\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440 \u043d\u0430 \u043f\u0430\u0440\u0442\u043d\u044c\u043e\u0440\u0438 \u0437\u0430 \u0440\u044a\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u0435\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u043e\u0432\u0435\u0442\u0435 <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> <em>(\u0415\u0412\u0420\u041e\u041f\u0410 \u0414\u0418\u0420\u0415\u041a\u0422\u041d\u041e)</em> \u043f\u0440\u0435\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u0430 2021\u20142025 \u0433. </span></p><p><span><em><span>EUROPE DIRECT</span></em></span> <span> <em>(\u0415\u0412\u0420\u041e\u041f\u0410 \u0414\u0418\u0420\u0415\u041a\u0422\u041d\u041e)</em> \u0441\u0438 \u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043e\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430\u0442 \u0441 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e \u0438 \u043d\u0435\u043f\u0440\u0435\u043a\u044a\u0441\u043d\u0430\u0442\u043e, \u0437\u0430 \u0434\u0430 \u0433\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u0440\u0430\u0442 \u043f\u043e-\u0433\u043e\u043b\u044f\u043c\u0430 \u0430\u043d\u0433\u0430\u0436\u0438\u0440\u0430\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0441 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442. \u0427\u0440\u0435\u0437 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0434\u0435\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0437\u0430 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0438 \u0430\u043d\u0433\u0430\u0436\u0438\u0440\u0430\u043d\u043e\u0441\u0442 <em>EUROPE DIRECT</em> <em>(\u0415\u0412\u0420\u041e\u041f\u0410 \u0414\u0418\u0420\u0415\u041a\u0422\u041d\u041e)</em> \u0434\u0430\u0432\u0430\u0442 \u0432\u044a\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0434\u0430 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u044f\u0442 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0438\u0440\u0430\u043d \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440 \u0437\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0435\u0449\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0415\u0421, \u043a\u0430\u0442\u043e \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0432\u0430\u0442 \u043f\u044a\u043b\u043d\u043e\u0446\u0435\u043d\u043d\u043e \u0432 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u044f \u0434\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u043d \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441. </span></p><p><span>\u041a\u0430\u0442\u043e \u0441\u043f\u043e\u043c\u0430\u0433\u0430\u0442 \u0437\u0430 \u043f\u043e-\u0434\u043e\u0431\u0440\u043e\u0442\u043e \u0440\u0430\u0437\u0431\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d\u0430, \u043f\u043e \u043a\u043e\u0439\u0442\u043e \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0438\u0440\u0430\u0442 \u0415\u0421 \u0438 \u043d\u0435\u0433\u043e\u0432\u0430\u0442\u0430 \u043f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u043d\u0430 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f, \u0438 \u043d\u0430 \u0442\u043e\u0432\u0430 \u043a\u043e\u0438 \u0432\u044a\u043f\u0440\u043e\u0441\u0438 \u043f\u043e\u043f\u0430\u0434\u0430\u0442 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0435\u0442\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0415\u0421, <em>EUROPE DIRECT</em> <em>(\u0415\u0412\u0420\u041e\u041f\u0410 \u0414\u0418\u0420\u0415\u041a\u0422\u041d\u041e)</em> \u043f\u043e\u0432\u0438\u0448\u0430\u0432\u0430\u0442 \u043e\u0441\u0432\u0435\u0434\u043e\u043c\u0435\u043d\u043e\u0441\u0442\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0437\u0438\u0442\u0435 \u043e\u0442 \u0415\u0421 \u0432 \u0442\u044f\u0445\u043d\u043e\u0442\u043e \u0435\u0436\u0435\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0435 \u0438 \u0441\u044a\u0449\u0435\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e \u043f\u043e\u0434\u0447\u0435\u0440\u0442\u0430\u0432\u0430\u0442 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0442\u043e\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0421\u044a\u044e\u0437\u0430. </span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em> <em><span>(\u0415\u0412\u0420\u041e\u041f\u0410 \u0414\u0418\u0420\u0415\u041a\u0422\u041d\u041e)</span></em><span> \u0441\u044a\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430\u0442 \u0437\u0430 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0430\u0441\u043f\u0435\u043a\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0415\u0421, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0441\u0430 \u0432\u0430\u0436\u043d\u0438 \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u0438\u0449\u0435, \u0438 \u043c\u043e\u0433\u0430\u0442 \u0434\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0438\u0440\u0430\u0442 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0430\u043d\u0438\u044f\u0442\u0430 \u0438 \u0434\u0435\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0441 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0443\u0436\u0434\u0438. \u0427\u0440\u0435\u0437 \u0434\u0435\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0437\u0430 \u0432\u0440\u044a\u0437\u043a\u0438 \u0441 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043e\u0441\u0442\u0442\u0430 \u0438 \u0437\u0430 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0438 \u0430\u043d\u0433\u0430\u0436\u0438\u0440\u0430\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0441 \u0442\u044f\u0445 <em>EUROPE DIRECT</em> <em>(\u0415\u0412\u0420\u041e\u041f\u0410 \u0414\u0418\u0420\u0415\u041a\u0422\u041d\u041e)</em> \u043f\u043e\u043c\u0430\u0433\u0430\u0442 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0433\u043e\u0442\u0432\u0438 \u043f\u043e\u0447\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0435\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0438\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u041a\u043e\u043c\u0438\u0441\u0438\u044f\u0442\u0430 \u0438 \u043d\u0430 \u041f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430. </span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em><span> <em>(\u0415\u0412\u0420\u041e\u041f\u0410 \u0414\u0418\u0420\u0415\u041a\u0422\u041d\u041e)</em> \u0441\u044a\u0449\u043e \u0442\u0430\u043a\u0430 \u0441\u0435 \u0432\u0441\u043b\u0443\u0448\u0432\u0430\u0442 \u0432 \u043e\u0447\u0430\u043a\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0438 \u0434\u0430\u0432\u0430\u0442 \u0432\u044a\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0437\u0430 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u043d\u0430 \u0432\u0440\u044a\u0437\u043a\u0430 \u043a\u044a\u043c \u0438\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0446\u0438\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0415\u0421. </span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em><span> <em>(\u0415\u0412\u0420\u041e\u041f\u0410 \u0414\u0418\u0420\u0415\u041a\u0422\u041d\u041e)</em> \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044f\u0442 \u0432 \u0442\u044f\u0441\u043d\u043e \u0441\u044a\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0441 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u0441\u0442\u0432\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u041a\u043e\u043c\u0438\u0441\u0438\u044f\u0442\u0430 \u0438 \u0441 \u0431\u044e\u0440\u0430\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u0432\u0440\u044a\u0437\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u044f \u043f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442 (\u043d\u0430\u0440\u0438\u0447\u0430\u043d\u0438 \u043f\u043e-\u043d\u0430\u0442\u0430\u0442\u044a\u043a \u201e\u0411\u0412\u0415\u041f\u201c) \u0432 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u0432\u0438 \u0447\u043b\u0435\u043d\u043a\u0438. \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u043e\u0432\u0435\u0442\u0435 \u0441\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0435\u043c\u044f\u0442 \u0434\u0430 \u0441\u0438 \u0441\u044a\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0430\u0442 \u0438 \u0441 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438 \u043c\u0440\u0435\u0436\u0438 \u043d\u0430 \u0415\u0421 \u0437\u0430 \u0432\u0440\u044a\u0437\u043a\u0438 \u0441 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043e\u0441\u0442\u0442\u0430 \u0438 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043d\u0438 \u0437\u0432\u0435\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442, \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043d\u0438 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043d\u0438 \u043c\u0440\u0435\u0436\u0438 (\u043a\u044a\u0434\u0435\u0442\u043e \u0441\u044a\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u0432\u0430\u0442), \u0438 \u043d\u0430\u0441\u044a\u0440\u0447\u0430\u0432\u0430\u0442 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u043a\u043e\u043e\u0440\u0434\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044f\u0442\u0430 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0442\u044f\u0445.</span></p><p><strong><span>\u043f\u0435\u0442 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0438 \u0437\u0430\u0434\u0430\u0447\u0438</span> </strong></p><p><strong><span>\u0417\u0430\u0434\u0430\u0447\u0430 1</span></strong><em><span>:<u> \u0418\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0438 \u0430\u043d\u0433\u0430\u0436\u0438\u0440\u0430\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0441 \u0442\u044f\u0445</u></span></em></p><p><strong><span>\u0417\u0430\u0434\u0430\u0447\u0430 2: </span></strong><em><u><span>\u0412\u0440\u044a\u0437\u043a\u0438 \u0441 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043d\u0438 \u043c\u0435\u0434\u0438\u0438 \u0438 \u0440\u0430\u0437\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f</span></u></em> </p><p><strong><span>\u0417\u0430\u0434\u0430\u0447\u0430 3: </span></strong><em><u><span>\u041e\u0441\u0432\u0435\u0434\u043e\u043c\u0435\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u0438\u0449\u0435 \u0437\u0430 \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438 \u0442\u0435\u043c\u0438 \u043d\u0430 \u0415\u0421</span></u></em></p><p><strong><span>\u0417\u0430\u0434\u0430\u0447\u0430 4: </span></strong><em><u><span>\u0415\u0421 \u0432 \u0443\u0447\u0438\u043b\u0438\u0449\u0430\u0442\u0430</span></u></em> </p><p><strong><span>\u0417\u0430\u0434\u0430\u0447\u0430 5</span></strong><em><span>:<u> \u041d\u0430\u0441\u044a\u0440\u0447\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u0430 \u043c\u0440\u0435\u0436\u0430 \u043e\u0442 \u043c\u0440\u0435\u0436\u0438 </u></span></em></p>\n"], "identifier": ["ED-BG-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-BG-2020.json"], "tags": ["\u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0438", "\u043a\u043e\u043c\u0443\u043d\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0438 \u0434\u0435\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438", "\u043a\u043e\u043c\u0443\u043d\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u044f", "information", "outreach", "engagement", "Bulgaria", "ED-BULGARIA-2020", "ED-BG-2020", "\u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435", "Europe Direct", "\u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f", "call for proposals", "\u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0435\u043d \u0446\u0435\u043d\u0442\u044a\u0440 Europe Direct", "citizens", "network", "events", "communication", "\u043c\u0440\u0435\u0436\u0438", "\u043f\u043e\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f", "\u043f\u0440\u043e\u044f\u0432\u0438", "EDIC", "\u043f\u043e\u0432\u0438\u0448\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0441\u0432\u0435\u0434\u043e\u043c\u0435\u043d\u043e\u0441\u0442\u0442\u0430", "\u0430\u043d\u0433\u0430\u0436\u0438\u0440\u0430\u043d\u043e\u0441\u0442"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:20.984+0200"], "cenTagsB": ["TTL_00102231", "TTG_00076894", "TTG_00076895", "TTG_00076906", "TTG_00076907", "TTG_00076908", "TTG_00076909", "TTG_00076910", "TTG_00076911", "TTG_00076912", "TTG_00076913", "TTG_00076914", "TTG_00076915", "TTG_00076916", "TTG_00000080", "TTG_00001668", "TTG_00001669", "TTG_00001671", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TTG_00061976"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"> </span></p>\r\n<div>\u0417\u0430\u044f\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435 \u0442\u0440\u044f\u0431\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u0442 \u0432\u0441\u0438\u0447\u043a\u0438 \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438, \u0441\u0432\u044a\u0440\u0437\u0430\u043d\u0438 \u0441 \u043f\u043e\u043a\u0430\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u044f\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e:</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>- <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-bulgaria-2020_bg.pdf\" target=\"_blank\">\u0420\u044a\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u0437\u0430 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435</a><br  />\r\n- \u0420\u0443\u0431\u0440\u0438\u043a\u0430 &bdquo;\u0412\u044a\u043f\u0440\u043e\u0441\u0438 \u0438 \u043e\u0442\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438&ldquo; \u0449\u0435 \u0431\u044a\u0434\u0435 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0443\u0432\u0430\u043d\u0430 \u043d\u0430</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/bulgaria/events/call-for-proposals-ed-bg-2020_bg\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/bulgaria/events/call-for-proposals-ed-bg-2020_bg</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>\u0417\u0430 \u0434\u043e\u043f\u044a\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438 \u0432\u044a\u043f\u0440\u043e\u0441\u0438 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u0438\u0437\u043f\u0440\u0430\u0442\u044f\u0442 \u0435\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e \u043f\u0438\u0441\u043c\u043e, \u043f\u043e\u0441\u043e\u0447\u0432\u0430\u0439\u043a\u0438 \u0440\u0435\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u0438\u044f \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u043a\u0430\u043d\u0430\u0442\u0430 ED-BG-2020 \u0432 \u043f\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e &bdquo;\u041e\u0442\u043d\u043e\u0441\u043d\u043e&rdquo; \u043d\u0430 \u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u044f \u0435\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u0435\u043d \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441: <a href=\"mailto:COMM-REP-SOF-NETWORKS@ec.europa.eu?subject=ED-BG-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-SOF-NETWORKS@ec.europa.eu</a>&nbsp;</div>\r\n<div>&nbsp;&nbsp;</div>\r\n<p><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\">IT Helpdesk</a></span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<p><span style=\"font-size: smaller;\"> </span><span style=\"font-size: smaller;\"> </span> \u041f\u044a\u043b\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u043d\u043e \u0438\u0437\u0438\u0441\u043a\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u0434\u043e\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442, \u043a\u0430\u043a\u0442\u043e \u0438 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u043d\u043e \u043a\u0440\u0438\u0442\u0435\u0440\u0438\u0438\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u0434\u043e\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442, \u0438\u0437\u043a\u043b\u044e\u0447\u0432\u0430\u043d\u0435, \u043f\u043e\u0434\u0431\u043e\u0440 \u0438 \u043e\u0442\u043f\u0443\u0441\u043a\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0431\u0435\u0437\u0432\u044a\u0437\u043c\u0435\u0437\u0434\u043d\u0438 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430, \u0441\u0435 \u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430 \u0432 \u043f\u043e\u043a\u0430\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u044f\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e-\u0434\u043e\u043b\u0443.</p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-bulgaria-2020_bg.pdf\" target=\"_blank\">\u041f\u041e\u041a\u0410\u041d\u0410 \u0417\u0410 \u041f\u0420\u0415\u0414\u0421\u0422\u0410\u0412\u042f\u041d\u0415 \u041d\u0410 \u041f\u0420\u0415\u0414\u041b\u041e\u0416\u0415\u041d\u0418\u042f </a></p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-bulgaria-2020_bg.pdf\" target=\"_blank\">\u041f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 1: \u0424\u043e\u0440\u043c\u0443\u043b\u044f\u0440 \u0437\u0430 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u0435\u043d \u0441\u043f\u0438\u0441\u044a\u043a \u043d\u0430 \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0442\u0440\u044f\u0431\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0430\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043d\u0438</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-bulgaria-2020_bg.pdf\" target=\"_blank\">\u041f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 2: \u041a\u043b\u0435\u0442\u0432\u0435\u043d\u0430 \u0434\u0435\u043a\u043b\u0430\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-bulgaria-2020_bg.pdf\" target=\"_blank\">\u041f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 3: \u0421\u043f\u0438\u0441\u044a\u043a \u043d\u0430 \u043c\u0440\u0435\u0436\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0415\u0421 \u0437\u0430 \u0432\u0440\u044a\u0437\u043a\u0438 \u0441 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043e\u0441\u0442\u0442\u0430 \u0438 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-bulgaria-2020_bg.pdf\" target=\"_blank\">\u041f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 4: \u041e\u0431\u0449\u0438 \u043d\u0430\u0441\u043e\u043a\u0438 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u043d\u043e \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0438 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0441\u044a\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u043d\u0435\u0442</a></p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-bulgaria-2020_bg.pdf\" target=\"_blank\">\u0420\u044a\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e \u0437\u0430 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435</a></p>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN BULGARIA"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["140D976821F0700DC3F34F1F9F6C1BAAE4C1F6DA82615B760B6EB38A4048578A"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898118"], "REFERENCE": ["42898118FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:21.125+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 4:24:23 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 4:24:23 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003e\u041f\u043e\u0440\u0430\u0434\u0438 \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c, \u043a\u043e\u0439\u0442\u043e \u0437\u0430\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u044f\u0432\u0430 \u0434\u043e\u0441\u0442\u044a\u043f\u0430 \u0434\u043e \u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u043b\u0430 \\u0026bdquo; \u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0438 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0438 \u043f\u043e\u0440\u044a\u0447\u043a\u0438\\u0026ldquo;, \u043a\u0440\u0430\u0439\u043d\u0438\u044f\u0442 \u0441\u0440\u043e\u043a \u0437\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0435 \u043e\u0442\u043b\u0430\u0433\u0430 \u0434\u043e 20.10.2020 \u0433., 17:00 \u0447. \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u043d\u043e\u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 (18:00 \u0447. \u0431\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435).\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:18:45 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:18:45 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-BG-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 12:52:24 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 12:52:24 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;(BG) \u041c\u043e\u043b\u044f, \u0438\u043c\u0430\u0439\u0442\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0432\u0438\u0434, \u0447\u0435 \u0440\u044a\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\u0442 \u043d\u0430 \u0446\u0435\u043d\u044a\u0440\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430 \u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435, \u043d\u0430 \u043d\u0438\u0442\u043e \u0435\u0434\u0438\u043d \u0435\u0442\u0430\u043f, \u0434\u0430 \u0437\u0430\u0435\u043c\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u043a\u0430\u043d\u0434\u0438\u0434\u0430\u0442\u0438\u0440\u0430 \u0437\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e, \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e, \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e \u0438\u043b\u0438 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u043e \u043d\u0438\u0432\u043e, \u0434\u043e\u043a\u0430\u0442\u043e \u0438\u0437\u043f\u044a\u043b\u043d\u044f\u0432\u0430 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0440\u044a\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b \u043d\u0430 \u0446\u0435\u043d\u0442\u044a\u0440\u0430. \u041a\u043e\u0433\u0430\u0442\u043e \u0440\u044a\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\u0442 \u043d\u0430 \u0446\u0435\u043d\u0442\u044a\u0440\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430 \u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u0441\u0435 \u043e\u043a\u0430\u0436\u0435 \u0432 \u0433\u043e\u0440\u0435\u043f\u043e\u0441\u043e\u0447\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u044f, \u0431\u0435\u043d\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u044a\u0442 \u0442\u0440\u044f\u0431\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u0443\u0432\u0435\u0434\u043e\u043c\u0438 \u0432\u044a\u0437\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f \u0431\u0435\u0437 \u0438\u0437\u043b\u0438\u0448\u043d\u043e \u0437\u0430\u0431\u0430\u0432\u044f\u043d\u0435; \u0434\u0430 \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0440\u044a\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f \u043d\u0430 \u0446\u0435\u043d\u0442\u044a\u0440\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430 \u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043d\u043e \u0438 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438 \u043d\u043e\u0432\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0445\u043e\u0434\u044f\u0449\u0430 \u0437\u0430\u043c\u044f\u043d\u0430 \u0432 \u0441\u044a\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0441 \u043a\u0440\u0438\u0442\u0435\u0440\u0438\u0438\u0442\u0435, \u043f\u043e\u0441\u043e\u0447\u0435\u043d\u0438 \u0432 \u043f\u043e\u043a\u0430\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u043a\u0430\u043d\u0434\u0438\u0434\u0430\u0442\u0441\u0442\u0432\u0430\u043d\u0435. \u041a\u044a\u043c \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0432\u044a\u0437\u043b\u0430\u0433\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u043e\u0442\u043e \u0433\u0440\u0430\u043d\u0442\u043e\u0432\u043e \u0441\u043f\u043e\u0440\u0430\u0437\u0443\u043c\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043d\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0449\u0435 \u0431\u044a\u0434\u0430\u0442 \u043f\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0438 \u0434\u0430 \u0437\u0430\u043c\u0435\u043d\u044f\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043e\u0442 \u0442\u044f\u0445 \u0440\u044a\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0437\u0430\u0435\u043c\u0430\u0442 \u0438\u043b\u0438 \u043a\u0430\u043d\u0434\u0438\u0434\u0430\u0442\u0441\u0442\u0432\u0430\u0442 \u0437\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e, \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e, \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e \u0438\u043b\u0438 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u043e \u043d\u0438\u0432\u043e.\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:42:55 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:42:55 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-BG-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304426\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-BG-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":305071},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898174FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-CY-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN CYPRUS", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN CYPRUS", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "4DAA7DB9403F3CF2097348E2D2A8C46F932BBB17F355AD625FD8A0024CE311A6", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["citizens", "outreach", "ED-CYPRUS-2020", "engagement", "\u03b5\u03c5\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7", "Cyprus", "call for proposals", "\u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b5\u03c2", "network", "communication", "\u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae", "\u03b5\u03ba\u03b4\u03b7\u03bb\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", "ED-CY-2020", "information", "\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1", "EDIC", "\u03b4\u03af\u03ba\u03c4\u03c5\u03bf", "Europe Direct", "events", "\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2", "\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-CYPRUS-2020"], "callccm2Id": ["42898190"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN CYPRUS"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><em><span>EL</span></em></p><p><span>\u0397 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae (\u03c3\u03c4\u03bf \u03b5\u03be\u03ae\u03c2: \u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae), \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u039a\u03cd\u03c0\u03c1\u03bf, \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03b5\u03cd\u03b5\u03b9 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03bb\u03bf\u03b3\u03ae \u03b5\u03c4\u03b1\u03af\u03c1\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b5\u03c5\u03b8\u03cd\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03bf\u03b4\u03bf 2021-2025.</span></p><p><span><span>\u03a4\u03b1 </span></span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>\u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c7\u03ae \u03b2\u03ac\u03c3\u03b7, \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b1\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03bc\u03b5\u03b3\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03bf\u03b9\u03ba\u03b5\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03bf\u03cd \u03b5\u03b3\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2. \u039c\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03bf\u03c4\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03cc\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2, \u03c4\u03b1 </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> \u03b4\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b9\u03b4\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bc\u03ad\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395, \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03ad\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1. </span></p><p><span>\u039c\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03cc\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b5\u03af \u03b7 \u0395\u0395 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b8\u03b5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bc\u03c0\u03af\u03c0\u03c4\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b4\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395, \u03c4\u03b1 <em>EUROPE DIRECT</em> \u03b5\u03bd\u03b9\u03c3\u03c7\u03cd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c5\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03ce\u03bd \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03b5\u03c0\u03c9\u03c6\u03b5\u03bb\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u0395 \u03c3\u03b5 \u03ba\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03b2\u03ac\u03c3\u03b7, \u03c4\u03bf\u03bd\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b9\u03b8\u03ad\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03b1\u03be\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2. </span></p><p><span>\u03a4\u03b1 <em>EUROPE DIRECT</em> \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b4\u03b9\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c4\u03c5\u03c7\u03ce\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03c5\u03bd \u03bc\u03b7\u03bd\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03ce\u03bd. \u039c\u03ad\u03c3\u03c9 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03bf\u03c4\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03ce\u03bd, \u03c4\u03b1 </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> \u03b2\u03bf\u03b7\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03c4\u03bf\u03b9\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03b4\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03bf\u03c5. </span></p><p><span>\u0395\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2, \u03c4\u03b1 </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> \u03b1\u03c6\u03bf\u03c5\u03b3\u03ba\u03c1\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b4\u03bf\u03ba\u03af\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03bd\u03ac\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b8\u03b5\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ac \u03cc\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395. </span></p><p><span>\u03a4\u03b1 </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u0391\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b5\u03af\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b5\u03af\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03c3\u03bc\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03bf\u03cd \u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03bf\u03c5 (\u03c3\u03c4\u03bf \u03b5\u03be\u03ae\u03c2: \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b5\u03af\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03c3\u03bc\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0395\u039a) \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b1 \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03b7 \u03bc\u03ad\u03bb\u03b7. \u0395\u03c0\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03ba\u03bf\u03c5\u03bd \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03ac\u03bb\u03bb\u03b1 \u03b4\u03af\u03ba\u03c4\u03c5\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03af\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b1\u03c6\u03ae\u03c2, \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03c4\u03cd\u03c9\u03bd (\u03cc\u03c0\u03bf\u03c5 \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd) \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c9\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03bf\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2.</span></p><p><strong><span>\u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b8\u03ae\u03ba\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1</span> </strong></p><p><strong><span>\u039a\u03b1\u03b8\u03ae\u03ba\u03bf\u03bd 1</span></strong><span>:<em> <u>\u03a0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03cc\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b5\u03c2</u></em></span></p><p><strong><span>\u039a\u03b1\u03b8\u03ae\u03ba\u03bf\u03bd 2: </span></strong><em><u><span>\u03a3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ac \u039c\u039c\u0395 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03bf\u03bd\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03cc\u03c1\u03c6\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03ae\u03c2 \u03b3\u03bd\u03ce\u03bc\u03b7\u03c2</span></u></em></p><p><strong><span>\u039a\u03b1\u03b8\u03ae\u03ba\u03bf\u03bd 3: </span></strong><em><u><span>\u0395\u03c5\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03b5\u03c5\u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf</span></u></em></p><p><strong><span>\u039a\u03b1\u03b8\u03ae\u03ba\u03bf\u03bd 4: </span></strong><em><u><span>\u0397 \u0395\u0395 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03b1</span></u></em></p><p><strong><span><span>\u039a\u03b1\u03b8\u03ae\u03ba\u03bf\u03bd 5</span></span></strong><span><span>:<em><u> \u03a0\u03c1\u03bf\u03ce\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03b5\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1\u03ba\u03bf\u03cd \u03b4\u03b9\u03ba\u03c4\u03cd\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03ba\u03c4\u03cd\u03c9\u03bd </u></em></span></span></p><p><em><span>EN</span></em></p><p><span>The European Commission (hereafter \u2018the Commission\u2019), via its Representation in Cyprus, is launching a call for proposals to select partners to run <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong></span> <span>in 2021-2025. </span></p><p><span><em><span style=\"color:rgb(51, 51, 51)\"><span style=\"color:rgb(51, 51, 51)\">EUROPE DIRECT</span></span></em></span> <span>engage with citizens on a pro-active and continuous basis to ensure greater ownership of the European project. By organizing information and engagement activities, </span><em><span><span style=\"color:rgb(51, 51, 51)\">EUROPE DIRECT</span></span></em><span> enable citizens to make informed choices about the future of the EU by fully participating in the European democratic process. </span></p><p><span>By cultivating a better understanding of how the EU and its parliamentary democracy work and which issues fall under the EU responsibility, </span><em><span><span style=\"color:rgb(51, 51, 51)\">EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>raise citizens\u2019 awareness of how they benefit from the EU on a daily basis, while also highlighting its added value. </span></p><p><em><span><span style=\"color:rgb(51, 51, 51)\">EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>help identify the aspects of EU policies that are important at local level and can frame messages and activities to match local needs. Through outreach and citizen engagement activities, </span><em><span><span style=\"color:rgb(51, 51, 51)\">EUROPE DIRECT</span></span></em><span> help prepare the ground for the strategic political priorities of the Commission and of the Parliament. </span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em><span> also listen to citizens\u2019 expectations and enable feedback to the EU institutions. </span></p><p><em><span><span style=\"color:rgb(51, 51, 51)\">EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>work closely with the Commission Representations and with the European Parliament Liaison Offices (hereafter \u2018the EPLOs\u2019)</span> <span>in the respective Member States. They also seek cooperation with other EU outreach networks and local contact points, including relevant local networks (where these exist), and promote exchanges and coordination between them.</span></p><p><strong><span>five core tasks</span></strong> </p><p><strong>T<span>ask 1</span></strong><em><span>:<u> Information and engagement with citizens</u></span></em></p><p><strong><span>Task 2: </span></strong><em><u><span>Relations with local media and multipliers</span></u></em> </p><p><strong><span>Task 3: </span></strong><em><u><span>Awareness about sensitive EU topics at local level</span></u></em></p><p><strong><span>Task 4: </span></strong><em><u><span>The EU in schools</span></u></em></p><p><strong><span>Task 5</span></strong><em><span>:<u> Promoting a regional network of networks </u></span></em></p>\n"], "identifier": ["ED-CY-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-CY-2020.json"], "tags": ["engagement", "call for proposals", "EDIC", "network", "\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd", "ED-CYPRUS-2020", "\u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b5\u03c2", "outreach", "\u03b4\u03af\u03ba\u03c4\u03c5\u03bf", "\u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae", "\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2", "Europe Direct", "citizens", "events", "communication", "information", "Cyprus", "ED-CY-2020", "\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1", "\u03b5\u03c5\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7", "\u03b5\u03ba\u03b4\u03b7\u03bb\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:21.360+0200"], "cenTagsB": ["TTL_00002353", "TTG_00002354", "TTG_00002355", "TTG_00002356", "TTG_00002367", "TTG_00002368", "TTG_00002369", "TTG_00002370", "TTG_00002371", "TTG_00002372", "TTG_00002373", "TTG_00002374", "TTG_00000080", "TTG_00001668", "TTG_00001669", "TTG_00001671", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TCK_122083", "TCK_122084", "TCK_122085", "TCK_122086", "TCK_122087"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\"],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p><em>EL</em></p>\r\n<p>&Omicron;&iota; &alpha;&iota;&tau;&omicron;\u03cd&nu;&tau;&epsilon;&sigmaf; &pi;&rho;\u03ad&pi;&epsilon;&iota; &nu;&alpha; &delta;&iota;&alpha;&beta;\u03ac&sigma;&omicron;&upsilon;&nu; \u03cc&lambda;&alpha; &tau;&alpha; \u03ad&gamma;&gamma;&rho;&alpha;&phi;&alpha; &pi;&omicron;&upsilon; &sigma;&chi;&epsilon;&tau;\u03af&zeta;&omicron;&nu;&tau;&alpha;&iota; &mu;&epsilon; &tau;&eta;&nu; &pi;&rho;\u03cc&sigma;&kappa;&lambda;&eta;&sigma;&eta; &upsilon;&pi;&omicron;&beta;&omicron;&lambda;\u03ae&sigmaf; &pi;&rho;&omicron;&tau;\u03ac&sigma;&epsilon;&omega;&nu;, &sigma;&tau;&alpha; &omicron;&pi;&omicron;\u03af&alpha; &sigma;&upsilon;&mu;&pi;&epsilon;&rho;&iota;&lambda;&alpha;&mu;&beta;\u03ac&nu;&omicron;&nu;&tau;&alpha;&iota;:</p>\r\n<p>- &omicron; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-cyprus-2020_el.pdf\" target=\"_blank\">&Omicron;&delta;&eta;&gamma;\u03cc&sigmaf; &gamma;&iota;&alpha; &tau;&omicron;&upsilon;&sigmaf; &alpha;&iota;&tau;&omicron;\u03cd&nu;&tau;&epsilon;&sigmaf;</a><br  />\r\n- &omicron;&iota; &epsilon;&rho;&omega;&tau;\u03ae&sigma;&epsilon;&iota;&sigmaf; &kappa;&alpha;&iota; &alpha;&pi;&alpha;&nu;&tau;\u03ae&sigma;&epsilon;&iota;&sigmaf; &pi;&omicron;&upsilon; &theta;&alpha; &delta;&eta;&mu;&omicron;&sigma;&iota;&epsilon;&upsilon;&tau;&omicron;\u03cd&nu; &sigma;&tau;&eta;&nu; &alpha;&kappa;\u03cc&lambda;&omicron;&upsilon;&theta;&eta; &delta;&iota;&epsilon;\u03cd&theta;&upsilon;&nu;&sigma;&eta;: <a href=\"https://ec.europa.eu/cyprus/business-funding/procurement-tenders_el\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/cyprus/business-funding/procurement-tenders_el&nbsp;</a>&nbsp;</p>\r\n<p>&Gamma;&iota;&alpha; &tau;&upsilon;&chi;\u03cc&nu; &pi;&epsilon;&rho;&alpha;&iota;&tau;\u03ad&rho;&omega; &epsilon;&rho;&omega;&tau;\u03ae&sigma;&epsilon;&iota;&sigmaf;, &omicron;&iota; &alpha;&iota;&tau;&omicron;\u03cd&nu;&tau;&epsilon;&sigmaf; &theta;&alpha; &pi;&rho;\u03ad&pi;&epsilon;&iota; &nu;&alpha; &alpha;&pi;&omicron;&sigma;&tau;&epsilon;\u03af&lambda;&omicron;&upsilon;&nu; &eta;&lambda;&epsilon;&kappa;&tau;&rho;&omicron;&nu;&iota;&kappa;\u03cc &mu;\u03ae&nu;&upsilon;&mu;&alpha; &sigma;&tau;&eta; &delta;&iota;&epsilon;\u03cd&theta;&upsilon;&nu;&sigma;&eta; <a href=\"mailto:COMM-REP-CY-TENDERS-OPER@ec.europa.eu?subject=ED-CY-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-CY-TENDERS-OPER@ec.europa.eu</a> (&alpha;&nu;&alpha;&gamma;&rho;\u03ac&phi;&omicron;&nu;&tau;&alpha;&sigmaf; &sigma;&tau;&omicron; &theta;\u03ad&mu;&alpha; &tau;&alpha; &sigma;&tau;&omicron;&iota;&chi;&epsilon;\u03af&alpha; &tau;&eta;&sigmaf; &pi;&rho;\u03cc&sigma;&kappa;&lambda;&eta;&sigma;&eta;&sigmaf;: ED-CY-2020.)<br  />\r\n&nbsp;</p>\r\n<p><span style=\"color: rgb(0, 0, 0);\"><em><span style=\"font-family: Arial,sans-serif; font-size: 9pt;\">EN</span></em></span></p>\r\n<p>Applicants must read all the documents related to the call for proposals, including:</p>\r\n<p>- <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-cyprus-2020_en.pdf\" target=\"_blank\">Guide for applicants</a>&nbsp;<br  />\r\n- Questions &amp; Answers to be published at <a href=\"https://ec.europa.eu/cyprus/business-funding/procurement-tenders_en\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/cyprus/business-funding/procurement-tenders_en</a>&nbsp;</p>\r\n<p>For any further questions, applicants should send an email to: <a href=\"mailto:COMM-REP-CY-TENDERS-OPER@ec.europa.eu?subject=ED-CY-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-CY-TENDERS-OPER@ec.europa.eu</a>&nbsp; (indicating in the subject line the reference of the call: ED-CY-2020)<br  />\r\n&nbsp;</p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>The submission system is planned to be opened on the date stated on the topic header.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<div><em>EL</em></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>&nbsp;\u038c&lambda;&epsilon;&sigmaf; &omicron;&iota; &pi;&lambda;&eta;&rho;&omicron;&phi;&omicron;&rho;\u03af&epsilon;&sigmaf; &sigma;&chi;&epsilon;&tau;&iota;&kappa;\u03ac &mu;&epsilon; &tau;&iota;&sigmaf; &pi;&rho;&omicron;\u03cb&pi;&omicron;&theta;\u03ad&sigma;&epsilon;&iota;&sigmaf; &alpha;&pi;&omicron;&delta;&omicron;&chi;\u03ae&sigmaf; &tau;&omega;&nu; &alpha;&iota;&tau;\u03ae&sigma;&epsilon;&omega;&nu; &kappa;&alpha;&theta;\u03ce&sigmaf; &kappa;&alpha;&iota; &mu;&epsilon; &tau;&alpha; &kappa;&rho;&iota;&tau;\u03ae&rho;&iota;&alpha; &epsilon;&pi;&iota;&lambda;&epsilon;&xi;&iota;&mu;\u03cc&tau;&eta;&tau;&alpha;&sigmaf;, &alpha;&pi;&omicron;&kappa;&lambda;&epsilon;&iota;&sigma;&mu;&omicron;\u03cd, &epsilon;&pi;&iota;&lambda;&omicron;&gamma;\u03ae&sigmaf; &kappa;&alpha;&iota; &alpha;&nu;\u03ac&theta;&epsilon;&sigma;&eta;&sigmaf; &epsilon;\u03af&nu;&alpha;&iota; &delta;&iota;&alpha;&theta;\u03ad&sigma;&iota;&mu;&epsilon;&sigmaf; &sigma;&tau;&eta;&nu; &pi;&alpha;&rho;&alpha;&kappa;\u03ac&tau;&omega; &pi;&rho;\u03cc&sigma;&kappa;&lambda;&eta;&sigma;&eta; &upsilon;&pi;&omicron;&beta;&omicron;&lambda;\u03ae&sigmaf; &pi;&rho;&omicron;&tau;\u03ac&sigma;&epsilon;&omega;&nu;</div>\r\n<div><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-cyprus-2020_el.pdf\" target=\"_blank\">&Pi;&Rho;&Omicron;&Sigma;&Kappa;&Lambda;&Eta;&Sigma;&Eta; &Upsilon;&Pi;&Omicron;&Beta;&Omicron;&Lambda;&Eta;&Sigma; &Pi;&Rho;&Omicron;&Tau;&Alpha;&Sigma;&Epsilon;&Omega;&Nu;</a> </div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-cyprus-2020_el.pdf\" target=\"_blank\">&Pi;&alpha;&rho;\u03ac&rho;&tau;&eta;&mu;&alpha; 1: \u0388&nu;&tau;&upsilon;&pi;&omicron; &alpha;\u03af&tau;&eta;&sigma;&eta;&sigmaf;, &sigma;&upsilon;&mu;&pi;&epsilon;&rho;&iota;&lambda;&alpha;&mu;&beta;&alpha;&nu;&omicron;&mu;\u03ad&nu;&omicron;&upsilon; &kappa;&alpha;&tau;&alpha;&lambda;\u03cc&gamma;&omicron;&upsilon; &epsilon;&lambda;\u03ad&gamma;&chi;&omicron;&upsilon; &tau;&omega;&nu; &epsilon;&gamma;&gamma;&rho;\u03ac&phi;&omega;&nu; &pi;&omicron;&upsilon; &pi;&rho;\u03ad&pi;&epsilon;&iota; &nu;&alpha; &upsilon;&pi;&omicron;&beta;&lambda;&eta;&theta;&omicron;\u03cd&nu;</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-cyprus-2020_el.pdf\" target=\"_blank\">&Pi;&alpha;&rho;\u03ac&rho;&tau;&eta;&mu;&alpha; 2: &Upsilon;&pi;&epsilon;\u03cd&theta;&upsilon;&nu;&eta; &delta;\u03ae&lambda;&omega;&sigma;&eta;</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-cyprus-2020_el.pdf\" target=\"_blank\">&Pi;&alpha;&rho;\u03ac&rho;&tau;&eta;&mu;&alpha; 3: &Kappa;&alpha;&tau;\u03ac&lambda;&omicron;&gamma;&omicron;&sigmaf; &tau;&omega;&nu; &delta;&iota;&kappa;&tau;\u03cd&omega;&nu; &pi;&rho;&omicron;&beta;&omicron;&lambda;\u03ae&sigmaf; \u03ae &pi;&lambda;&eta;&rho;&omicron;&phi;\u03cc&rho;&eta;&sigma;&eta;&sigmaf; &tau;&eta;&sigmaf; &Epsilon;&Epsilon;</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-cyprus-2020_el.pdf\" target=\"_blank\">&Pi;&alpha;&rho;\u03ac&rho;&tau;&eta;&mu;&alpha; 4: &Gamma;&epsilon;&nu;&iota;&kappa;\u03ad&sigmaf; &kappa;&alpha;&tau;&epsilon;&upsilon;&theta;&upsilon;&nu;&tau;\u03ae&rho;&iota;&epsilon;&sigmaf; &gamma;&rho;&alpha;&mu;&mu;\u03ad&sigmaf; &gamma;&iota;&alpha; &tau;&alpha; &epsilon;&lambda;\u03ac&chi;&iota;&sigma;&tau;&alpha; &pi;&rho;\u03cc&tau;&upsilon;&pi;&alpha; &pi;&alpha;&rho;&omicron;&upsilon;&sigma;\u03af&alpha;&sigmaf; &sigma;&tau;&omicron; &delta;&iota;&alpha;&delta;\u03af&kappa;&tau;&upsilon;&omicron;</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-cyprus-2020_el.pdf\" target=\"_blank\">&Omicron;&delta;&eta;&gamma;\u03cc&sigmaf; &gamma;&iota;&alpha; &tau;&omicron;&upsilon;&sigmaf; &alpha;&iota;&tau;&omicron;\u03cd&nu;&tau;&epsilon;&sigmaf;</a></div>\r\n<div><em>&nbsp;</em></div>\r\n<div><em>EN</em></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>All the information on the admissibility requirements as well as the eligibility, exclusion, selection and award criteria is available in the call for proposals below.</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-cyprus-2020_en.pdf\" target=\"_blank\">Call for proposals</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-cyprus-2020_en.pdf\" target=\"_blank\">Annex 1: Application form, including checklist of documents to be provided</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-cyprus-2020_en.pdf\" target=\"_blank\">Annex 2: Declaration on honour</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-cyprus-2020_en.pdf\" target=\"_blank\">Annex 3: List of the EU outreach or information networks</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-cyprus-2020_en.pdf\" target=\"_blank\">Annex 4: General guidelines on minimum standards for online presence</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-cyprus-2020_en.pdf\" target=\"_blank\">Guide for applicants</a></div>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN CYPRUS"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["4DAA7DB9403F3CF2097348E2D2A8C46F932BBB17F355AD625FD8A0024CE311A6"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898174"], "REFERENCE": ["42898174FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:21.513+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:55:36 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:55:36 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003e\\u0026Lambda;\u03cc\\u0026gamma;\\u0026omega; \\u0026epsilon;\\u0026nu;\u03cc\\u0026sigmaf; \\u0026tau;\\u0026epsilon;\\u0026chi;\\u0026nu;\\u0026iota;\\u0026kappa;\\u0026omicron;\u03cd \\u0026zeta;\\u0026eta;\\u0026tau;\u03ae\\u0026mu;\\u0026alpha;\\u0026tau;\\u0026omicron;\\u0026sigmaf; \\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026upsilon; \\u0026pi;\\u0026rho;\\u0026omicron;\\u0026kappa;\u03ac\\u0026lambda;\\u0026epsilon;\\u0026sigma;\\u0026epsilon; \\u0026tau;\\u0026eta; \\u0026mu;\\u0026eta; \\u0026pi;\\u0026rho;\\u0026omicron;\\u0026sigma;\\u0026beta;\\u0026alpha;\\u0026sigma;\\u0026iota;\\u0026mu;\u03cc\\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026tau;\\u0026alpha; \\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026sigmaf; \\u0026pi;\u03cd\\u0026lambda;\\u0026eta;\\u0026sigmaf; Funding \\u0026amp; Tenders, \\u0026eta; \\u0026pi;\\u0026rho;\\u0026omicron;\\u0026theta;\\u0026epsilon;\\u0026sigma;\\u0026mu;\u03af\\u0026alpha; \\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026sigmaf; \\u0026pi;\\u0026rho;\u03cc\\u0026sigma;\\u0026kappa;\\u0026lambda;\\u0026eta;\\u0026sigma;\\u0026eta;\\u0026sigmaf; \\u0026upsilon;\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026beta;\\u0026omicron;\\u0026lambda;\u03ae\\u0026sigmaf; \\u0026pi;\\u0026rho;\\u0026omicron;\\u0026tau;\u03ac\\u0026sigma;\\u0026epsilon;\\u0026omega;\\u0026nu; \\u0026alpha;\\u0026nu;\\u0026alpha;\\u0026beta;\u03ac\\u0026lambda;\\u0026lambda;\\u0026epsilon;\\u0026tau;\\u0026alpha;\\u0026iota; \u03ad\\u0026omega;\\u0026sigmaf; \\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026nu; \\u0026Tau;\\u0026rho;\u03af\\u0026tau;\\u0026eta; 20 \\u0026Omicron;\\u0026kappa;\\u0026tau;\\u0026omega;\\u0026beta;\\u0026rho;\u03af\\u0026omicron;\\u0026upsilon; 17 CET. \\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:08:00 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:08:00 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-CY-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 13, 2020 11:21:00 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 13, 2020 11:21:00 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;(EL) \\u0026Sigma;\\u0026eta;\\u0026mu;\\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026omega;\\u0026tau;\u03ad\\u0026omicron;\\u0026nu; \u03cc\\u0026tau;\\u0026iota; \\u0026omicron; \\u0026delta;\\u0026iota;\\u0026alpha;\\u0026chi;\\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026rho;\\u0026iota;\\u0026sigma;\\u0026tau;\u03ae\\u0026sigmaf; \\u0026epsilon;\\u0026nu;\u03cc\\u0026sigmaf; Europe Direct \\u0026delta;\\u0026epsilon;\\u0026nu; \\u0026mu;\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026rho;\\u0026epsilon;\u03af \\u0026nu;\\u0026alpha; \\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026tau;\u03ad\\u0026chi;\\u0026epsilon;\\u0026iota; \u03ae \\u0026nu;\\u0026alpha; \\u0026theta;\u03ad\\u0026tau;\\u0026epsilon;\\u0026iota; \\u0026upsilon;\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026psi;\\u0026eta;\\u0026phi;\\u0026iota;\u03cc\\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026tau;\\u0026alpha; \\u0026gamma;\\u0026iota;\\u0026alpha; \\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026lambda;\\u0026iota;\\u0026tau;\\u0026iota;\\u0026kappa;\u03cc \\u0026alpha;\\u0026xi;\u03af\\u0026omega;\\u0026mu;\\u0026alpha; \\u0026sigma;\\u0026epsilon; \\u0026tau;\\u0026omicron;\\u0026pi;\\u0026iota;\\u0026kappa;\u03cc, \\u0026pi;\\u0026epsilon;\\u0026rho;\\u0026iota;\\u0026phi;\\u0026epsilon;\\u0026rho;\\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026alpha;\\u0026kappa;\u03cc, \\u0026kappa;\\u0026rho;\\u0026alpha;\\u0026tau;\\u0026iota;\\u0026kappa;\u03cc \u03ae \\u0026epsilon;\\u0026upsilon;\\u0026rho;\\u0026omega;\\u0026pi;\\u0026alpha;\u03ca\\u0026kappa;\u03cc \\u0026epsilon;\\u0026pi;\u03af\\u0026pi;\\u0026epsilon;\\u0026delta;\\u0026omicron;\\u0026nbsp; \\u0026sigma;\\u0026epsilon; \\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026nu;\u03ad\\u0026nu;\\u0026alpha; \\u0026sigma;\\u0026tau;\u03ac\\u0026delta;\\u0026iota;\\u0026omicron; \\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026sigmaf; \u03ac\\u0026sigma;\\u0026kappa;\\u0026eta;\\u0026sigma;\\u0026eta;\\u0026sigmaf; \\u0026tau;\\u0026omega;\\u0026nu; \\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026theta;\\u0026eta;\\u0026kappa;\u03cc\\u0026nu;\\u0026tau;\\u0026omega;\\u0026nu; \\u0026tau;\\u0026omicron;\\u0026upsilon; \\u0026omega;\\u0026sigmaf; \\u0026delta;\\u0026iota;\\u0026alpha;\\u0026chi;\\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026rho;\\u0026iota;\\u0026sigma;\\u0026tau;\u03ae \\u0026tau;\\u0026omicron;\\u0026upsilon; Europe Direct. \\u0026Sigma;\\u0026epsilon; \\u0026pi;\\u0026epsilon;\\u0026rho;\u03af\\u0026pi;\\u0026tau;\\u0026omega;\\u0026sigma;\\u0026eta; \\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026upsilon; \\u0026omicron; \\u0026delta;\\u0026iota;\\u0026alpha;\\u0026chi;\\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026rho;\\u0026iota;\\u0026sigma;\\u0026tau;\u03ae\\u0026sigmaf; \\u0026epsilon;\\u0026nu;\u03cc\\u0026sigmaf; Europe Direct \\u0026beta;\\u0026rho;\\u0026epsilon;\\u0026theta;\\u0026epsilon;\u03af \\u0026sigma;\\u0026epsilon; \\u0026mu;\u03af\\u0026alpha; \\u0026alpha;\\u0026pi;\u03cc \\u0026tau;\\u0026iota;\\u0026sigmaf; \\u0026alpha;\\u0026nu;\\u0026omega;\\u0026tau;\u03ad\\u0026rho;\\u0026omega; \\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026tau;\\u0026alpha;\\u0026sigma;\\u0026tau;\u03ac\\u0026sigma;\\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026sigmaf; \\u0026sigma;\\u0026epsilon; \\u0026omicron;\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026iota;\\u0026alpha;\\u0026delta;\u03ae\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026tau;\\u0026epsilon; \\u0026sigma;\\u0026tau;\\u0026iota;\\u0026gamma;\\u0026mu;\u03ae \\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026tau;\u03ac \\u0026tau;\\u0026eta; \\u0026delta;\\u0026iota;\u03ac\\u0026rho;\\u0026kappa;\\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026alpha; \\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026sigmaf; \\u0026upsilon;\\u0026lambda;\\u0026omicron;\\u0026pi;\\u0026omicron;\u03af\\u0026eta;\\u0026sigma;\\u0026eta;\\u0026sigmaf;, \\u0026omicron; \\u0026delta;\\u0026iota;\\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026iota;\\u0026omicron;\u03cd\\u0026chi;\\u0026omicron;\\u0026sigmaf; \\u0026tau;\\u0026omicron;\\u0026upsilon; Europe Direct \\u0026pi;\\u0026rho;\u03ad\\u0026pi;\\u0026epsilon;\\u0026iota; \\u0026nu;\\u0026alpha; \\u0026epsilon;\\u0026nu;\\u0026eta;\\u0026mu;\\u0026epsilon;\\u0026rho;\u03ce\\u0026sigma;\\u0026epsilon;\\u0026iota; \\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026nu; \\u0026alpha;\\u0026nu;\\u0026alpha;\\u0026theta;\u03ad\\u0026tau;\\u0026omicron;\\u0026upsilon;\\u0026sigma;\\u0026alpha; \\u0026alpha;\\u0026rho;\\u0026chi;\u03ae \\u0026alpha;\\u0026mu;\\u0026epsilon;\\u0026lambda;\\u0026lambda;\\u0026eta;\\u0026tau;\u03af, \\u0026nu;\\u0026alpha; \\u0026alpha;\\u0026nu;\\u0026alpha;\\u0026sigma;\\u0026tau;\\u0026epsilon;\u03af\\u0026lambda;\\u0026epsilon;\\u0026iota; \\u0026tau;\\u0026omicron;\\u0026nu; \\u0026delta;\\u0026iota;\\u0026alpha;\\u0026chi;\\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026rho;\\u0026iota;\\u0026sigma;\\u0026tau;\u03ae \\u0026tau;\\u0026omicron;\\u0026upsilon; Europe Direct \\u0026alpha;\\u0026pi;\u03cc \\u0026tau;\\u0026alpha; \\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026theta;\u03ae\\u0026kappa;\\u0026omicron;\\u0026nu;\\u0026tau;\\u0026alpha; \\u0026tau;\\u0026omicron;\\u0026upsilon; \\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026iota; \\u0026nu;\\u0026alpha; \\u0026upsilon;\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026beta;\u03ac\\u0026lambda;\\u0026epsilon;\\u0026iota; \\u0026pi;\\u0026rho;\u03cc\\u0026tau;\\u0026alpha;\\u0026sigma;\\u0026eta; \\u0026gamma;\\u0026iota;\\u0026alpha; \\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026tau;\u03ac\\u0026lambda;\\u0026lambda;\\u0026eta;\\u0026lambda;\\u0026eta; \\u0026alpha;\\u0026nu;\\u0026tau;\\u0026iota;\\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026tau;\u03ac\\u0026sigma;\\u0026tau;\\u0026alpha;\\u0026sigma;\\u0026eta; \\u0026sigma;\u03cd\\u0026mu;\\u0026phi;\\u0026omega;\\u0026nu;\\u0026alpha; \\u0026mu;\\u0026epsilon; \\u0026tau;\\u0026alpha; \\u0026kappa;\\u0026rho;\\u0026iota;\\u0026tau;\u03ae\\u0026rho;\\u0026iota;\\u0026alpha; \\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026upsilon; \\u0026omicron;\\u0026rho;\u03af\\u0026zeta;\\u0026omicron;\\u0026nu;\\u0026tau;\\u0026alpha;\\u0026iota; \\u0026sigma;\\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026nu; \\u0026pi;\\u0026rho;\u03cc\\u0026sigma;\\u0026kappa;\\u0026lambda;\\u0026eta;\\u0026sigma;\\u0026eta; \\u0026upsilon;\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026beta;\\u0026omicron;\\u0026lambda;\u03ae\\u0026sigmaf; \\u0026pi;\\u0026rho;\\u0026omicron;\\u0026tau;\u03ac\\u0026sigma;\\u0026epsilon;\\u0026omega;\\u0026nu;. \\u0026Sigma;\\u0026tau;\\u0026omicron; \\u0026sigma;\\u0026tau;\u03ac\\u0026delta;\\u0026iota;\\u0026omicron; \\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026sigmaf; \\u0026alpha;\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026nu;\\u0026omicron;\\u0026mu;\u03ae\\u0026sigmaf;, \\u0026omicron;\\u0026iota; \\u0026delta;\\u0026iota;\\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026iota;\\u0026omicron;\u03cd\\u0026chi;\\u0026omicron;\\u0026iota; \\u0026tau;\\u0026omicron;\\u0026upsilon; Europe Direct \\u0026theta;\\u0026alpha; \\u0026kappa;\\u0026lambda;\\u0026eta;\\u0026theta;\\u0026omicron;\u03cd\\u0026nu; \\u0026nu;\\u0026alpha; \\u0026alpha;\\u0026nu;\\u0026tau;\\u0026iota;\\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026tau;\\u0026alpha;\\u0026sigma;\\u0026tau;\u03ae\\u0026sigma;\\u0026omicron;\\u0026upsilon;\\u0026nu; \\u0026omicron;\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026iota;\\u0026omicron;\\u0026nu;\\u0026delta;\u03ae\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026tau;\\u0026epsilon; \\u0026delta;\\u0026iota;\\u0026alpha;\\u0026chi;\\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026rho;\\u0026iota;\\u0026sigma;\\u0026tau;\u03ae Europe Direct\\u0026nbsp; \\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026tau;\u03ad\\u0026chi;\\u0026epsilon;\\u0026iota; \u03ae \u03ad\\u0026chi;\\u0026epsilon;\\u0026iota; \\u0026theta;\u03ad\\u0026sigma;\\u0026epsilon;\\u0026iota; \\u0026upsilon;\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026psi;\\u0026eta;\\u0026phi;\\u0026iota;\u03cc\\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026tau;\\u0026alpha; \\u0026gamma;\\u0026iota;\\u0026alpha; \\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026lambda;\\u0026iota;\\u0026tau;\\u0026iota;\\u0026kappa;\u03cc \\u0026alpha;\\u0026xi;\u03af\\u0026omega;\\u0026mu;\\u0026alpha; \\u0026sigma;\\u0026epsilon; \\u0026tau;\\u0026omicron;\\u0026pi;\\u0026iota;\\u0026kappa;\u03cc, \\u0026pi;\\u0026epsilon;\\u0026rho;\\u0026iota;\\u0026phi;\\u0026epsilon;\\u0026rho;\\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026alpha;\\u0026kappa;\u03cc, \\u0026kappa;\\u0026rho;\\u0026alpha;\\u0026tau;\\u0026iota;\\u0026kappa;\u03cc \u03ae \\u0026epsilon;\\u0026upsilon;\\u0026rho;\\u0026omega;\\u0026pi;\\u0026alpha;\u03ca\\u0026kappa;\u03cc \\u0026epsilon;\\u0026pi;\u03af\\u0026pi;\\u0026epsilon;\\u0026delta;\\u0026omicron; \\u0026pi;\\u0026rho;\\u0026iota;\\u0026nu; \\u0026alpha;\\u0026pi;\u03cc \\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026nu; \\u0026upsilon;\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026gamma;\\u0026rho;\\u0026alpha;\\u0026phi;\u03ae \\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026sigmaf; \\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026delta;\\u0026iota;\\u0026kappa;\u03ae\\u0026sigmaf; \\u0026sigma;\\u0026upsilon;\\u0026mu;\\u0026phi;\\u0026omega;\\u0026nu;\u03af\\u0026alpha;\\u0026sigmaf; \\u0026epsilon;\\u0026pi;\\u0026iota;\\u0026chi;\\u0026omicron;\\u0026rho;\u03ae\\u0026gamma;\\u0026eta;\\u0026sigma;\\u0026eta;\\u0026sigmaf;.\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:41:59 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:41:59 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-CY-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304427\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-CY-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":79200},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "44844347FrameworkPartnershipAgreement1647388800000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-CY-2022.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2022-2025) IN CYPRUS", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2022-2025) IN CYPRUS", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "6903E1B0491A71D86ACC0E881B8AEE8FA2CBAC4C9865943848B4B0E4AF99BDAD", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2022-03-16T01:00:00.000+0100"], "keywords": ["ED-CY-2022", "citizens", "Cyprus", "\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd", "\u03b5\u03c5\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7", "ED-CYPRUS-2022", "engagement", "outreach", "network", "\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2", "\u03b5\u03ba\u03b4\u03b7\u03bb\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", "Europe Direct", "events", "call for proposals", "communication", "\u03b4\u03af\u03ba\u03c4\u03c5\u03bf", "\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1", "\u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b5\u03c2", "information", "\u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-CYPRUS-2022"], "callccm2Id": ["44844354"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2022-2025) IN CYPRUS"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><em>The European Commission (hereafter \u2018the Commission\u2019), via its Representation in Cyprus, is launching a call for proposals to </em><em>select a new partner to run EUROPE DIRECT in 2022-2025 in Cyprus with a focus on bi-communal (Greek Cypriot and Turkish Cypriot) activities.</em></p><p><em>EUROPE DIRECT</em> engage with citizens on a pro-active and continuous basis to ensure greater ownership of the European project. By organizing information and engagement activities, <em>EUROPE DIRECT</em> enable citizens to make informed choices about the future of the EU by fully participating in the European democratic process.</p><p>By cultivating a better understanding of how the EU and its parliamentary democracy work and which issues fall under the EU responsibility, <em>EUROPE DIRECT</em> raise citizens\u2019 awareness of how they benefit from the EU on a daily basis, while also highlighting its added value.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> help identify the aspects of EU policies that are important at local level and can frame messages and activities to match local needs. Through outreach and citizen engagement activities, <em>EUROPE DIRECT</em> help prepare the ground for the strategic political priorities of the Commission and of the Parliament.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> also listen to citizens\u2019 expectations and enable feedback to the EU institutions.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> work closely with the Commission Representations and with the European Parliament Liaison Offices (hereafter \u2018the EPLOs\u2019) in the respective Member States. They also seek cooperation with other EU outreach networks and local contact points, including relevant local networks (where these exist), and promote exchanges and coordination between them.</p><p><strong>FIVE CORE TASKS</strong></p><p><strong>Task 1</strong><em>:<u> Information and engagement with citizens</u></em></p><p><strong>Task 2: </strong><em><u>Relations with local media and multipliers</u></em></p><p><strong>Task 3: </strong><em><u>Awareness about sensitive EU topics at local level</u></em></p><p><strong>Task 4: </strong><em><u>The EU in schools</u></em></p><p><strong>Task 5</strong><em>:<u> Promoting a regional network of networks</u></em></p>\n"], "identifier": ["ED-CY-2022"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2022-04-06T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-CY-2022.json"], "tags": ["ED-CY-2022", "citizens", "Cyprus", "\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd", "\u03b5\u03c5\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7", "ED-CYPRUS-2022", "engagement", "outreach", "network", "\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2", "\u03b5\u03ba\u03b4\u03b7\u03bb\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", "Europe Direct", "events", "call for proposals", "communication", "\u03b4\u03af\u03ba\u03c4\u03c5\u03bf", "\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1", "\u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b5\u03c2", "information", "\u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:21.925+0200"], "cenTagsB": ["TCK_147044", "TCK_124202", "TCK_141185", "TCK_141184", "TTL_00097999", "TTG_00068102", "TTG_00068103", "TTG_00000080", "TTG_00002354", "TTG_00001669", "TTG_00001671", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TTG_00002367", "TTG_00002368", "TTG_00002369", "TTG_00002370", "TTG_00002371", "TTG_00002372", "TTG_00002373", "TTG_00002374", "TCK_165516"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"16 March 2022\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"06 April 2022\"]}]"], "startDate": ["2022-03-16T01:00:00.000+0100"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto;&#10;margin-left:36.0pt\"><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:inherit;&#10;color:#333333;mso-fareast-language:EN-GB\">Applicants must read all the documents related to the call for proposals, including:<o:p></o:p></span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto;&#10;margin-left:36.0pt\"><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:inherit;&#10;color:#333333;mso-fareast-language:EN-GB\">-&nbsp;<span style=\"color:#004494;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/guidance/gfa_ed-cyprus-2022_en.pdf\" target=\"_blank\">Guide for applicants</a></span>&nbsp;<br />\r\n- Questions &amp; Answers to be published at&nbsp;</span><a href=\"https://cyprus.representation.ec.europa.eu/business-and-funding/tenders-and-contracts_en\" style=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 11pt;\">Tenders and contracts (europa.eu)</a><span style=\"color: rgb(51, 51, 51); font-family: inherit; font-size: 10.5pt;\">&nbsp;</span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto;&#10;margin-left:36.0pt\"><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:inherit;&#10;color:#333333;mso-fareast-language:EN-GB\">For any further questions, applicants should send an email to:&nbsp;<a href=\"mailto:COMM-REP-CY-TENDERS-OPER@ec.europa.eu?subject=ED-CY-2020\" target=\"_blank\"><span style=\"color:#004494;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">COMM-REP-CY-TENDERS-OPER@ec.europa.eu</span></a>&nbsp; (indicating in the subject line the reference of the call: ED-CY-2022)<br />\r\n&nbsp;<o:p></o:p></span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto;&#10;margin-left:36.0pt\"><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:inherit;&#10;color:#333333;mso-fareast-language:EN-GB\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"color:#004494;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">IT Helpdesk</span></b><span style=\"color:#004494;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">&nbsp;</span></a><span style=\"border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">&ndash;&nbsp;Contact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals, etc.</span><o:p></o:p></span></p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left:36.0pt\"><o:p>&nbsp;</o:p></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the <strong>type of action</strong> and the <strong>type of model grant agreement</strong> that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice, as it cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-stretch: inherit; line-height: 1.618; font-family: eui-default, Arial, &quot;Helvetica Neue&quot;, Helvetica, sans-serif; font-size: 14px; margin: 1rem 0px; padding: 0px; color: rgb(51, 51, 51);\">All the information on the admissibility requirements as well as the eligibility, exclusion, selection and award criteria is available in the call for proposals below.</p>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-stretch: inherit; line-height: 1.618; font-family: eui-default, Arial, &quot;Helvetica Neue&quot;, Helvetica, sans-serif; font-size: 14px; margin: 1rem 0px; padding: 0px; color: rgb(51, 51, 51);\"><span style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2022/call-fiche_ed-cyprus-2022_en.pdf\" target=\"_blank\">Call for proposals</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<font color=\"#000000\" style=\"box-sizing: border-box;\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/temp-form/af/af_ed-cyprus-2022_en.pdf\" target=\"_blank\">Annex 1: Application form, including checklist of documents to be provided</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/temp-form/gap/doh_ed-cyprus-2022_en.docx\" target=\"_blank\">Annex 2: Declaration on honour</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2022/annex-3-list-of-the-eu-outreach-or-information-networks_ed-cyprus-2022_en.pdf\" target=\"_blank\">Annex 3: List of the EU outreach or information networks</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2022/annex-4-general-guidelines-on-minimum-standards-for-online-presence_ed_en.pdf\" target=\"_blank\">Annex 4: General guidelines on minimum standards for online presence</a></font><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n</span><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/guidance/gfa_ed-cyprus-2022_en.pdf\" target=\"_blank\">Guide for applicants</a><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/agr-contr/fpa_ed_en.pdf\" target=\"_blank\"> Model framework partnership agreement</a>&nbsp;<br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/agr-contr/sga_ed_en.pdf\" target=\"_blank\"> Model specific grant agreement&nbsp;</a></p>\r\n<p style=\"margin-left: 40px;\"><span style=\"font-size:9.0pt;line-height:115%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;mso-themecolor:text2;&#10;mso-ansi-language:EN-GB;mso-fareast-language:EN-GB;mso-bidi-language:AR-SA\"><br />\r\n<br type=\"_moz\" />\r\n</span></p>\r\n<p style=\"margin-left: 40px;\">&nbsp;</p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2022-2025) IN CYPRUS"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["6903E1B0491A71D86ACC0E881B8AEE8FA2CBAC4C9865943848B4B0E4AF99BDAD"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["44844347"], "REFERENCE": ["44844347FrameworkPartnershipAgreement1647388800000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:22.053+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Mar 16, 2022 12:00:03 AM\",\"lastChangeDate\":\"Mar 16, 2022 12:00:03 AM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-CY-2022(ED-FPA)\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-CY-2022.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3382643\":[{\"plannedOpeningDate\":\"16 March 2022\",\"deadlineDates\":[\"06 April 2022\"],\"action\":\"ED-CY-2022 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2022\":23550},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2022\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898206FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-CZ-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN CZECHIA", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN CZECHIA", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "658080EFC2EBB32801A639853EDF2837F390CFB0099D23DDC2778D128CE59A48", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["informace", "anga\u017eovanost", "v\u00fdzva k p\u0159edkl\u00e1d\u00e1n\u00ed n\u00e1vrh\u016f", "komunika\u010dn\u00ed", "call for proposals", "engagement", "citizens", "outreach", "akce", "s\u00edt\u011b", "EDIC", "communication", "Czechia", "ob\u010dansk\u00e1", "network", "events", "ED-CZ-2020", "ED-CZECHIA-2020", "Europe Direct", "information"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-CZECHIA-2020"], "callccm2Id": ["42898222"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN CZECHIA"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>Evropsk\u00e1 komise (d\u00e1le jen \u201eKomise\u201c) vyhla\u0161uje prost\u0159ednictv\u00edm sv\u00e9ho Zastoupen\u00ed v \u010cesk\u00e9 republice v\u00fdzvu k pod\u00e1v\u00e1n\u00ed n\u00e1vrh\u016f pro v\u00fdb\u011br partner\u016f pro provozov\u00e1n\u00ed st\u0159edisek <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> v obdob\u00ed 2021\u20132025. </span></p><p><span><span>St\u0159ediska </span></span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>proaktivn\u011b a soustavn\u011b komunikuj\u00ed s ob\u010dany s c\u00edlem zajistit v\u011bt\u0161\u00ed pocit spoluodpov\u011bdnosti za evropsk\u00fd projekt. Organizov\u00e1n\u00edm informa\u010dn\u00edch \u010dinnost\u00ed a \u010dinnost\u00ed v oblasti zapojen\u00ed umo\u017e\u0148uj\u00ed ob\u010dan\u016fm \u010dinit informovan\u00e1 rozhodnut\u00ed o budoucnosti EU d\u00edky pln\u00e9 \u00fa\u010dasti na evropsk\u00e9m demokratick\u00e9m procesu. </span></p><p><span>Rozv\u00edjen\u00edm lep\u0161\u00edho pochopen\u00ed toho, jak EU a jej\u00ed instituce funguj\u00ed a kter\u00e9 ot\u00e1zky spadaj\u00ed do jej\u00ed odpov\u011bdnosti, zvy\u0161uj\u00ed st\u0159ediska </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>pov\u011bdom\u00ed ob\u010dan\u016f o tom, jak\u00fd prosp\u011bch jim EU ka\u017edodenn\u011b p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed, a z\u00e1rove\u0148 zd\u016fraz\u0148uj\u00ed jej\u00ed p\u0159idanou hodnotu. </span></p><p><span>St\u0159ediska </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>pom\u00e1haj\u00ed ur\u010dovat aspekty politik EU, kter\u00e9 jsou d\u016fle\u017eit\u00e9 na m\u00edstn\u00ed \u00farovni, a mohou p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e1 sd\u011blen\u00ed a \u010dinnosti zasadit do r\u00e1mce, kter\u00fd bude odpov\u00eddat m\u00edstn\u00edm pot\u0159eb\u00e1m. Prost\u0159ednictv\u00edm informa\u010dn\u00edch \u010dinnost\u00ed a \u010dinnost\u00ed v oblasti zapojen\u00ed ob\u010dan\u016f pom\u00e1haj\u00ed st\u0159ediska </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> p\u0159ipravit p\u016fdu pro strategick\u00e9 politick\u00e9 priority Komise a Parlamentu. </span></p><p><span>St\u0159ediska <em>EUROPE DIRECT</em> rovn\u011b\u017e naslouchaj\u00ed o\u010dek\u00e1v\u00e1n\u00edm ob\u010dan\u016f a umo\u017e\u0148uj\u00ed org\u00e1n\u016fm EU z\u00edsk\u00e1vat zp\u011btnou vazbu. </span></p><p><span>St\u0159ediska </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>\u00fazce spolupracuj\u00ed se zastoupen\u00edmi Komise a s kontaktn\u00edmi kancel\u00e1\u0159emi Evropsk\u00e9ho parlamentu v p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch \u010dlensk\u00fdch st\u00e1tech. Usiluj\u00ed tak\u00e9 o spolupr\u00e1ci s jin\u00fdmi kontaktn\u00edmi s\u00edt\u011bmi EU a kontaktn\u00edmi m\u00edsty v dan\u00e9 lokalit\u011b v\u010detn\u011b p\u0159\u00edpadn\u00fdch relevantn\u00edch m\u00edstn\u00edch s\u00edt\u00ed a podporuj\u00ed vz\u00e1jemn\u00e9 v\u00fdm\u011bny a koordinaci.</span></p><p><strong><span><span>P\u011bt hlavn\u00edch \u00fakol\u016f</span></span></strong> </p><p><strong><span><span>\u00dakol 1:</span></span></strong><em><u><span><span> Informov\u00e1n\u00ed a zapojen\u00ed ob\u010dan\u016f</span></span></u></em></p><p><strong><span><span>\u00dakol 2: </span></span></strong><em><u><span><span>Vztahy s m\u00edstn\u00edmi m\u00e9dii a osobami, kter\u00e9 se v\u00fdznamn\u011b pod\u00edlej\u00ed na utv\u00e1\u0159en\u00ed ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed</span></span></u></em> </p><p><strong><span><span>\u00dakol 3: </span></span></strong><em><u><span><span>Pov\u011bdom\u00ed o citliv\u00fdch t\u00e9matech EU na m\u00edstn\u00ed \u00farovni</span></span></u></em></p><p><strong><span><span>\u00dakol 4: </span></span></strong><em><u><span><span>EU ve \u0161kol\u00e1ch</span></span></u></em></p><p><strong><span><span>\u00dakol 5:</span></span></strong><em><u><span><span> Podpora a role v r\u00e1mci evropsk\u00fdch informa\u010dn\u00edch s\u00edt\u00ed </span></span></u></em></p>\n"], "identifier": ["ED-CZ-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-CZ-2020.json"], "tags": ["call for proposals", "Czechia", "events", "outreach", "anga\u017eovanost", "informace", "EDIC", "information", "akce", "v\u00fdzva k p\u0159edkl\u00e1d\u00e1n\u00ed n\u00e1vrh\u016f", "s\u00edt\u011b", "Europe Direct", "network", "communication", "citizens", "engagement", "ED-CZ-2020", "ED-CZECHIA-2020", "komunika\u010dn\u00ed", "ob\u010dansk\u00e1"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:22.282+0200"], "cenTagsB": ["TTL_00001708", "TTG_00001709", "TTG_00001710", "TTG_00001711", "TTG_00001714", "TTG_00001715", "TTG_00001721", "TTG_00001723", "TTG_00001725", "TTG_00001727", "TTG_00001728", "TTG_00000080", "TTG_00001668", "TTG_00001669", "TTG_00001671", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TCK_121758", "TCK_121759", "TCK_121760", "TCK_121761", "TCK_121762"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"> </span></p>\r\n<p>&nbsp;\u017dadatel&eacute; mus&iacute; prostudovat v&scaron;echny dokumenty t&yacute;kaj&iacute;c&iacute; se v&yacute;zvy k pod&aacute;v&aacute;n&iacute; n&aacute;vrh\u016f, v\u010detn\u011b:</p>\r\n<p>&ndash; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-czechia-2020_cs.pdf\" target=\"_blank\">p\u0159&iacute;ru\u010dky pro \u017eadatele</a><br  />\r\n&ndash; ot&aacute;zek a odpov\u011bd&iacute;, je\u017e budou zve\u0159ejn\u011bny na <a href=\"https://ec.europa.eu/czechrepublic/business-funding/grants_cs \" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/czech-republic/business-funding/grants_cs</a></p>\r\n<div>V p\u0159&iacute;pad\u011b jak&yacute;chkoli dal&scaron;&iacute;ch ot&aacute;zek se mohou \u017eadatel&eacute; obr&aacute;tit e-mailem (s uveden&iacute;m referen\u010dn&iacute;ho \u010d&iacute;sla v&yacute;zvy v p\u0159edm\u011btu zpr&aacute;vy) na tuto adresu:</div>\r\n<div><a href=\"mailto:COMM-REP-PRG-EUROPEDIRECT@ec.europa.eu\" target=\"_blank\">COMM-REP-PRG-EUROPEDIRECT@ec.europa.eu</a></div>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<div>\r\n<div>V&scaron;echny informace o p\u0159&iacute;pustnosti \u017e&aacute;dost&iacute;, stejn\u011b jako krit&eacute;ria zp\u016fsobilosti, krit&eacute;ria pro vylou\u010den&iacute;, v&yacute;b\u011br a ud\u011blen&iacute; grantu jsou uvedeny n&iacute;\u017ee ve v&yacute;zv\u011b k&nbsp;pod&aacute;v&aacute;n&iacute; n&aacute;vrh\u016f.&nbsp;<br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-czechia-2020_cs.pdf\" target=\"_blank\">V&Yacute;ZVA K POD&Aacute;V&Aacute;N&Iacute; N&Aacute;VRH\u016e </a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-czechia-2020_cs.pdf\" target=\"_blank\">P\u0159&iacute;loha 1: Formul&aacute;\u0159 \u017e&aacute;dosti, v\u010detn\u011b kontroln&iacute;ho seznamu dokument\u016f, kter&eacute; je nutno dolo\u017eit</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-czechia-2020_cs.pdf\" target=\"_blank\">P\u0159&iacute;loha 2: \u010cestn&eacute; prohl&aacute;&scaron;en&iacute;</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-czechia-2020_cs.pdf\" target=\"_blank\">P\u0159&iacute;loha 3: Seznam kontaktn&iacute;ch nebo informa\u010dn&iacute;ch s&iacute;t&iacute; EU</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-czechia-2020_cs.pdf\" target=\"_blank\">P\u0159&iacute;loha 4: Obecn&eacute; pokyny o minim&aacute;ln&iacute;ch po\u017eadavc&iacute;ch na p\u0159&iacute;tomnost on-line</a></div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-czechia-2020_cs.pdf\" target=\"_blank\">P\u0159&iacute;ru\u010dka pro \u017eadatele </a>&nbsp;</div>\r\n</div>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN CZECHIA"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["658080EFC2EBB32801A639853EDF2837F390CFB0099D23DDC2778D128CE59A48"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898206"], "REFERENCE": ["42898206FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:22.401+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 4:10:54 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 4:10:54 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003eKv\u016fli technick\\u0026yacute;m probl\\u0026eacute;m\u016fm, kter\\u0026eacute; omezuj\\u0026iacute; p\u0159\\u0026iacute;stup k port\\u0026aacute;lu Funding \\u0026amp; Tenders, byla lh\u016fta pro p\u0159edkl\\u0026aacute;d\\u0026aacute;n\\u0026iacute; \u017e\\u0026aacute;dost\\u0026iacute; prodlou\u017eena do \\u0026uacute;ter\\u0026yacute;, 20. \u0159\\u0026iacute;jna 2020, 17:00 SE\u010c.\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:21:14 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:21:14 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-CZ-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 13, 2020 10:44:35 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 13, 2020 10:44:35 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(CS) Upozor\u0148ujeme, \u017ee vedouc\\u0026iacute; st\u0159ediska EUROPE DIRECT nesm\\u0026iacute; v \u017e\\u0026aacute;dn\\u0026eacute; f\\u0026aacute;zi soub\u011b\u017en\u011b s v\\u0026yacute;konem funkce vedouc\\u0026iacute;ho st\u0159ediska ED zast\\u0026aacute;vat politickou funkci na m\\u0026iacute;stn\\u0026iacute;, krajsk\\u0026eacute;, st\\u0026aacute;tn\\u0026iacute; \u010di evropsk\\u0026eacute; \\u0026uacute;rovni, ani na ni kandidovat. Pokud se vedouc\\u0026iacute; st\u0159ediska EUROPE DIRECT kdykoli b\u011bhem prov\\u0026aacute;d\u011bn\\u0026iacute; dohody ocitne v situaci popsan\\u0026eacute; v\\u0026yacute;\\u0026scaron;e, mus\\u0026iacute; provozovatel st\u0159ediska EUROPE DIRECT bez zbyte\u010dn\\u0026eacute;ho odkladu informovat smluvn\\u0026iacute;ho partnera, postavit vedouc\\u0026iacute;ho st\u0159ediska ED do\u010dasn\u011b mimo slu\u017ebu a p\u0159edlo\u017eit n\\u0026aacute;vrh na vhodn\\u0026eacute;ho n\\u0026aacute;hradn\\u0026iacute;ka v souladu s krit\\u0026eacute;rii stanoven\\u0026yacute;mi ve v\\u0026yacute;zv\u011b k pod\\u0026aacute;v\\u0026aacute;n\\u0026iacute; n\\u0026aacute;vrh\u016f. Ve f\\u0026aacute;zi ud\\u0026iacute;len\\u0026iacute; grantu budou p\u0159\\u0026iacute;jemci po\u017e\\u0026aacute;d\\u0026aacute;n\\u0026iacute;, aby p\u0159ed podpisem zvl\\u0026aacute;\\u0026scaron;tn\\u0026iacute; grantov\\u0026eacute; dohody nahradili ty vedouc\\u0026iacute; st\u0159edisek EUROPE DIRECT, kte\u0159\\u0026iacute; vykon\\u0026aacute;vaj\\u0026iacute; politickou funkci na m\\u0026iacute;stn\\u0026iacute;, krajsk\\u0026eacute;, st\\u0026aacute;tn\\u0026iacute; \u010di evropsk\\u0026eacute; \\u0026uacute;rovni nebo na ni kandiduj\\u0026iacute;.\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:41:27 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:41:27 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Sep 24, 2020 9:37:34 AM\",\"lastChangeDate\":\"Sep 24, 2020 9:37:34 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003eCorrigendum:\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003eV Z\\u0026aacute;kladn\\u0026iacute;ch faktech (str. 1) se Lh\u016fta pro pod\\u0026aacute;v\\u0026aacute;n\\u0026iacute; \u017e\\u0026aacute;dost\\u0026iacute; upravuje n\\u0026aacute;sledovn\u011b: \\u003cbr  /\\u003e\\r\\n\\u0026bdquo;15. \u0159\\u0026iacute;jna 2020 17:00 SEL\u010c\\u0026ldquo;.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-CZ-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304332\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-CZ-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":281604},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898366FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-DE-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN GERMANY", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN GERMANY", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "BE2098DE5DA9ACE4B04B08A6A5B1A8A3A2CE7229548B63BC14CC33ABBECFB800", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["call for proposals", "Europe Direct", "Netzwerk", "information", "ED-DE-2020", "Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen", "Kommunikation", "events", "communication", "outreach", "Kontakt", "Veranstaltungen", "B\u00fcrger", "Interaktion", "Engagement", "Ausschreibung", "Informationszentrum", "EDIC", "network", "Information", "Netz", "Germany", "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "citizens", "ED-GERMANY-2020", "engagement", "B\u00fcrgerinnen"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-GERMANY-2020"], "callccm2Id": ["42898382"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN GERMANY"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>Die Europ\u00e4ische Kommission (im Folgenden \u201eKommission\u201c) ver\u00f6ffentlicht \u00fcber ihre Vertretung in Deutschland eine Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen, um Partner f\u00fcr den Betrieb von <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> im Zeit<span><span><span style=\"color:#000000\"><span>raum 2021\u20132025 auszuw\u00e4hlen.</span></span></span></span></span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>gew\u00e4hrleisten eine aktive und kontinuierliche Kommunikation mit den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern, um eine gr\u00f6\u00dfere Eigenverantwortung f\u00fcr das Projekt Europa zu erzielen. Durch die Organisation von Informations- und Einbeziehungsma\u00dfnahmen erm\u00f6glichen </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> es den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern, fundierte Entscheidungen \u00fcber die Zukunft der EU zu treffen, indem sie uneingeschr\u00e4nkt am demokratischen Prozess in Europa teilhaben. </span></p><p><span>Indem </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>ein besseres Verst\u00e4ndnis daf\u00fcr schaffen, wie die EU und ihre parlamentarische Demokratie funktionieren und welche Themen in die Zust\u00e4ndigkeit der EU fallen, werden die B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger st\u00e4rker daf\u00fcr sensibilisiert, wie sie t\u00e4glich von der EU profitieren, w\u00e4hrend gleichzeitig der Mehrwert der EU unterstrichen wird. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>helfen bei der Ermittlung der Aspekte der Unionspolitik, die auf lokaler Ebene von Bedeutung sind, und k\u00f6nnen Botschaften und T\u00e4tigkeiten so gestalten, dass sie den lokalen Bed\u00fcrfnissen Rechnung tragen. Durch \u00d6ffentlichkeitsarbeit und B\u00fcrgerbeteiligung tragen </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> dazu bei, den Weg f\u00fcr die strategischen politischen Priorit\u00e4ten der Kommission und des Parlaments zu ebnen. </span></p><p><span>Des Weiteren schenken die <em>EUROPE DIRECT</em> den Erwartungen der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger Geh\u00f6r und erm\u00f6glichen so R\u00fcckmeldungen an die Organe der Union. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>arbeiten eng mit den Vertretungen der Kommission und den Verbindungsb\u00fcros des Europ\u00e4ischen Parlaments (im Folgenden \u201eVerbindungsb\u00fcros\u201c) in den jeweiligen Mitgliedstaaten zusammen. Au\u00dferdem streben sie eine Zusammenarbeit mit anderen Netzwerken f\u00fcr \u00d6ffentlichkeitsarbeit und anderen Kontaktstellen auf Unions- oder lokaler Ebene an und f\u00f6rdern den Austausch und die Koordinierung zwischen ihnen.</span></p><p><strong><span>F\u00fcnf Kernaufgaben</span></strong></p><p><strong><span>Aufgabe 1:</span></strong><em><u><span> Information und Einbeziehung der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger</span></u></em></p><p><strong><span>Aufgabe 2: </span></strong><em><u><span>Kontakte zu lokalen Medien und Multiplikatoren</span></u></em> </p><p><strong><span>Aufgabe 3: </span></strong><em><u><span>Sensibilisierung f\u00fcr sensible EU-Themen auf lokaler Ebene</span></u></em></p><p><strong><span>Aufgabe 4: </span></strong><em><u><span>Die EU in der Schule</span></u></em></p><p><strong><span>Aufgabe 5:</span></strong><em><u><span> F\u00f6rderung eines regionalen Netzes von Netzwerken </span></u></em></p>\n"], "identifier": ["ED-DE-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-DE-2020.json"], "tags": ["citizens", "EDIC", "Europe Direct", "Kontakt", "Veranstaltungen", "Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen", "ED-GERMANY-2020", "outreach", "Ausschreibung", "call for proposals", "ED-DE-2020", "Information", "engagement", "B\u00fcrgerinnen", "Interaktion", "Engagement", "network", "Netz", "information", "Informationszentrum", "B\u00fcrger", "Germany", "Netzwerk", "events", "communication", "Kommunikation", "\u00d6ffentlichkeitsarbeit"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:22.592+0200"], "cenTagsB": ["TCK_164287", "TCK_164286", "TCK_164289", "TCK_164288", "TCK_164290", "TTL_00102231", "TTG_00068395", "TTG_00068396", "TTG_00068400", "TTG_00000080", "TTG_00000080", "TTG_00064531", "TTG_00064532", "TTG_00064533", "TTG_00064534", "TTG_00001668", "TTG_00001278", "TTG_00001669", "TTG_00064541", "TTG_00064542", "TTG_00027754", "TTG_00064545", "TTG_00064546", "TTG_00064547", "TTG_00064548", "TTG_00001671", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TTG_00064557"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<div>Die Antragsteller m&uuml;ssen alle auf die Aufforderung zur Einreichung von Vorschl&auml;gen bezogenen Unterlagen lesen, darunter:</div>\r\n<div><br  />\r\n- <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-germany-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Leitfaden f&uuml;r Antragsteller</a><br  />\r\n- Fragen und Antworten, ver&ouml;ffentlicht unter <a href=\"https://ec.europa.eu/germany/eu-funding/tenders_de\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/germany/eu-funding/tenders_de</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Etwaige weitere Fragen sind an folgende E-Mail-Adresse zu richten (unter Angabe der Nummer der Aufforderung &ldquo; AUFFORDERUNG ZUR EINREICHUNG VON VORSCHL&Auml;GEN ED-DE-2020&rdquo; in der Betreffzeile): <a href=\"mailto:COMM-REP-DE-Grants@ec.europa.eu?subject=ED-DE-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-DE-Grants@ec.europa.eu</a><br  />\r\n&nbsp;</div>\r\n<p><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\">IT Helpdesk</a></span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<div>Alle Informationen &uuml;ber die Zul&auml;ssigkeitsvoraussetzungen sowie &uuml;ber die F&ouml;rderf&auml;higkeits-, Ausschluss-, Auswahl- und Vergabekriterien sind der nachstehenden Aufforderung zur Einreichung von Vorschl&auml;gen zu entnehmen.</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-germany-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">AUFFORDERUNG ZUR EINREICHUNG VON VORSCHL&Auml;GEN</a></div>\r\n<div><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-germany-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Anhang 1: Antragsformular, einschlie&szlig;lich Checkliste f&uuml;r die einzureichenden Unterlagen</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-germany-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Anhang 2: Ehrenw&ouml;rtliche Erkl&auml;rung</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-germany-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Anhang 3: Liste der EU-Netzwerke f&uuml;r &Ouml;ffentlichkeitsarbeit und Information</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-germany-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Anhang 4: Allgemeine Leitlinien f&uuml;r Mindeststandards f&uuml;r die Online-Pr&auml;senz</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-germany-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Leitfaden f&uuml;r Antragsteller</a></div>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN GERMANY"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["BE2098DE5DA9ACE4B04B08A6A5B1A8A3A2CE7229548B63BC14CC33ABBECFB800"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898366"], "REFERENCE": ["42898366FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:22.753+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:48:07 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:48:07 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003eDa das Portal \\u0026ldquo;Funding \\u0026amp; Tenders\\u0026rdquo; wegen eines technischen Problems nicht aufrufbar war, wird die Einreichfrist des Aufrufs zur Einreichung von Vorschl\\u0026auml;gen auf Dienstag, 20. Oktober 2020, 17 Uhr MEZ verl\\u0026auml;ngert. \\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:28:51 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:28:51 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-DE-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 13, 2020 10:45:48 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 13, 2020 10:45:48 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(DE) Bitte beachten Sie, dass der Europe-Direct-Manager bzw. die Europe-Direct-Managerin zu keinem Zeitpunkt seiner bzw. ihrer Leitungst\\u0026auml;tigkeit ein politisches Amt auf lokaler, regionaler, nationaler oder europ\\u0026auml;ischer Ebene wahrnehmen darf. Tritt der Europe-Direct-Manager bzw. die Europe-Direct-Managerin zu irgendeinem Zeitpunkt w\\u0026auml;hrend der Leitungst\\u0026auml;tigkeit eines der oben genannten \\u0026Auml;mter an, muss der ED-Beg\\u0026uuml;nstigte (Tr\\u0026auml;ger) den \\u0026ouml;ffentlichen Auftraggeber unverz\\u0026uuml;glich informieren, den betreffenden ED-Manager bzw. die betreffende ED-Managerin suspendieren und im Einklang mit den in der Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\\u0026auml;gen genannten Kriterien einen geeigneten Ersatz nominieren. Bei Zuschlagserteilung werden die ED-Beg\\u0026uuml;nstigten aufgefordert, vor Unterzeichnung der Einzelvereinbarungen \\u0026uuml;ber Finanzhilfen jeden ED-Manager bzw. jede ED- Managerin zu ersetzen, der oder die ein politisches Amt auf lokaler, regionaler, nationaler oder europ\\u0026auml;ischer Ebene innehat oder f\\u0026uuml;r ein solches Amt kandidiert.\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:38:32 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:38:32 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-DE-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304428\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-DE-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":1407984},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898234FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-DK-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN DENMARK", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN DENMARK", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "24758EE3D199D6E3D6D7AAA94584FDFB20A74698A89FC8B14E5C4198CC0CD80B", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["call for proposals", "ED-DK-2020", "Europe Direct-informationscenter", "Europe Direct", "outreach", "ED-DENMARK-2020", "indkaldelse af forslag", "events", "information", "netv\u00e6rk", "borgere", "network", "Denmark", "kommunikation", "ops\u00f8gende aktiviteter", "EDIC", "citizens", "engagement", "arrangementer", "communication"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-DENMARK-2020"], "callccm2Id": ["42898250"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN DENMARK"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>Europa-Kommissionen (herefter ben\u00e6vnt \"Kommissionen\") er, via sin repr\u00e6sentation i Danmark, iv\u00e6rks\u00e6tter hermed en indkaldelse af forslag med henblik p\u00e5 at v\u00e6lge partnere til at lede <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> centrene i perioden 1. maj 2021- 31. december 2025. </span></p><p><span><em><span>EUROPE DIRECT</span></em></span><span> indg\u00e5r i en proaktiv og l\u00f8bende dialog med borgerne for at give dem et st\u00f8rre medansvar for det europ\u00e6iske projekt. Ved tilrettel\u00e6ggelse af informations- og inddragelsesaktiviteter g\u00f8r <em>EUROPE DIRECT</em> det muligt for borgerne at tr\u00e6ffe kvalificerede valg om EU's fremtid, hvor de deltager fuldt ud i den europ\u00e6iske demokratiske proces. </span></p><p><span>Gennem en bedre forst\u00e5else af, hvordan EU og dets parlamentariske demokrati fungerer, og hvilke sp\u00f8rgsm\u00e5l der h\u00f8rer under EU's ansvarsomr\u00e5de, forbedrer <em>EUROPE DIRECT</em> borgernes kendskab til, hvordan de drager fordel af EU i hverdagen, og hvilken merv\u00e6rdi EU bidrager med. </span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em><span> kan v\u00e6re med til at belyse aspekter af EU's politikker, der er vigtige p\u00e5 lokalt plan, og udforme budskaber og aktiviteter, der afspejler de lokale behov. Gennem <em>EUROPE DIRECT</em>-centrenes ops\u00f8gende- og borgerinddragende aktiviteter er de med til at bane vejen for Kommissionens og Parlamentets strategiske politiske prioriteter. </span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em><span> er ogs\u00e5 lydh\u00f8r over for borgernes forventninger og g\u00f8r det muligt at give feedback til EU-institutionerne. </span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT </span></em><span>arbejder t\u00e6t sammen med Kommissionens repr\u00e6sentationer og med Europa-Parlamentets Forbindelseskontorer (i det f\u00f8lgende ben\u00e6vnt \"forbindelseskontorerne\") i de forskellige medlemsstater. De bestr\u00e6ber sig ogs\u00e5 p\u00e5 at samarbejde med andre EU-netv\u00e6rk og lokale kontaktpunkter, inklusiv relevante lokale netv\u00e6rk (hvor disse findes), og fremmer de indbyrdes udvekslinger og koordinerer mellem disse. </span></p><p><strong>F</strong><span><span><strong>em kerneopgaver</strong></span> </span></p><p><strong><span>Opgave 1</span></strong><em><span>:<u> Information og inddragelse af borgerne</u></span></em></p><p><strong><span>Opgave 2: </span></strong><em><u><span>Forbindelser med lokale medier og informationsformidlere</span></u></em> </p><p><strong><span>Opgave 3: </span></strong><em><u><span>Kendskab til f\u00f8lsomme EU-emner p\u00e5 lokalt plan</span></u></em></p><p><strong><span>Opgave 4: </span></strong><em><u><span>EU i skolerne</span></u></em></p><p><strong><span>Opgave 5</span></strong><em><span>:<u> Fremme af et regionalt netv\u00e6rk af netv\u00e6rk </u></span></em></p>\n"], "identifier": ["ED-DK-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-DK-2020.json"], "tags": ["call for proposals", "ED-DK-2020", "netv\u00e6rk", "indkaldelse af forslag", "ops\u00f8gende aktiviteter", "EDIC", "Europe Direct", "Denmark", "Europe Direct-informationscenter", "outreach", "engagement", "arrangementer", "events", "information", "ED-DENMARK-2020", "kommunikation", "network", "communication", "citizens", "borgere"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:22.964+0200"], "cenTagsB": ["TCK_163593", "TCK_163591", "TTL_00102231", "TTG_00068369", "TTG_00068370", "TTG_00000080", "TTG_00000080", "TTG_00062748", "TTG_00001668", "TTG_00001669", "TTG_00062753", "TTG_00062754", "TTG_00062755", "TTG_00001671", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00062762", "TTG_00027754", "TTG_00062765", "TTG_00001683", "TTG_00062767", "TTG_00001686", "TCK_165603", "TCK_165604", "TCK_165605"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p>Ans&oslash;gerne skal l&aelig;se alle dokumenter, der er relateret til forslagsindkaldelsen, herunder:</p>\r\n<p>&ndash; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-denmark-2020_da.pdf\" target=\"_blank\">Vejledning for ans&oslash;gere</a><br  />\r\n&ndash; Sp&oslash;rgsm&aring;l og svar, der offentligg&oslash;res p&aring; <a href=\"https://ec.europa.eu/denmark/business-funding/tenders_da\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/denmark/business-funding/tenders_da</a></p>\r\n<p>Hvis ans&oslash;gerne har yderligere sp&oslash;rgsm&aring;l, bedes de sende en e-mail indicating in the subject line the reference of the call ED-DK-2020 to the following email address: <a href=\"mailto:COMM-rep-dk-tenders@ec.europa.eu?subject=ED-DK-2020\" target=\"_blank\">COMM-rep-dk-tenders@ec.europa.eu</a><br  />\r\n&nbsp;</p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<p>Alle oplysninger om kriterierne for antagelighed, samt kriterierne for st&oslash;tteberettigelse, udelukkelse, udv&aelig;lgelse samt tildeling er tilg&aelig;ngelige i nedenst&aring;ende indkaldelsen af forslag.<br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-denmark-2020_da.pdf\" target=\"_blank\">INDKALDELSE AF FORSLAG</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-denmark-2020_da.pdf\" target=\"_blank\">Bilag 1: Ans&oslash;gningsskema med tjekliste over dokumenter, der skal vedl&aelig;gges</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-denmark-2020_da.pdf\" target=\"_blank\">Bilag 2: Erkl&aelig;ring p&aring; tro og love</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-denmark-2020_da.pdf\" target=\"_blank\">Bilag 3: Liste over EU's ops&oslash;gende netv&aelig;rk og informationsnetv&aelig;rk</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-denmark-2020_da.pdf\" target=\"_blank\">Bilag 4: Generelle retningslinjer om minimumsstandarder for onlinetilstedev&aelig;relse</a><br  />\r\n&nbsp;<br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-denmark-2020_da.pdf\" target=\"_blank\">Vejledning for ans&oslash;gere</a></p>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN DENMARK"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["24758EE3D199D6E3D6D7AAA94584FDFB20A74698A89FC8B14E5C4198CC0CD80B"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898234"], "REFERENCE": ["42898234FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:23.058+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 4:25:28 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 4:25:28 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003eGrundet tekniske problemer som har forhindret retm\\u0026aelig;ssig adgang til hjemmesiden (Funding \\u0026amp;Tenders portal), er ans\\u0026oslash;gningsfristen hermed rykket til tirsdag den 20. oktober 2020, kl 17.00\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:23:23 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:23:23 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-DK-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:40:48 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:40:48 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-DK-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304333\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-DK-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":140800},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "43652032FrameworkPartnershipAgreement1616457600000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-DK-2020-2.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN DENMARK", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN DENMARK", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "24758EE3D199D6E3D6D7AAA94584FDFB20A74698A89FC8B14E5C4198CC0CD80B", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2021-03-23T01:00:00.000+0100"], "keywords": ["events", "netv\u00e6rk", "citizens", "outreach", "ED-DK-2020-2", "EDIC", "information", "ops\u00f8gende aktiviteter", "indkaldelse af forslag", "borgere", "ED-DENMARK-2020-2", "communication", "arrangementer", "kommunikation", "Europe Direct", "network", "Denmark", "Europe Direct-informationscenter", "engagement", "call for proposals"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-DENMARK-2020-2"], "callccm2Id": ["43652058"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN DENMARK"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p>Europa-Kommissionen (herefter ben\u00e6vnt \"Kommissionen\") er, via sin repr\u00e6sentation i Danmark, iv\u00e6rks\u00e6tter hermed en indkaldelse af forslag med henblik p\u00e5 at v\u00e6lge partnere til at lede <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> centrene i perioden 1. maj 2021- 31. december 2025.</p><p><span>Dette er en yderligere indkaldelse af forslag, der sigter mod at udv\u00e6lge en partner til at gennemf\u00f8re Europe Direct aktiviteter (2021-2025) i en af de regioner, hvor der ikke blev valgt nogen i ans\u00f8gere i den f\u00f8rste runde offentliggjort den 30. juni 2020</span></p><p><em>EUROPE DIRECT</em> indg\u00e5r i en proaktiv og l\u00f8bende dialog med borgerne for at give dem et st\u00f8rre medansvar for det europ\u00e6iske projekt. Ved tilrettel\u00e6ggelse af informations- og inddragelsesaktiviteter g\u00f8r <em>EUROPE DIRECT</em> det muligt for borgerne at tr\u00e6ffe kvalificerede valg om EU's fremtid, hvor de deltager fuldt ud i den europ\u00e6iske demokratiske proces.</p><p>Gennem en bedre forst\u00e5else af, hvordan EU og dets parlamentariske demokrati fungerer, og hvilke sp\u00f8rgsm\u00e5l der h\u00f8rer under EU's ansvarsomr\u00e5de, forbedrer <em>EUROPE DIRECT</em> borgernes kendskab til, hvordan de drager fordel af EU i hverdagen, og hvilken merv\u00e6rdi EU bidrager med.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> kan v\u00e6re med til at belyse aspekter af EU's politikker, der er vigtige p\u00e5 lokalt plan, og udforme budskaber og aktiviteter, der afspejler de lokale behov. Gennem <em>EUROPE DIRECT</em>-centrenes ops\u00f8gende- og borgerinddragende aktiviteter er de med til at bane vejen for Kommissionens og Parlamentets strategiske politiske prioriteter.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> er ogs\u00e5 lydh\u00f8r over for borgernes forventninger og g\u00f8r det muligt at give feedback til EU-institutionerne.</p><p><em>EUROPE DIRECT </em>arbejder t\u00e6t sammen med Kommissionens repr\u00e6sentationer og med Europa-Parlamentets Forbindelseskontorer (i det f\u00f8lgende ben\u00e6vnt \"forbindelseskontorerne\") i de forskellige medlemsstater. De bestr\u00e6ber sig ogs\u00e5 p\u00e5 at samarbejde med andre EU-netv\u00e6rk og lokale kontaktpunkter, inklusiv relevante lokale netv\u00e6rk (hvor disse findes), og fremmer de indbyrdes udvekslinger og koordinerer mellem disse.</p><p><strong>F</strong><strong>em kerneopgaver</strong></p><p><strong>Opgave 1</strong><em>:<u> Information og inddragelse af borgerne</u></em></p><p><strong>Opgave 2: </strong><em><u>Forbindelser med lokale medier og informationsformidlere</u></em></p><p><strong>Opgave 3: </strong><em><u>Kendskab til f\u00f8lsomme EU-emner p\u00e5 lokalt plan</u></em></p><p><strong>Opgave 4: </strong><em><u>EU i skolerne</u></em></p><p><strong>Opgave 5</strong><em>:<u> Fremme af et regionalt netv\u00e6rk af netv\u00e6rk </u></em></p>\n"], "identifier": ["ED-DK-2020-2"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2021-05-26T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-DK-2020-2.json"], "tags": ["borgere", "kommunikation", "events", "citizens", "call for proposals", "Europe Direct", "engagement", "arrangementer", "Denmark", "ED-DENMARK-2020-2", "information", "outreach", "Europe Direct-informationscenter", "ops\u00f8gende aktiviteter", "EDIC", "network", "ED-DK-2020-2", "netv\u00e6rk", "communication", "indkaldelse af forslag"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:23.277+0200"], "cenTagsB": ["TTL_00102231", "TTG_00062748", "TTG_00062749", "TTG_00062750", "TTG_00062753", "TTG_00062754", "TTG_00062755", "TTG_00062762", "TTG_00062765", "TTG_00062767", "TTG_00001673", "TTG_00000080", "TTG_00001259", "TTG_00001683", "TTG_00001668", "TTG_00001669", "TTG_00001671", "TTG_00001278", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00027754", "TTG_00001686", "TCK_163591", "TCK_163592", "TCK_163593", "TCK_163594", "TCK_163595"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"23 March 2021\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"26 May 2021\"]}]"], "startDate": ["2021-03-23T01:00:00.000+0100"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"> </span></p>\r\n<p style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px; orphans: 2; padding-bottom: 3px; padding-left: 0px; padding-right: 0px; padding-top: 3px; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\">Ans&oslash;gerne skal l&aelig;se alle dokumenter, der er relateret til forslagsindkaldelsen, herunder:</p>\r\n<p><span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span></p>\r\n<p style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px; orphans: 2; padding-bottom: 3px; padding-left: 0px; padding-right: 0px; padding-top: 3px; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\">&ndash; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-denmark-2020-2_da.pdf\" target=\"_blank\">Vejledning for ans&oslash;gere</a><br />\r\n&ndash; Sp&oslash;rgsm&aring;l og svar, der offentligg&oslash;res p&aring; <a href=\"https://ec.europa.eu/denmark/business-funding/tenders_da\" style=\"color: rgb(40, 151, 183); text-decoration: none;\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/denmark/business-funding/tenders_da</a></p>\r\n<p><span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span></p>\r\n<p style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px; orphans: 2; padding-bottom: 3px; padding-left: 0px; padding-right: 0px; padding-top: 3px; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\">Hvis ans&oslash;gerne har yderligere sp&oslash;rgsm&aring;l, bedes de sende en e-mail indicating in the subject line the reference of the call ED-DK-2020 to the following email address: <a style=\"color: rgb(40, 151, 183); text-decoration: none;\" target=\"_blank\">COMM-rep-dk-tenders@ec.europa.eu</a></p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the <strong>type of action</strong> and the <strong>type of model grant agreement</strong> that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice, as it cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<p><span style=\"font-size: smaller;\"> </span><span style=\"font-size: smaller;\"> </span> <span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\">Alle oplysninger om kriterierne for antagelighed, samt kriterierne for st&oslash;tteberettigelse, udelukkelse, udv&aelig;lgelse samt tildeling er tilg&aelig;ngelige i nedenst&aring;ende indkaldelsen af forslag.</span><br style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\" />\r\n<span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-denmark-2020-2_da.pdf\" target=\"_blank\">INDKALDELSE AF FORSLAG</a><br style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\" />\r\n<span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-denmark-2020-2_da.pdf\" target=\"_blank\">Bilag 1: Ans&oslash;gningsskema med tjekliste over dokumenter, der skal vedl&aelig;gges</a><br style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\" />\r\n<span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-denmark-2020-2_da.pdf\" target=\"_blank\">Bilag 2: Erkl&aelig;ring p&aring; tro og love</a><br style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\" />\r\n<span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-denmark-2020-2_da.pdf\" target=\"_blank\">Bilag 3: Liste over EU's ops&oslash;gende netv&aelig;rk og informationsnetv&aelig;rk</a><br style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\" />\r\n<span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-denmark-2020-2_da.pdf\" target=\"_blank\">Bilag 4: Generelle retningslinjer om minimumsstandarder for onlinetilstedev&aelig;relse</a><br style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\" />\r\n<span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> &nbsp;</span><br style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\" />\r\n<span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-denmark-2020-2_da.pdf\" target=\"_blank\">Vejledning for ans&oslash;gere</a></p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN DENMARK"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["24758EE3D199D6E3D6D7AAA94584FDFB20A74698A89FC8B14E5C4198CC0CD80B"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["43652032"], "REFERENCE": ["43652032FrameworkPartnershipAgreement1616457600000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:23.384+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Mar 27, 2021 5:16:19 PM\",\"lastChangeDate\":\"Mar 27, 2021 5:16:19 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\\\"\\u003e\\u0026nbsp;(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Mar 23, 2021 10:17:49 AM\",\"lastChangeDate\":\"Mar 23, 2021 10:17:49 AM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-DK-2020-2(ED-FPA)\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-DK-2020-2.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3306406\":[{\"plannedOpeningDate\":\"23 March 2021\",\"deadlineDates\":[\"26 May 2021\"],\"action\":\"ED-DK-2020-2 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":23800},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898265FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-EE-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN ESTONIA", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN ESTONIA", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "81E059478F17E7BB4A14EBA2FC156F6291BC9789942154A3E73BBECBE0FE68EF", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["information", "network", "outreach", "ED-ESTONIA-2020", "Europe Direct", "Estonia", "v\u00f5rgustik", "call for proposals", "ED-EE-2020", "EDIC", "\u00fcritused", "osalemiskutse", "teave", "kodanikud", "citizens", "osalemine", "teavitus\u00fcritus", "engagement", "events", "teabevahetus,", "communication"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-ESTONIA-2020"], "callccm2Id": ["42898298"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN ESTONIA"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>Euroopa Komisjon (edaspidi \u201ekomisjon\u201c) avaldab oma esinduse kaudu Eestis konkursikutse eesm\u00e4rgiga valida partnerid <strong><em>EUROPE DIRECTi</em></strong> tegevuse elluviimiseks ajavahemikul 2021\u20132025. </span></p><p><span><em><span><span>EUROPE DIRECTi</span></span></em></span> <span>kontaktpunktid suhtlevad kodanikega proaktiivselt ja pidevalt, et suurendada Euroopa projekti eest kantavat \u00fchist vastutust. Teavitus- ja kaasamistegevuse korraldamisega annavad </span><em><span><span>EUROPE DIRECTi</span></span></em><span> kontaktpunktid kodanikele v\u00f5imaluse teha ELi tuleviku k\u00fcsimustes teadlikke valikuid ja osaleda t\u00e4iel m\u00e4\u00e4ral Euroopa demokraatlikus protsessis. </span></p><p><span>Aidates kodanikel paremini m\u00f5ista ELi ja selle parlamentaarse demokraatia toimimist ning ELi vastutusala, suurendavad </span><em><span><span>EUROPE DIRECTi</span></span></em> <span>kontaktpunktid kodanike teadlikkust ELi eelistest nende igap\u00e4evaelus, juhtides \u00fchtlasi t\u00e4helepanu ELi pakutavale lisav\u00e4\u00e4rtusele. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECTi</span></span></em> <span>kontaktpunktid aitavad kindlaks teha kohalikul tasandil olulised ELi poliitikavaldkondade tahud ning v\u00f5imaldavad edastada s\u00f5numeid ja viia tegevust ellu kohalikest vajadustest l\u00e4htudes. Teavitus- ja kodanike kaasamise tegevuste abil aitavad </span><em><span><span>EUROPE DIRECTi</span></span></em><span> kontaktpunktid valmistada ette komisjoni ja Euroopa Parlamendi strateegilisi poliitikaprioriteete. </span></p><p><span>Samuti annavad <em>EUROPE DIRECTi</em> kontaktpunktid kodanikele v\u00f5imaluse v\u00e4ljendada oma ootusi ja anda tagasisidet ELi institutsioonidele. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECTi</span></span></em> <span>kontaktpunktid teevad tihedat koost\u00f6\u00f6d komisjoni esinduste ja Euroopa Parlamendi b\u00fcroodega vastavates liikmesriikides. Samuti teevad need koost\u00f6\u00f6d teiste ELi v\u00f5i kohaliku tasandi teavitustegevuse v\u00f5rgustike ja kontaktpunktidega ning edendavad teabevahetust ja vastastikust tegevuse koordineerimist.</span></p><p><strong><span>Viis p\u00f5hi\u00fclesannet</span></strong> </p><p><strong><span>1. \u00fclesanne.</span></strong><em><u><span> Teavitamine ja kodanike kaasamine</span></u></em></p><p><strong><span>2. \u00fclesanne. </span></strong><em><u><span>Suhted kohaliku meedia ja teiste teabelevitajatega</span></u></em> </p><p><strong><span>3. \u00fclesanne. </span></strong><em><u><span>Teadlikkus kohalikul tasandil tundlikest ELi teemadest</span></u></em></p><p><strong><span>4. \u00fclesanne. </span></strong><em><u><span>EL koolides</span></u></em></p><p><strong><span>5. \u00fclesanne.</span></strong><em><u><span> Piirkondliku v\u00f5rkude v\u00f5rgu edendamine </span></u></em></p>\n"], "identifier": ["ED-EE-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-EE-2020.json"], "tags": ["engagement", "osalemine", "events", "communication", "teave", "outreach", "citizens", "information", "Estonia", "kodanikud", "network", "call for proposals", "ED-EE-2020", "EDIC", "Europe Direct", "teabevahetus,", "v\u00f5rgustik", "ED-ESTONIA-2020", "\u00fcritused", "osalemiskutse", "teavitus\u00fcritus"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:23.580+0200"], "cenTagsB": ["TTG_00001669", "TTG_00001671", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00000080", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TTG_00027760", "TTG_00027761", "TTG_00027763", "TTG_00027771", "TTG_00027773", "TTG_00027774", "TTG_00027776", "TTG_00027777", "TTG_00027778", "TTG_00027779", "TTG_00027780", "TTG_00001668", "TTL_00102231"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<div>Taotlejad peavad l&auml;bi lugema k&otilde;ik konkursikutsega seotud dokumendid, sealhulgas:</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>&ndash; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-estonia-2020_et.pdf\" target=\"_blank\">taotluste esitamise juhend</a></div>\r\n<div>&ndash; k&uuml;simused ja vastused, mis avaldatakse aadressil</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/estonia/business-funding/procurement_et\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/estonia/business-funding/procurement_et</a></div>\r\n<div><br  />\r\nLisak&uuml;simuste korral peaks taotleja saatma e-kirja aadressil (meili teemaks palume m&auml;rkida hanke numnri):</div>\r\n<div><a href=\"mailto:COMM-REP-TLL@ec.europa.eu?subject=ED-EE-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-TLL@ec.europa.eu&nbsp;</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.</span></p>\r\n<p><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\"><o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<p>Kogu teave vastuv&otilde;etavusn&otilde;uete kohta ning rahastamisk&otilde;lblikkuse, menetlusest k&otilde;rvalej&auml;tmise, valiku- ja hindamiskriteeriumid on esitatud allpool konkursikutsetes.</p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-estonia-2020_et.pdf\" target=\"_blank\">KONKURSIKUTSE</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-estonia-2020_et.pdf\" target=\"_blank\"> 1. lisa. Taotlusvorm, sealhulgas esitatavate dokumentide kontroll-loend</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-estonia-2020_et.pdf\" target=\"_blank\"> 2. lisa. Kirjalik kinnitus</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-estonia-2020_et.pdf\" target=\"_blank\"> 3. lisa. ELi teavitustegevuse v&otilde;i teabev&otilde;rgustike nimekiri</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-estonia-2020_et.pdf\" target=\"_blank\"> 4. lisa. &Uuml;ldsuunised veebis esindatuse miinimumn&otilde;uete kohta</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-estonia-2020_et.pdf\" target=\"_blank\"> Juhend taotlejatele</a></p>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN ESTONIA"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["81E059478F17E7BB4A14EBA2FC156F6291BC9789942154A3E73BBECBE0FE68EF"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898265"], "REFERENCE": ["42898265FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:23.730+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:39:31 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:39:31 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003eSeoses tehnilise t\\u0026otilde;rkega ELi rahastamis- ja hankeportaalis on l\\u0026uuml;kkunud taotluste esitamise t\\u0026auml;htp\\u0026auml;ev teisip\\u0026auml;evale, 20. oktoobrile 2020 kell 17:00 Br\\u0026uuml;sseli aja j\\u0026auml;rgi.\\u0026nbsp;\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:22:29 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:22:29 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-EE-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 3:50:54 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 3:50:54 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"margin: 0px; font-family: \\u0026quot;Times New Roman\\u0026quot;,serif; font-size: 12pt;\\\"\\u003e\\u003cfont size\\u003d\\\"3\\\"\\u003e\\u003cspan lang\\u003d\\\"FI\\\" style\\u003d\\\"margin: 0px;\\\"\\u003e \\u003c/span\\u003e\\u003c/font\\u003e\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u003cfont size\\u003d\\\"3\\\"\\u003e\\u003cfont size\\u003d\\\"3\\\"\\u003e\\u003cspan lang\\u003d\\\"EN-US\\\" style\\u003d\\\"margin: 0px;\\\"\\u003e\\u003cspan lang\\u003d\\\"ET\\\" style\\u003d\\\"margin: 0px; font-family: \\u0026quot;Calibri\\u0026quot;,sans-serif; font-size: 11pt;\\\"\\u003e(ET) Juhime t\\u0026auml;helepanu sellele, et Europe Directi juht ei tohi oma \\u0026uuml;lesannete t\\u0026auml;itmise ajal t\\u0026ouml;\\u0026ouml;tada kohaliku, piirkondliku, riigi v\\u0026otilde;i Euroopa tasandi poliitilisel ametikohal ega sellisele ametikohale kandideerida. Kui Europe Directi juht seda lepingu t\\u0026auml;itmise ajal siiski teeb, peab Europe Directi toetusesaaja teatama sellest viivitamata hankijale, peatama Europe Directi juhi volitused ja pakkuma v\\u0026auml;lja sobiva asendaja vastavalt konkursikutses esitatud kriteeriumidele. Lepingu s\\u0026otilde;lmimise etapis palutakse Europe Directi toetusesaajatel asendada k\\u0026otilde;ik kohaliku, piirkondliku, riikliku v\\u0026otilde;i Euroopa tasandi poliitilisel ametikohal t\\u0026ouml;\\u0026ouml;tavad v\\u0026otilde;i sellisele ametikohale kandideerivad Europe Directi juhid enne eritoetuslepingu allkirjastamist.\\u003c/span\\u003e\\u003c/span\\u003e\\u003c/font\\u003e\\u003c/font\\u003e\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u003cfont size\\u003d\\\"3\\\"\\u003e \\u003c/font\\u003e\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u003cfont size\\u003d\\\"3\\\"\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/font\\u003e\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u003cfont size\\u003d\\\"3\\\"\\u003e \\u003c/font\\u003e\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:40:19 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:40:19 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"margin: 0px; font-family: \\u0026quot;Times New Roman\\u0026quot;,serif; font-size: 12pt;\\\"\\u003e\\u003cfont size\\u003d\\\"3\\\"\\u003e\\u003cspan lang\\u003d\\\"FI\\\" style\\u003d\\\"margin: 0px;\\\"\\u003e \\u003c/span\\u003e\\u003c/font\\u003e\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u003cfont size\\u003d\\\"3\\\"\\u003e\\u003cfont size\\u003d\\\"3\\\"\\u003e\\u003cspan lang\\u003d\\\"EN-US\\\" style\\u003d\\\"margin: 0px;\\\"\\u003e\\u003cspan lang\\u003d\\\"ET\\\" style\\u003d\\\"margin: 0px; font-family: \\u0026quot;Calibri\\u0026quot;,sans-serif; font-size: 11pt;\\\"\\u003e(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/span\\u003e\\u003c/span\\u003e\\u003c/font\\u003e\\u003c/font\\u003e\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u003cfont size\\u003d\\\"3\\\"\\u003e \\u003c/font\\u003e\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u003cfont size\\u003d\\\"3\\\"\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/font\\u003e\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u003cfont size\\u003d\\\"3\\\"\\u003e \\u003c/font\\u003e\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Sep 8, 2020 11:20:31 AM\",\"lastChangeDate\":\"Sep 8, 2020 11:20:31 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"margin: 0px; font-family: \\u0026quot;Times New Roman\\u0026quot;,serif; font-size: 12pt;\\\"\\u003e\\u003cfont size\\u003d\\\"3\\\"\\u003e\\u003cspan lang\\u003d\\\"FI\\\" style\\u003d\\\"margin: 0px;\\\"\\u003e \\u003c/span\\u003e\\u003c/font\\u003e\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u003cfont size\\u003d\\\"3\\\"\\u003e\\u003cfont size\\u003d\\\"3\\\"\\u003e\\u003cspan lang\\u003d\\\"EN-US\\\" style\\u003d\\\"margin: 0px;\\\"\\u003e\\u003cspan lang\\u003d\\\"ET\\\" style\\u003d\\\"margin: 0px; font-family: \\u0026quot;Calibri\\u0026quot;,sans-serif; font-size: 11pt;\\\"\\u003eP\\u0026ouml;\\u0026ouml;rame t\\u0026auml;helepanu, et taotluse vormi punkti II.1.1 t\\u0026otilde;endavate dokumentide nimistu on l\\u0026uuml;hendatud. \\u003c/span\\u003e\\u003c/span\\u003e\\u003c/font\\u003e\\u003c/font\\u003e\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u003cfont size\\u003d\\\"3\\\"\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003c/font\\u003e\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Jul 13, 2020 10:57:59 AM\",\"lastChangeDate\":\"Jul 13, 2020 10:57:59 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"margin: 0px; font-family: \\u0026quot;Times New Roman\\u0026quot;,serif; font-size: 12pt;\\\"\\u003e\\u003cfont size\\u003d\\\"3\\\"\\u003e\\u003cspan lang\\u003d\\\"FI\\\" style\\u003d\\\"margin: 0px;\\\"\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u003cfont size\\u003d\\\"3\\\"\\u003e\\u003cspan lang\\u003d\\\"EN-US\\\" style\\u003d\\\"margin: 0px;\\\"\\u003eP\\u0026ouml;\\u0026ouml;rame t\\u0026auml;helepanu, et\\u0026nbsp;konkursikutse punktis 6.1 on\\u0026nbsp;lisatud r\\u003c/span\\u003e\\u003cspan lang\\u003d\\\"ET\\\" style\\u003d\\\"margin: 0px;\\\"\\u003eahastamisk\\u0026otilde;lblike taotlejate nimekirja \\u003c/span\\u003e\\u003cspan lang\\u003d\\\"FI\\\" style\\u003d\\\"margin: 0px;\\\"\\u003eera\\u0026otilde;iguslikud asutused, mis osutavad avalikke teenuseid. \\u003c/span\\u003e\\u003c/font\\u003e\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003c/span\\u003e\\u003c/font\\u003e\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Jul 3, 2020 5:16:37 PM\",\"lastChangeDate\":\"Jul 3, 2020 5:16:37 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"margin: 0px; font-family: \\u0026quot;Times New Roman\\u0026quot;,serif; font-size: 12pt;\\\"\\u003eP\\u0026ouml;\\u0026ouml;rame t\\u0026auml;helepanu, et\\u0026nbsp;konkursikutse punktis 14 on\\u0026nbsp;uuenenud viide k\\u0026uuml;simuste ja vastuste juurde.\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-EE-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304334\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-EE-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":211200},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42904275FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-EL-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN GREECE", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN GREECE", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "9384C956F849E52C467F4509B9730C6EBFF4EC433C1C503AD34E6FD267424418", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["outreach", "information", "\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1", "\u03b5\u03c5\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7", "network", "\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd", "citizens", "Europe Direct", "call for proposals", "\u03b4\u03af\u03ba\u03c4\u03c5\u03bf", "communication", "engagement", "\u03b5\u03ba\u03b4\u03b7\u03bb\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", "ED-EL-2020", "\u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae", "\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2", "Greece", "EDIC", "ED-GREECE-2020", "events", "\u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b5\u03c2"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-GREECE-2020"], "callccm2Id": ["42904291"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN GREECE"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>\u0397 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae (\u03b5\u03c6\u03b5\u03be\u03ae\u03c2 \u00ab\u03b7 \u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae\u00bb), \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1, \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03b5\u03cd\u03b5\u03b9 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03bb\u03bf\u03b3\u03ae \u03b5\u03c4\u03b1\u03af\u03c1\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b5\u03c5\u03b8\u03cd\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03bf\u03b4\u03bf 2021-2025. </span></p><p><span><span>\u03a4\u03b1 </span></span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>\u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c7\u03ae \u03b2\u03ac\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b1\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03bc\u03b5\u03b3\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03bf\u03b9\u03ba\u03b5\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03bf\u03cd \u03b5\u03b3\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2. \u039c\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03bf\u03c4\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03cc\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2, \u03c4\u03b1 </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> \u03b4\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b9\u03b4\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bc\u03ad\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395, \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03ad\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1. </span></p><p><span>\u039c\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03cc\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b5\u03af \u03b7 \u0395\u0395 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b8\u03b5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bc\u03c0\u03af\u03c0\u03c4\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b4\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395, \u03c4\u03b1 <em>EUROPE DIRECT</em> \u03b5\u03bd\u03b9\u03c3\u03c7\u03cd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c5\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03ce\u03bd \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03b5\u03c0\u03c9\u03c6\u03b5\u03bb\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u0395 \u03c3\u03b5 \u03ba\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03b2\u03ac\u03c3\u03b7, \u03c4\u03bf\u03bd\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b9\u03b8\u03ad\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03b1\u03be\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2. </span></p><p><span>\u03a4\u03b1 <em>EUROPE DIRECT</em> \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b4\u03b9\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c4\u03c5\u03c7\u03ce\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03c5\u03bd \u03bc\u03b7\u03bd\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03ce\u03bd. \u039c\u03ad\u03c3\u03c9 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03bf\u03c4\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03ce\u03bd, \u03c4\u03b1 </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> \u03b2\u03bf\u03b7\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03c4\u03bf\u03b9\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03b4\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03bf\u03c5. </span></p><p><span>\u0395\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2, \u03c4\u03b1 </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> \u03b1\u03c6\u03bf\u03c5\u03b3\u03ba\u03c1\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b4\u03bf\u03ba\u03af\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03bd\u03ac\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b8\u03b5\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ac \u03cc\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395. </span></p><p><span>\u03a4\u03b1 </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u0391\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b5\u03af\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b5\u03af\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03c3\u03bc\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03bf\u03cd \u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03bf\u03c5 (\u03b5\u03c6\u03b5\u03be\u03ae\u03c2 \u00ab\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b5\u03af\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03c3\u03bc\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0395\u039a\u00bb) \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b1 \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03b7 \u03bc\u03ad\u03bb\u03b7. \u0395\u03c0\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03ba\u03bf\u03c5\u03bd \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03ac\u03bb\u03bb\u03b1 \u03b4\u03af\u03ba\u03c4\u03c5\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395 \u03ae \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ac \u03b4\u03af\u03ba\u03c4\u03c5\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03af\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b1\u03c6\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c9\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03bf\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2.</span></p><p><strong><span>\u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b8\u03ae\u03ba\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1</span> </strong></p><p><strong><span>\u039a\u03b1\u03b8\u03ae\u03ba\u03bf\u03bd 1</span></strong><span>:<em><u> \u03a0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03cc\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b5\u03c2</u></em></span></p><p><strong><span>\u039a\u03b1\u03b8\u03ae\u03ba\u03bf\u03bd 2: </span></strong><em><u><span>\u03a3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ac \u039c\u039c\u0395 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03bf\u03bd\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03cc\u03c1\u03c6\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03ae\u03c2 \u03b3\u03bd\u03ce\u03bc\u03b7\u03c2</span></u></em> </p><p><strong><span>\u039a\u03b1\u03b8\u03ae\u03ba\u03bf\u03bd 3: </span></strong><em><u><span>\u0395\u03c5\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03b5\u03c5\u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf</span></u></em></p><p><strong><span>\u039a\u03b1\u03b8\u03ae\u03ba\u03bf\u03bd 4: </span></strong><em><u><span>\u0397 \u0395\u0395 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03b1</span></u></em></p><p><strong><span>\u039a\u03b1\u03b8\u03ae\u03ba\u03bf\u03bd 5</span></strong><span>:<em><u> \u03a0\u03c1\u03bf\u03ce\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03b5\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1\u03ba\u03bf\u03cd \u03b4\u03b9\u03ba\u03c4\u03cd\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03ba\u03c4\u03cd\u03c9\u03bd </u></em></span></p>\n"], "identifier": ["ED-EL-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-EL-2020.json"], "tags": ["engagement", "\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2", "\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1", "\u03b5\u03ba\u03b4\u03b7\u03bb\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", "EDIC", "\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd", "citizens", "\u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae", "network", "ED-EL-2020", "\u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b5\u03c2", "Greece", "Europe Direct", "outreach", "\u03b4\u03af\u03ba\u03c4\u03c5\u03bf", "events", "\u03b5\u03c5\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7", "communication", "information", "ED-GREECE-2020", "call for proposals"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:23.923+0200"], "cenTagsB": ["TCK_122085", "TCK_122083", "TCK_122084", "TCK_122086", "TTL_00102231", "TTG_00064509", "TTG_00064510", "TTG_00001673", "TTG_00000080", "TTG_00001259", "TTG_00001683", "TTG_00001668", "TTG_00001669", "TTG_00061981", "TTG_00001671", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00001686", "TTG_00002367", "TTG_00002368", "TTG_00002369", "TTG_00002370", "TTG_00002371", "TTG_00002372", "TTG_00002373", "TTG_00002374", "TCK_164285"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p>&Omicron;&iota; &alpha;&iota;&tau;&omicron;\u03cd&nu;&tau;&epsilon;&sigmaf; &kappa;&alpha;&lambda;&omicron;\u03cd&nu;&tau;&alpha;&iota; &nu;&alpha; &delta;&iota;&alpha;&beta;\u03ac&sigma;&omicron;&upsilon;&nu; \u03cc&lambda;&alpha; &tau;&alpha; \u03ad&gamma;&gamma;&rho;&alpha;&phi;&alpha; &pi;&omicron;&upsilon; &sigma;&chi;&epsilon;&tau;\u03af&zeta;&omicron;&nu;&tau;&alpha;&iota; &mu;&epsilon; &tau;&eta;&nu; &pi;&rho;\u03cc&sigma;&kappa;&lambda;&eta;&sigma;&eta; &upsilon;&pi;&omicron;&beta;&omicron;&lambda;\u03ae&sigmaf; &pi;&rho;&omicron;&tau;\u03ac&sigma;&epsilon;&omega;&nu;, &sigma;&tau;&alpha; &omicron;&pi;&omicron;\u03af&alpha; &sigma;&upsilon;&mu;&pi;&epsilon;&rho;&iota;&lambda;&alpha;&mu;&beta;\u03ac&nu;&omicron;&nu;&tau;&alpha;&iota;:</p>\r\n<p>&mdash; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-greece-2020_el.pdf\" target=\"_blank\">&omicron; &omicron;&delta;&eta;&gamma;\u03cc&sigmaf; &gamma;&iota;&alpha; &tau;&omicron;&upsilon;&sigmaf; &alpha;&iota;&tau;&omicron;\u03cd&nu;&tau;&epsilon;&sigmaf;</a></p>\r\n<p>&mdash; &omicron;&iota; &epsilon;&rho;&omega;&tau;\u03ae&sigma;&epsilon;&iota;&sigmaf; &kappa;&alpha;&iota; &alpha;&pi;&alpha;&nu;&tau;\u03ae&sigma;&epsilon;&iota;&sigmaf; &pi;&omicron;&upsilon; &theta;&alpha; &delta;&eta;&mu;&omicron;&sigma;&iota;&epsilon;&upsilon;&tau;&omicron;\u03cd&nu; &sigma;&tau;&eta;&nu; &alpha;&kappa;\u03cc&lambda;&omicron;&upsilon;&theta;&eta; &delta;&iota;&epsilon;\u03cd&theta;&upsilon;&nu;&sigma;&eta;: <a href=\"https://ec.europa.eu/greece/home_el\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/greece/home_el</a></p>\r\n<p>&Gamma;&iota;&alpha; &tau;&upsilon;&chi;\u03cc&nu; &pi;&epsilon;&rho;&alpha;&iota;&tau;\u03ad&rho;&omega; &epsilon;&rho;&omega;&tau;\u03ae&sigma;&epsilon;&iota;&sigmaf;, &omicron;&iota; &alpha;&iota;&tau;&omicron;\u03cd&nu;&tau;&epsilon;&sigmaf; &theta;&alpha; &pi;&rho;\u03ad&pi;&epsilon;&iota; &nu;&alpha; &alpha;&pi;&omicron;&sigma;&tau;&epsilon;\u03af&lambda;&omicron;&upsilon;&nu; &eta;&lambda;&epsilon;&kappa;&tau;&rho;&omicron;&nu;&iota;&kappa;\u03cc &mu;\u03ae&nu;&upsilon;&mu;&alpha; &sigma;&tau;&eta;&nu; &eta;&lambda;&epsilon;&kappa;&tau;&rho;&omicron;&nu;&iota;&kappa;\u03ae &delta;&iota;&epsilon;\u03cd&theta;&upsilon;&nu;&sigma;&eta; <a href=\"mailto:COMM-REP-GR-NETWORKS@ec.europa.eu?subject=ED-EL-2020%20\" target=\"_blank\">COMM-REP-GR-NETWORKS@ec.europa.eu</a></p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form \" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<p>\u038c&lambda;&epsilon;&sigmaf; &omicron;&iota; &pi;&lambda;&eta;&rho;&omicron;&phi;&omicron;&rho;\u03af&epsilon;&sigmaf; &sigma;&chi;&epsilon;&tau;&iota;&kappa;\u03ac &mu;&epsilon; &tau;&iota;&sigmaf; &pi;&rho;&omicron;\u03cb&pi;&omicron;&theta;\u03ad&sigma;&epsilon;&iota;&sigmaf; &alpha;&pi;&omicron;&delta;&omicron;&chi;\u03ae&sigmaf; &tau;&omega;&nu; &alpha;&iota;&tau;\u03ae&sigma;&epsilon;&omega;&nu; &kappa;&alpha;&theta;\u03ce&sigmaf; &kappa;&alpha;&iota; &mu;&epsilon; &tau;&alpha; &kappa;&rho;&iota;&tau;\u03ae&rho;&iota;&alpha; &epsilon;&pi;&iota;&lambda;&epsilon;&xi;&iota;&mu;\u03cc&tau;&eta;&tau;&alpha;&sigmaf;, &alpha;&pi;&omicron;&kappa;&lambda;&epsilon;&iota;&sigma;&mu;&omicron;\u03cd, &epsilon;&pi;&iota;&lambda;&omicron;&gamma;\u03ae&sigmaf; &kappa;&alpha;&iota; &alpha;&nu;\u03ac&theta;&epsilon;&sigma;&eta;&sigmaf; &epsilon;\u03af&nu;&alpha;&iota; &delta;&iota;&alpha;&theta;\u03ad&sigma;&iota;&mu;&epsilon;&sigmaf; &sigma;&tau;&eta;&nu; &pi;&alpha;&rho;&alpha;&kappa;\u03ac&tau;&omega; &pi;&rho;\u03cc&sigma;&kappa;&lambda;&eta;&sigma;&eta; &upsilon;&pi;&omicron;&beta;&omicron;&lambda;\u03ae&sigmaf; &pi;&rho;&omicron;&tau;\u03ac&sigma;&epsilon;&omega;&nu;</p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-greece-2020_el.pdf\" target=\"_blank\">&Pi;&Rho;&Omicron;&Sigma;&Kappa;&Lambda;&Eta;&Sigma;&Eta; &Upsilon;&Pi;&Omicron;&Beta;&Omicron;&Lambda;&Eta;&Sigma; &Pi;&Rho;&Omicron;&Tau;&Alpha;&Sigma;&Epsilon;&Omega;&Nu;</a> <br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-greece-2020_el.pdf\" target=\"_blank\">&Pi;&alpha;&rho;\u03ac&rho;&tau;&eta;&mu;&alpha; 1: \u0388&nu;&tau;&upsilon;&pi;&omicron; &alpha;\u03af&tau;&eta;&sigma;&eta;&sigmaf;, &sigma;&upsilon;&mu;&pi;&epsilon;&rho;&iota;&lambda;&alpha;&mu;&beta;&alpha;&nu;&omicron;&mu;\u03ad&nu;&omicron;&upsilon; &kappa;&alpha;&tau;&alpha;&lambda;\u03cc&gamma;&omicron;&upsilon; &epsilon;&lambda;\u03ad&gamma;&chi;&omicron;&upsilon; &tau;&omega;&nu; &epsilon;&gamma;&gamma;&rho;\u03ac&phi;&omega;&nu; &pi;&omicron;&upsilon; &pi;&rho;\u03ad&pi;&epsilon;&iota; &nu;&alpha; &upsilon;&pi;&omicron;&beta;&lambda;&eta;&theta;&omicron;\u03cd&nu;</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-greece-2020_el.pdf\" target=\"_blank\">&Pi;&alpha;&rho;\u03ac&rho;&tau;&eta;&mu;&alpha; 2: &Upsilon;&pi;&epsilon;\u03cd&theta;&upsilon;&nu;&eta; &delta;\u03ae&lambda;&omega;&sigma;&eta;</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-greece-2020_el.pdf\" target=\"_blank\">&Pi;&alpha;&rho;\u03ac&rho;&tau;&eta;&mu;&alpha; 3: &Kappa;&alpha;&tau;\u03ac&lambda;&omicron;&gamma;&omicron;&sigmaf; &tau;&omega;&nu; &delta;&iota;&kappa;&tau;\u03cd&omega;&nu; &pi;&rho;&omicron;&beta;&omicron;&lambda;\u03ae&sigmaf; \u03ae &pi;&lambda;&eta;&rho;&omicron;&phi;\u03cc&rho;&eta;&sigma;&eta;&sigmaf; &tau;&eta;&sigmaf; &Epsilon;&Epsilon;</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-greece-2020_el.pdf\" target=\"_blank\">&Pi;&alpha;&rho;\u03ac&rho;&tau;&eta;&mu;&alpha; 4: &Gamma;&epsilon;&nu;&iota;&kappa;\u03ad&sigmaf; &kappa;&alpha;&tau;&epsilon;&upsilon;&theta;&upsilon;&nu;&tau;\u03ae&rho;&iota;&epsilon;&sigmaf; &gamma;&rho;&alpha;&mu;&mu;\u03ad&sigmaf; &gamma;&iota;&alpha; &tau;&alpha; &epsilon;&lambda;\u03ac&chi;&iota;&sigma;&tau;&alpha; &pi;&rho;\u03cc&tau;&upsilon;&pi;&alpha; &pi;&alpha;&rho;&omicron;&upsilon;&sigma;\u03af&alpha;&sigmaf; &sigma;&tau;&omicron; &delta;&iota;&alpha;&delta;\u03af&kappa;&tau;&upsilon;&omicron;</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-greece-2020_el.pdf\" target=\"_blank\">&Omicron;&delta;&eta;&gamma;\u03cc&sigmaf; &gamma;&iota;&alpha; &tau;&omicron;&upsilon;&sigmaf; &alpha;&iota;&tau;&omicron;\u03cd&nu;&tau;&epsilon;&sigmaf; </a></p>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN GREECE"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["9384C956F849E52C467F4509B9730C6EBFF4EC433C1C503AD34E6FD267424418"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42904275"], "REFERENCE": ["42904275FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:24.070+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 4:14:35 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 4:14:35 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003e\\u0026Lambda;\\u0026Omicron;\\u0026Gamma;\\u0026Omega; \\u0026Tau;\\u0026Epsilon;\\u0026Chi;\\u0026Nu;\\u0026Iota;\\u0026Kappa;\\u0026Omicron;\\u0026Upsilon; \\u0026Pi;\\u0026Rho;\\u0026Omicron;\\u0026Beta;\\u0026Lambda;\\u0026Eta;\\u0026Mu;\\u0026Alpha;\\u0026Tau;\\u0026Omicron;\\u0026Sigma; \\u0026Pi;\\u0026Omicron;\\u0026Upsilon; \\u0026Epsilon;\\u0026Iota;\\u0026Chi;\\u0026Epsilon; \\u0026Omega;\\u0026Sigma; \\u0026Alpha;\\u0026Pi;\\u0026Omicron;\\u0026Tau;\\u0026Epsilon;\\u0026Lambda;\\u0026Epsilon;\\u0026Sigma;\\u0026Mu;\\u0026Alpha; \\u0026Tau;\\u0026Eta;\\u0026Nu; \\u0026Alpha;\\u0026Delta;\\u0026Upsilon;\\u0026Nu;\\u0026Alpha;\\u0026Mu;\\u0026Iota;\\u0026Alpha; \\u0026Pi;\\u0026Rho;\\u0026Omicron;\\u0026Sigma;\\u0026Beta;\\u0026Alpha;\\u0026Sigma;\\u0026Eta;\\u0026Sigma; \\u0026Sigma;\\u0026Tau;\\u0026Eta;\\u0026Nu; \\u0026Pi;\\u0026Upsilon;\\u0026Lambda;\\u0026Eta; FUNDING \\u0026amp;TENDERS,\\u003cbr /\\u003e\\r\\n\\u0026Eta; \\u0026Pi;\\u0026Rho;\\u0026Omicron;\\u0026Theta;\\u0026Epsilon;\\u0026Sigma;\\u0026Mu;\\u0026Iota;\\u0026Alpha; \\u0026Upsilon;\\u0026Pi;\\u0026Omicron;\\u0026Beta;\\u0026Omicron;\\u0026Lambda;\\u0026Eta;\\u0026Sigma; \\u0026Tau;\\u0026Omega;\\u0026Nu; \\u0026Pi;\\u0026Rho;\\u0026Omicron;\\u0026Tau;\\u0026Alpha;\\u0026Sigma;\\u0026Epsilon;\\u0026Omega;\\u0026Nu; \\u0026Mu;\\u0026Epsilon;\\u0026Tau;\\u0026Alpha;\\u0026Tau;\\u0026Iota;\\u0026Theta;\\u0026Epsilon;\\u0026Tau;\\u0026Alpha;\\u0026Iota; \\u0026Gamma;\\u0026Iota;\\u0026Alpha; \\u0026Tau;\\u0026Iota;\\u0026Sigma; 20 \\u0026Omicron;\\u0026Kappa;\\u0026Tau;\\u0026Omega;\\u0026Beta;\\u0026Rho;\\u0026Iota;\\u0026Omicron;\\u0026Upsilon;, \\u0026Eta;\\u0026Mu;\\u0026Epsilon;\\u0026Rho;\\u0026Alpha; \\u0026Tau;\\u0026Rho;\\u0026Iota;\\u0026Tau;\\u0026Eta;, 5.00 \\u0026Mu;\\u0026Mu; \\u0026Omega;\\u0026Rho;\\u0026Alpha; \\u0026Beta;\\u0026Rho;\\u0026Upsilon;\\u0026Xi;\\u0026Epsilon;\\u0026Lambda;\\u0026Lambda;\\u0026Omega;\\u0026Nu;\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:38:04 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:38:04 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-EL-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 12:35:45 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 12:35:45 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(EL) \\u0026Sigma;\\u0026eta;\\u0026mu;\\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026omega;\\u0026tau;\u03ad\\u0026omicron;\\u0026nu; \u03cc\\u0026tau;\\u0026iota; \\u0026omicron; \\u0026delta;\\u0026iota;\\u0026alpha;\\u0026chi;\\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026rho;\\u0026iota;\\u0026sigma;\\u0026tau;\u03ae\\u0026sigmaf; \\u0026epsilon;\\u0026nu;\u03cc\\u0026sigmaf; Europe Direct \\u0026delta;\\u0026epsilon;\\u0026nu; \\u0026mu;\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026rho;\\u0026epsilon;\u03af \\u0026nu;\\u0026alpha; \\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026tau;\u03ad\\u0026chi;\\u0026epsilon;\\u0026iota; \u03ae \\u0026nu;\\u0026alpha; \\u0026theta;\u03ad\\u0026tau;\\u0026epsilon;\\u0026iota; \\u0026upsilon;\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026psi;\\u0026eta;\\u0026phi;\\u0026iota;\u03cc\\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026tau;\\u0026alpha; \\u0026gamma;\\u0026iota;\\u0026alpha; \\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026lambda;\\u0026iota;\\u0026tau;\\u0026iota;\\u0026kappa;\u03cc \\u0026alpha;\\u0026xi;\u03af\\u0026omega;\\u0026mu;\\u0026alpha; \\u0026sigma;\\u0026epsilon; \\u0026tau;\\u0026omicron;\\u0026pi;\\u0026iota;\\u0026kappa;\u03cc, \\u0026pi;\\u0026epsilon;\\u0026rho;\\u0026iota;\\u0026phi;\\u0026epsilon;\\u0026rho;\\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026alpha;\\u0026kappa;\u03cc, \\u0026kappa;\\u0026rho;\\u0026alpha;\\u0026tau;\\u0026iota;\\u0026kappa;\u03cc \u03ae \\u0026epsilon;\\u0026upsilon;\\u0026rho;\\u0026omega;\\u0026pi;\\u0026alpha;\u03ca\\u0026kappa;\u03cc \\u0026epsilon;\\u0026pi;\u03af\\u0026pi;\\u0026epsilon;\\u0026delta;\\u0026omicron;\\u0026nbsp; \\u0026sigma;\\u0026epsilon; \\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026nu;\u03ad\\u0026nu;\\u0026alpha; \\u0026sigma;\\u0026tau;\u03ac\\u0026delta;\\u0026iota;\\u0026omicron; \\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026sigmaf; \u03ac\\u0026sigma;\\u0026kappa;\\u0026eta;\\u0026sigma;\\u0026eta;\\u0026sigmaf; \\u0026tau;\\u0026omega;\\u0026nu; \\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026theta;\\u0026eta;\\u0026kappa;\u03cc\\u0026nu;\\u0026tau;\\u0026omega;\\u0026nu; \\u0026tau;\\u0026omicron;\\u0026upsilon; \\u0026omega;\\u0026sigmaf; \\u0026delta;\\u0026iota;\\u0026alpha;\\u0026chi;\\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026rho;\\u0026iota;\\u0026sigma;\\u0026tau;\u03ae \\u0026tau;\\u0026omicron;\\u0026upsilon; Europe Direct. \\u0026Sigma;\\u0026epsilon; \\u0026pi;\\u0026epsilon;\\u0026rho;\u03af\\u0026pi;\\u0026tau;\\u0026omega;\\u0026sigma;\\u0026eta; \\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026upsilon; \\u0026omicron; \\u0026delta;\\u0026iota;\\u0026alpha;\\u0026chi;\\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026rho;\\u0026iota;\\u0026sigma;\\u0026tau;\u03ae\\u0026sigmaf; \\u0026epsilon;\\u0026nu;\u03cc\\u0026sigmaf; Europe Direct \\u0026beta;\\u0026rho;\\u0026epsilon;\\u0026theta;\\u0026epsilon;\u03af \\u0026sigma;\\u0026epsilon; \\u0026mu;\u03af\\u0026alpha; \\u0026alpha;\\u0026pi;\u03cc \\u0026tau;\\u0026iota;\\u0026sigmaf; \\u0026alpha;\\u0026nu;\\u0026omega;\\u0026tau;\u03ad\\u0026rho;\\u0026omega; \\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026tau;\\u0026alpha;\\u0026sigma;\\u0026tau;\u03ac\\u0026sigma;\\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026sigmaf; \\u0026sigma;\\u0026epsilon; \\u0026omicron;\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026iota;\\u0026alpha;\\u0026delta;\u03ae\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026tau;\\u0026epsilon; \\u0026sigma;\\u0026tau;\\u0026iota;\\u0026gamma;\\u0026mu;\u03ae \\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026tau;\u03ac \\u0026tau;\\u0026eta; \\u0026delta;\\u0026iota;\u03ac\\u0026rho;\\u0026kappa;\\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026alpha; \\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026sigmaf; \\u0026upsilon;\\u0026lambda;\\u0026omicron;\\u0026pi;\\u0026omicron;\u03af\\u0026eta;\\u0026sigma;\\u0026eta;\\u0026sigmaf;, \\u0026omicron; \\u0026delta;\\u0026iota;\\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026iota;\\u0026omicron;\u03cd\\u0026chi;\\u0026omicron;\\u0026sigmaf; \\u0026tau;\\u0026omicron;\\u0026upsilon; Europe Direct \\u0026pi;\\u0026rho;\u03ad\\u0026pi;\\u0026epsilon;\\u0026iota; \\u0026nu;\\u0026alpha; \\u0026epsilon;\\u0026nu;\\u0026eta;\\u0026mu;\\u0026epsilon;\\u0026rho;\u03ce\\u0026sigma;\\u0026epsilon;\\u0026iota; \\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026nu; \\u0026alpha;\\u0026nu;\\u0026alpha;\\u0026theta;\u03ad\\u0026tau;\\u0026omicron;\\u0026upsilon;\\u0026sigma;\\u0026alpha; \\u0026alpha;\\u0026rho;\\u0026chi;\u03ae \\u0026alpha;\\u0026mu;\\u0026epsilon;\\u0026lambda;\\u0026lambda;\\u0026eta;\\u0026tau;\u03af, \\u0026nu;\\u0026alpha; \\u0026alpha;\\u0026nu;\\u0026alpha;\\u0026sigma;\\u0026tau;\\u0026epsilon;\u03af\\u0026lambda;\\u0026epsilon;\\u0026iota; \\u0026tau;\\u0026omicron;\\u0026nu; \\u0026delta;\\u0026iota;\\u0026alpha;\\u0026chi;\\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026rho;\\u0026iota;\\u0026sigma;\\u0026tau;\u03ae \\u0026tau;\\u0026omicron;\\u0026upsilon; Europe Direct \\u0026alpha;\\u0026pi;\u03cc \\u0026tau;\\u0026alpha; \\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026theta;\u03ae\\u0026kappa;\\u0026omicron;\\u0026nu;\\u0026tau;\\u0026alpha; \\u0026tau;\\u0026omicron;\\u0026upsilon; \\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026iota; \\u0026nu;\\u0026alpha; \\u0026upsilon;\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026beta;\u03ac\\u0026lambda;\\u0026epsilon;\\u0026iota; \\u0026pi;\\u0026rho;\u03cc\\u0026tau;\\u0026alpha;\\u0026sigma;\\u0026eta; \\u0026gamma;\\u0026iota;\\u0026alpha; \\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026tau;\u03ac\\u0026lambda;\\u0026lambda;\\u0026eta;\\u0026lambda;\\u0026eta; \\u0026alpha;\\u0026nu;\\u0026tau;\\u0026iota;\\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026tau;\u03ac\\u0026sigma;\\u0026tau;\\u0026alpha;\\u0026sigma;\\u0026eta; \\u0026sigma;\u03cd\\u0026mu;\\u0026phi;\\u0026omega;\\u0026nu;\\u0026alpha; \\u0026mu;\\u0026epsilon; \\u0026tau;\\u0026alpha; \\u0026kappa;\\u0026rho;\\u0026iota;\\u0026tau;\u03ae\\u0026rho;\\u0026iota;\\u0026alpha; \\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026upsilon; \\u0026omicron;\\u0026rho;\u03af\\u0026zeta;\\u0026omicron;\\u0026nu;\\u0026tau;\\u0026alpha;\\u0026iota; \\u0026sigma;\\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026nu; \\u0026pi;\\u0026rho;\u03cc\\u0026sigma;\\u0026kappa;\\u0026lambda;\\u0026eta;\\u0026sigma;\\u0026eta; \\u0026upsilon;\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026beta;\\u0026omicron;\\u0026lambda;\u03ae\\u0026sigmaf; \\u0026pi;\\u0026rho;\\u0026omicron;\\u0026tau;\u03ac\\u0026sigma;\\u0026epsilon;\\u0026omega;\\u0026nu;. \\u0026Sigma;\\u0026tau;\\u0026omicron; \\u0026sigma;\\u0026tau;\u03ac\\u0026delta;\\u0026iota;\\u0026omicron; \\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026sigmaf; \\u0026alpha;\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026nu;\\u0026omicron;\\u0026mu;\u03ae\\u0026sigmaf;, \\u0026omicron;\\u0026iota; \\u0026delta;\\u0026iota;\\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026iota;\\u0026omicron;\u03cd\\u0026chi;\\u0026omicron;\\u0026iota; \\u0026tau;\\u0026omicron;\\u0026upsilon; Europe Direct \\u0026theta;\\u0026alpha; \\u0026kappa;\\u0026lambda;\\u0026eta;\\u0026theta;\\u0026omicron;\u03cd\\u0026nu; \\u0026nu;\\u0026alpha; \\u0026alpha;\\u0026nu;\\u0026tau;\\u0026iota;\\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026tau;\\u0026alpha;\\u0026sigma;\\u0026tau;\u03ae\\u0026sigma;\\u0026omicron;\\u0026upsilon;\\u0026nu; \\u0026omicron;\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026iota;\\u0026omicron;\\u0026nu;\\u0026delta;\u03ae\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026tau;\\u0026epsilon; \\u0026delta;\\u0026iota;\\u0026alpha;\\u0026chi;\\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026rho;\\u0026iota;\\u0026sigma;\\u0026tau;\u03ae Europe Direct\\u0026nbsp; \\u0026kappa;\\u0026alpha;\\u0026tau;\u03ad\\u0026chi;\\u0026epsilon;\\u0026iota; \u03ae \u03ad\\u0026chi;\\u0026epsilon;\\u0026iota; \\u0026theta;\u03ad\\u0026sigma;\\u0026epsilon;\\u0026iota; \\u0026upsilon;\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026psi;\\u0026eta;\\u0026phi;\\u0026iota;\u03cc\\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026tau;\\u0026alpha; \\u0026gamma;\\u0026iota;\\u0026alpha; \\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026lambda;\\u0026iota;\\u0026tau;\\u0026iota;\\u0026kappa;\u03cc \\u0026alpha;\\u0026xi;\u03af\\u0026omega;\\u0026mu;\\u0026alpha; \\u0026sigma;\\u0026epsilon; \\u0026tau;\\u0026omicron;\\u0026pi;\\u0026iota;\\u0026kappa;\u03cc, \\u0026pi;\\u0026epsilon;\\u0026rho;\\u0026iota;\\u0026phi;\\u0026epsilon;\\u0026rho;\\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026alpha;\\u0026kappa;\u03cc, \\u0026kappa;\\u0026rho;\\u0026alpha;\\u0026tau;\\u0026iota;\\u0026kappa;\u03cc \u03ae \\u0026epsilon;\\u0026upsilon;\\u0026rho;\\u0026omega;\\u0026pi;\\u0026alpha;\u03ca\\u0026kappa;\u03cc \\u0026epsilon;\\u0026pi;\u03af\\u0026pi;\\u0026epsilon;\\u0026delta;\\u0026omicron; \\u0026pi;\\u0026rho;\\u0026iota;\\u0026nu; \\u0026alpha;\\u0026pi;\u03cc \\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026nu; \\u0026upsilon;\\u0026pi;\\u0026omicron;\\u0026gamma;\\u0026rho;\\u0026alpha;\\u0026phi;\u03ae \\u0026tau;\\u0026eta;\\u0026sigmaf; \\u0026epsilon;\\u0026iota;\\u0026delta;\\u0026iota;\\u0026kappa;\u03ae\\u0026sigmaf; \\u0026sigma;\\u0026upsilon;\\u0026mu;\\u0026phi;\\u0026omega;\\u0026nu;\u03af\\u0026alpha;\\u0026sigmaf; \\u0026epsilon;\\u0026pi;\\u0026iota;\\u0026chi;\\u0026omicron;\\u0026rho;\u03ae\\u0026gamma;\\u0026eta;\\u0026sigma;\\u0026eta;\\u0026sigmaf;.\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:28:26 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:28:26 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-EL-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304430\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-EL-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":396000},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42904303FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-ES-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN SPAIN", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN SPAIN", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "81FB89E5E1ED6A982E95AA83816BA982DAE63FA356A5E28FDAF914D08AB3FE73", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["contactos", "ED-SPAIN-2020", "communication", "engagement", "informaci\u00f3n", "ED-ES-2020", "comunicaci\u00f3n", "citizens", "eventos", "EDIC", "convocatoria de propuestas", "call for proposals", "ciudadanos", "events", "Centro de informaci\u00f3n Europe Direct", "Europe Direct", "information", "participaci\u00f3n", "divulgaci\u00f3n", "outreach", "Spain", "red", "network"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-SPAIN-2020"], "callccm2Id": ["42904319"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN SPAIN"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>La Comisi\u00f3n Europea (en lo sucesivo, \u00abla Comisi\u00f3n\u00bb) pone en marcha una convocatoria de propuestas, a trav\u00e9s de su Representaci\u00f3n en Espa\u00f1a, para seleccionar socios que gestionen <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> en el per\u00edodo 2021-202 </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> se compromete con los ciudadanos de forma proactiva y con una vocaci\u00f3n de continuidad para promover que los ciudadanos hagan m\u00e1s suyo el proyecto europeo. Al organizar actividades de informaci\u00f3n y participaci\u00f3n, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> permite a los ciudadanos elegir con conocimiento de causa el futuro de la UE mediante una participaci\u00f3n plena en el proceso democr\u00e1tico europeo. </span></p><p><span>Al fomentar una mejor comprensi\u00f3n de c\u00f3mo funcionan la UE y su democracia parlamentaria y de cu\u00e1les son las cuestiones que entran en el \u00e1mbito de responsabilidad de la UE, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> sensibiliza a la ciudadan\u00eda sobre c\u00f3mo se beneficia diariamente de la Uni\u00f3n, al tiempo que destaca su valor a\u00f1adido. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> debe ayudar a determinar los aspectos de las pol\u00edticas de la UE que son importantes a nivel local y elaborar mensajes y actividades que satisfagan las necesidades locales. A trav\u00e9s de las actividades de difusi\u00f3n y de participaci\u00f3n ciudadana, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> ayuda a preparar el terreno para las prioridades pol\u00edticas estrat\u00e9gicas de la Comisi\u00f3n y del Parlamento. </span></p><p><span>Adem\u00e1s, estos centros est\u00e1n atentos a las expectativas de los ciudadanos y transmiten esa informaci\u00f3n de retorno a las instituciones de la UE. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> colabora estrechamente con las Representaciones de la Comisi\u00f3n y las Oficinas de Enlace del Parlamento Europeo (en lo sucesivo, \u00ablas Oficinas de Enlace del PE\u00bb) en los Estados miembros respectivos. Tambi\u00e9n busca la cooperaci\u00f3n con otras redes de divulgaci\u00f3n y puntos locales de contacto de la UE, incluidas las redes locales pertinentes (si existen) y promueven los intercambios y la coordinaci\u00f3n entre ellos.</span></p><p><strong><span>Cinco tareas fundamentales</span> </strong></p><p><strong><span>Tarea 1</span></strong><em><span>:<u> Informaci\u00f3n y participaci\u00f3n de los ciudadanos</u></span></em></p><p><strong><span>Tarea 2: </span></strong><em><u><span>Relaciones con los medios de comunicaci\u00f3n y los multiplicadores locales</span></u></em> </p><p><strong><span>Tarea 3: </span></strong><em><u><span>Informaci\u00f3n sobre temas sensibles de la UE a nivel local</span></u></em></p><p><strong><span>Tarea 4: </span></strong><em><u><span>La UE en los centros educativos</span></u></em></p><p><strong><span>Tarea 5</span></strong><em><span>:<u> Promoci\u00f3n de una red regional de redes </u></span></em></p>\n"], "identifier": ["ED-ES-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-ES-2020.json"], "tags": ["outreach", "EDIC", "informaci\u00f3n", "Spain", "convocatoria de propuestas", "Centro de informaci\u00f3n Europe Direct", "divulgaci\u00f3n", "contactos", "network", "communication", "citizens", "eventos", "ED-ES-2020", "Europe Direct", "ED-SPAIN-2020", "information", "participaci\u00f3n", "ciudadanos", "comunicaci\u00f3n", "engagement", "call for proposals", "red", "events"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:24.296+0200"], "cenTagsB": ["TTL_00102254", "TTG_00068782", "TTG_00068783", "TTG_00068784", "TTG_00068787", "TTG_00068790", "TTG_00068792", "TTG_00068793", "TTG_00068794", "TTG_00068795", "TTG_00068799", "TTG_00068803", "TTG_00068804", "TTG_00000080", "TTG_00001668", "TTG_00001669", "TTG_00001671", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TTG_00026447", "TCK_165736", "TCK_165737", "TCK_165738", "TCK_165739", "TCK_165740"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"> </span></p>\r\n<div>Los candidatos deber&aacute;n leer todos los documentos relacionados con la convocatoria de propuestas, en particular los siguientes:</div>\r\n<div><br  />\r\n- la <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-spain-2020_es.pdf\" target=\"_blank\">Gu&iacute;a del solicitante</a></div>\r\n<div>- la lista de preguntas y respuestas, que puede consultarse en la direcci&oacute;n siguiente:</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/spain/europe-direct-call-21_es\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/spain/europe-direct-call-21_es</a>.</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Para cualquier otra pregunta, los solicitantes deben enviar un correo electr&oacute;nico a <a href=\"mailto:comm-es-ed-2021@ec.europa.eu?subject=ED-ES-2020\" target=\"_blank\">comm-es-ed-2021@ec.europa.eu</a> mencionando la referencia de la convocatoria ED-ES-2020 en el asunto del correo. Las preguntas deben plantearse exclusivamente por escrito hasta el 8 de octubre de 2020.</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form \" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<div>Toda la informaci&oacute;n relativa a los requisitos de admisibilidad, as&iacute; como a los criterios de admisibilidad, exclusi&oacute;n, selecci&oacute;n y adjudicaci&oacute;n est&aacute; disponible en la convocatoria de propuestas a continuaci&oacute;n.</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-spain-2020_es.pdf\" target=\"_blank\">CONVOCATORIA DE PROPUESTAS</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-spain-2020_es.pdf\" target=\"_blank\">Anexo 1: Formulario de solicitud, incluida una lista de comprobaci&oacute;n de los documentos que deben presentarse</a>.<br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-spain-2020_es.pdf\" target=\"_blank\">Anexo 2: Declaraci&oacute;n jurada.</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-spain-2020_es.pdf\" target=\"_blank\">Anexo 3: Lista de redes de divulgaci&oacute;n o informaci&oacute;n de la UE.</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-spain-2020_es.pdf\" target=\"_blank\">Anexo 4: Orientaciones generales sobre normas m&iacute;nimas para la presencia en internet.</a></div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-spain-2020_es.pdf\" target=\"_blank\"><br  />\r\nGU&Iacute;A DEL SOLICITANTE </a></div>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN SPAIN"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["81FB89E5E1ED6A982E95AA83816BA982DAE63FA356A5E28FDAF914D08AB3FE73"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42904303"], "REFERENCE": ["42904303FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:24.429+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 4:23:28 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 4:23:28 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003eDebido a un problema t\\u0026eacute;cnico que ha impedido el acceso al portal de financiaci\\u0026oacute;n y licitaciones (Funding \\u0026amp;Tenders portal), el plazo de presentaci\\u0026oacute;n de la convocatoria de propuestas se ha pospuesto hasta el martes 20 de octubre 2020 a las 17:00 h CET.\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 13, 2020 10:40:38 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 13, 2020 10:40:38 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(ES) T\\u0026eacute;ngase en cuenta que el responsable de Europe Direct no podr\\u0026aacute; en ning\\u0026uacute;n momento, mientras ejerza sus funciones de responsable de Europe Direct, ocupar cargos pol\\u0026iacute;ticos, ni presentarse a ellos, a nivel local, regional, estatal o europeo. Si el responsable de Europe Direct se encontrara en las circunstancias anteriormente mencionadas, en cualquier momento de su mandato, el beneficiario de Europe Direct deber\\u0026aacute; notificarlo al \\u0026oacute;rgano de contrataci\\u0026oacute;n sin demoras indebidas, suspender al responsable de Europe Direct y proponer un sustituto adecuado conforme a los criterios establecidos en la convocatoria de propuestas. En la fase de adjudicaci\\u0026oacute;n, se pedir\\u0026aacute; a los beneficiarios de Europe Direct que sustituyan a todo responsable de Europe Direct que ocupe un cargo pol\\u0026iacute;tico, o se haya presentado a \\u0026eacute;l, a nivel local, regional, estatal o europeo antes de la firma del convenio espec\\u0026iacute;fico de subvenci\\u0026oacute;n.\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:27:28 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:27:28 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-ES-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304350\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-ES-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":976800},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898310FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-FI-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN FINLAND", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN FINLAND", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "11CF42FD3EAF8152485824B6D21FA6C928DD3267F1F840E4FBD2C410A1872431", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["EDIC", "tiedotus", "verkosto", "saavuttaa", "Europe Direct", "kansalaiset", "ED-FINLAND-2020", "citizens", "Finland", "ED-FI-2020", "tiedottaa", "Europe Direct -tiedotuspiste", "viestint\u00e4", "ehdotuspyynt\u00f6", "sitoutua", "call for proposals", "events", "engagement", "information", "outreach", "osallistua", "communication", "tapahtumat", "network"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-FINLAND-2020"], "callccm2Id": ["42898326"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN FINLAND"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>Euroopan komissio, j\u00e4ljemp\u00e4n\u00e4 \u2019komissio\u2019, k\u00e4ynnist\u00e4\u00e4 Suomen-edustustonsa v\u00e4lityksell\u00e4 ehdotuspyynn\u00f6n valitakseen kumppaneita <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> \u2011palvelun yll\u00e4pit\u00e4mist\u00e4 varten vuosina 2021\u20132025. </span></p><p><span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em></span> <span>tekee proaktiivista ja jatkuvaa yhteisty\u00f6t\u00e4 kansalaisten kanssa edist\u00e4\u00e4kseen kiinte\u00e4mp\u00e4\u00e4 sitoutumista Eurooppa-hankkeeseen. Tiedotus- ja yhteisty\u00f6toimiensa avulla </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> antaa kansalaisille mahdollisuuden tehd\u00e4 tietoon perustuvia valintoja EU:n tulevaisuudesta ja osallistua t\u00e4ysim\u00e4\u00e4r\u00e4isesti Euroopan demokratiakehitykseen. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>auttaa ymm\u00e4rt\u00e4m\u00e4\u00e4n paremmin, miten EU ja sen parlamentaarinen demokratia toimivat ja mitk\u00e4 asiat ovat EU:n vastuulla, ja parantaa t\u00e4ll\u00e4 tavoin kansalaisten tietoisuutta siit\u00e4, mit\u00e4 hy\u00f6ty\u00e4 he saavat EU:sta p\u00e4ivitt\u00e4in, ja samalla korostaa my\u00f6s EU:n tuomaa lis\u00e4arvoa. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>auttaa kartoittamaan paikallistasolla t\u00e4rkeit\u00e4 EU:n politiikan n\u00e4k\u00f6kohtia, ja se voi kartoittaa viestej\u00e4 ja toimia, jotka sopivat yhteen paikallisten tarpeiden kanssa. Tiedotukseen ja kansalaisten osallistumiseen liittyvill\u00e4 toimillaan </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> auttaa pohjustamaan komission ja parlamentin strategisia poliittisia painopisteit\u00e4. </span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em><span> my\u00f6s kuuntelee kansalaisten odotuksia ja auttaa v\u00e4litt\u00e4m\u00e4\u00e4n palautetta EU:n toimielimille. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>tekee kussakin j\u00e4senvaltiossa tiivist\u00e4 yhteisty\u00f6t\u00e4 komission edustustojen ja Euroopan parlamentin yhteystoimistojen, j\u00e4ljemp\u00e4n\u00e4 \u2019yhteystoimistot\u2019, kanssa. Se pyrkii my\u00f6s tekem\u00e4\u00e4n yhteisty\u00f6t\u00e4 muiden EU:n tiedotusverkostojen ja paikallisten yhteyspisteiden, kuten asiaan liittyvien paikallisverkostojen (jos sellaisia on), kanssa sek\u00e4 edist\u00e4m\u00e4\u00e4n niiden v\u00e4list\u00e4 yhteydenpitoa ja koordinointia. </span></p><p><strong>V</strong><span><strong><span><strong>i</strong>isi</span></strong></span> <strong><span>keskeist\u00e4</span></strong> <strong><span>teht\u00e4v\u00e4\u00e4</span></strong> </p><p><strong><span>Teht\u00e4v\u00e4 1</span></strong><em><span>:<u> Kansalaisille tiedottaminen ja kansalaisten osallistaminen</u></span></em></p><p><strong><span>Teht\u00e4v\u00e4 2: </span></strong><em><u><span>Suhteet paikallisiin tiedotusv\u00e4lineisiin ja mielipidevaikuttajiin</span></u></em></p><p><strong><span>Teht\u00e4v\u00e4 3: </span></strong><em><u><span>Tietoisuus paikallistason herkist\u00e4 EU-kysymyksist\u00e4</span></u></em></p><p><strong><span>Teht\u00e4v\u00e4 4: </span></strong><em><u><span>EU kouluissa</span></u></em> </p><p><strong><span>Teht\u00e4v\u00e4 5</span></strong><em><span>:<u> Alueellisen verkkojen verkon edist\u00e4minen </u></span></em></p>\n"], "identifier": ["ED-FI-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-FI-2020.json"], "tags": ["call for proposals", "saavuttaa", "ED-FI-2020", "tiedottaa", "EDIC", "osallistua", "network", "communication", "citizens", "information", "events", "ehdotuspyynt\u00f6", "verkosto", "outreach", "tapahtumat", "ED-FINLAND-2020", "engagement", "viestint\u00e4", "Finland", "Europe Direct -tiedotuspiste", "Europe Direct", "tiedotus", "kansalaiset", "sitoutua"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:24.737+0200"], "cenTagsB": ["TTL_00102254", "TTG_00064559", "TTG_00064560", "TTG_00001673", "TTG_00000080", "TTG_00001259", "TTG_00001683", "TTG_00001668", "TTG_00001669", "TTG_00025323", "TTG_00025324", "TTG_00001671", "TTG_00025328", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00025332", "TTG_00025334", "TTG_00001686", "TTG_00001686", "TTG_00025336", "TTG_00025337", "TTG_00025338", "TTG_00025339", "TTG_00025340", "TTG_00025341", "TTG_00025342", "TCK_164291", "TCK_164292", "TCK_164293", "TCK_164294", "TCK_164295"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<div>Hakijoiden on tutustuttava kaikkiin ehdotuspyynt&ouml;&auml; koskeviin asiakirjoihin, joita ovat muun muassa seuraavat:</div>\r\n<div><br  />\r\n- <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-finland-2020_fi.pdf\" target=\"_blank\">hakuopas osoitteessa</a><br  />\r\n- kysymyksi&auml; ja vastauksia osoitteessa <a href=\"https://ec.europa.eu/finland/business-funding/grants_fi\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/finland/business-funding/grants_fi</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Hakijoiden on toimitettava mahdolliset lis&auml;kysymykset s&auml;hk&ouml;postitse osoitteeseen <a href=\"mailto:comm-rep-fi-tender@ec.europa.eu?subject=ED-FI-2020\" target=\"_blank\">comm-rep-fi-tender@ec.europa.eu</a> ja merkitt&auml;v&auml; aihekentt&auml;&auml;n tunnus ED-FI-2020.&nbsp; <br  />\r\n&nbsp;</div>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<p>Kaikki hakuedellytyksi&auml; sek&auml; kelpoisuus-, poissulkemis-, valinta- ja my&ouml;nt&auml;misperusteita koskevat tiedot ovat saatavilla j&auml;ljemp&auml;n&auml; olevassa ehdotuspyynn&ouml;ss&auml;.<br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-finland-2020_fi.pdf\" target=\"_blank\">EHDOTUSPYYNT&Ouml;</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-finland-2020_fi.pdf\" target=\"_blank\">Liite 1: Hakulomake mukaan lukien toimitettavien asiakirjojen tarkistusluettelo</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-finland-2020_fi.pdf\" target=\"_blank\">Liite 2: Kunnian ja omantunnon kautta annettu vakuutus</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-finland-2020_fi.pdf\" target=\"_blank\">Liite 3: Luettelo EU:n tiedotusverkostoista</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-finland-2020_fi.pdf\" target=\"_blank\">Liite 4: N&auml;kyvyys verkossa &ndash; v&auml;himm&auml;isvaatimuksia koskevat yleiset ohjeet</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-finland-2020_fi.pdf\" target=\"_blank\">Hakuopas</a></p>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN FINLAND"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["11CF42FD3EAF8152485824B6D21FA6C928DD3267F1F840E4FBD2C410A1872431"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898310"], "REFERENCE": ["42898310FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:24.866+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 4:09:52 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 4:09:52 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003eTeknisist\\u0026auml; syist\\u0026auml; on p\\u0026auml;\\u0026auml;sy Funding \\u0026amp; tenders-portaaliin estynyt, joten tarjouskilpailu on avoinna ti 20.10.2020 klo 18.00 asti.\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:24:40 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:24:40 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-FI-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:19:38 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:19:38 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-FI-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 3:48:08 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 3:48:08 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(FI) On huomattava, ett\\u0026auml; Europe Direct -palvelun johtaja ei Europe Direct -palvelun johtajan teht\\u0026auml;viss\\u0026auml; toimiessaan saa samanaikaisesti toimia poliittisessa teht\\u0026auml;v\\u0026auml;ss\\u0026auml; tai olla ehdolla poliittiseen teht\\u0026auml;v\\u0026auml;\\u0026auml;n paikallisella, alueellisella, kansallisella eik\\u0026auml; Euroopan tasolla. Mik\\u0026auml;li Europe Direct -palvelun johtaja milloin tahansa sopimuksen t\\u0026auml;yt\\u0026auml;nt\\u0026ouml;\\u0026ouml;npanon aikana toteaa olevansa edell\\u0026auml; tarkoitetussa tilanteessa, Europe Direct\\u0026nbsp; palvelua koskevan avustuksen saajan on ilman aiheetonta viiv\\u0026auml;styst\\u0026auml; ilmoitettava asiasta hankintaviranomaiselle, pid\\u0026auml;tett\\u0026auml;v\\u0026auml; Europe Direct -palvelun johtaja teht\\u0026auml;vist\\u0026auml;\\u0026auml;n ja ehdotettava h\\u0026auml;nelle sopivaa sijaista ehdotuspyynn\\u0026ouml;ss\\u0026auml; esitettyjen perusteiden mukaisesti. Europe Direct -palvelua koskevan avustuksen saajia pyydet\\u0026auml;\\u0026auml;n sopimuksen my\\u0026ouml;nt\\u0026auml;misen yhteydess\\u0026auml; korvaamaan Europe Direct -palvelun johtaja toisella henkil\\u0026ouml;ll\\u0026auml;, jos Europe Direct\\u0026nbsp; palvelun johtaja toimii poliittisessa teht\\u0026auml;v\\u0026auml;ss\\u0026auml; tai on ehdolla poliittiseen teht\\u0026auml;v\\u0026auml;\\u0026auml;n paikallisella, alueellisella tai Euroopan tasolla ennen erillisen avustussopimuksen allekirjoittamista.\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:39:33 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:39:33 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-FI-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304335\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-FI-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":281600},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "46278288FrameworkPartnershipAgreement1693440000000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-FI-2023.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "Selection of partners to carry out EUROPE DIRECT activities (2023-2025) in Finland", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "Selection of partners to carry out EUROPE DIRECT activities (2023-2025) in Finland", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "BAAB3B1BA3773A5EAA045E46C22F4D8C38B524A81EA82095D272D512E59EB725", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2023-08-31T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["tiedottaa", "information", "outreach", "osallistua", "viestint\u00e4", "ED-FINLAND-2023", "verkosto", "communication", "call for proposals", "citizens", "ehdotuspyynt\u00f6", "network", "Europe Direct -tiedotuspiste", "Finland", "EUROPE DIRECT", "saavuttaa", "sitoutua", "ED-FI-2023", "kansalaiset", "engagement", "tiedotus", "tapahtumat", "events"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": ["46302592"], "callIdentifier": ["ED-FINLAND-2023"], "callccm2Id": ["46278319"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["Selection of partners to carry out EUROPE DIRECT activities (2023-2025) in Finland"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p>Euroopan komissio, j\u00e4ljemp\u00e4n\u00e4 \u2019komissio\u2019, k\u00e4ynnist\u00e4\u00e4 Suomen-edustustonsa v\u00e4lityksell\u00e4 ehdotuspyynn\u00f6n valitakseen kumppanin EUROPE DIRECT \u2011palvelun yll\u00e4pit\u00e4mist\u00e4 varten Lapissa vuosina 2024\u20132025.</p><p>EUROPE DIRECT tekee proaktiivista ja jatkuvaa yhteisty\u00f6t\u00e4 kansalaisten kanssa edist\u00e4\u00e4kseen kiinte\u00e4mp\u00e4\u00e4 sitoutumista Eurooppa-hankkeeseen. Tiedotus- ja yhteisty\u00f6toimiensa avulla EUROPE DIRECT antaa kansalaisille mahdollisuuden tehd\u00e4 tietoon perustuvia valintoja EU:n tulevaisuudesta ja osallistua t\u00e4ysim\u00e4\u00e4r\u00e4isesti Euroopan demokratiakehitykseen.</p><p>EUROPE DIRECT auttaa ymm\u00e4rt\u00e4m\u00e4\u00e4n paremmin, miten EU ja sen parlamentaarinen demokratia toimivat ja mitk\u00e4 asiat ovat EU:n vastuulla, ja parantaa t\u00e4ll\u00e4 tavoin kansalaisten tietoisuutta siit\u00e4, mit\u00e4 hy\u00f6ty\u00e4 he saavat EU:sta p\u00e4ivitt\u00e4in, ja samalla korostaa my\u00f6s EU:n tuomaa lis\u00e4arvoa.</p><p>EUROPE DIRECT auttaa kartoittamaan paikallistasolla t\u00e4rkeit\u00e4 EU:n politiikan n\u00e4k\u00f6kohtia, ja se voi kartoittaa viestej\u00e4 ja toimia, jotka sopivat yhteen paikallisten tarpeiden kanssa. Tiedotukseen ja kansalaisten osallistumiseen liittyvill\u00e4 toimillaan EUROPE DIRECT auttaa pohjustamaan komission ja parlamentin strategisia poliittisia painopisteit\u00e4.</p><p>EUROPE DIRECT my\u00f6s kuuntelee kansalaisten odotuksia ja auttaa v\u00e4litt\u00e4m\u00e4\u00e4n palautetta EU:n toimielimille.</p><p>EUROPE DIRECT tekee kussakin j\u00e4senvaltiossa tiivist\u00e4 yhteisty\u00f6t\u00e4 komission edustustojen ja Euroopan parlamentin yhteystoimistojen, j\u00e4ljemp\u00e4n\u00e4 \u2019yhteystoimistot\u2019, kanssa. Se pyrkii my\u00f6s tekem\u00e4\u00e4n yhteisty\u00f6t\u00e4 muiden EU:n tiedotusverkostojen ja paikallisten yhteyspisteiden, kuten asiaan liittyvien paikallisverkostojen (jos sellaisia on), kanssa sek\u00e4 edist\u00e4m\u00e4\u00e4n niiden v\u00e4list\u00e4 yhteydenpitoa ja koordinointia.</p><p>Viisi keskeist\u00e4 teht\u00e4v\u00e4\u00e4</p><p>Teht\u00e4v\u00e4 1: Kansalaisille tiedottaminen ja kansalaisten osallistaminen</p><p>Teht\u00e4v\u00e4 2: Suhteet paikallisiin tiedotusv\u00e4lineisiin ja mielipidevaikuttajiin</p><p>Teht\u00e4v\u00e4 3: Tietoisuus paikallistason herkist\u00e4 EU-kysymyksist\u00e4</p><p>Teht\u00e4v\u00e4 4: EU kouluissa</p><p>Teht\u00e4v\u00e4 5: Alueellisen verkkojen verkon edist\u00e4minen</p>\n"], "identifier": ["ED-FI-2023"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2023-09-28T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-FI-2023.json"], "tags": ["tiedottaa", "information", "outreach", "osallistua", "viestint\u00e4", "ED-FINLAND-2023", "verkosto", "communication", "call for proposals", "citizens", "ehdotuspyynt\u00f6", "network", "Europe Direct -tiedotuspiste", "Finland", "EUROPE DIRECT", "saavuttaa", "sitoutua", "ED-FI-2023", "kansalaiset", "tiedotus", "engagement", "tapahtumat", "events"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:25.106+0200"], "cenTagsB": ["TTG_00001669", "TTG_00001671", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00000080", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TTG_00025323", "TTG_00025324", "TTG_00025328", "TTG_00025332", "TTG_00025334", "TTG_00025336", "TTG_00025337", "TTG_00025338", "TTG_00025339", "TTG_00025340", "TTG_00064559", "TTG_00025341", "TTG_00025342", "TTL_00097999", "TTG_00064560"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[{\"id\":46302592,\"abbreviation\":\"ED-AG-LS\",\"description\":\"ED Lump Sum Grant\"}]}],\"plannedOpeningDate\":\"31 August 2023\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"28 September 2023\"]}]"], "startDate": ["2023-08-31T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"FI\">Hakijoiden on tutustuttava kaikkiin ehdotuspyynt&ouml;&auml; koskeviin asiakirjoihin, joita ovat muun muassa seuraavat:<br />\r\n</span><span lang=\"FI\">- kysymyksi&auml; ja vastauksia osoitteessa&nbsp;d </span><span lang=\"EN-GB\"><a href=\"https://finland.representation.ec.europa.eu/uutiset-ja-tapahtumat/uutiset_fi\"><span lang=\"FI\">Euroopan komission uutiset (europa.eu)</span></a></span><span lang=\"FI\"><o:p></o:p></span><br />\r\n<span lang=\"FI\">Hakijoiden on toimitettava mahdolliset lis&auml;kysymykset s&auml;hk&ouml;postitse osoitteeseen&nbsp;</span><span lang=\"EN-GB\"><a href=\"mailto:comm-rep-fi-tender@ec.europa.eu?subject=ED-FI-2020\" target=\"_blank\"><span lang=\"FI\">comm-rep-fi-tender@ec.europa.eu</span></a></span><span lang=\"FI\">&nbsp;ja merkitt&auml;v&auml; aihekentt&auml;&auml;n tunnus ED-FI-2023.&nbsp;<br />\r\n</span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 9pt; color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif;\">For help related to this </span><b style=\"font-size: 9pt; color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif;\">call for proposals</b><span style=\"font-size: 9pt; color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif;\">, linked to technical questions, </span><span style=\"font-size: 9pt; color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif;\">please read the FAQ available at:&nbsp;</span><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the <strong>type of action</strong> and the <strong>type of model grant agreement</strong> that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice, as it cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"FR-BE\">Kaikki hakuedellytyksi&auml; sek&auml; kelpoisuus-, poissulkemis-, valinta- ja my&ouml;nt&auml;misperusteita koskevat tiedot ovat saatavilla j&auml;ljemp&auml;n&auml; olevassa ehdotuspyynn&ouml;ss&auml;.<br />\r\n</span><span lang=\"EN-GB\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2023/call-fiche_ed-finland-2023_fi.pdf \" target=\"_blank\"><span lang=\"FI\" style=\"color: windowtext; text-decoration-line: none;\">EHDOTUSPYYNT&Ouml;</span></a></span><span lang=\"FI\"><br />\r\n</span></p>\n\n\n\n\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p style=\"margin-left: 40px;\">&nbsp;</p>"], "title": ["Selection of partners to carry out EUROPE DIRECT activities (2023-2025) in Finland"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["BAAB3B1BA3773A5EAA045E46C22F4D8C38B524A81EA82095D272D512E59EB725"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["46278288"], "REFERENCE": ["46278288FrameworkPartnershipAgreement1693440000000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:25.213+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Sep 1, 2023 11:22:17 AM\",\"lastChangeDate\":\"Sep 1, 2023 11:22:17 AM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-FI-2023(ED-FPA)\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-FI-2023.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3487041\":[{\"plannedOpeningDate\":\"31 August 2023\",\"deadlineDates\":[\"28 September 2023\"],\"action\":\"ED-FI-2023 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2024\":50400},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2024\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898338FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-FR-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN FRANCE", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN FRANCE", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "D18F9C18712CEF314CE70F429C16B15D3429716ECC1C1BA80D00D78546D92CEF", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["engagement", "citoyens", "call for proposals", "CIED", "information", "network", "citizens", "France", "\u00e9v\u00e9nements", "EDIC", "events", "outreach", "r\u00e9seau", "appel \u00e0 propositions", "ED-FR-2020", "participation", "ED-FRANCE-2020", "Europe Direct", "communication"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-FRANCE-2020"], "callccm2Id": ["42898354"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) \u00a0IN FRANCE"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>La Commission europ\u00e9enne (ci-apr\u00e8s la \u00abCommission\u00bb), par l\u2019interm\u00e9diaire de sa repr\u00e9sentation en France, lance un appel \u00e0 propositions afin de s\u00e9lectionner des partenaires pour la gestion des <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> pour la p\u00e9riode 2021-2025. </span></p><p><span><span>Les </span></span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>nouent un dialogue proactif et continu avec les citoyens afin de renforcer le sentiment d\u2019appartenance envers le projet europ\u00e9en. En organisant des activit\u00e9s d\u2019information et de dialogue, les </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> permettent aux citoyens de faire des choix \u00e9clair\u00e9s concernant l\u2019avenir de l\u2019UE en participant pleinement au processus d\u00e9mocratique europ\u00e9en. </span></p><p><span>En favorisant une meilleure compr\u00e9hension de la mani\u00e8re dont fonctionnent l\u2019UE et sa d\u00e9mocratie parlementaire et des questions qui rel\u00e8vent de la responsabilit\u00e9 de l\u2019UE, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> sensibilise les citoyens aux avantages que leur procure l\u2019UE au quotidien, tout en mettant en \u00e9vidence sa valeur ajout\u00e9e. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> contribue \u00e0 mettre en \u00e9vidence les aspects des politiques de l\u2019UE qui sont importants \u00e0 l\u2019\u00e9chelle locale et \u00e0 adapter les messages et les activit\u00e9s aux besoins locaux. Par des activit\u00e9s de sensibilisation et de dialogue avec les citoyens, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> contribue \u00e0 pr\u00e9parer le terrain pour les priorit\u00e9s politiques strat\u00e9giques de la Commission et du Parlement. </span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em><span> est \u00e9galement \u00e0 l\u2019\u00e9coute des attentes des citoyens et permet un retour d\u2019information aux institutions de l\u2019UE. </span></p><p><span>Les </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>travaillent en \u00e9troite collaboration avec les Repr\u00e9sentations de la Commission et avec les bureaux de liaison du Parlement europ\u00e9en (ci-apr\u00e8s les \u00abbureaux de liaison\u00bb) dans les \u00c9tats membres respectifs. Ils cherchent \u00e9galement \u00e0 coop\u00e9rer avec d\u2019autres r\u00e9seaux de sensibilisation de l\u2019Union europ\u00e9enne et points de contact locaux, y compris les r\u00e9seaux locaux concern\u00e9s (lorsqu\u2019ils existent) et promeuvent les \u00e9changes et la coordination mutuels.</span></p><p><strong>C<span><span>inq t\u00e2ches principales</span></span> </strong></p><p><strong><span>T\u00e2che n<sup>o</sup> 1</span></strong><span>:<em><u> information et dialogue avec les citoyens</u></em></span></p><p><strong><span><span><span><span style=\"color:#000000\"><span>T</span></span></span></span></span>\u00e2che n<sup>o</sup> 2: </strong><em><u><span>relations avec les m\u00e9dias et les relais d\u2019opinion locaux</span></u></em></p><p><strong><span>T\u00e2che n<sup>o</sup> 3: </span></strong><em><u><span>sensibilisation aux sujets sensibles de l\u2019UE au niveau local</span></u></em></p><p><strong><span><span><span style=\"color:#000000\"><span>T</span></span></span></span></strong><span><strong>\u00e2che n<sup>o</sup> 4: </strong></span><em><u><span>l\u2019UE dans les \u00e9tablissements scolaires</span></u></em></p><p><strong><span>T\u00e2che n<sup>o</sup> 5</span></strong><span>:<em><u> promotion d\u2019un r\u00e9seau r\u00e9gional de r\u00e9seaux </u></em></span></p>\n"], "identifier": ["ED-FR-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-FR-2020.json"], "tags": ["information", "outreach", "engagement", "citoyens", "citizens", "r\u00e9seau", "EDIC", "Europe Direct", "events", "call for proposals", "participation", "appel \u00e0 propositions", "\u00e9v\u00e9nements", "ED-FR-2020", "CIED", "communication", "France", "network", "ED-FRANCE-2020"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:25.425+0200"], "cenTagsB": ["TCK_168256", "TCK_168257", "TCK_168260", "TCK_168259", "TCK_168258", "TTG_00001319", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001673", "TTL_00102254", "TTG_00102256", "TTG_00102257", "TTG_00102260", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00000080", "TTG_00000080", "TTG_00076856", "TTG_00001668", "TTG_00001669", "TTG_00074561", "TTG_00001671", "TTG_00074564", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TTG_00001686", "TTG_00074570", "TTG_00074572"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<div>Les demandeurs doivent lire tous les documents relatifs &agrave; l&rsquo;appel &agrave; propositions, notamment:</div>\r\n<div><br  />\r\n- Le <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-france-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\">Guide &agrave; l&rsquo;attention des demandeurs</a></div>\r\n<div>- Les questions et r&eacute;ponses qui seront publi&eacute;es &agrave; l&rsquo;adresse suivante:</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/france/news/20200331/news/cied_2021_2025_fr\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/france/news/20200331/news/cied_2021_2025_fr</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Pour toute autre question, les demandeurs doivent envoyer un courrier &eacute;lectronique en indiquant dans l'objet la r&eacute;f&eacute;rence de l'appel APPEL &Agrave; PROPOSITIONS ED-FR-2020 &agrave; l'adresse email suivante:</div>\r\n<div><a href=\"mailto:comm-rep-par-communication@ec.europa.eu?subject=APPEL%20%C3%80%20PROPOSITIONS%20ED-FR-2020%20\" target=\"_blank\">comm-rep-par-communication@ec.europa.eu</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<p><font color=\"#000000\">Toutes les informations sur les conditions d'admissibilit&eacute; ainsi que les crit&egrave;res d'&eacute;ligibilit&eacute;, d'exclusion, de s&eacute;lection et d'attribution sont disponibles dans l'appel &agrave; propositions ci-dessous.</font><font color=\"#000000\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-france-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"><br  />\r\n</a></font><font color=\"#000000\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-france-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\">APPEL &Agrave; PROPOSITIONS</a> </font><font color=\"#000000\"><br  />\r\n</font></p>\r\n<p><font color=\"#000000\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-france-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\">Annexe 1 Formulaire de demande</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-france-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Annexe 2 D&eacute;claration sur l&rsquo;honneur</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-france-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Annexe 3 Liste des r&eacute;seaux d&rsquo;information ou de sensibilisation de l&rsquo;UE</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-france-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Annexe 4 Lignes directrices g&eacute;n&eacute;rales sur les normes minimales en mati&egrave;re de pr&eacute;sence en ligne</a></font><font color=\"#000000\"><br  />\r\n</font></p>\r\n<p><font color=\"#000000\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-france-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\">Guide &agrave; l&rsquo;attention des demandeurs</a> </font></p>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN FRANCE"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["D18F9C18712CEF314CE70F429C16B15D3429716ECC1C1BA80D00D78546D92CEF"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898338"], "REFERENCE": ["42898338FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:25.596+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 4:02:22 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 4:02:22 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003eEn raison d\\u0027un probl\\u0026egrave;me technique ayant entra\\u0026icirc;n\\u0026eacute; l\\u0027inaccessibilit\\u0026eacute; du portail Funding \\u0026amp; Tenders, la date limite de soumission de l\\u0027appel \\u0026agrave; propositions est report\\u0026eacute;e au mardi 20 octobre 2020 17h00 CET (Central European Time).\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:26:06 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:26:06 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-FR-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:39:02 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:39:02 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-FR-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304336\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-FR-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":1407984},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898146FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-HR-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN CROATIA", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN CROATIA", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "6A9A2D4363A506AB7568D722564778C7E92855C811EB26899A43F47EECDE2C7F", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["citizens", "Croatia", "EDIC", "network", "engagement", "outreach", "ED-HR-2020", "gra\u0111ani", "komunikacija", "informacije", "doga\u0111anja", "rad s javno\u0161\u0107u", "call for proposals", "information", "ED-CROATIA-2020", "poziv na dostavu prijedloga", "Europe Direct", "communication", "mre\u017ea", "anga\u017eman", "events"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-CROATIA-2020"], "callccm2Id": ["42898162"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN CROATIA"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>Europska komisija (dalje u tekstu \u201eKomisija\u201d) preko svojeg predstavni\u0161tva u Hrvatskoj objavljuje poziv na podno\u0161enje prijedloga za odabir partnera koji \u0107e voditi <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> u razdoblju 2021. \u2013 2025. </span></p><p><span><em><span>EUROPE DIRECT</span></em></span><span> proaktivno i kontinuirano sura\u0111uje s gra\u0111anima kako bi se pro\u0161irio osje\u0107aj odgovornosti za europski projekt. Organiziranjem aktivnosti informiranja i uklju\u010divanja gra\u0111ana </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> im omogu\u0107uje da, aktivno sudjeluju\u0107i u europskom demokratskom procesu, donose utemeljene odluke o budu\u0107nosti EU-a. </span></p><p><span>Upu\u0107ivanjem gra\u0111ana u na\u010din na koji funkcionira EU i njegova parlamentarna demokracija te poja\u0161njavanjem \u0161to je sve u nadle\u017enosti EU-a, <em>EUROPE DIRECT</em> upoznaje gra\u0111ane s koristima koje imaju od EU-a u svakodnevnom \u017eivotu i isti\u010de njegovu dodanu vrijednost. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>poma\u017ee u prepoznavanju aspekata politika EU-a koji su va\u017eni na lokalnoj razini te prilago\u0111ava poruke i aktivnosti lokalnim potrebama. Aktivnostima informiranja i uklju\u010divanja gra\u0111ana </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> poma\u017ee pripremiti teren za strate\u0161ke politi\u010dke prioritete Komisije i Parlamenta. </span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em><span> slu\u0161a o\u010dekivanja gra\u0111ana i omogu\u0107uje im davanje povratnih informacija institucijama EU-a. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>blisko sura\u0111uje s predstavni\u0161tvima Komisije i uredima za vezu Europskog parlamenta u dr\u017eavama \u010dlanicama. Tako\u0111er nastoji sura\u0111ivati s drugim EU mre\u017eama za rad s javno\u0161\u0107u i njihovim lokalnim kontaktnim to\u010dkama, uklju\u010duju\u0107i relevantne lokalne mre\u017ee (ukoliko postoje) te promi\u010de komunikaciju i koordinaciju me\u0111u njima.</span></p><p><span><span><strong>Pet osnovnih zada\u0107a</strong></span> </span></p><p><strong><span>1. zada\u0107a</span></strong><span>:<em><u> Informiranje i uklju\u010divanje gra\u0111ana</u></em></span></p><p><strong><span>2. zada\u0107a: </span></strong><em><u><span>Odnosi s lokalnim medijima i prenositeljima informacija</span></u></em> </p><p><strong><span>3. zada\u0107a: </span></strong><em><u><span>Svijest o osjetljivim temama EU-a na lokalnoj razini</span></u></em></p><p><strong><span>4. zada\u0107a: </span></strong><em><u><span>EU u \u0161kolama</span></u></em></p><p><strong><span>5. zada\u0107a</span></strong><span>:<em><u> Promicanje regionalne mre\u017ee mre\u017ea </u></em></span></p>\n"], "identifier": ["ED-HR-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-HR-2020.json"], "tags": ["citizens", "call for proposals", "poziv na dostavu prijedloga", "rad s javno\u0161\u0107u", "informacije", "information", "ED-HR-2020", "mre\u017ea", "anga\u017eman", "Europe Direct", "engagement", "ED-CROATIA-2020", "events", "communication", "outreach", "Croatia", "EDIC", "network", "komunikacija", "gra\u0111ani", "doga\u0111anja"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:25.892+0200"], "cenTagsB": ["TTL_00095078", "TTG_00095080", "TTG_00095081", "TTG_00095084", "TTG_00095088", "TTG_00095091", "TTG_00095098", "TTG_00095099", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00000080", "TTG_00061977", "TTG_00001668", "TTG_00001669", "TTG_00001671", "TTG_00001678", "TTG_00001681", "TTG_00001682", "TTG_00001683", "TTG_00001686"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<div>Podnositelji zahtjeva moraju pro\u010ditati sve dokumente povezane s pozivom na podno&scaron;enje prijedloga, uklju\u010duju\u0107i:</div>\r\n<div><br  />\r\n&ndash; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-croatia-2020_hr.pdf\" target=\"_blank\">Vodi\u010d za podnositelje zahtjeva</a>,</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>&ndash; pitanja i odgovore, koji \u0107e se objaviti na stranici</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/croatia/business-funding/grants_hr\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/croatia/business-funding/grants_hr</a>&nbsp; .</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Sva dodatna pitanja podnositelji zahtjeva mogu uputiti na e-adresu</div>\r\n<div><a href=\"mailto:comm-rep-zagedic@ec.europa.eu?subject=ED-HR-2020\" target=\"_blank\">comm-rep-zag-edic@ec.europa.eu</a> (u naslovu navesti referentnu oznaku poziva: ED-HR-2020)</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<p><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\">IT Helpdesk</a></span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<p>Sve informacije o uvjetima dopu&scaron;tenosti te o kriterijima prihvatljivosti, kriterijima za isklju\u010denje, odabir i dodjelu navedene su u pozivu na podno&scaron;enje u nastavku dolje.</p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-croatia-2020_hr.pdf\" target=\"_blank\">POZIV NA PODNO&Scaron;ENJE PRIJEDLOGA</a></p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-croatia-2020_hr.pdf\" target=\"_blank\">Prilog 1.: Obrazac zahtjeva, uklju\u010duju\u0107i kontrolni popis dokumenata koje je potrebno dostaviti</a>,<br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-croatia-2020_hr.pdf\" target=\"_blank\"> Prilog 2.: \u010casna izjava</a>,<br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-croatia-2020_hr.pdf\" target=\"_blank\"> Prilog 3.: Popis EU-ovih mre\u017ea za rad s javno&scaron;\u0107u i informiranje</a>,<br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-croatia-2020_hr.pdf\" target=\"_blank\"> Prilog 4.: Op\u0107e smjernice o minimalnim standardima za prisutnost na internetu</a></p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-croatia-2020_hr.pdf\" target=\"_blank\">VODI\u010c ZA PODNOSITELJE ZAHTJEVA</a></p>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN CROATIA"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["6A9A2D4363A506AB7568D722564778C7E92855C811EB26899A43F47EECDE2C7F"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898146"], "REFERENCE": ["42898146FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:26.191+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:32:42 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:32:42 PM\",\"content\":\"\\u003cdiv\\u003e\\u003cstrong\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003eZbog tehni\u010dkog problema koji je onemogu\u0107io pristup portalu Funding\\u0026amp;Tenders rok za dostavu prijava je pomaknut na 20.listopada 2020. do 17 sati.\\u003c/span\\u003e\\u003c/strong\\u003e\\u003c/div\\u003e\\r\\n\\u003cdiv\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/div\\u003e\\r\\n\\u003cdiv\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/div\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:20:00 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:20:00 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-HR-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 12:45:22 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 12:45:22 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;(HR) Skre\u0107emo pozornost da osoba koja obna\\u0026scaron;a funkciju\\u0026nbsp; voditelja\\u0026nbsp;\\u0026nbsp; centra Europe Direct ne mo\u017ee istovremeno obna\\u0026scaron;ati\\u0026nbsp; ili\\u0026nbsp; se kandidirati za obna\\u0026scaron;anje politi\u010dke funkcije,\\u0026nbsp; bilo na lokalnoj, \u017eupanijskoj, dr\u017eavnoj ili europskoj razini. Ukoliko se voditelj Europe Direct centra na\u0111e u prethodno navedenoj\\u0026nbsp; situaciji, u bilo kojem trenutnu provedbe projekta Europe Direct, partner je du\u017ean odmah , bez odlaganja, obavijestiti\\u0026nbsp; Europsku komisiju, suspendirati voditelja centra Europe Direct te predlo\u017eiti novog voditelja centra sukladno kriterijima navedenim u pozivu. U trenutku odlu\u010divanja o dodjeli, a prije samog potpisivanja posebnog sporazuma o dodjeli bespovratnih sredstava, od korisnika projekta Europe Direct \u0107e se tra\u017eiti da zamijeni voditelja ukoliko\\u0026nbsp; isti obna\\u0026scaron;a politi\u010dku funkciju\\u0026nbsp; ili se kandidira za istu na lokalnoj, \u017eupanijskoj, dr\u017eavnoj ili europskoj razini.\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:42:24 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:42:24 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-HR-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304330\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-HR-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":234670},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898394FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-HU-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN HUNGARY", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN HUNGARY", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "CFF90083660BE83FF0BA02A4DAE4F55759137292BFFF3749CB517698993F3667", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["information", "esem\u00e9nyek", "Europe Direct", "call for proposals", "r\u00e9szv\u00e9teli sz\u00e1nd\u00e9k kifejez\u00e9s\u00e9re val\u00f3 felh\u00edv\u00e1s", "h\u00e1l\u00f3zat", "szerepv\u00e1llal\u00e1s", "ED-HUNGARY-2020", "engagement", "polg\u00e1rok", "events", "p\u00e1ly\u00e1zati felh\u00edv\u00e1s", "ED-HU-2020", "outreach", "EDIC", "t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1s", "rendezv\u00e9nyek", "citizens", "network", "communication", "kommunik\u00e1ci\u00f3"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-HUNGARY-2020"], "callccm2Id": ["42898409"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN HUNGARY"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>Az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g (a tov\u00e1bbiakban: a Bizotts\u00e1g) Magyarorsz\u00e1g ter\u00fclet\u00e9n m\u0171k\u00f6d\u0151 k\u00e9pviselet\u00e9n kereszt\u00fcl p\u00e1ly\u00e1zati felh\u00edv\u00e1st tesz k\u00f6zz\u00e9 a <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> 2021 \u00e9s 2025 k\u00f6z\u00f6tti m\u0171k\u00f6dtet\u00e9s\u00e9t ell\u00e1t\u00f3 partnerek kiv\u00e1las<span><span><span style=\"color:#000000\"><span>zt\u00e1s\u00e1ra. </span></span></span></span></span></p><p><span>A </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> proakt\u00edv m\u00f3don folyamatosan kapcsolatot tart a polg\u00e1rokkal, hogy biztos\u00edtsa az eur\u00f3pai projekttel kapcsolatos nagyobb felel\u0151ss\u00e9gv\u00e1llal\u00e1st. A t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1si \u00e9s szerepv\u00e1llal\u00e1st \u00f6szt\u00f6nz\u0151 tev\u00e9kenys\u00e9gek szervez\u00e9s\u00e9n kereszt\u00fcl a </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> k\u00e9pess\u00e9 teszi a polg\u00e1rokat arra, hogy az eur\u00f3pai demokratikus folyamatban val\u00f3 teljes k\u00f6r\u0171 r\u00e9szv\u00e9telen kereszt\u00fcl megalapozott d\u00f6nt\u00e9seket hozzanak az Uni\u00f3 j\u00f6v\u0151j\u00e9r\u0151l. </span></p><p><span>Az Uni\u00f3 \u00e9s a parlamenti demokr\u00e1cia m\u0171k\u00f6d\u00e9si m\u00f3dj\u00e1nak, valamint az Uni\u00f3 hat\u00e1sk\u00f6r\u00e9be tartoz\u00f3 k\u00e9rd\u00e9seknek a jobb meg\u00e9rtet\u00e9s\u00e9n kereszt\u00fcl a </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> tudatos\u00edtja a polg\u00e1rokban, milyen el\u0151ny\u00f6ket jelent a mindennapjaikban az EU, mik\u00f6zben r\u00e1vil\u00e1g\u00edt az Uni\u00f3 hozz\u00e1adott \u00e9rt\u00e9k\u00e9re is. </span></p><p><span>A</span><em><span><span> EUROPE DIRECT</span></span></em><span> seg\u00edts\u00e9get ny\u00fajt az uni\u00f3s politik\u00e1k helyi szinten fontos aspektusainak azonos\u00edt\u00e1s\u00e1ban, \u00e9s k\u00e9pes a helyi ig\u00e9nyeknek megfelel\u0151 \u00fczenetek \u00e9s tev\u00e9kenys\u00e9gek kialak\u00edt\u00e1s\u00e1ra. Kapcsolattart\u00e1si \u00e9s polg\u00e1ri szerepv\u00e1llal\u00e1st \u00f6szt\u00f6nz\u0151 tev\u00e9kenys\u00e9gein kereszt\u00fcl a </span><em><span><span>EUROPE DIRECT </span></span></em><span>seg\u00edt el\u0151k\u00e9sz\u00edteni a terepet a Bizotts\u00e1g \u00e9s a Parlament strat\u00e9giai politikai priorit\u00e1sai sz\u00e1m\u00e1ra. </span></p><p><span>A <em>EUROPE DIRECT</em> odafigyel a polg\u00e1rok elv\u00e1r\u00e1saira is, \u00e9s lehet\u0151v\u00e9 teszi, hogy visszajelz\u00e9seket k\u00fcldjenek az uni\u00f3s int\u00e9zm\u00e9nyeknek. </span></p><p><span>A </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> szorosan egy\u00fcttm\u0171k\u00f6dik a Bizotts\u00e1g k\u00e9pviseleteivel \u00e9s az Eur\u00f3pai Parlament Kapcsolattart\u00f3 Irod\u00e1ival (a tov\u00e1bbiakban: EP kapcsolattart\u00f3 irod\u00e1k) az adott tag\u00e1llamokban. Egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9sre t\u00f6rekszik m\u00e1s orsz\u00e1gos \u00e9s region\u00e1lis szint\u0171 uni\u00f3s t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 h\u00e1l\u00f3zatokkal \u00e9s helyi kapcsolattart\u00e1si pontokkal, \u00e9s el\u0151mozd\u00edtja a k\u00f6z\u00f6tt\u00fck foly\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3cser\u00e9t \u00e9s koordin\u00e1ci\u00f3t.</span></p><p><span><span><span style=\"color:#000000\"><span><strong><span>\u00d6t alapvet\u0151 feladat</span></strong></span> </span></span></span></p><p><strong><span>1. feladat</span></strong><span>:<em><u> A polg\u00e1rok t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1sa \u00e9s szerepv\u00e1llal\u00e1suk \u00f6szt\u00f6nz\u00e9se</u></em></span></p><p><strong><span>2. feladat</span></strong>: <em><u><span>Kapcsolatok a helyi m\u00e9di\u00e1val \u00e9s a multiplik\u00e1torokkal</span></u></em> </p><p><strong><span>3. feladat</span></strong>: <em><u><span>Az \u00e9rz\u00e9keny uni\u00f3s t\u00e9m\u00e1k helyi szint\u0171 tudatos\u00edt\u00e1sa</span></u></em></p><p><strong><span>4. feladat</span></strong>: <em><u><span>Az EU az iskol\u00e1kban</span></u></em></p><p><strong><span>5. feladat</span></strong><span>:<em><u> A h\u00e1l\u00f3zatok region\u00e1lis h\u00e1l\u00f3zat\u00e1nak el\u0151mozd\u00edt\u00e1sa </u></em></span></p>\n"], "identifier": ["ED-HU-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-HU-2020.json"], "tags": ["call for proposals", "engagement", "polg\u00e1rok", "events", "ED-HU-2020", "szerepv\u00e1llal\u00e1s", "outreach", "t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1s", "citizens", "information", "r\u00e9szv\u00e9teli sz\u00e1nd\u00e9k kifejez\u00e9s\u00e9re val\u00f3 felh\u00edv\u00e1s", "EDIC", "esem\u00e9nyek", "h\u00e1l\u00f3zat", "rendezv\u00e9nyek", "ED-HUNGARY-2020", "p\u00e1ly\u00e1zati felh\u00edv\u00e1s", "network", "Europe Direct", "communication", "kommunik\u00e1ci\u00f3"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:26.447+0200"], "cenTagsB": ["TTG_00043605", "TTG_00043606", "TTG_00043613", "TTG_00043615", "TTG_00043617", "TTG_00043621", "TTG_00043622", "TTG_00043623", "TTG_00043624", "TTG_00043625", "TTG_00043626", "TTG_00001259", "TTL_00102254", "TTG_00001673", "TTG_00001686", "TTG_00001686", "TTG_00001278", "TTG_00000080", "TTG_00001668", "TTG_00001669", "TTG_00001671", "TTG_00001677", "TTG_00001683", "TCK_156508", "TCK_156509", "TCK_156510", "TCK_156511", "TCK_156512"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">A p&aacute;ly&aacute;z&oacute;knak el kell olvasniuk a p&aacute;ly&aacute;zati felh&iacute;v&aacute;shoz kapcsol&oacute;d&oacute; &ouml;sszes dokumentumot, k&ouml;zt&uuml;k a k&ouml;vetkez\u0151ket:<br  />\r\n</font></span></p>\r\n<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">&ndash; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-hungary-2020_hu.pdf\" target=\"_blank\">P&aacute;ly&aacute;zati &uacute;tmutat&oacute;</a>.</font></span><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\"><br  />\r\n</font></span></p>\r\n<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">&ndash; K&eacute;rd&eacute;sek &eacute;s v&aacute;laszok, amelyeket itt tesznek k&ouml;zz&eacute;: <a href=\"https://ec.europa.eu/hungary/business-funding/tenders/edic-call-2020_hu\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/hungary/business-funding/tenders/edic-call-2020_hu</a>.<br  />\r\n</font></span></p>\r\n<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">Ha a p&aacute;ly&aacute;z&oacute;nak tov&aacute;bbi k&eacute;rd&eacute;sei vannak, e-mailt k&uuml;ldhet (felt&uuml;ntetve az aj&aacute;nlati felh&iacute;v&aacute;s sz&aacute;m&aacute;t) a k&ouml;vetkez\u0151 e-mail c&iacute;mre: <a href=\"mailto:COMM-REP-BUD-RELAYS@ec.europa.eu?subject=ED-HU-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-BUD-RELAYS@ec.europa.eu</a>.<br  />\r\n&nbsp;</font></span></p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<div>Az elfogadhat&oacute;s&aacute;gi k&ouml;vetelm&eacute;nyekre, valamint a jogosults&aacute;gi, kiz&aacute;r&aacute;si, kiv&aacute;laszt&aacute;si &eacute;s oda&iacute;t&eacute;l&eacute;si krit&eacute;riumokra vonatkoz&oacute; &ouml;sszes inform&aacute;ci&oacute; megtal&aacute;lhat&oacute; az al&aacute;bbi p&aacute;ly&aacute;zati felh&iacute;v&aacute;sban.</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-hungary-2020_hu.pdf\" target=\"_blank\">P&Aacute;LY&Aacute;ZATI FELH&Iacute;V&Aacute;S</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-hungary-2020_hu.pdf\" target=\"_blank\">1. mell&eacute;klet: A p&aacute;ly&aacute;zati \u0171rlap a beny&uacute;jtand&oacute; dokumentumok felsorol&aacute;s&aacute;val egy&uuml;tt</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-hungary-2020_hu.pdf\" target=\"_blank\">2. mell&eacute;klet: Nyilatkozat</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-hungary-2020_hu.pdf\" target=\"_blank\">3. mell&eacute;klet: Az uni&oacute;s kapcsolattart&oacute; vagy t&aacute;j&eacute;koztat&aacute;si h&aacute;l&oacute;zatok list&aacute;ja</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-hungary-2020_hu.pdf\" target=\"_blank\">4. mell&eacute;klet: &Aacute;ltal&aacute;nos ir&aacute;nymutat&aacute;sok az online jelenl&eacute;tre vonatkoz&oacute; minimum-el\u0151&iacute;r&aacute;sokr&oacute;l</a></div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-hungary-2020_hu.pdf\" target=\"_blank\">P&aacute;ly&aacute;zati &uacute;tmutat&oacute;</a></div>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN HUNGARY"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["CFF90083660BE83FF0BA02A4DAE4F55759137292BFFF3749CB517698993F3667"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898394"], "REFERENCE": ["42898394FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:26.749+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 9:46:08 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 9:46:08 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003eA \\u0026bdquo;Funding \\u0026amp; Tenders\\u0026rdquo; p\\u0026aacute;ly\\u0026aacute;zati oldal el\\u0026eacute;rhetetlens\\u0026eacute;g\\u0026eacute;t eredm\\u0026eacute;nyez\u0151 technikai probl\\u0026eacute;ma miatt a p\\u0026aacute;ly\\u0026aacute;zat beny\\u0026uacute;jt\\u0026aacute;s\\u0026aacute;nak hat\\u0026aacute;rideje k\\u0026ouml;z\\u0026eacute;p-eur\\u0026oacute;pai id\u0151 szerint 2020. okt\\u0026oacute;ber 20. 17:00 \\u0026oacute;r\\u0026aacute;ra m\\u0026oacute;dosul.\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:30:56 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:30:56 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-HU-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 12:39:23 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 12:39:23 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(HU) Felh\\u0026iacute;vjuk figyelm\\u0026eacute;t, hogy a Europe Direct vezet\u0151je nem t\\u0026ouml;lthet be \\u0026eacute;s nem p\\u0026aacute;ly\\u0026aacute;zhat meg politikai tiszts\\u0026eacute;get helyi, region\\u0026aacute;lis, \\u0026aacute;llami vagy eur\\u0026oacute;pai szinten azalatt, am\\u0026iacute;g a Europe Direct vezet\u0151j\\u0026eacute;nek feladatait l\\u0026aacute;tja el. Ha a Europe Direct vezet\u0151je a v\\u0026eacute;grehajt\\u0026aacute;s sor\\u0026aacute;n b\\u0026aacute;rmikor a fenti helyzetbe ker\\u0026uuml;l, a Europe Direct-kedvezm\\u0026eacute;nyezettnek indokolatlan k\\u0026eacute;sedelem n\\u0026eacute;lk\\u0026uuml;l \\u0026eacute;rtes\\u0026iacute;tenie kell az aj\\u0026aacute;nlatk\\u0026eacute;r\u0151t, fel kell f\\u0026uuml;ggesztenie a Europe Direct vezet\u0151j\\u0026eacute;t, \\u0026eacute;s a p\\u0026aacute;ly\\u0026aacute;zati felh\\u0026iacute;v\\u0026aacute;sban lefektetett krit\\u0026eacute;riumokkal \\u0026ouml;sszhangban megfelel\u0151 helyettest kell javasolnia a posztra. Az oda\\u0026iacute;t\\u0026eacute;l\\u0026eacute;s szakasz\\u0026aacute;ban a Europe Direct-kedvezm\\u0026eacute;nyezetteknek az egyedi t\\u0026aacute;mogat\\u0026aacute;si meg\\u0026aacute;llapod\\u0026aacute;s al\\u0026aacute;\\u0026iacute;r\\u0026aacute;sa el\u0151tt m\\u0026aacute;s szem\\u0026eacute;llyel kell bet\\u0026ouml;lteni\\u0026uuml;k a Europe Direct vezet\u0151i tiszts\\u0026eacute;g\\u0026eacute;t mindazoknak a Europe Direct vezet\u0151knek az eset\\u0026eacute;ben, akik helyi, region\\u0026aacute;lis, \\u0026aacute;llami vagy eur\\u0026oacute;pai szint\u0171 politikai tiszts\\u0026eacute;get t\\u0026ouml;ltenek be vagy p\\u0026aacute;ly\\u0026aacute;znak meg.\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:37:55 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:37:55 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-HU-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304338\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-HU-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":398939},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42832983FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-IE-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN IRELAND", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN IRELAND", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "0EE58AA653DC0F93D84D464E956149DB6C1AFE9F8EF74A5CE62570B490546FA9", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["ED-IE-2020", "Information", "ED-IRELAND-2020", "Ireland", "EDIC", "Europe Direct centres", "EDICs", "communication", "Call for proposals", "Communication"], "workProgrammepart": ["{\"id\":278550,\"ccm_id\":42841093,\"wp_part\":\"ED-2020\",\"wp_year\":\"ED-2020\",\"wp_title\":\"ED-2020\",\"wp_website\":\"https://europa.eu/european-union/contact/meet-us_en\",\"wp_document\":\"https://ec.europa.eu/info/publications/work-programme-2020-communication-activities_en\"}"], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-IRELAND-2020"], "callccm2Id": ["42832997"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN IRELAND"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p></p><p><span>The European Commission (hereafter \u2018the Commission\u2019), via its Representation in Ireland, is launching a call for proposals to select partners to run <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong></span> <span>in 2021-2025. </span></p><p><span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em></span> <span>engage with citizens on a pro-active and continuous basis to ensure greater ownership of the European project. By organizing information and engagement activities, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> enable citizens to make informed choices about the future of the EU by fully participating in the European democratic process. </span></p><p><span>By cultivating a better understanding of how the EU and its parliamentary democracy work and which issues fall under the EU responsibility, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>raise citizens\u2019 awareness of how they benefit from the EU on a daily basis, while also highlighting its added value. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>help identify the aspects of EU policies that are important at local level and can frame messages and activities to match local needs. Through outreach and citizen engagement activities, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> help prepare the ground for the strategic political priorities of the Commission and of the Parliament. </span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em><span> also listen to citizens\u2019 expectations and enable feedback to the EU institutions. </span></p><p><em><span><span> EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>work closely with the Commission Representations and with the European Parliament Liaison Offices (hereafter \u2018the EPLOs\u2019)</span> <span>in the respective Member States. They also seek cooperation with other EU outreach networks and local contact points, including relevant local networks (where these exist), and promote exchanges and coordination between them.</span></p><p><strong><span>FIVE CORE TASKS</span></strong></p><p><strong><span>Task 1</span></strong><em><span>:<u> Information and engagement with citizens</u></span></em></p><p><strong><span>Task 2: </span></strong><em><u><span>Relations with local media and multipliers</span></u></em> </p><p><strong><span>Task 3: </span></strong><em><u><span>Awareness about sensitive EU topics at local level</span></u></em></p><p><strong><span>Task 4: </span></strong><em><u><span>The EU in schools</span></u></em></p><p><strong><span><span>Task 5</span></span></strong><em><span><span>:<u> Promoting a regional network of networks </u></span></span></em></p>\n"], "identifier": ["ED-IE-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-IE-2020.json"], "tags": ["Information", "Ireland", "ED-IRELAND-2020", "communication", "EDIC", "Call for proposals", "Europe Direct centres", "EDICs", "ED-IE-2020", "Communication"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:26.981+0200"], "cenTagsB": ["TCK_147044", "TCK_124202", "TCK_147047", "TCK_141188", "TCK_141184", "TTL_00102254", "TTG_00064500", "TTG_00064501", "TTG_00064503", "TTG_00064504", "TTG_00001673", "TTG_00000080", "TTG_00001673", "TTG_00001671", "TTG_00001668", "TTG_00030631"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"> </span></p>\r\n<div>Applicants must read all the documents related to the call for proposals, including:</div>\r\n<div><br  />\r\n- <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-ireland-2020_en.pdf\" target=\"_blank\">Guide for applicants</a></div>\r\n<div>- Questions &amp; Answers to be published at</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/ireland/business-funding/tenders_en\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/ireland/business-funding/tenders_en</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>For any further questions, applicants should send an email (indicating in the subject line the reference of the call ED-IE-2020 to the following email address:</div>\r\n<div><a href=\"mailto:eu-ie-inforequest@ec.europa.eu?subject=ED-IE-2020\" target=\"_blank\">eu-ie-info-request@ec.europa.eu</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<p>All the information on the admissibility requirements as well as the eligibility, exclusion, selection and award criteria is available in the call for proposals below.</p>\r\n<p style=\"margin-left: 40px;\"><span style=\"font-size:9.0pt;line-height:115%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;mso-themecolor:text2;&#10;mso-ansi-language:EN-GB;mso-fareast-language:EN-GB;mso-bidi-language:AR-SA\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-ireland-2020_en.pdf\" target=\"_blank\">Call for proposals</a><br  />\r\n<font color=\"#000000\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-ireland-2020_en.pdf\" target=\"_blank\">Annex 1: Application form, including checklist of documents to be provided</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-ireland-2020_en.pdf\" target=\"_blank\"> Annex 2: Declaration on honour</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-ireland-2020_en.pdf\" target=\"_blank\"> Annex 3: List of the EU outreach or information networks</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-ireland-2020_en.pdf\" target=\"_blank\"> Annex 4: General guidelines on minimum standards for online presence</a></font><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-ireland-2020_en.pdf\" target=\"_blank\"> Guide for applicants</a></span></p>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN IRELAND"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["0EE58AA653DC0F93D84D464E956149DB6C1AFE9F8EF74A5CE62570B490546FA9"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42832983"], "REFERENCE": ["42832983FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:27.159+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 4:29:09 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 4:29:09 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003eDue to a technical issue which caused inaccessibility of Funding \\u0026amp;Tenders portal, submission deadline of the call for proposals is postponed until Tuesday, 20 October 2020 17 CET. \\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:13:12 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:13:12 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-IE-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:44:52 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:44:52 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-IE-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304326\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-IE-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":246400},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "45419277FrameworkPartnershipAgreement1663200000000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-IE-2022.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2022-2025) IN IRELAND", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2022-2025) IN IRELAND", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "3F030FBAE446E599A0C0BA5B04A5ACF833084AC7E580E6544F3F6BBB1983B11D", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2022-09-15T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["engagement", "outreach", "network", "Ireland", "information", "EUROPE DIRECT", "ED-IRELAND-2022", "EU", "citizens", "communication", "ED-IE-2022"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-IRELAND-2022"], "callccm2Id": ["45419296"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2022-2025) IN IRELAND"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p>The European Commission (hereafter \u2018the Commission\u2019), via its Representation in Ireland, is launching a call for proposals to select partners to run <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> in 2022-2025.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> engage with citizens on a pro-active and continuous basis to ensure greater ownership of the European project. By organizing information and engagement activities, <em>EUROPE DIRECT</em> enable citizens to make informed choices about the future of the EU by fully participating in the European democratic process.</p><p>By cultivating a better understanding of how the EU and its parliamentary democracy work and which issues fall under the EU responsibility, <em>EUROPE DIRECT</em> raise citizens\u2019 awareness of how they benefit from the EU on a daily basis, while also highlighting its added value.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> help identify the aspects of EU policies that are important at local level and can frame messages and activities to match local needs. Through outreach and citizen engagement activities, <em>EUROPE DIRECT</em> help prepare the ground for the strategic political priorities of the Commission and of the Parliament.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> also listen to citizens\u2019 expectations and enable feedback to the EU institutions.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> work closely with the Commission Representations and with the European Parliament Liaison Offices (hereafter \u2018the EPLOs\u2019) in the respective Member States. They also seek cooperation with other EU outreach networks and local contact points, including relevant local networks (where these exist), and promote exchanges and coordination between them.</p><p><strong>FIVE CORE TASKS</strong></p><p><strong>Task 1</strong><em>:<u> Information and engagement with citizens</u></em></p><p><strong>Task 2: </strong><em><u>Relations with local media and multipliers</u></em></p><p><strong>Task 3: </strong><em><u>Awareness about sensitive EU topics at local level</u></em></p><p><strong>Task 4: </strong><em><u>The EU in schools</u></em></p><p><strong>Task 5</strong><em>:<u> Promoting a regional network of networks</u></em></p>\n"], "identifier": ["ED-IE-2022"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2022-10-13T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-IE-2022.json"], "tags": ["engagement", "outreach", "network", "Ireland", "information", "EUROPE DIRECT", "ED-IRELAND-2022", "EU", "citizens", "communication", "ED-IE-2022"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:27.399+0200"], "cenTagsB": ["TTG_00001669", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00000080", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TCK_124202", "TCK_141184", "TCK_141188", "TTG_00030631", "TTG_00064500", "TTG_00009357", "TTL_00097999", "TTG_00064501", "TCK_147044", "TCK_147047"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"15 September 2022\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"13 October 2022\"]}]"], "startDate": ["2022-09-15T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p>Please read carefully all provisions below before the preparation of your application.</p>\r\n<p><span style=\"font-family: inherit; font-style: inherit; font-variant-ligatures: inherit; font-variant-caps: inherit; font-weight: inherit; color: rgb(51, 51, 51); font-size: 14px;\">Applicants must read all the documents related to the call for proposals, including:</span></p>\r\n<div _ngcontent-upj-c11=\"\" class=\"addListStyling\" style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: eui-default, Arial, &quot;Helvetica Neue&quot;, Helvetica, sans-serif; font-size: 14px; margin: 0px; padding: 0px; color: rgb(51, 51, 51);\">\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\"><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n-&nbsp;<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/guidance/gfa_ed-ireland-2022_en.pdf \" target=\"_blank\">Guide for applicants</a></div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">- Questions &amp; Answers to be published at</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\"><a href=\"https://ireland.representation.ec.europa.eu/business-and-funding/tenders-and-contracts-ireland-european-commission/calls-tender-launched-commission-representation-ireland_en\" target=\"_blank\">https://ireland.representation.ec.europa.eu/business-and-funding/tenders-and-contracts-ireland-european-commission/calls-tender-launched-commission-representation-ireland_en</a></div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">For any further questions, applicants should send an email (indicating in the subject line the reference of the call ED-IE-2022 to the following email address:</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">eu-ie-info-request@ec.europa.eu</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</div>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: 1.618; font-family: inherit; margin: 1rem 0px; padding: 0px;\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\" style=\"box-sizing: border-box; text-decoration-line: none; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px; touch-action: manipulation; color: rgb(0, 68, 148); cursor: pointer;\"><span style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant: inherit; font-weight: bolder; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: eui-bold, &quot;Helvetica Neue&quot;, Helvetica, sans-serif; margin: 0px; padding: 0px;\"><span style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">IT Helpdesk</span></span><span style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</span></a><span style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.</span></p>\r\n<div _ngcontent-upj-c11=\"\" class=\"addListStyling\" style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: 1.618; font-family: inherit; margin: 1rem 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</p>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</div>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: 1.618; font-family: inherit; margin: 1rem 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</p>\r\n<div _ngcontent-upj-c11=\"\" class=\"addListStyling\" style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</div>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: 1.618; font-family: inherit; margin: 1rem 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</p>\r\n</div>\r\n</div>\r\n</div>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the <strong>type of action</strong> and the <strong>type of model grant agreement</strong> that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice, as it cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["<p><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:black;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">1.&nbsp;&nbsp; </span></b><b style=\"mso-bidi-font-weight:normal\"><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&#10;&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">Eligible countries</span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;mso-themecolor:text2;&#10;mso-fareast-language:EN-GB\">:&nbsp;described in section 6 of the Call document.</span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&#10;&quot;Times New Roman&quot;;color:black;mso-fareast-language:EN-GB\"><o:p></o:p></span></p>\n<p><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:black;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">2.&nbsp;&nbsp; </span></b><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">Admissibility and eligibility conditions:</span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;mso-themecolor:text2;&#10;mso-fareast-language:EN-GB\"> described in sections 5 and 6 of the Call document.<o:p></o:p></span></p>\n<p><b><span style=\"font-size: 9pt; font-family: Arial, sans-serif; color: rgb(31, 73, 125);\">3.&nbsp; &nbsp;</span></b><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;mso-themecolor:text2;&#10;mso-fareast-language:EN-GB\">Proposal page limits and layout:</span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;mso-themecolor:text2;&#10;mso-fareast-language:EN-GB\">&nbsp;Please refer to the Application form template.<o:p></o:p></span></p>\n<p><b><span style=\"font-size: 9pt; font-family: Arial, sans-serif; color: rgb(31, 73, 125);\">4.&nbsp; &nbsp;</span></b><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;mso-themecolor:text2;&#10;mso-fareast-language:EN-GB\">Selection and Award</span></b><span style=\"font-size: 9pt; font-family: Arial, sans-serif; color: rgb(31, 73, 125);\"> <b>criteria</b>, scoring, threshold and process are described in sections 8 and 9 of the Call document.</span></p>\n<p><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;mso-themecolor:text2;&#10;mso-fareast-language:EN-GB\">5.&nbsp;&nbsp; Indicative timetable for evaluation and grant agreement signature:</span></b><span style=\"font-size:9.0pt;&#10;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;&#10;color:#1F497D;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\"> described in section 3 of the Call document.<o:p></o:p></span></p>\n<p><span style=\"font-size: smaller;\"> </span><span style=\"font-size: smaller;\"> </span><span style=\"font-size: smaller;\"> </span><b><span style=\"font-size:9.0pt;line-height:115%;&#10;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;&#10;color:#1F497D;mso-themecolor:text2;mso-ansi-language:EN-GB;mso-fareast-language:&#10;EN-GB;mso-bidi-language:AR-SA\">6.&nbsp;&nbsp; Proposal templates, guidance:</span></b></p>\r\n<p style=\"margin-left: 40px;\"><span style=\"font-size:9.0pt;line-height:115%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;mso-themecolor:text2;&#10;mso-ansi-language:EN-GB;mso-fareast-language:EN-GB;mso-bidi-language:AR-SA\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2022/call-fiche_ed-ireland-2022_en.pdf\" target=\"_blank\">Call document</a><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/temp-form/af/af_ed-ireland-2022_en.pdf\" target=\"_blank\"> Application form template</a><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/temp-form/gap/doh_ed-ireland-2022_en.pdf\" target=\"_blank\"> Declaration on honour template</a><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/guidance/gfa_ed-ireland-2022_en.pdf\" target=\"_blank\"> Guide for applicants</a></span><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2022/annex-3-list-of-the-eu-outreach-or-information-networks_ed-ireland-2022_en.pdf\" target=\"_blank\"> List of EU outreach and information networks</a><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2022/annex-4-general-guidelines-on-minimum-standards-for-online-presence_ed_en.pdf \" target=\"_blank\"> Guidelines for minimum online presence</a><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/agr-contr/fpa_ed_en.pdf\" target=\"_blank\"> Template&nbsp;framework partnership agreement</a><a href=\"http://: https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/agr-contr/fpa_ed_en.pdf\" target=\"_blank\"><br />\r\n</a><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/agr-contr/sga_ed_en.pdf\" target=\"_blank\">Template&nbsp;specific grant agreement&nbsp;<br />\r\n&nbsp;</a></p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2022-2025) IN IRELAND"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["3F030FBAE446E599A0C0BA5B04A5ACF833084AC7E580E6544F3F6BBB1983B11D"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["45419277"], "REFERENCE": ["45419277FrameworkPartnershipAgreement1663200000000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:27.488+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Sep 15, 2022 12:00:02 AM\",\"lastChangeDate\":\"Sep 15, 2022 12:00:02 AM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-IE-2022(ED-FPA)\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-IE-2022.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3413167\":[{\"plannedOpeningDate\":\"15 September 2022\",\"deadlineDates\":[\"13 October 2022\"],\"action\":\"ED-IE-2022 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2022\":17200},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2022\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898424FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-IT-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN ITALY", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN ITALY", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "45CD4BFD8CA305900C84147102D4DA406F441928A68EA03D6FD50BA7A83C6B7A", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["information", "ED-ITALY-2020", "informazioni", "network", "communication", "citizens", "sensibilizzazione", "invito a presentare proposte", "Europe Direct", "call for proposals", "outreach", "eventi", "partecipazione", "coinvolgimento", "comunicazione", "Italy", "engagement", "rete", "cittadini", "events", "EDIC", "ED-IT-2020"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-ITALY-2020"], "callccm2Id": ["42898440"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN ITALY"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>La Commissione europea (di seguito \"la Commissione\"), tramite la sua Rappresentanza in Italia, lancia un invito a presentare proposte per la selezione di partner ai fini della gestione dei centri <strong><em>EUROPE DIRE</em></strong><strong><em>CT</em></strong><span><span><span style=\"color:#000000\"><span> per il periodo 2021-2025. </span></span></span></span></span></p><p><span>I centri </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>promuovono attivamente e in modo continuativo la partecipazione dei cittadini allo scopo di rafforzarne il senso di responsabilit\u00e0 nei confronti del progetto europeo. Attraverso l'organizzazione di attivit\u00e0 di informazione e coinvolgimento, i centri </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> permettono ai cittadini di compiere scelte consapevoli sul futuro dell'UE partecipando a pieno titolo al processo democratico europeo. </span></p><p><span>Favorendo una migliore comprensione del funzionamento dell'UE e della sua democrazia parlamentare nonch\u00e9 delle responsabilit\u00e0 dell'UE, i centri </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>sensibilizzano i cittadini sui vantaggi che l'UE offre loro quotidianamente, evidenziando al tempo stesso il valore aggiunto dell'Unione. </span></p><p><span>I centri </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>contribuiscono a identificare quegli aspetti delle politiche dell'UE che sono importanti per le comunit\u00e0 locali e a formulare messaggi e attivit\u00e0 utili a soddisfare le esigenze locali. Mediante attivit\u00e0 di comunicazione e iniziative di coinvolgimento della cittadinanza, i centri </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> contribuiscono a preparare il terreno per le priorit\u00e0 politiche strategiche della Commissione e del Parlamento. </span></p><p><span>I centri <em>EUROPE DIRECT</em> recepiscono inoltre le istanze dei cittadini e consentono di fornire un riscontro alle istituzioni dell'UE. </span></p><p><span>I centri </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>lavorano a stretto contatto con le Rappresentanze della Commissione e con gli uffici del Parlamento europeo (di seguito \"EPLO\") nei rispettivi Stati membri. I centri si adoperano inoltre per collaborare con altre reti di assistenza e punti di contatto dell'UE o locali e per promuovere gli scambi e il coordinamento reciproci.</span></p><p><strong><span>Cinque compiti fondamentali</span> </strong></p><p><strong><span>Compito 1:</span></strong><em><span> <u>Informazione e coinvolgimento dei cittadini</u></span></em></p><p><strong><span>Compito 2: </span></strong><em><u><span>Relazioni con i media e i moltiplicatori locali</span></u></em> </p><p><strong>C<span>ompito 3: </span></strong><em><u><span>Conoscenza dei temi UE sensibili a livello locale</span></u></em></p><p><strong><span>Compito 4: </span></strong><em><u><span>L'UE nelle scuole</span></u></em></p><p><strong><span>Compito 5:</span></strong><em><span> <u>Promozione di una rete regionale di reti </u></span></em></p>\n"], "identifier": ["ED-IT-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-IT-2020.json"], "tags": ["comunicazione", "ED-IT-2020", "cittadini", "Italy", "outreach", "events", "engagement", "rete", "EDIC", "Europe Direct", "citizens", "partecipazione", "coinvolgimento", "communication", "information", "eventi", "invito a presentare proposte", "call for proposals", "network", "informazioni", "sensibilizzazione", "ED-ITALY-2020"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:27.678+0200"], "cenTagsB": ["TTL_00097999", "TTG_00098000", "TTG_00098001", "TTG_00098004", "TTG_00098007", "TTG_00098008", "TTG_00098010", "TTG_00098012", "TTG_00098015", "TTG_00098016", "TTG_00098019", "TTG_00098020", "TTG_00098021", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00000080", "TTG_00001668", "TTG_00001669", "TTG_00001671", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TCK_176686", "TCK_176687", "TCK_176688", "TCK_176689", "TCK_176690"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p>I richiedenti devono leggere tutti i documenti relativi all'invito a presentare proposte, in particolare:</p>\r\n<p>- <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-italy-2020_it.pdf\" target=\"_blank\">la guida per i richiedenti</a>; <br  />\r\n- le domande e risposte, che saranno pubblicate sul sito:&nbsp; <a href=\"https://ec.europa.eu/italy/news/rete_europe_direct_2021_2025_it\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/italy/news/rete_europe_direct_2021_2025_it</a>.</p>\r\n<p>Per qualsiasi ulteriore domanda, i richiedenti sono invitati a inviare un'e-mail al seguente indirizzo di posta elettronica: <a href=\"mailto:COMM-IT-ED-CALL-2021-2025@ec.europa.eu?subject=ED-IT-2020\" target=\"_blank\">COMM-IT-ED-CALL-2021-2025@ec.europa.eu</a>, indicando nell&rsquo;oggetto il riferimento dell&rsquo;invito (ED-IT-2020).<br  />\r\n&nbsp;</p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<p>Tutte le informazioni relative ai requisiti di ricevibilit&agrave; e ai criteri di ammissibilit&agrave;, esclusione, selezione e aggiudicazione sono disponibili nell&rsquo;invito a presentare proposte qui in calce.<br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-italy-2020_it.pdf\" target=\"_blank\">INVITO A PRESENTARE PROPOSTE</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-italy-2020_it.pdf\" target=\"_blank\">Allegato 1: Modulo di domanda, compresa la checklist con la documentazione da trasmettere</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-italy-2020_it.pdf\" target=\"_blank\">Allegato 2: Autocertificazione</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-italy-2020_it.pdf\" target=\"_blank\">Allegato 3: Elenco delle reti di assistenza o informazione dell'UE</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-italy-2020_it.pdf\" target=\"_blank\">Allegato 4: Linee guida generali sui requisiti minimi di presenza online</a><br  />\r\n&nbsp;<br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-italy-2020_it.pdf\" target=\"_blank\">Guida per i richiedenti</a></p>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN ITALY"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["45CD4BFD8CA305900C84147102D4DA406F441928A68EA03D6FD50BA7A83C6B7A"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898424"], "REFERENCE": ["42898424FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:27.788+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 4:08:46 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 4:08:46 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003eA causa di un problema tecnico che ha reso inaccessibile il portale Funding \\u0026amp;\\u0026nbsp; Tenders, il termine per la presentazione delle proposte \\u0026egrave; prorogato fino a gioved\\u0026igrave; 20 ottobre 2020 ore 17:00 (ora di Bruxelles).\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:33:19 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:33:19 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-IT-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:35:58 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:35:58 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e(IT) NB: il responsabile di un centro Europe Direct non pu\\u0026ograve; in nessun momento ricoprire incarichi politici a livello locale, regionale, nazionale o europeo mentre esercita le sue funzioni di responsabile del centro. Se, in qualsiasi momento nel corso dell\\u0026rsquo;attuazione, il responsabile del centro si trova nelle circostanze sopra descritte, il centro Europe Direct beneficiario deve informare senza indugio l\\u0027amministrazione aggiudicatrice, sospendere il responsabile e presentare una proposta di sostituzione adeguata, secondo i criteri indicati nell\\u0027invito a presentare proposte. In sede di aggiudicazione, i centri Europe Direct beneficiari saranno invitati a sostituire i responsabili che ricoprano o siano candidati a cariche politiche a livello locale, regionale, nazionale o europeo prima della firma della convenzione specifica di sovvenzione.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-IT-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304339\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-IT-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":1319985},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898479FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-LT-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN LITHUANIA", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN LITHUANIA", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "BED9D9B783F2DCB6DC487F4E41191A42988E12F62287EEF98ABB712961D50447", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["renginiai", "outreach", "komunikacija", "Europe Direct", "kvietimas teikti pasi\u016blymus", "informavimo veikla", "ED-LITHUANIA-2020", "information", "pilie\u010diai", "network", "informacija", "call for proposals", "Lithuania", "communication", "citizens", "tinklas", "engagement", "ED-LT-2020", "dalyvavimas", "EDIC", "events"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-LITHUANIA-2020"], "callccm2Id": ["42898495"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN LITHUANIA"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>Europos Komisija (toliau \u2013 Komisija) per savo atstovyb\u0119 Lietuvoje skelbia kvietim\u0105 teikti parai\u0161kas, kuriuo siekiama pasirinkti partnerius <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> veiklai vykdyti 2021\u20132025 m. </span></p><p><span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em></span><span> nuolat palaiko aktyv\u0173 ry\u0161\u012f su pilie\u010diais, siekdamas u\u017etikrinti didesn\u0119 atsakomyb\u0119 u\u017e Europos projekt\u0105. Organizuodamas informavimo ir aktyvaus pilie\u010di\u0173 dalyvavim\u0105 skatinan\u010di\u0105 veikl\u0105, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> suteikia pilie\u010diams galimyb\u0119 priimti pagr\u012fstus sprendimus d\u0117l ES ateities, visapusi\u0161kai dalyvaujant Europos demokratiniame procese. </span></p><p><span>Gerindamas supratim\u0105 apie tai, kaip veikia ES ir jos parlamentin\u0117 demokratija ir kokie klausimai priklauso ES atsakomyb\u0117s sri\u010diai, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> gerina pilie\u010di\u0173 suvokim\u0105 apie tai, kuo ES jiems yra naudinga kasdieniame gyvenime, kartu pabr\u0117\u017edamas jos prid\u0117tin\u0119 vert\u0119. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> padeda nustatyti, kokie ES politikos aspektai yra svarb\u016bs vietos lygmeniu, ir gali rengti parai\u0161kas bei veiksmus, skirtus vietos poreikiams patenkinti. Vykdydamas informavimo ir pilie\u010di\u0173 \u012ftraukimo veikl\u0105, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> padeda suformuluoti strateginius Komisijos ir Parlamento politikos prioritetus. </span></p><p><span>Be to, <em>EUROPE DIRECT</em> domisi pilie\u010di\u0173 l\u016bkes\u010diais ir ES institucijoms suteikia galimyb\u0119 gauti gr\u012f\u017etam\u0105j\u0105 informacij\u0105. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> glaud\u017eiai bendradarbiauja su Komisijos atstovyb\u0117mis ir Europos Parlamento ry\u0161i\u0173 biurais (toliau \u2013 EPRB) atitinkamose valstyb\u0117se nar\u0117se. Jis taip pat siekia bendradarbiauti su kitais ES informavimo tinklais ir vietiniais komunikacijos partneriais, \u012fskaitant svarbius vietinius tinklus (kur tokie egzistuoja), bei padeda jiems keistis informacija ir derinti veiksmus.</span></p><p><strong><span>Penkios pagrindin\u0117s u\u017eduotys</span></strong></p><p><strong>1<span> u\u017eduotis</span></strong><em><span>.<u> Informavimas ir pilie\u010di\u0173 \u012ftraukimas</u></span></em></p><p><strong><span>2 u\u017eduotis. </span></strong><em><u><span>Ry\u0161iai su vietos \u017einiasklaida ir informacijos skleid\u0117jais</span></u></em></p><p><strong><span>3 u\u017eduotis. </span></strong><em><u><span>Supratimas apie vietos lygmeniu jautrias su ES susijusias temas</span></u></em></p><p><strong><span>4 u\u017eduotis. </span></strong><em><u><span>ES tema mokyklose</span></u></em></p><p><strong><span><span>5 u\u017eduotis</span></span></strong><em><span><span>.<u> Regioninio tinkl\u0173 tinklo r\u0117mimas </u></span></span></em></p>\n"], "identifier": ["ED-LT-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-LT-2020.json"], "tags": ["call for proposals", "renginiai", "citizens", "dalyvavimas", "tinklas", "outreach", "information", "ED-LITHUANIA-2020", "informacija", "pilie\u010diai", "Lithuania", "Europe Direct", "network", "kvietimas teikti pasi\u016blymus", "informavimo veikla", "events", "communication", "engagement", "ED-LT-2020", "EDIC", "komunikacija"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:27.985+0200"], "cenTagsB": ["TTG_00001669", "TTG_00001671", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00000080", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TTG_00028208", "TTG_00028212", "TTG_00028215", "TTG_00028217", "TTG_00028219", "TTG_00028222", "TTG_00028223", "TTG_00028224", "TTG_00001668", "TTG_00001681", "TTL_00102231", "TTG_00068149", "TTG_00068150", "TCK_144174", "TCK_144175", "TCK_144176", "TCK_144177", "TCK_144178"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p>Parei&scaron;k\u0117jai turi perskaityti visus dokumentus, susijusius su kvietimu teikti parai&scaron;kas, \u012fskaitant:</p>\r\n<p>&ndash; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-lithuania-2020_lt.pdf\" target=\"_blank\">gaires parei&scaron;k\u0117jams</a><br  />\r\n&ndash; klausimus ir atsakymus, skelbiamus adresu <a href=\"https://ec.europa.eu/lithuania/grants_lt/EDIC_call_2020_lt\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/lithuania/grants_lt/EDIC_call_2020_lt</a> .</p>\r\n<p>D\u0117l vis\u0173 kit\u0173 klausim\u0173 parei&scaron;k\u0117jai tur\u0117t\u0173 kreiptis el. pa&scaron;tu <a href=\"mailto:COMM-REP-LT-TENDERS@ec.europa.eu?subject=ED-LT-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-LT-TENDERS@ec.europa.eu</a> (lai&scaron;ko pavadinime nurodant kvietimo Nr. ED-LT-2020).</p>\r\n<p><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\">IT Helpdesk</a></span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<div>Informacija apie priimtinumo reikalavimus, taip pat apie&nbsp; tinkamumo, draudimo dalyvauti proced\u016broje, atrankos ir sutarties skyrimo kriterijai pateikiami toliau esan\u010diame kvietime teikti pasi\u016blymus.</div>\r\n<div><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-lithuania-2020_lt.pdf\" target=\"_blank\"> KVIETIMAS TEIKTI PARAI&Scaron;KAS</a></div>\r\n<div><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-lithuania-2020_lt.pdf\" target=\"_blank\"> 1 priedas. Parai&scaron;kos forma su pateiktin\u0173 dokument\u0173 kontroliniu s\u0105ra&scaron;u</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-lithuania-2020_lt.pdf\" target=\"_blank\"> 2 priedas. Priesaikos deklaracija</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-lithuania-2020_lt.pdf\" target=\"_blank\"> 3 priedas. ES informavimo arba informacijos tinkl\u0173 s\u0105ra&scaron;as</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-lithuania-2020_lt.pdf\" target=\"_blank\"> 4 priedas. Bendrosios gair\u0117s d\u0117l minimali\u0173j\u0173 matomumo internete standart\u0173</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-lithuania-2020_lt.pdf\" target=\"_blank\">Gair\u0117s parei&scaron;k\u0117jams</a></div>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN LITHUANIA"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["BED9D9B783F2DCB6DC487F4E41191A42988E12F62287EEF98ABB712961D50447"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898479"], "REFERENCE": ["42898479FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:28.092+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 4:20:18 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 4:20:18 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003e\\u003cspan lang\\u003d\\\"EN-US\\\"\\u003eD\u0117l technini\u0173 kli\u016b\u010di\u0173, kurios nulemia Finansavimo ir konkurs\u0173 portalo neprieinamum\u0105, parai\\u0026scaron;k\u0173 pateikimo terminas yra prat\u0119siamas iki 2020 m. spalio 20 d. 17 val. (Briuselio laiku).\\u003c/span\\u003e\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:35:40 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:35:40 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-LT-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 12:46:45 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 12:46:45 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan lang\\u003d\\\"EN-US\\\" style\\u003d\\\"margin: 0px; color: rgb(31, 73, 125);\\\"\\u003e\\u003cfont face\\u003d\\\"Calibri\\\"\\u003e(LT) Atkreipiame d\u0117mes\u012f, kad Europe Direct vadovas negali dalyvauti rinkimuose vietiniu, nacionaliniu ar Europos lygmeniu, ar u\u017eimti atitinkamas politines pareigas tuo metu, kai vykdo Europe Direct vadovo funkcijas. Jei EUROPE\\u0026nbsp; DIRECT vadovas\\u0026nbsp; patenka \u012f toki\u0105 situacij\u0105 projekto \u012fgyvendinimo metu, partneris privalo nepagr\u012fstai nedelsdamas apie tai informuoti Komisijos atstovyb\u0119. Be to, partneris\\u0026nbsp; privalo\\u0026nbsp; laikinai,\\u0026nbsp; kiek\\u0026nbsp; reikia,\\u0026nbsp; nu\\u0026scaron;alinti EUROPE DIRECT vadov\u0105\\u0026nbsp; ir pasi\u016blyti kit\u0105 tinkam\u0105 vadov\u0105, kaip yra nustatyta pagal kvietimo teikti parai\\u0026scaron;kas kriterijus. Dotacijos skyrimo metu, partnerio bus papra\\u0026scaron;yta iki konkretaus susitarimo pasira\\u0026scaron;ymo pakeisti Europe Direct vadov\u0105, kuris dalyvauja rinkimuose vietiniu, nacionaliniu ar Europos lygmeniu, ar u\u017eima atitinkamas politines pareigas.\\u003c/font\\u003e\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:33:46 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:33:46 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan lang\\u003d\\\"EN-US\\\" style\\u003d\\\"margin: 0px; color: rgb(31, 73, 125);\\\"\\u003e\\u003cfont face\\u003d\\\"Calibri\\\"\\u003e(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/font\\u003e\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Jul 3, 2020 5:18:55 PM\",\"lastChangeDate\":\"Jul 3, 2020 5:18:55 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan lang\\u003d\\\"EN-US\\\" style\\u003d\\\"margin: 0px; color: rgb(31, 73, 125);\\\"\\u003e\\u003cfont face\\u003d\\\"Calibri\\\"\\u003eAtkreipiame d\u0117mes\u012f, kad kvietimo teikti parai\\u0026scaron;kas 14 dalyje buvo atnaujinta nuoroda \u012f klausimus ir atsakymus.\\u003c/font\\u003e\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-LT-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304341\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-LT-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":211203},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "44844178FrameworkPartnershipAgreement1647388800000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-LT-2022.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2022-2025) IN LITHUANIA", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2022-2025) IN LITHUANIA", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "C25182D6215462EC4D6A367BFDD8EEF96F7BCC8E51EDC629C6CED98BCCA681FA", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2022-03-16T01:00:00.000+0100"], "keywords": ["citizens", "information", "outreach", "ED-LT-2022", "call for proposals", "dalyvavimas", "informacija", "ED-LITHUANIA-2022", "informavimo veikla", "pilie\u010diai", "communication", "network", "Lithuania", "renginiai", "Europe Direct", "kvietimas teikti pasi\u016blymus", "engagement", "events", "tinklas", "komunikacija"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-LITHUANIA-2022"], "callccm2Id": ["44844185"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2022-2025) IN LITHUANIA"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p>Europos Komisija (toliau \u2013 Komisija) per savo atstovyb\u0119 Lietuvoje skelbia kvietim\u0105 teikti parai\u0161kas, kuriuo siekiama pasirinkti papildom\u0105 partner\u012f <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> veiklai vykdyti 2022\u20132025 m. Alytaus apskrityje.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> nuolat palaiko aktyv\u0173 ry\u0161\u012f su pilie\u010diais, siekdamas u\u017etikrinti didesn\u0119 atsakomyb\u0119 u\u017e Europos projekt\u0105. Organizuodamas informavimo ir aktyvaus pilie\u010di\u0173 dalyvavim\u0105 skatinan\u010di\u0105 veikl\u0105, <em>EUROPE DIRECT</em> suteikia pilie\u010diams galimyb\u0119 priimti pagr\u012fstus sprendimus d\u0117l ES ateities, visapusi\u0161kai dalyvaujant Europos demokratiniame procese.</p><p>Gerindamas supratim\u0105 apie tai, kaip veikia ES ir jos parlamentin\u0117 demokratija ir kokie klausimai priklauso ES atsakomyb\u0117s sri\u010diai, <em>EUROPE DIRECT</em> gerina pilie\u010di\u0173 suvokim\u0105 apie tai, kuo ES jiems yra naudinga kasdieniame gyvenime, kartu pabr\u0117\u017edamas jos prid\u0117tin\u0119 vert\u0119.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> padeda nustatyti, kokie ES politikos aspektai yra svarb\u016bs vietos lygmeniu, ir gali rengti parai\u0161kas bei veiksmus, skirtus vietos poreikiams patenkinti. Vykdydamas informavimo ir pilie\u010di\u0173 \u012ftraukimo veikl\u0105, <em>EUROPE DIRECT</em> padeda suformuluoti strateginius Komisijos ir Parlamento politikos prioritetus.</p><p>Be to, <em>EUROPE DIRECT</em> domisi pilie\u010di\u0173 l\u016bkes\u010diais ir ES institucijoms suteikia galimyb\u0119 gauti gr\u012f\u017etam\u0105j\u0105 informacij\u0105.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> glaud\u017eiai bendradarbiauja su Komisijos atstovyb\u0117mis ir Europos Parlamento ry\u0161i\u0173 biurais (toliau \u2013 EPRB) atitinkamose valstyb\u0117se nar\u0117se. Jis taip pat siekia bendradarbiauti su kitais ES informavimo tinklais ir vietiniais komunikacijos partneriais, \u012fskaitant svarbius vietinius tinklus (kur tokie egzistuoja), bei padeda jiems keistis informacija ir derinti veiksmus.</p><p><strong>Penkios pagrindin\u0117s u\u017eduotys</strong></p><p><strong>1 u\u017eduotis</strong><em>.<u> Informavimas ir pilie\u010di\u0173 \u012ftraukimas</u></em></p><p><strong>2 u\u017eduotis. </strong><em><u>Ry\u0161iai su vietos \u017einiasklaida ir informacijos skleid\u0117jais</u></em></p><p><strong>3 u\u017eduotis. </strong><em><u>Supratimas apie vietos lygmeniu jautrias su ES susijusias temas</u></em></p><p><strong>4 u\u017eduotis. </strong><em><u>ES tema mokyklose</u></em></p><p> <strong>5 u\u017eduotis</strong><em>.<u> Regioninio tinkl\u0173 tinklo r\u0117mimas</u></em></p>\n"], "identifier": ["ED-LT-2022"], "additionalInfos": ["{\"additionalInfo\":\"<p>&nbsp;</p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left:18.0pt;mso-pagination:none\"><span lang=\"LT\" style=\"font-size:12.0pt\"><o:p></o:p></span></p>\"}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2022-04-06T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-LT-2022.json"], "tags": ["citizens", "information", "outreach", "ED-LT-2022", "call for proposals", "dalyvavimas", "informacija", "ED-LITHUANIA-2022", "informavimo veikla", "pilie\u010diai", "communication", "network", "Lithuania", "renginiai", "Europe Direct", "kvietimas teikti pasi\u016blymus", "engagement", "events", "tinklas", "komunikacija"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:28.353+0200"], "cenTagsB": ["TCK_144174", "TCK_144175", "TCK_144177", "TCK_144178", "TTL_00102231", "TTG_00068149", "TTG_00068150", "TTG_00000080", "TTG_00001669", "TTG_00028208", "TTG_00001671", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00028212", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00028215", "TTG_00028217", "TTG_00001681", "TTG_00028219", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TTG_00028222", "TTG_00028223", "TTG_00028224", "TCK_165554"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"16 March 2022\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"06 April 2022\"]}]"], "startDate": ["2022-03-16T01:00:00.000+0100"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left:36.0pt\"><span style=\"font-size:10.5pt;&#10;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\">Please read carefully all provisions below before the preparation of your application.<o:p></o:p></span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto;&#10;margin-left:36.0pt\"><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;color:#333333\">Parei&scaron;k\u0117jai turi perskaityti visus dokumentus, susijusius su kvietimu teikti parai&scaron;kas, \u012fskaitant:<o:p></o:p></span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto;&#10;margin-left:36.0pt\"><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;color:#333333\">&ndash;&nbsp;<span style=\"border: 1pt none windowtext; padding: 0cm;\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/guidance/gfa_ed-lithuania-2022_lt.pdf\" target=\"_blank\">gaires parei&scaron;k\u0117jams</a></span><br />\r\n&ndash; klausimus ir atsakymus, skelbiamus adresu </span><u><span style=\"font-size:&#10;10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;color:#004494;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\"><a href=\"https://ec.europa.eu/lithuania/grants_lt/EDIC_call_2022_lt\">https://ec.europa.eu/lithuania/grants_lt/EDIC_call_2022_lt</a></span></u><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;color:#333333\">&nbsp;.<o:p></o:p></span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto;&#10;margin-left:36.0pt\"><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;color:#333333\">D\u0117l vis\u0173 kit\u0173 klausim\u0173 parei&scaron;k\u0117jai tur\u0117t\u0173 kreiptis el. pa&scaron;tu&nbsp;<a href=\"mailto:COMM-REP-LT-TENDERS@ec.europa.eu?subject=ED-LT-2020\" target=\"_blank\"><span style=\"color:#004494;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">COMM-REP-LT-TENDERS@ec.europa.eu</span></a>&nbsp;(lai&scaron;ko pavadinime nurodant kvietimo Nr. ED-LT-2022).<o:p></o:p></span></p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto;&#10;margin-left:36.0pt\"><b><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><span style=\"color:#004494\">IT Helpdesk</span></a></span></b><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">&nbsp;&ndash;&nbsp;Contact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals, etc.</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the <strong>type of action</strong> and the <strong>type of model grant agreement</strong> that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice, as it cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: eui-default, Arial, &quot;Helvetica Neue&quot;, Helvetica, sans-serif; font-size: 14px; margin: 0px; padding: 0px; color: rgb(51, 51, 51);\">Informacija apie priimtinumo reikalavimus, taip pat apie&nbsp; tinkamumo, draudimo dalyvauti proced\u016broje, atrankos ir sutarties skyrimo kriterijai pateikiami toliau esan\u010diame kvietime teikti pasi\u016blymus.</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><span style=\"font-size:9.0pt;line-height:115%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;mso-themecolor:text2;&#10;mso-ansi-language:EN-GB;mso-fareast-language:EN-GB;mso-bidi-language:AR-SA\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2022/call-fiche_ed-lithuania-2022_lt.pdf\" target=\"_blank\">Call document</a><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/temp-form/af/af_ed-lithuania-2022_lt.pdf\" target=\"_blank\"> Application form template</a><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/temp-form/gap/doh_ed-lithuania-2022_lt.docx\" target=\"_blank\"> Declaration on honour template</a><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/guidance/gfa_ed-lithuania-2022_lt.pdf\" target=\"_blank\"> Guide for applicants</a></span><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2022/annex-3-list-of-the-eu-outreach-or-information-networks_ed-lithuania-2022_lt.pdf\" target=\"_blank\">List of EU outreach networks</a><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2022/annex-4-general-guidelines-on-minimum-standards-for-online-presence_ed_lt.pdf\" target=\"_blank\">Minimum standards for online presence</a><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/agr-contr/fpa_ed_lt.pdf\" target=\"_blank\">Model framework partnership agreement</a><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/agr-contr/sga_ed_lt.pdf\" target=\"_blank\"> Model specific grant agreement</a>&nbsp;</div>\r\n<p style=\"margin-left: 40px;\">&nbsp;</p>\r\n<p style=\"margin-left: 40px;\"><br />\r\n&nbsp;</p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2022-2025) IN LITHUANIA"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["C25182D6215462EC4D6A367BFDD8EEF96F7BCC8E51EDC629C6CED98BCCA681FA"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["44844178"], "REFERENCE": ["44844178FrameworkPartnershipAgreement1647388800000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:28.453+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Mar 16, 2022 12:00:00 AM\",\"lastChangeDate\":\"Mar 16, 2022 12:00:00 AM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-LT-2022(ED-FPA)\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-LT-2022.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3382639\":[{\"plannedOpeningDate\":\"16 March 2022\",\"deadlineDates\":[\"06 April 2022\"],\"action\":\"ED-LT-2022 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2022\":20933},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2022\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898511FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-LU-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN LUXEMBOURG", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN LUXEMBOURG", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "FAF2CFD57FD60B39FD1E377854068779AF36EE951EC26FED42DF06B7A5E77154", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["Information", "outreach", "r\u00e9seau", "Luxembourg", "call for proposals", "network", "Europe Direct", "Veranstaltungen", "Informationszentrum, Ausschreibung", "Engagement", "\u00e9v\u00e9nements", "CIED", "B\u00fcrger", "ED-LU-2020", "communication", "participation", "Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen", "Kommunikation", "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "Netzwerk", "citizens", "EDIC", "citoyens", "Netz", "engagement", "information", "B\u00fcrgerinnen", "Interaktion", "ED-LUXEMBOURG-2020", "events", "appel \u00e0 propositions", "Kontakt"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-LUXEMBOURG-2020"], "callccm2Id": ["42898527"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN LUXEMBOURG"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><br><em>FR</em></p><p><span>La Commission europ\u00e9enne (ci-apr\u00e8s la \u00ab Commission \u00bb), par l\u2019interm\u00e9diaire de sa Repr\u00e9sentation au Luxembourg, lance un appel \u00e0 propositions afin de s\u00e9lectionner des partenaires pour la gestion des <em>EUROPE DIRECT</em> pour la p\u00e9riode 2021-2025. </span></p><p><span>Les <em>EUROPE DIRECT</em></span> <span>nouent un dialogue proactif et continu avec les citoyens afin de renforcer le sentiment d\u2019appartenance envers le projet europ\u00e9en. En organisant des activit\u00e9s d\u2019information et de dialogue, les <em>EUROPE DIRECT</em> permettent aux citoyens de faire des choix \u00e9clair\u00e9s concernant l\u2019avenir de l\u2019UE en participant pleinement au processus d\u00e9mocratique europ\u00e9en. </span></p><p><span>En favorisant une meilleure compr\u00e9hension de la mani\u00e8re dont fonctionnent l\u2019UE et sa d\u00e9mocratie parlementaire et des questions qui rel\u00e8vent de la responsabilit\u00e9 de l\u2019UE, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> sensibilise les citoyens aux avantages que leur procure l\u2019UE au quotidien, tout en mettant en \u00e9vidence sa valeur ajout\u00e9e. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> contribue \u00e0 relever les aspects des politiques de l\u2019UE qui sont importants \u00e0 l\u2019\u00e9chelle locale et \u00e0 adapter les messages et les activit\u00e9s aux besoins locaux. Par des activit\u00e9s de sensibilisation et de dialogue avec les citoyens, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> contribue \u00e0 pr\u00e9parer le terrain pour les priorit\u00e9s politiques strat\u00e9giques de la Commission et du Parlement. </span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em><span> est \u00e9galement \u00e0 l\u2019\u00e9coute des attentes des citoyens et permet un retour d\u2019information aux institutions de l\u2019UE. </span></p><p><span>Les <em>EUROPE DIRECT</em></span> <span>travaillent en \u00e9troite collaboration avec les Repr\u00e9sentations de la Commission et avec les bureaux de liaison du Parlement europ\u00e9en (ci-apr\u00e8s les \u00ab bureaux de liaison \u00bb) dans les \u00c9tats membres respectifs. Ils cherchent \u00e9galement \u00e0 coop\u00e9rer avec d\u2019autres r\u00e9seaux et points de contact locaux de l\u2019UE, y compris des r\u00e9seaux locaux (lorsqu\u2019ils existent), et promeuvent les \u00e9changes et la coordination mutuels.</span></p><p><strong>C</strong><span><strong><span>inq t</span></strong></span><strong>\u00e2<span><span>ches principales</span></span> </strong></p><p><strong><span>T\u00e2che n<sup>o</sup> 1</span></strong><span>:<em><u> information et dialogue avec les citoyens</u></em></span></p><p><strong><span>T\u00e2che n<sup>o</sup> 2: </span></strong><em><u><span>relations avec les m\u00e9dias et les relais d\u2019opinion locaux</span></u></em></p><p><strong><span>T\u00e2che n<sup>o</sup> 3: </span></strong><em><u><span>sensibilisation aux sujets sensibles de l\u2019UE au niveau local</span></u></em></p><p><strong><span>T\u00e2che n<sup>o</sup> 4: </span></strong><em><u><span>l\u2019UE dans les \u00e9tablissements scolaires</span></u></em></p><p><strong><span>T\u00e2che n<sup>o</sup> 5</span></strong><span>:<em><u> promotion d\u2019un r\u00e9seau r\u00e9gional de r\u00e9seaux </u></em></span></p><p><em>DE</em></p><p><span>Die Europ\u00e4ische Kommission (im Folgenden \u201eKommission\u201c) ver\u00f6ffentlicht \u00fcber ihre Vertretung in Luxemburg eine Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen, um Partner f\u00fcr den Betrieb von <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> im Zeitraum 2021\u20132025 auszuw\u00e4hlen. </span></p><p><span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em></span> <span>gew\u00e4hrleisten eine aktive und kontinuierliche Kommunikation mit den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern, um eine gr\u00f6\u00dfere Eigenverantwortung f\u00fcr das Projekt Europa zu erzielen. Durch die Organisation von Informations- und Einbeziehungsma\u00dfnahmen erm\u00f6glichen </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> es den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern, fundierte Entscheidungen \u00fcber die Zukunft der EU zu treffen, indem sie uneingeschr\u00e4nkt am demokratischen Prozess in Europa teilhaben. </span></p><p><span>Indem </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>ein besseres Verst\u00e4ndnis daf\u00fcr schaffen, wie die EU und ihre parlamentarische Demokratie funktionieren und welche Themen in die Zust\u00e4ndigkeit der EU fallen, werden die B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger st\u00e4rker daf\u00fcr sensibilisiert, wie sie t\u00e4glich von der EU profitieren, w\u00e4hrend gleichzeitig der Mehrwert der EU unterstrichen wird. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>helfen bei der Ermittlung der Aspekte der Unionspolitik, die auf lokaler Ebene von Bedeutung sind, und k\u00f6nnen Botschaften und T\u00e4tigkeiten so gestalten, dass sie den lokalen Bed\u00fcrfnissen Rechnung tragen. Durch \u00d6ffentlichkeitsarbeit und B\u00fcrgerbeteiligung tragen </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> dazu bei, den Weg f\u00fcr die strategischen politischen Priorit\u00e4ten der Kommission und des Parlaments zu ebnen. </span></p><p><span>Des Weiteren schenken die <em>EUROPE DIRECT</em> den Erwartungen der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger Geh\u00f6r und erm\u00f6glichen so R\u00fcckmeldungen an die Organe der Union. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>arbeiten eng mit den Vertretungen der Kommission und den Verbindungsb\u00fcros des Europ\u00e4ischen Parlaments (im Folgenden \u201eVerbindungsb\u00fcros\u201c) in den jeweiligen Mitgliedstaaten zusammen. Au\u00dferdem streben sie eine Zusammenarbeit mit anderen Netzwerken f\u00fcr \u00d6ffentlichkeitsarbeit und anderen Kontaktstellen auf Unions- oder lokaler Ebene an und f\u00f6rdern den Austausch und die Koordinierung zwischen ihnen.</span></p><p><strong><span>F\u00fcnf Kernaufgaben</span></strong></p><p><strong><span>Aufgabe 1:</span></strong><em><u><span> Information und Einbeziehung der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger</span></u></em></p><p><strong><span>Aufgabe 2: </span></strong><em><u><span>Kontakte zu lokalen Medien und Multiplikatoren</span></u></em> </p><p><strong><span>Aufgabe 3: </span></strong><em><u><span>Sensibilisierung f\u00fcr sensible EU-Themen auf lokaler Ebene</span></u></em></p><p><strong><span>Aufgabe 4: </span></strong><em><u><span>Die EU in der Schule</span></u></em></p><p><strong><span><span>Aufgabe 5:</span></span></strong><em><u><span><span> F\u00f6rderung eines regionalen Netzes von Netzwerken </span></span></u></em></p>\n"], "identifier": ["ED-LU-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-LU-2020.json"], "tags": ["ED-LUXEMBOURG-2020", "EDIC", "network", "Information", "CIED", "Europe Direct", "appel \u00e0 propositions", "citizens", "Interaktion", "ED-LU-2020", "communication", "r\u00e9seau", "Netz", "B\u00fcrgerinnen", "Engagement", "information", "\u00e9v\u00e9nements", "outreach", "Informationszentrum, Ausschreibung", "Kommunikation", "Luxembourg", "call for proposals", "citoyens", "Veranstaltungen", "events", "engagement", "participation", "B\u00fcrger", "Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen", "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "Netzwerk", "Kontakt"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:28.707+0200"], "cenTagsB": ["TTL_00094893", "TTG_00094898", "TTG_00094899", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001319", "TTG_00001278", "TTG_00000080", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00000080", "TTG_00000080", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TTG_00001686", "TTG_00074570", "TTG_00064557", "TTG_00074572", "TTG_00064531", "TTG_00064533", "TTG_00064534", "TTG_00076856", "TTG_00001668", "TTG_00001669", "TTG_00074554", "TTG_00064542", "TTG_00027754", "TTG_00064545", "TTG_00074558", "TTG_00064546", "TTG_00064547", "TTG_00064548", "TTG_00074561", "TTG_00001671", "TTG_00074564"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<div>&nbsp;</div>\r\n<div><em>FR</em></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>\r\n<div>Les candidats doivent lire tous les documents relatifs &agrave; l&rsquo;appel &agrave; propositions, notamment:<br  />\r\n- le &laquo; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-luxembourg-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\">Guide &agrave; l&rsquo;attention des candidats</a> &raquo;&nbsp;</div>\r\n<div>- Les questions et r&eacute;ponses qui seront publi&eacute;es &agrave; l&rsquo;adresse suivante:</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/luxembourg/business-funding/grants_fr\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/luxembourg/business-funding/grants_fr</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Pour toute autre question, les candidats doivent envoyer un courrier &eacute;lectronique &agrave; l&rsquo;adresse suivante: <a href=\"mailto:COMM-REP-LUX-GRANT@ec.europa.eu ?subject=ED-LU-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-LUX-GRANT@ec.europa.eu</a></div>\r\n</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><em>DE</em></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Die Antragsteller m&uuml;ssen alle auf die Aufforderung zur Einreichung von Vorschl&auml;gen bezogenen Unterlagen lesen, darunter:<br  />\r\n- <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-luxembourg-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Leitfaden f&uuml;r Antragsteller</a></div>\r\n<div>- Fragen und Antworten, ver&ouml;ffentlicht unter</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/luxembourg/business-funding/grants_fr\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/luxembourg/business-funding/grants_fr</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Etwaige weitere Fragen sind an folgende E-Mail-Adresse zu richten (unter Angabe der Nummer der Aufforderung &ldquo;Call for Proposals ED-LU-2020&rdquo;&nbsp;&nbsp; in der Betreffzeile): <a href=\"mailto:COMM-REP-LUX-GRANT@ec.europa.eu ?subject=ED-LU-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-LUX-GRANT@ec.europa.eu</a></div>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<p><em><font color=\"#000000\">FR</font></em></p>\r\n<p><font color=\"#000000\">\r\n<p>Toutes les informations sur les conditions d'admissibilit&eacute; ainsi que les crit&egrave;res d'&eacute;ligibilit&eacute;, d'exclusion, de s&eacute;lection et d'attribution sont disponibles dans l'appel &agrave; propositions ci-dessous.<br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-luxembourg-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> APPEL &Agrave; PROPOSITIONS</a> <br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-luxembourg-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Annexe 1 Formulaire de candidature, y compris la liste de contr&ocirc;le des documents &agrave; fournir</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-luxembourg-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Annexe 2 D&eacute;claration sur l&rsquo;honneur</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-luxembourg-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Annexe 3 Liste des r&eacute;seaux d&rsquo;information ou de sensibilisation de l&rsquo;UE</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-luxembourg-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Annexe 4 Lignes directrices g&eacute;n&eacute;rales sur les normes minimales en mati&egrave;re de pr&eacute;sence en ligne</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-luxembourg-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Guide &agrave; l&rsquo;attention des candidats </a></p>\r\n<p><em>DE</em></p>\r\n<p>Alle Informationen &uuml;ber die Zul&auml;ssigkeitsvoraussetzungen sowie &uuml;ber die F&ouml;rderf&auml;higkeits-, Ausschluss-, Auswahl- und Vergabekriterien sind der nachstehenden Aufforderung zur Einreichung von Vorschl&auml;gen zu entnehmen<br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-luxembourg-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">AUFFORDERUNG ZUR EINREICHUNG VON VORSCHL&Auml;GEN</a> <br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-luxembourg-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Anhang 1: Antragsformular, einschlie&szlig;lich Checkliste f&uuml;r die einzureichenden Unterlagen</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-luxembourg-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Anhang 2: Ehrenw&ouml;rtliche Erkl&auml;rung</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-luxembourg-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Anhang 3: Liste der EU-Netzwerke f&uuml;r &Ouml;ffentlichkeitsarbeit und Information</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-luxembourg-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Anhang 4: Allgemeine Leitlinien f&uuml;r Mindeststandards f&uuml;r die Online-Pr&auml;senz</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-luxembourg-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Leitfaden f&uuml;r Antragsteller</a></p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n</font></p>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN LUXEMBOURG"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["FAF2CFD57FD60B39FD1E377854068779AF36EE951EC26FED42DF06B7A5E77154"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898511"], "REFERENCE": ["42898511FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:28.889+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 4:07:02 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 4:07:02 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003e(DE) Da das Portal \\u0026ldquo;Funding \\u0026amp; Tenders\\u0026rdquo; wegen eines technischen Problems nicht aufrufbar war, wird die Einreichfrist des Aufrufs zur Einreichung von Vorschl\\u0026auml;gen auf Dienstag, 20. Oktober 2020, 17 Uhr MEZ verl\\u0026auml;ngert.\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003e(FR) En raison d\\u0027un probl\\u0026egrave;me technique ayant entra\\u0026icirc;n\\u0026eacute; l\\u0027inaccessibilit\\u0026eacute; du portail Funding \\u0026amp; Tenders, la date limite de soumission de l\\u0027appel \\u0026agrave; propositions est report\\u0026eacute;e au mardi 20 octobre 17h00 CET (Central European Time).\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:12:09 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:12:09 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-LU-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 13, 2020 10:56:01 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 13, 2020 10:56:01 AM\",\"content\":\"\\u003cp style\\u003d\\\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px; orphans: 2; padding-bottom: 3px; padding-left: 0px; padding-right: 0px; padding-top: 3px; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\\\"\\u003e(FR) Veuillez noter que le responsable Europe Direct ne peut \\u0026agrave; aucun moment exercer ou briguer des fonctions politiques au niveau local, r\\u0026eacute;gional, national ou europ\\u0026eacute;en tant qu\\u0026rsquo;il exerce les fonctions de responsable Europe direct. Si le responsable Europe Direct se trouve dans la situation d\\u0026eacute;crite ci-dessus \\u0026agrave; un moment quelconque de la mise en \\u0026oelig;uvre de l\\u0026rsquo;action Europe direct, le b\\u0026eacute;n\\u0026eacute;ficiaire de la subvention Europe Direct doit en informer le pouvoir adjudicateur sans d\\u0026eacute;lai, suspendre le responsable Europe direct et proposer un rempla\\u0026ccedil;ant appropri\\u0026eacute; conform\\u0026eacute;ment aux crit\\u0026egrave;res \\u0026eacute;nonc\\u0026eacute;s dans l\\u0026rsquo;appel \\u0026agrave; propositions. Au stade de l\\u0026rsquo;attribution, les b\\u0026eacute;n\\u0026eacute;ficiaires de la subvention Europe Direct seront invit\\u0026eacute;s \\u0026agrave; remplacer tout responsable Europe Direct qui exerce ou brigue un mandat politique au niveau local, r\\u0026eacute;gional, national ou europ\\u0026eacute;en avant la signature de la convention sp\\u0026eacute;cifique de subvention.\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\\\"\\u003e \\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp style\\u003d\\\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px; orphans: 2; padding-bottom: 3px; padding-left: 0px; padding-right: 0px; padding-top: 3px; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\\\"\\u003e(DE) Bitte beachten Sie, dass der Europe-Direct-Manager bzw. die Europe-Direct-Managerin zu keinem Zeitpunkt seiner bzw. ihrer Leitungst\\u0026auml;tigkeit ein politisches Amt auf lokaler, regionaler, nationaler oder europ\\u0026auml;ischer Ebene wahrnehmen darf. Tritt der Europe-Direct-Manager bzw. die Europe-Direct-Managerin zu irgendeinem Zeitpunkt w\\u0026auml;hrend der Leitungst\\u0026auml;tigkeit eines der oben genannten \\u0026Auml;mter an, muss der ED-Beg\\u0026uuml;nstigte (Tr\\u0026auml;ger) den \\u0026ouml;ffentlichen Auftraggeber unverz\\u0026uuml;glich informieren, den betreffenden ED-Manager bzw. die betreffende ED-Managerin suspendieren und im Einklang mit den in der Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\\u0026auml;gen genannten Kriterien einen geeigneten Ersatz nominieren. Bei Zuschlagserteilung werden die ED-Beg\\u0026uuml;nstigten aufgefordert, vor Unterzeichnung der Einzelvereinbarungen \\u0026uuml;ber Finanzhilfen jeden ED-Manager bzw. jede ED- Managerin zu ersetzen, der oder die ein politisches Amt auf lokaler, regionaler, nationaler oder europ\\u0026auml;ischer Ebene innehat oder f\\u0026uuml;r ein solches Amt kandidiert.\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:33:13 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:33:13 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-LU-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304342\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-LU-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":105600},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "44844195FrameworkPartnershipAgreement1647388800000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-LU-2022.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2022-2025) IN LUXEMBOURG", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2022-2025) IN LUXEMBOURG", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "9948911C0190FE1E138D2C04DF92910113F4EA186A5DC759459C1544E21C4B78", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2022-03-16T01:00:00.000+0100"], "keywords": ["B\u00fcrgerinnen", "events", "outreach", "Kontakt", "Informationszentrum, Ausschreibung", "r\u00e9seau", "Luxembourg", "ED-LUXEMBOURG-2022", "Kommunikation", "B\u00fcrger", "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "\u00e9v\u00e9nements", "call for proposals", "Europe Direct", "Information", "communication", "participation", "Interaktion", "Engagement", "citizens", "Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen", "ED-LU-2022", "Veranstaltungen", "Netz", "network", "citoyens", "appel \u00e0 propositions"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-LUXEMBOURG-2022"], "callccm2Id": ["44844202"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2022-2025) IN LUXEMBOURG"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><em>FR</em></p><p>La Commission europ\u00e9enne (ci-apr\u00e8s la \u00ab Commission \u00bb), par l\u2019interm\u00e9diaire de sa Repr\u00e9sentation au Luxembourg, lance un appel \u00e0 propositions \u00e0 l\u2019attention des organismes qui souhaiteraient devenir un Centre d\u2019information EUROPE DIRECT \u00e0 la ville de Luxembourg pour la p\u00e9riode 2022-2025.</p><p>Les <em>EUROPE DIRECT</em> nouent un dialogue proactif et continu avec les citoyens afin de renforcer le sentiment d\u2019appartenance envers le projet europ\u00e9en. En organisant des activit\u00e9s d\u2019information et de dialogue, les <em>EUROPE DIRECT</em> permettent aux citoyens de faire des choix \u00e9clair\u00e9s concernant l\u2019avenir de l\u2019UE en participant pleinement au processus d\u00e9mocratique europ\u00e9en.</p><p>En favorisant une meilleure compr\u00e9hension de la mani\u00e8re dont fonctionnent l\u2019UE et sa d\u00e9mocratie parlementaire et des questions qui rel\u00e8vent de la responsabilit\u00e9 de l\u2019UE, <em>EUROPE DIRECT</em> sensibilise les citoyens aux avantages que leur procure l\u2019UE au quotidien, tout en mettant en \u00e9vidence sa valeur ajout\u00e9e.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> contribue \u00e0 relever les aspects des politiques de l\u2019UE qui sont importants \u00e0 l\u2019\u00e9chelle locale et \u00e0 adapter les messages et les activit\u00e9s aux besoins locaux. Par des activit\u00e9s de sensibilisation et de dialogue avec les citoyens, <em>EUROPE DIRECT</em> contribue \u00e0 pr\u00e9parer le terrain pour les priorit\u00e9s politiques strat\u00e9giques de la Commission et du Parlement.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> est \u00e9galement \u00e0 l\u2019\u00e9coute des attentes des citoyens et permet un retour d\u2019information aux institutions de l\u2019UE.</p><p>Les <em>EUROPE DIRECT</em> travaillent en \u00e9troite collaboration avec les Repr\u00e9sentations de la Commission et avec les bureaux de liaison du Parlement europ\u00e9en (ci-apr\u00e8s les \u00ab bureaux de liaison \u00bb) dans les \u00c9tats membres respectifs. Ils cherchent \u00e9galement \u00e0 coop\u00e9rer avec d\u2019autres r\u00e9seaux et points de contact locaux de l\u2019UE, y compris des r\u00e9seaux locaux (lorsqu\u2019ils existent), et promeuvent les \u00e9changes et la coordination mutuels.</p><p><strong>C</strong><strong>inq t</strong><strong>\u00e2</strong><strong>ches principales</strong></p><p><strong>T\u00e2che n</strong><strong><sup>o</sup></strong><strong> 1</strong>:<em><u> information et dialogue avec les citoyens</u></em></p><p><strong>T\u00e2che n</strong><strong><sup>o</sup></strong><strong> 2: </strong><em><u>relations avec les m\u00e9dias et les relais d\u2019opinion locaux</u></em></p><p><strong>T\u00e2che n</strong><strong><sup>o</sup></strong><strong> 3: </strong><em><u>sensibilisation aux sujets sensibles de l\u2019UE au niveau local</u></em></p><p><strong>T\u00e2che n</strong><strong><sup>o</sup></strong><strong> 4: </strong><em><u>l\u2019UE dans les \u00e9tablissements scolaires</u></em></p><p><strong>T\u00e2che n</strong><strong><sup>o</sup></strong><strong> 5</strong>:<em><u> promotion d\u2019un r\u00e9seau r\u00e9gional de r\u00e9seaux</u></em></p><p><em>DE</em></p><p>Die Europ\u00e4ische Kommission (im Folgenden \u201eKommission\u201c) ver\u00f6ffentlicht \u00fcber ihre Vertretung in Luxemburg eine Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen f\u00fcr Einrichtungen die interessiert w\u00e4ren, f\u00fcr den Zeitraum 2022-2025 ein EUROPE DIRECT-Informationszentrum in der Stadt Luxemburg zu werden.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> gew\u00e4hrleisten eine aktive und kontinuierliche Kommunikation mit den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern, um eine gr\u00f6\u00dfere Eigenverantwortung f\u00fcr das Projekt Europa zu erzielen. Durch die Organisation von Informations- und Einbeziehungsma\u00dfnahmen erm\u00f6glichen <em>EUROPE DIRECT</em> es den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern, fundierte Entscheidungen \u00fcber die Zukunft der EU zu treffen, indem sie uneingeschr\u00e4nkt am demokratischen Prozess in Europa teilhaben.</p><p>Indem <em>EUROPE DIRECT</em> ein besseres Verst\u00e4ndnis daf\u00fcr schaffen, wie die EU und ihre parlamentarische Demokratie funktionieren und welche Themen in die Zust\u00e4ndigkeit der EU fallen, werden die B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger st\u00e4rker daf\u00fcr sensibilisiert, wie sie t\u00e4glich von der EU profitieren, w\u00e4hrend gleichzeitig der Mehrwert der EU unterstrichen wird.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> helfen bei der Ermittlung der Aspekte der Unionspolitik, die auf lokaler Ebene von Bedeutung sind, und k\u00f6nnen Botschaften und T\u00e4tigkeiten so gestalten, dass sie den lokalen Bed\u00fcrfnissen Rechnung tragen. Durch \u00d6ffentlichkeitsarbeit und B\u00fcrgerbeteiligung tragen <em>EUROPE DIRECT</em> dazu bei, den Weg f\u00fcr die strategischen politischen Priorit\u00e4ten der Kommission und des Parlaments zu ebnen.</p><p>Des Weiteren schenken die <em>EUROPE DIRECT</em> den Erwartungen der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger Geh\u00f6r und erm\u00f6glichen so R\u00fcckmeldungen an die Organe der Union.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> arbeiten eng mit den Vertretungen der Kommission und den Verbindungsb\u00fcros des Europ\u00e4ischen Parlaments (im Folgenden \u201eVerbindungsb\u00fcros\u201c) in den jeweiligen Mitgliedstaaten zusammen. Au\u00dferdem streben sie eine Zusammenarbeit mit anderen Netzwerken f\u00fcr \u00d6ffentlichkeitsarbeit und anderen Kontaktstellen auf Unions- oder lokaler Ebene an und f\u00f6rdern den Austausch und die Koordinierung zwischen ihnen.</p><p><strong>F\u00fcnf Kernaufgaben</strong></p><p><strong>Aufgabe 1:</strong><em><u> Information und Einbeziehung der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger</u></em></p><p><strong>Aufgabe 2: </strong><em><u>Kontakte zu lokalen Medien und Multiplikatoren</u></em></p><p><strong>Aufgabe 3: </strong><em><u>Sensibilisierung f\u00fcr sensible EU-Themen auf lokaler Ebene</u></em></p><p><strong>Aufgabe 4: </strong><em><u>Die EU in der Schule</u></em></p><p><strong>Aufgabe 5:</strong><em><u> F\u00f6rderung eines regionalen Netzes von Netzwerken</u></em></p>\n"], "identifier": ["ED-LU-2022"], "additionalInfos": ["{\"additionalInfo\":\"<p>&nbsp;<em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">FR</span></em></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:7.5pt\"><span lang=\"FR-BE\" style=\"font-size:10.5pt;line-height:115%;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm;mso-ansi-language:FR-BE\">La Commission europ&eacute;enne (ci-apr&egrave;s la &laquo; Commission &raquo;), par l&rsquo;interm&eacute;diaire de sa Repr&eacute;sentation au Luxembourg, lance un appel &agrave; propositions</span><span lang=\"FR-BE\" style=\"font-size:10.5pt;line-height:&#10;115%;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:&#10;none windowtext 0cm;padding:0cm;mso-ansi-language:FR-BE\"> </span><span lang=\"FR-BE\" style=\"font-size:10.5pt;line-height:115%;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm;mso-ansi-language:FR-BE;mso-fareast-language:FR-BE\">&agrave; l&rsquo;attention des organismes qui souhaiteraient devenir un Centre d&rsquo;information</span><span lang=\"FR-BE\" style=\"font-family: Arial, sans-serif;\"> EUROPE DIRECT</span><span lang=\"FR-BE\" style=\"font-size:10.5pt;line-height:115%;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm;mso-ansi-language:FR-BE\"> &agrave; la ville de Luxembourg&nbsp;pour la p&eacute;riode 2022-2025.</span><span lang=\"FR-BE\" style=\"font-size:10.5pt;line-height:&#10;115%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333;mso-ansi-language:FR-BE\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">Les&nbsp;<em>EUROPE DIRECT</em></span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">nouent un dialogue proactif et continu avec les citoyens afin de renforcer le sentiment d&rsquo;appartenance envers le projet europ&eacute;en. En organisant des activit&eacute;s d&rsquo;information et de dialogue, les&nbsp;<em>EUROPE DIRECT</em>&nbsp;permettent aux citoyens de faire des choix &eacute;clair&eacute;s concernant l&rsquo;avenir de l&rsquo;UE en participant pleinement au processus d&eacute;mocratique europ&eacute;en.</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">En favorisant une meilleure compr&eacute;hension de la mani&egrave;re dont fonctionnent l&rsquo;UE et sa d&eacute;mocratie parlementaire et des questions qui rel&egrave;vent de la responsabilit&eacute; de l&rsquo;UE,&nbsp;<em>EUROPE DIRECT</em>&nbsp;sensibilise les citoyens aux avantages que leur procure l&rsquo;UE au quotidien, tout en mettant en &eacute;vidence sa valeur ajout&eacute;e.</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">EUROPE DIRECT</span></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">&nbsp;contribue &agrave; relever les aspects des politiques de l&rsquo;UE qui sont importants &agrave; l&rsquo;&eacute;chelle locale et &agrave; adapter les messages et les activit&eacute;s aux besoins locaux. Par des activit&eacute;s de sensibilisation et de dialogue avec les citoyens,&nbsp;<em>EUROPE DIRECT</em>&nbsp;contribue &agrave; pr&eacute;parer le terrain pour les priorit&eacute;s politiques strat&eacute;giques de la Commission et du Parlement.</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">EUROPE DIRECT</span></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">&nbsp;est &eacute;galement &agrave; l&rsquo;&eacute;coute des attentes des citoyens et permet un retour d&rsquo;information aux institutions de l&rsquo;UE.</span><span style=\"font-size:&#10;10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">Les&nbsp;<em>EUROPE DIRECT</em></span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">travaillent en &eacute;troite collaboration avec les Repr&eacute;sentations de la Commission et avec les bureaux de liaison du Parlement europ&eacute;en (ci-apr&egrave;s les &laquo; bureaux de liaison &raquo;) dans les &Eacute;tats membres respectifs. Ils cherchent &eacute;galement &agrave; coop&eacute;rer avec d&rsquo;autres r&eacute;seaux et points de contact locaux de l&rsquo;UE, y compris des r&eacute;seaux locaux (lorsqu&rsquo;ils existent), et promeuvent les &eacute;changes et la coordination mutuels.</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;Helvetica&quot;,sans-serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">C</span></strong><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">inq t</span></strong><strong><span style=\"font-size:10.5pt;&#10;font-family:&quot;Helvetica&quot;,sans-serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;&#10;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">&acirc;</span></strong><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">ches principales</span></strong><span style=\"font-size:10.5pt;&#10;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">T&acirc;che n</span></strong><strong><sup><span style=\"font-size:8.0pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">o</span></sup></strong><strong><span style=\"font-size:10.5pt;&#10;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;&#10;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">&nbsp;1</span></strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">:<em><u>&nbsp;information et dialogue avec les citoyens</u></em></span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">T&acirc;che n</span></strong><strong><sup><span style=\"font-size:8.0pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">o</span></sup></strong><strong><span style=\"font-size:10.5pt;&#10;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;&#10;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">&nbsp;2:&nbsp;</span></strong><em><u><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">relations avec les m&eacute;dias et les relais d&rsquo;opinion locaux</span></u></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">T&acirc;che n</span></strong><strong><sup><span style=\"font-size:8.0pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">o</span></sup></strong><strong><span style=\"font-size:10.5pt;&#10;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;&#10;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">&nbsp;3:&nbsp;</span></strong><em><u><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">sensibilisation aux sujets sensibles de l&rsquo;UE au niveau local</span></u></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">T&acirc;che n</span></strong><strong><sup><span style=\"font-size:8.0pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">o</span></sup></strong><strong><span style=\"font-size:10.5pt;&#10;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;&#10;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">&nbsp;4:&nbsp;</span></strong><em><u><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">l&rsquo;UE dans les &eacute;tablissements scolaires</span></u></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">T&acirc;che n</span></strong><strong><sup><span style=\"font-size:8.0pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">o</span></sup></strong><strong><span style=\"font-size:10.5pt;&#10;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;&#10;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">&nbsp;5</span></strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">:<em><u>&nbsp;promotion d&rsquo;un r&eacute;seau r&eacute;gional de r&eacute;seaux</u></em></span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">DE</span></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:7.5pt\"><span lang=\"FR-BE\" style=\"font-size:10.5pt;line-height:115%;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm;mso-ansi-language:FR-BE\">Die Europ&auml;ische Kommission (im Folgenden &bdquo;Kommission&ldquo;) ver&ouml;ffentlicht &uuml;ber ihre Vertretung in Luxemburg eine Aufforderung zur Einreichung von Vorschl&auml;gen f&uuml;r Einrichtungen die interessiert w&auml;ren, f&uuml;r den Zeitraum 2022-2025 ein EUROPE DIRECT-Informationszentrum in der Stadt Luxemburg zu werden.<o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">EUROPE DIRECT</span></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">gew&auml;hrleisten eine aktive und kontinuierliche Kommunikation mit den B&uuml;rgerinnen und B&uuml;rgern, um eine gr&ouml;&szlig;ere Eigenverantwortung f&uuml;r das Projekt Europa zu erzielen. Durch die Organisation von Informations- und Einbeziehungsma&szlig;nahmen erm&ouml;glichen&nbsp;<em>EUROPE DIRECT</em>&nbsp;es den B&uuml;rgerinnen und B&uuml;rgern, fundierte Entscheidungen &uuml;ber die Zukunft der EU zu treffen, indem sie uneingeschr&auml;nkt am demokratischen Prozess in Europa teilhaben.</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">Indem&nbsp;<em>EUROPE DIRECT</em></span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">ein besseres Verst&auml;ndnis daf&uuml;r schaffen, wie die EU und ihre parlamentarische Demokratie funktionieren und welche Themen in die Zust&auml;ndigkeit der EU fallen, werden die B&uuml;rgerinnen und B&uuml;rger st&auml;rker daf&uuml;r sensibilisiert, wie sie t&auml;glich von der EU profitieren, w&auml;hrend gleichzeitig der Mehrwert der EU unterstrichen wird.</span><span style=\"font-size:10.5pt;&#10;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">EUROPE DIRECT</span></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">helfen bei der Ermittlung der Aspekte der Unionspolitik, die auf lokaler Ebene von Bedeutung sind, und k&ouml;nnen Botschaften und T&auml;tigkeiten so gestalten, dass sie den lokalen Bed&uuml;rfnissen Rechnung tragen. Durch &Ouml;ffentlichkeitsarbeit und B&uuml;rgerbeteiligung tragen&nbsp;<em>EUROPE DIRECT</em>&nbsp;dazu bei, den Weg f&uuml;r die strategischen politischen Priorit&auml;ten der Kommission und des Parlaments zu ebnen.</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">Des Weiteren schenken die&nbsp;<em>EUROPE DIRECT</em>&nbsp;den Erwartungen der B&uuml;rgerinnen und B&uuml;rger Geh&ouml;r und erm&ouml;glichen so R&uuml;ckmeldungen an die Organe der Union.</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">EUROPE DIRECT</span></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">arbeiten eng mit den Vertretungen der Kommission und den Verbindungsb&uuml;ros des Europ&auml;ischen Parlaments (im Folgenden &bdquo;Verbindungsb&uuml;ros&ldquo;) in den jeweiligen Mitgliedstaaten zusammen. Au&szlig;erdem streben sie eine Zusammenarbeit mit anderen Netzwerken f&uuml;r &Ouml;ffentlichkeitsarbeit und anderen Kontaktstellen auf Unions- oder lokaler Ebene an und f&ouml;rdern den Austausch und die Koordinierung zwischen ihnen.</span><span style=\"font-size:10.5pt;&#10;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">F&uuml;nf Kernaufgaben</span></strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">Aufgabe 1:</span></strong><em><u><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">&nbsp;Information und Einbeziehung der B&uuml;rgerinnen und B&uuml;rger</span></u></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">Aufgabe 2:&nbsp;</span></strong><em><u><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">Kontakte zu lokalen Medien und Multiplikatoren</span></u></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">Aufgabe 3:&nbsp;</span></strong><em><u><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">Sensibilisierung f&uuml;r sensible EU-Themen auf lokaler Ebene</span></u></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">Aufgabe 4:&nbsp;</span></strong><em><u><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">Die EU in der Schule</span></u></em><span style=\"font-size:10.5pt;&#10;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">Aufgabe 5:</span></strong><em><u><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">&nbsp;F&ouml;rderung eines regionalen Netzes von Netzwerken</span></u></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><o:p>&nbsp;</o:p></p>\"}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2022-04-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-LU-2022.json"], "tags": ["B\u00fcrgerinnen", "events", "outreach", "Kontakt", "Informationszentrum, Ausschreibung", "r\u00e9seau", "Luxembourg", "ED-LUXEMBOURG-2022", "Kommunikation", "B\u00fcrger", "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "\u00e9v\u00e9nements", "call for proposals", "Europe Direct", "Information", "communication", "participation", "Interaktion", "Engagement", "citizens", "Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen", "ED-LU-2022", "Veranstaltungen", "Netz", "network", "citoyens", "appel \u00e0 propositions"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:29.105+0200"], "cenTagsB": ["TTL_00094893", "TTG_00094898", "TTG_00094899", "TTG_00074554", "TTG_00074558", "TTG_00074561", "TTG_00074564", "TTG_00074570", "TTG_00074572", "TTG_00000080", "TTG_00064531", "TTG_00064533", "TTG_00064534", "TTG_00001278", "TTG_00001669", "TTG_00064542", "TTG_00027754", "TTG_00064545", "TTG_00064546", "TTG_00064548", "TTG_00001671", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001677", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TTG_00064557", "TTG_00001319", "TCK_168256", "TCK_168257", "TCK_168258", "TCK_168259", "TCK_168260"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"16 March 2022\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 April 2022\"]}]"], "startDate": ["2022-03-16T01:00:00.000+0100"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<div _ngcontent-okw-c11=\"\" style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: eui-default, Arial, &quot;Helvetica Neue&quot;, Helvetica, sans-serif; font-size: 14px; margin: 0px; padding: 0px; color: rgb(51, 51, 51);\">Please read carefully all provisions below before the preparation of your application.</div>\r\n<div _ngcontent-okw-c11=\"\" style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: eui-default, Arial, &quot;Helvetica Neue&quot;, Helvetica, sans-serif; font-size: 14px; margin: 0px; padding: 0px; color: rgb(51, 51, 51);\">\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\"><em style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">FR</em></div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">Les candidats doivent lire tous les documents relatifs &agrave; l&rsquo;appel &agrave; propositions, notamment:<br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n- le &laquo;&nbsp;<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/guidance/gfa_ed-luxembourg-2022_fr.pdf\" target=\"_blank\">Guide &agrave; l&rsquo;attention des candidats</a>&nbsp;&raquo;&nbsp;</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">- Les questions et r&eacute;ponses qui seront publi&eacute;es &agrave; l&rsquo;adresse suivante:&nbsp;<i style=\"font-family: inherit; font-variant-ligatures: inherit; font-variant-caps: inherit; font-weight: inherit;\"><span lang=\"FR\" style=\"font-size:12.0pt;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;&#10;mso-ansi-language:FR;mso-fareast-language:EN-US;mso-bidi-language:AR-SA\"><a href=\"https://luxembourg.representation.ec.europa.eu/calls-proposals/centre-europe-direct-luxembourg-ville_fr\" target=\"_blank\">https://luxembourg.representation.ec.europa.eu/calls-proposals/centre-europe-direct-luxembourg-ville_fr</a></span></i></div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&nbsp;<span style=\"font-family: inherit; font-style: inherit; font-variant-ligatures: inherit; font-variant-caps: inherit; font-weight: inherit;\">Pour toute autre question, les candidats doivent envoyer un courrier &eacute;lectronique &agrave; l&rsquo;adresse suivante&nbsp;</span><span style=\"font-family: inherit; font-style: inherit; font-variant-ligatures: inherit; font-variant-caps: inherit; font-weight: inherit;\">(en citant le num&eacute;ro de l'appel &agrave; propositions ED-LU-2022 dans la ligne d'objet)</span><span style=\"font-family: inherit; font-style: inherit; font-variant-ligatures: inherit; font-variant-caps: inherit; font-weight: inherit;\">:&nbsp;</span><a href=\"mailto:COMM-REP-LUX-GRANT@ec.europa.eu%20?subject=ED-LU-2020\" target=\"_blank\" style=\"font-family: inherit; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; box-sizing: border-box; text-decoration-line: none; border: 0px; font-stretch: inherit; line-height: inherit; margin: 0px; padding: 0px; touch-action: manipulation; color: rgb(0, 68, 148); cursor: pointer;\">COMM-REP-LUX-GRANT@ec.europa.eu</a></div>\r\n</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\"><em style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">DE</em></div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">Die Antragsteller m&uuml;ssen alle auf die Aufforderung zur Einreichung von Vorschl&auml;gen bezogenen Unterlagen lesen, darunter:<br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n-&nbsp;<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/guidance/gfa_ed-luxembourg-2022_de.pdf\" target=\"_blank\">Leitfaden f&uuml;r Antragsteller</a></div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">- Fragen und Antworten, ver&ouml;ffentlicht unter:&nbsp;<span style=\"font-size: 10pt;\"><a href=\"https://luxembourg.representation.ec.europa.eu/calls-proposals/centre-europe-direct-luxembourg-ville_de  \" target=\"_blank\">https://luxembourg.representation.ec.europa.eu/calls-proposals/centre-europe-direct-luxembourg-ville_de</a></span></div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\"><span style=\"font-family: inherit; font-style: inherit; font-variant-ligatures: inherit; font-variant-caps: inherit; font-weight: inherit;\">Etwaige weitere Fragen sind an folgende E-Mail-Adresse zu richten (unter Angabe der Nummer der Aufforderung &ldquo;Call for Proposals ED-LU-2022&rdquo;&nbsp;&nbsp; in der Betreffzeile):&nbsp;</span><a href=\"mailto:COMM-REP-LUX-GRANT@ec.europa.eu%20?subject=ED-LU-2020\" target=\"_blank\" style=\"font-family: inherit; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; box-sizing: border-box; text-decoration-line: none; border: 0px; font-stretch: inherit; line-height: inherit; margin: 0px; padding: 0px; touch-action: manipulation; color: rgb(0, 68, 148); cursor: pointer;\">COMM-REP-LUX-GRANT@ec.europa.eu</a></div>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: 1.618; font-family: inherit; margin: 1rem 0px; padding: 0px;\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\" style=\"box-sizing: border-box; text-decoration-line: none; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px; touch-action: manipulation; color: rgb(0, 68, 148); cursor: pointer;\"><span style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant: inherit; font-weight: bolder; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: eui-bold, &quot;Helvetica Neue&quot;, Helvetica, sans-serif; margin: 0px; padding: 0px;\"><span style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">IT Helpdesk</span></span><span style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</span></a><span style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.</span></p>\r\n</div>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the <strong>type of action</strong> and the <strong>type of model grant agreement</strong> that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice, as it cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<p><em style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\"><font color=\"#000000\" style=\"box-sizing: border-box;\">FR</font></em></p>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-stretch: inherit; line-height: 1.618; font-family: eui-default, Arial, &quot;Helvetica Neue&quot;, Helvetica, sans-serif; font-size: 14px; margin: 1rem 0px; padding: 0px; color: rgb(51, 51, 51);\"><font color=\"#000000\" style=\"box-sizing: border-box;\">Toutes les informations sur les conditions d'admissibilit&eacute; ainsi que les crit&egrave;res d'&eacute;ligibilit&eacute;, d'exclusion, de s&eacute;lection et d'attribution sont disponibles dans l'appel &agrave; propositions ci-dessous.<br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n</font><font style=\"box-sizing: border-box;\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2022/call-fiche_ed-luxembourg-2022_fr.pdf\" target=\"_blank\">APPEL &Agrave; PROPOSITIONS</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/temp-form/af/af_ed-luxembourg-2022_fr.pdf\" target=\"_blank\">Annexe 1 Formulaire de candidature, y compris la liste de contr&ocirc;le des documents &agrave; fournir</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/temp-form/gap/doh_ed-luxembourg-2022_fr.docx\" target=\"_blank\">Annexe 2 D&eacute;claration sur l&rsquo;honneur</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2022/annex-3-list-of-the-eu-outreach-or-information-networks_ed-luxembourg-2022_fr.pdf\" target=\"_blank\">Annexe 3 Liste des r&eacute;seaux d&rsquo;information ou de sensibilisation de l&rsquo;UE</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2022/annex-4-general-guidelines-on-minimum-standards-for-online-presence_ed_fr.pdf\" target=\"_blank\">Annexe 4 Lignes directrices g&eacute;n&eacute;rales sur les normes minimales en mati&egrave;re de pr&eacute;sence en ligne</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/guidance/gfa_ed-luxembourg-2022_fr.pdf\" target=\"_blank\">Guide &agrave; l&rsquo;attention des candidats</a></font><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/agr-contr/fpa_ed_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Mod&egrave;le de convention-cadre de partenariat</a><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/agr-contr/sga_ed_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Mod&egrave;le de convention de subvention sp&eacute;cifique</a></p>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: 1.618; font-family: inherit; margin: 1rem 0px; padding: 0px;\"><em style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">DE</em></p>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: 1.618; font-family: inherit; margin: 1rem 0px; padding: 0px;\">Alle Informationen &uuml;ber die Zul&auml;ssigkeitsvoraussetzungen sowie &uuml;ber die F&ouml;rderf&auml;higkeits-, Ausschluss-, Auswahl- und Vergabekriterien sind der nachstehenden Aufforderung zur Einreichung von Vorschl&auml;gen zu entnehmen<br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2022/call-fiche_ed-luxembourg-2022_de.pdf\" target=\"_blank\">AUFFORDERUNG ZUR EINREICHUNG VON VORSCHL&Auml;GEN</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/temp-form/af/af_ed-luxembourg-2022_de.pdf\" target=\"_blank\">Anhang 1: Antragsformular, einschlie&szlig;lich Checkliste f&uuml;r die einzureichenden Unterlagen</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/temp-form/gap/doh_ed-luxembourg-2022_de.docx\" target=\"_blank\">Anhang 2: Ehrenw&ouml;rtliche Erkl&auml;rung</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2022/annex-3-list-of-the-eu-outreach-or-information-networks_ed-luxembourg-2022_de.pdf\" target=\"_blank\">Anhang 3: Liste der EU-Netzwerke f&uuml;r &Ouml;ffentlichkeitsarbeit und Information</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2022/annex-4-general-guidelines-on-minimum-standards-for-online-presence_ed_de.pdf\" target=\"_blank\">Anhang 4: Allgemeine Leitlinien f&uuml;r Mindeststandards f&uuml;r die Online-Pr&auml;senz</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/guidance/gfa_ed-luxembourg-2022_de.pdf\" target=\"_blank\">Leitfaden f&uuml;r Antragsteller</a><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/agr-contr/fpa_ed_de.pdf\" target=\"_blank\"> Partnerschaftsrahmenvereinbarung (Muster)</a><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/agr-contr/sga_ed_de.pdf\" target=\"_blank\"> Einzelfinanzhilfevereibarung</a></p>\r\n<p><span style=\"font-size: 9pt; line-height: 115%; font-family: Arial, sans-serif;\"> </span></p>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: 1.618; font-family: inherit; margin: 1rem 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2022-2025) IN LUXEMBOURG"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["9948911C0190FE1E138D2C04DF92910113F4EA186A5DC759459C1544E21C4B78"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["44844195"], "REFERENCE": ["44844195FrameworkPartnershipAgreement1647388800000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:29.214+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Mar 16, 2022 12:00:01 AM\",\"lastChangeDate\":\"Mar 16, 2022 12:00:01 AM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-LU-2022(ED-FPA)\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-LU-2022.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3383157\":[{\"plannedOpeningDate\":\"16 March 2022\",\"deadlineDates\":[\"20 April 2022\"],\"action\":\"ED-LU-2022 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2022\":31400},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2022\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "47233136TOPICSen", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-LU-2024.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "Selection of partners to carry out EUROPE DIRECT activities", "weight": 0.0, "groupById": "1", "content": "Selection of partners to carry out EUROPE DIRECT activities", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "74C838E86826884A0C753807218C83167A85342B9C3AC0798253587A8A743607", "metadata": {"latestInfos": ["[{\"approvalDate\":\"\",\"lastChangeDate\":\"2024-09-11T12:27:58.804\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-LU-2024\"}]"], "es_SortDate": ["2024-09-10T00:00:00.000+0200"], "keywords": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": ["46509227"], "callIdentifier": ["ED-LUXEMBOURG-2024"], "callccm2Id": ["47233173"], "destinationGroup": [], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[{\"callIdentifier\":\"ED-LUXEMBOURG-2024\",\"criterionCode\":\"ED-FPA\",\"criterionDescription\":\"Framework Partnership Agreement\",\"url\":\"https://ec.europa.eu/research/participants/submission/manage/screen/submission/create-draft/38019?topic\\u003dED-LU-2024\",\"startDate\":\"1725919200000\",\"endDate\":\"1728511200000\",\"mgaDescription\":\"ED Framework Partnership\",\"mgaCode\":\"ED-FPA\"}]"], "callTitle": ["Selection of partners to carry out EUROPE DIRECT activities in 2025 in Luxembourg"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<span class=\"topicdescriptionkind\">Scope:</span><p><em>FR</em></p><p>La Commission europ\u00e9enne (ci-apr\u00e8s la \u00ab Commission \u00bb), par l\u2019interm\u00e9diaire de sa Repr\u00e9sentation au Luxembourg, lance un appel \u00e0 propositions \u00e0 l\u2019attention des organismes qui souhaiteraient devenir un Centre d\u2019information EUROPE DIRECT \u00e0 la ville de Luxembourg en 2025.</p><p>Les <em>EUROPE DIRECT</em> nouent un dialogue proactif et continu avec les citoyens afin de renforcer le sentiment d\u2019appartenance envers le projet europ\u00e9en. En organisant des activit\u00e9s d\u2019information et de dialogue, les <em>EUROPE DIRECT</em> permettent aux citoyens de faire des choix \u00e9clair\u00e9s concernant l\u2019avenir de l\u2019UE en participant pleinement au processus d\u00e9mocratique europ\u00e9en.</p><p>En favorisant une meilleure compr\u00e9hension de la mani\u00e8re dont fonctionnent l\u2019UE et sa d\u00e9mocratie parlementaire et des questions qui rel\u00e8vent de la responsabilit\u00e9 de l\u2019UE, <em>EUROPE DIRECT</em> sensibilise les citoyens aux avantages que leur procure l\u2019UE au quotidien, tout en mettant en \u00e9vidence sa valeur ajout\u00e9e.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> contribue \u00e0 relever les aspects des politiques de l\u2019UE qui sont importants \u00e0 l\u2019\u00e9chelle locale et \u00e0 adapter les messages et les activit\u00e9s aux besoins locaux. Par des activit\u00e9s de sensibilisation et de dialogue avec les citoyens, <em>EUROPE DIRECT</em> contribue \u00e0 pr\u00e9parer le terrain pour les priorit\u00e9s politiques strat\u00e9giques de la Commission et du Parlement.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> est \u00e9galement \u00e0 l\u2019\u00e9coute des attentes des citoyens et permet un retour d\u2019information aux institutions de l\u2019UE.</p><p>Les <em>EUROPE DIRECT</em> travaillent en \u00e9troite collaboration avec les Repr\u00e9sentations de la Commission et avec les bureaux de liaison du Parlement europ\u00e9en (ci-apr\u00e8s les \u00ab bureaux de liaison \u00bb) dans les \u00c9tats membres respectifs. Ils cherchent \u00e9galement \u00e0 coop\u00e9rer avec d\u2019autres r\u00e9seaux et points de contact locaux de l\u2019UE, y compris des r\u00e9seaux locaux (lorsqu\u2019ils existent), et promeuvent les \u00e9changes et la coordination mutuels.</p><p><strong>C</strong><strong>inq t</strong><strong>\u00e2</strong><strong>ches principales</strong></p><p><strong>T\u00e2che n</strong><strong><sup>o</sup></strong><strong> 1</strong>:<em><u> information et dialogue avec les citoyens</u></em></p><p><strong>T\u00e2che n</strong><strong><sup>o</sup></strong><strong> 2: </strong><em><u>relations avec les m\u00e9dias et les relais d\u2019opinion locaux</u></em></p><p><strong>T\u00e2che n</strong><strong><sup>o</sup></strong><strong> 3: </strong><em><u>sensibilisation aux sujets sensibles de l\u2019UE au niveau local</u></em></p><p><strong>T\u00e2che n</strong><strong><sup>o</sup></strong><strong> 4: </strong><em><u>l\u2019UE dans les \u00e9tablissements scolaires</u></em></p><p><strong>T\u00e2che n</strong><strong><sup>o</sup></strong><strong> 5</strong>:<em><u> promotion d\u2019un r\u00e9seau r\u00e9gional de r\u00e9seaux</u></em></p><p><em>DE</em></p><p>Die Europ\u00e4ische Kommission (im Folgenden \u201eKommission\u201c) ver\u00f6ffentlicht \u00fcber ihre Vertretung in Luxemburg eine Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen f\u00fcr Einrichtungen die interessiert w\u00e4ren, in 2025 ein EUROPE DIRECT-Informationszentrum in der Stadt Luxemburg zu werden.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> gew\u00e4hrleisten eine aktive und kontinuierliche Kommunikation mit den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern, um eine gr\u00f6\u00dfere Eigenverantwortung f\u00fcr das Projekt Europa zu erzielen. Durch die Organisation von Informations- und Einbeziehungsma\u00dfnahmen erm\u00f6glichen <em>EUROPE DIRECT</em> es den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern, fundierte Entscheidungen \u00fcber die Zukunft der EU zu treffen, indem sie uneingeschr\u00e4nkt am demokratischen Prozess in Europa teilhaben.</p><p>Indem <em>EUROPE DIRECT</em> ein besseres Verst\u00e4ndnis daf\u00fcr schaffen, wie die EU und ihre parlamentarische Demokratie funktionieren und welche Themen in die Zust\u00e4ndigkeit der EU fallen, werden die B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger st\u00e4rker daf\u00fcr sensibilisiert, wie sie t\u00e4glich von der EU profitieren, w\u00e4hrend gleichzeitig der Mehrwert der EU unterstrichen wird.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> helfen bei der Ermittlung der Aspekte der Unionspolitik, die auf lokaler Ebene von Bedeutung sind, und k\u00f6nnen Botschaften und T\u00e4tigkeiten so gestalten, dass sie den lokalen Bed\u00fcrfnissen Rechnung tragen. Durch \u00d6ffentlichkeitsarbeit und B\u00fcrgerbeteiligung tragen <em>EUROPE DIRECT</em> dazu bei, den Weg f\u00fcr die strategischen politischen Priorit\u00e4ten der Kommission und des Parlaments zu ebnen.</p><p>Des Weiteren schenken die <em>EUROPE DIRECT</em> den Erwartungen der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger Geh\u00f6r und erm\u00f6glichen so R\u00fcckmeldungen an die Organe der Union.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> arbeiten eng mit den Vertretungen der Kommission und den Verbindungsb\u00fcros des Europ\u00e4ischen Parlaments (im Folgenden \u201eVerbindungsb\u00fcros\u201c) in den jeweiligen Mitgliedstaaten zusammen. Au\u00dferdem streben sie eine Zusammenarbeit mit anderen Netzwerken f\u00fcr \u00d6ffentlichkeitsarbeit und anderen Kontaktstellen auf Unions- oder lokaler Ebene an und f\u00f6rdern den Austausch und die Koordinierung zwischen ihnen.</p><p><strong>F\u00fcnf Kernaufgaben</strong></p><p><strong>Aufgabe 1:</strong><em><u> Information und Einbeziehung der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger</u></em></p><p><strong>Aufgabe 2: </strong><em><u>Kontakte zu lokalen Medien und Multiplikatoren</u></em></p><p><strong>Aufgabe 3: </strong><em><u>Sensibilisierung f\u00fcr sensible EU-Themen auf lokaler Ebene</u></em></p><p><strong>Aufgabe 4: </strong><em><u>Die EU in der Schule</u></em></p><p><strong>Aufgabe 5:</strong><em><u> F\u00f6rderung eines regionalen Netzes von Netzwerken</u></em></p>"], "identifier": ["ED-LU-2024"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2024-10-10T00:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["1"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-LU-2024.json"], "tags": ["Appel \u00e0 propositions", "Ausschreibung", "B\u00fcrger", "B\u00fcrgerinnen", "Citoyens", "ED-LU-2024", "ED-LUXEMBOURG-2024", "EU", "EUROPE DIRECT", "Europe Direct", "Informationszentrum", "Kommunikation", "Luxembourg", "Luxemburg", "Netz", "UE", "Veranstaltungen", "activit\u00e9s d'information", "centre d'information", "communication", "r\u00e9seau", "\u00e9v\u00e9nements"], "esDA_QueueDate": ["2024-09-12T03:04:55.211+0200"], "mission": [], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[{\"id\":46509227,\"abbreviation\":\"ED-FPA\",\"description\":\"ED Framework Partnership\"}]}],\"status\":{\"id\":31094502,\"abbreviation\":\"Open\",\"description\":\"Open\"},\"plannedOpeningDate\":\"2024-09-10\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"2024-10-10\"]}]"], "startDate": ["2024-09-10T00:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094502"], "supportInfo": ["<p>For help related to the content of the call, please contact COMM-REP-LUX@ec.europa.eu or consult the pages <em><a href=\"https://luxembourg.representation.ec.europa.eu/calls-proposals/centre-europe-direct-luxembourg-ville_fr\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">https://luxembourg.representation.ec.europa.eu/calls-proposals/centre-europe-direct-luxembourg-ville_fr</a></em></p><p><a href=\"https://luxembourg.representation.ec.europa.eu/calls-proposals/centre-europe-direct-luxembourg-ville_de\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">https://luxembourg.representation.ec.europa.eu/calls-proposals/centre-europe-direct-luxembourg-ville_de</a></p><p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/faq?order=DESC&pageNumber=1&amp;pageSize=10&amp;sortBy=publicationDate&amp;isExactMatch=true&amp;type=1&amp;grantCategories=p_submission_eval\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Funding &amp; Tenders Portal FAQ \u2013 Submission of proposals</a>.</p><p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">IT Helpdesk</a> \u2013 Contact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals, etc.</p><p><a href=\"https://webgate.ec.europa.eu/funding-tenders-opportunities/display/OM/Online+Manual\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Online Manual</a> \u2013 Step-by-step online guide through the Portal processes from proposal preparation and evaluation to reporting on your ongoing project. Valid for all 2021-2027 programmes.</p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the <strong>type of action</strong> and the <strong>type of model grant agreement</strong> that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice, as it cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p><p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding & Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["1"], "destination": [], "topicConditions": ["<div class=\"eui-u-mt-l>\"><h3>Conditions</h3><div><h4>1. Admissibility Conditions: Proposal page limit and layout</h4><div class=\"eui-u-mt-s\"><p>described in the <u>call document</u>.</p><p><strong>Proposal page limits and layout:</strong> described in Part B of the Application Form available in the Submission System.</p></div></div><div><h4>2. Eligible Countries</h4><div class=\"eui-u-mt-s\"><p>described in the <u>call document</u>.</p></div></div><div><h4>3. Other Eligible Conditions</h4><div class=\"eui-u-mt-s\"><p>n/a</p></div></div><div><h4>4. Financial and operational capacity and exclusion</h4><div class=\"eui-u-mt-s\"><p>n/a</p></div></div><div><h4>5. Evaluation and award: Submission and evaluation processes</h4><div class=\"eui-u-mt-s\"><p>n/a</p></div></div><div><h4>5. Evaluation and award: Award criteria, scoring and thresholds</h4><div class=\"eui-u-mt-s\"><p>Evaluation criteria, scoring, threshold and process are described in the <u>call document</u>.</p></div></div><div><h4>5. Evaluation and award: Indicative timeline for evaluation and grant agreement</h4><div class=\"eui-u-mt-s\"><p>described in the <u>call document</u>.</p></div></div><div><h4>6. Legal and financial set-up of the grants</h4><div class=\"eui-u-mt-s\"><p>n/a</p></div></div></div><div class=\"eui-u-mt-l\"><h4>Documents</h4> <div class=\"eui-u-mt-s\"> </div><h4>Call document and annexes:</h4> <div class=\"eui-u-mt-s\"><p><em>In French: </em></p><p><u><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2024/call-fiche_ed-luxembourg-2024_fr.pdf\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Call document </a></u></p><p><u><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/temp-form/af/af_ed-luxembourg-2024_fr.pdf\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Application form</a></u></p><p><u><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/temp-form/gap/doh_ed-luxembourg-2024_fr.docx\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Declaration on honour</a></u></p><p><u><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/guidance/gfa_ed-luxembourg-2024_fr.pdf\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Guide for applicants</a> </u></p><p><em>In German: </em></p><p><u><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2024/call-fiche_ed-luxembourg-2024_de.pdf\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Call document</a> </u></p><p><u><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/temp-form/af/af_ed-luxembourg-2024_de.pdf\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Application form</a></u></p><p><u><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/temp-form/gap/doh_ed-luxembourg-2024_de.docx\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Declaration on honour</a></u></p><p><u><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/guidance/gfa_ed-luxembourg-2024_de.pdf\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Guide for applicants</a> </u></p></div><h4>Additional documents:</h4> <div class=\"eui-u-mt-s\"><p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/common/guidance/rules-lev-lear-fca_en.pdf\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Rules for Legal Entity Validation, LEAR Appointment and Financial Capacity Assessment</a> </p><p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/common/guidance/aga_en.pdf\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">EU Grants AGA \u2014 Annotated Model Grant Agreement</a>&nbsp;</p><p><a href=\"https://webgate.ec.europa.eu/funding-tenders-opportunities/display/OM/Online+Manual\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Funding & Tenders Portal Online Manual</a>&nbsp;</p><p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/common/ftp/tc_en.pdf\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Funding &amp; Tenders Portal Terms and Conditions</a>&nbsp;</p><p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/legalnotice\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Funding &amp; Tenders Portal Privacy Statement</a></p></div></div>"], "title": ["Selection of partners to carry out EUROPE DIRECT activities"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["74C838E86826884A0C753807218C83167A85342B9C3AC0798253587A8A743607"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["47233136"], "REFERENCE": ["47233136TOPICSen"], "programmeDivision": ["42810566"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-09-12T03:04:55.411+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-LU-2024.json"], "allowPartnerSearch": ["true"], "missionGroup": [], "budgetOverview": ["{\"budgetYearsColumns\":[\"2025\"],\"budgetTopicActionMap\":{\"131400\":[{\"action\":\"Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2025\":45600},\"plannedOpeningDate\":\"2024-09-10\",\"deadlineModel\":\"single-stage\",\"deadlineDates\":[\"2024-10-10\"]}]}}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898452FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-LV-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN LATVIA", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN LATVIA", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "22DB52279F9B6790BB5CC2F0A1F479758C3C67E1BD36D414BB712D1F5586DAD2", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["ED-LATVIA-2020", "network", "engagement", "komunik\u0101cija", "pas\u0101kumi", "dal\u012bba", "pilso\u0146i", "inform\u0101cija", "uzaicin\u0101jums iesniegt priek\u0161likumus", "information", "citizens", "EDIC", "Europe Direct", "ED-LV-2020", "call for proposals", "t\u012bkls", "events", "communication", "outreach"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-LATVIA-2020"], "callccm2Id": ["42898467"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN LATVIA"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>Eiropas Komisija (turpm\u0101k \u201cKomisija\u201d) ar savas p\u0101rst\u0101vniec\u012bbas Latvij\u0101 starpniec\u012bbu izsludina uzaicin\u0101jumu iesniegt priek\u0161likumus, lai atlas\u012btu partnerus, kuri 2021.\u20132025. gad\u0101 darbosies k\u0101 <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong>.</span></p><p><span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em></span><span> akt\u012bvi un past\u0101v\u012bgi sadarbojas ar iedz\u012bvot\u0101jiem, lai nodro\u0161in\u0101tu liel\u0101ku sasaisti ar Eiropas projektu. Organiz\u0113jot inform\u0101cijas un iesaist\u012b\u0161anas</span> <span>darb\u012bbas, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> dod iesp\u0113ju pilso\u0146iem izdar\u012bt apzin\u0101tu izv\u0113li par ES n\u0101kotni, pilnv\u0113rt\u012bgi piedaloties Eiropas demokr\u0101tiskaj\u0101 proces\u0101.</span></p><p><span>Veidojot lab\u0101ku izpratni par to, k\u0101 darbojas ES un t\u0101s parlament\u0101r\u0101 demokr\u0101tija un kuri jaut\u0101jumi ir ES kompetenc\u0113, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>vairo iedz\u012bvot\u0101ju inform\u0113t\u012bbu par ieguvumiem no ES vi\u0146u ikdien\u0101 un vienlaikus uzsver t\u0101s pievienoto v\u0113rt\u012bbu.</span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>pal\u012bdz noteikt ES politikas aspektus, kuri ir svar\u012bgi viet\u0113j\u0101 l\u012bmen\u012b, un var izstr\u0101d\u0101t viet\u0113j\u0101m vajadz\u012bb\u0101m atbilsto\u0161us v\u0113st\u012bjumus un pas\u0101kumus. Izmantojot inform\u0113\u0161anas un iedz\u012bvot\u0101ju iesaist\u012b\u0161anas darb\u012bbas, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> pal\u012bdz sagatavot augsni Komisijas un Parlamenta strat\u0113\u0123iskaj\u0101m politiskaj\u0101m priorit\u0101t\u0113m.</span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em><span> ar\u012b uzklausa iedz\u012bvot\u0101ju v\u0113lmes un nodro\u0161ina atgriezenisko saiti ar ES iest\u0101d\u0113m.</span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>cie\u0161i sadarbojas ar Komisijas p\u0101rst\u0101vniec\u012bb\u0101m un Eiropas Parlamenta birojiem (turpm\u0101k \u201cEP biroji\u201d) attiec\u012bgaj\u0101s dal\u012bbvalst\u012bs. Tie iesp\u0113ju robe\u017e\u0101s sadarbojas ar citiem ES informat\u012bvajiem t\u012bkliem un viet\u0113jiem kontaktpunktiem (kur t\u0101di past\u0101v) un veicina apmai\u0146u un koordin\u0101ciju starp tiem.</span></p><p><strong><span>PIECI GALVENIE UZDEVUMI</span></strong></p><p><strong><span>1. uzdevums.</span></strong><em><u><span> Iedz\u012bvot\u0101ju inform\u0113\u0161ana un iesaist\u012b\u0161ana</span></u></em></p><p><strong><span>2. uzdevums. </span></strong><em><u><span>Attiec\u012bbas ar viet\u0113jiem medijiem un inform\u0101cijas izplat\u012bt\u0101jiem</span></u></em></p><p><strong><span>3. uzdevums. </span></strong><em><u><span>Inform\u0113t\u012bba par sensit\u012bviem ES tematiem viet\u0113j\u0101 l\u012bmen\u012b</span></u></em></p><p><strong><span>4. uzdevums. </span></strong><em><u><span>Eiropas Savien\u012bba skol\u0101s</span></u></em></p><p><strong><span><span>5. uzdevums.</span></span></strong><em><u><span><span> Re\u0123ion\u0101l\u0101 t\u012bklu t\u012bkla veicin\u0101\u0161ana </span></span></u></em></p>\n"], "identifier": ["ED-LV-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-LV-2020.json"], "tags": ["call for proposals", "outreach", "information", "uzaicin\u0101jums iesniegt priek\u0161likumus", "engagement", "pilso\u0146i", "komunik\u0101cija", "ED-LV-2020", "communication", "ED-LATVIA-2020", "inform\u0101cija", "events", "citizens", "dal\u012bba", "pas\u0101kumi", "EDIC", "network", "t\u012bkls", "Europe Direct"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:29.415+0200"], "cenTagsB": ["TTG_00003174", "TTG_00003175", "TTG_00003181", "TTG_00003185", "TTG_00003186", "TTG_00003189", "TTG_00003190", "TTG_00003191", "TTG_00003192", "TTG_00000080", "TTG_00001668", "TTG_00001669", "TTG_00001671", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TTL_00102231", "TCK_122398", "TCK_122399", "TCK_122400", "TCK_122401", "TCK_122402"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<div>Pretendentiem j\u0101izlasa visi dokumenti, kas saist\u012bti ar uzaicin\u0101jumu iesniegt priek&scaron;likumus, proti:</div>\r\n<div><br  />\r\n&ndash; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-latvia-2020_lv.pdf\" target=\"_blank\">Nor\u0101d\u012bjumi pieteikuma iesniedz\u0113jiem</a><br  />\r\n&ndash; Jaut\u0101jumi un atbildes, ko public\u0113s &scaron;eit:</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/latvia/content/konkursi_lv\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/latvia/content/konkursi_lv</a>;</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Ja rodas papildu jaut\u0101jumi, pieteikuma iesniedz\u0113jiem j\u0101nos\u016bta e-pasts (temata rind\u0101 nor\u0101dot atsauci uz uzaicin\u0101jumu iesniegt priek&scaron;likumus ED-LV-2020 uz &scaron;\u0101du e-pasta adresi:</div>\r\n<div><a href=\"mailto:COMM-REP-RIX-EDIC-PROPOSALS@ec.europa.eu?subject=ED-LV-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-RIX-EDIC-PROPOSALS@ec.europa.eu</a> .</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<p>Visa inform\u0101cija par pie\u0146emam\u012bbas pras\u012bb\u0101m, k\u0101 ar\u012b atbalstties\u012bguma, izsl\u0113g&scaron;anas, atlases un pie&scaron;\u0137ir&scaron;anas krit\u0113rijiem ir pieejama zem\u0101k &ndash; uzaicin\u0101jum\u0101 iesniegt priek&scaron;likumus.</p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-latvia-2020_lv.pdf\" target=\"_blank\">UZAICIN\u0100JUMS IESNIEGT PRIEK&Scaron;LIKUMUS</a></p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-latvia-2020_lv.pdf\" target=\"_blank\">1. pielikums. Pieteikuma veidlapa ar iesniedzamo dokumentu kontrolsarakstu</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-latvia-2020_lv.pdf\" target=\"_blank\"> 2. pielikums. Apliecin\u0101jums ar godav\u0101rdu</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-latvia-2020_lv.pdf\" target=\"_blank\"> 3. pielikums. Saraksts ar ES izpratnes veicin\u0101&scaron;anas vai inform\u0101cijas t\u012bkliem</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-latvia-2020_lv.pdf\" target=\"_blank\"> 4. pielikums. Visp\u0101r\u012bgas pamatnost\u0101dnes par minim\u0101lajiem standartiem attiec\u012bb\u0101 uz kl\u0101tb\u016btni tie&scaron;saist\u0113</a></p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-latvia-2020_lv.pdf\" target=\"_blank\">NOR\u0100D\u012aJUMI PIETEIKUMU IESNIEDZ\u0112JIEM</a></p>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN LATVIA"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["22DB52279F9B6790BB5CC2F0A1F479758C3C67E1BD36D414BB712D1F5586DAD2"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898452"], "REFERENCE": ["42898452FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:29.545+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 4:22:21 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 4:22:21 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003e\\u003ci\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"font-family: \\u0026quot;Arial\\u0026quot;,sans-serif; font-size: 12pt;\\\"\\u003eSaist\u012bb\u0101 ar tehnisk\u0101m probl\u0113m\u0101m, kuru d\u0113\u013c port\u0101ls Funding \\u0026amp; Tenders nebija pieejams, uzaicin\u0101juma iesniegt priek\\u0026scaron;likumus iesnieg\\u0026scaron;anas termi\u0146\\u0026scaron; tiek pagarin\u0101ts l\u012bdz otrdienai, 20. oktobrim 2020, plkst. 18:00 p\u0113c Latvijas laika.\\u003c/span\\u003e\\u003c/i\\u003e\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:22:23 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:22:23 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-LV-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 12:48:19 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 12:48:19 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(LV) L\u016bdzam \u0146emt v\u0113r\u0101, ka EUROPE DIRECT vad\u012bt\u0101js nevien\u0101 savu funkciju izpildes posm\u0101 nedr\u012bkst ie\u0146emt politisku amatu vai uz to kandid\u0113t viet\u0113j\u0101, re\u0123ion\u0101l\u0101, valsts vai Eiropas l\u012bmen\u012b. Ja EUROPE DIRECT vad\u012bt\u0101js k\u0101d\u0101 izpildes br\u012bd\u012b to dara, EUROPE DIRECT sa\u0146\u0113m\u0113jam nekav\u0113joties par to j\u0101pazi\u0146o l\u012bgumsl\u0113dz\u0113jai iest\u0101dei, j\u0101aptur EUROPE DIRECT vad\u012bt\u0101ja darb\u012bba un j\u0101iesniedz priek\\u0026scaron;likums par piem\u0113rotu aizst\u0101j\u0113ju saska\u0146\u0101 ar krit\u0113rijiem, kuri min\u0113ti Uzaicin\u0101jum\u0101 iesniegt priek\\u0026scaron;likumus. L\u012bgumsl\u0113g\\u0026scaron;anas ties\u012bbu pie\\u0026scaron;\u0137ir\\u0026scaron;anas posm\u0101 pirms \u012bpa\\u0026scaron;\u0101 dot\u0101cijas nol\u012bguma parakst\u012b\\u0026scaron;anas EUROPE DIRECT sa\u0146\u0113m\u0113ji tiks l\u016bgti aizst\u0101t t\u0101dus EUROPE DIRECT vad\u012bt\u0101jus, kuri ie\u0146em politisku amatu vai uz to kandid\u0113 viet\u0113j\u0101, re\u0123ion\u0101l\u0101, valsts vai Eiropas l\u012bmen\u012b.\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:34:19 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:34:19 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-LV-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304340\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-LV-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":164269},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898539FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-MT-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN MALTA", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN MALTA", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "81F778FA8D1E857A8D1F19B59732BEAD2965C8E42C57482C3EF791065BDFCA1B", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["Europe Direct", "ED-MALTA-2020", "information", "EDIC", "events", "call for proposals", "citizens", "network", "Malta", "engagement", "communication", "ED-MT-2020", "outreach"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-MALTA-2020"], "callccm2Id": ["42898555"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN MALTA"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>The European Commission (hereafter \u2018the Commission\u2019), via its Representation in Malta, is launching a call for proposals to select partners to run <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong></span> <span>in 2021-2025. </span></p><p><span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em></span> <span>engage with citizens on a pro-active and continuous basis to ensure greater ownership of the European project. By organising information and engagement activities, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> enable citizens to make informed choices about the future of the EU by fully participating in the European democratic process. </span></p><p><span>By cultivating a better understanding of how the EU and its parliamentary democracy work and which issues fall under the EU responsibility, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>raise citizens\u2019 awareness of how they benefit from the EU on a daily basis, while also highlighting its added value. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>help identify the aspects of EU policies that are important at local level and can frame messages and activities to match local needs. Through outreach and citizen engagement activities, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> help prepare the ground for the strategic political priorities of the Commission and of the Parliament. </span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em><span> also listen to citizens\u2019 expectations and enable feedback to the EU institutions. </span></p><p><strong><span>FIVE CORE TASKS</span></strong> </p><p><strong><span>Task 1</span></strong><em><span>:<u> Information and engagement with citizens</u></span></em></p><p><strong><span>Task 2: </span></strong><em><u><span>Relations with local media and multipliers</span></u></em> </p><p><strong><span>Task 3: </span></strong><em><u><span>Awareness about sensitive EU topics at local level</span></u></em></p><p><strong><span>Task 4: </span></strong><em><u><span>The EU in schools</span></u></em> </p><p><strong><span>Task 5</span></strong><em><span>:<u> Promoting a regional network of networks </u></span></em></p>\n"], "identifier": ["ED-MT-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-09-02T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-MT-2020.json"], "tags": ["citizens", "call for proposals", "information", "Europe Direct", "Malta", "ED-MT-2020", "network", "EDIC", "outreach", "engagement", "communication", "events", "ED-MALTA-2020"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:29.757+0200"], "cenTagsB": ["TTG_00001669", "TTG_00001671", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00000080", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TTG_00026406", "TTG_00026407", "TTG_00026410", "TTG_00001668", "TTL_00097999", "TCK_141184", "TCK_141185", "TCK_141186", "TCK_141187", "TCK_141188"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"02 September 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p>Applicants must read all the documents related to the call for proposals, including:</p>\r\n<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"> </span></p>\r\n<div>- <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-malta-2020_en.pdf\" target=\"_blank\">Guide for applicants</a><br  />\r\n- Questions &amp; Answers to be published at</div>\r\n<div><a href=\"http://www.ec.europa.eu/malta \" target=\"_blank\">www.ec.europa.eu/malta</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>For any further questions, applicants should send an email (indicating in the subject line the reference of the call ED-MT-2020) to the following email address:</div>\r\n<div><a href=\"mailto:comm-rep-mt-edcall@ec.europa.eu?subject=ED-MT-2020\" target=\"_blank\">comm-rep-mt-ed-call@ec.europa.eu</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<p><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\">IT Helpdesk</a></span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<p><span style=\"font-size: smaller;\"> </span><span style=\"font-size: smaller;\"> </span> All the information on the admissibility requirements as well as the eligibility, exclusion, selection and award criteria is available in the call for proposals below.</p>\r\n<p><span style=\"font-size:9.0pt;line-height:115%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;mso-themecolor:text2;&#10;mso-ansi-language:EN-GB;mso-fareast-language:EN-GB;mso-bidi-language:AR-SA\"> </span></p>\r\n<p style=\"margin-left: 40px;\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-malta-2020_en.pdf\" target=\"_blank\">Call for proposals</a></p>\r\n<p style=\"margin-left: 40px;\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-malta-2020_en.pdf\" target=\"_blank\">Annex 1: Application form, including checklist of documents to be provided</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-malta-2020_en.pdf\" target=\"_blank\"> Annex 2: Declaration on honour</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-malta-2020_en.pdf\" target=\"_blank\"> Annex 3: List of the EU outreach or information networks</a><br  />\r\n<span style=\"font-size:9.0pt;line-height:115%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;mso-themecolor:text2;&#10;mso-ansi-language:EN-GB;mso-fareast-language:EN-GB;mso-bidi-language:AR-SA\"><font color=\"#000000\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-malta-2020_en.pdf\" target=\"_blank\">Annex 4: General guidelines on minimum standards for online presenc</a>e</font><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-malta-2020_en.pdf\" target=\"_blank\"><br  />\r\n</a></span></p>\r\n<p style=\"margin-left: 40px;\"><span style=\"font-size:9.0pt;line-height:115%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;mso-themecolor:text2;&#10;mso-ansi-language:EN-GB;mso-fareast-language:EN-GB;mso-bidi-language:AR-SA\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-malta-2020_mt.pdf\" target=\"_blank\">Guide for applicants</a></span></p>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN MALTA"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["81F778FA8D1E857A8D1F19B59732BEAD2965C8E42C57482C3EF791065BDFCA1B"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898539"], "REFERENCE": ["42898539FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:29.844+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:32:38 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:32:38 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003ePlease note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-MT-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3301662\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"02 September 2020\"],\"action\":\"ED-MT-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":79200},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898567FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-NL-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN NETHERLANDS", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN NETHERLANDS", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "60D547012C9EC590792C29BB93653084A763FD76409765799FCFF50A010C8059", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["citizens", "information", "informatie", "ED-NL-2020", "engagement", "events", "betrokkenheid", "evenementen", "EDIC", "oproep", "network", "communication", "Netherlands", "ED-NETHERLANDS-2020", "Europe Direct", "outreach", "communicatie", "call for proposals", "netwerk", "burgers"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-NETHERLANDS-2020"], "callccm2Id": ["42898583"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN NETHERLANDS"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>De Europese Commissie (hierna \u201cde Commissie\u201d) doet via haar vertegenwoordiging in Nederland een oproep tot het indienen van voorstellen voor de selectie van partners voor het beheer van <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> in de periode 2021-2025. </span></p><p><span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em></span> <span> legt op proactieve en doorlopende basis contact met burgers om te zorgen voor een grotere betrokkenheid bij het Europese project. Door informatie- en betrokkenheidsactiviteiten te organiseren, stelt </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> de burgers in staat weloverwogen keuzes te maken over de toekomst van de EU door volledig deel te nemen aan het Europese democratische proces. </span></p><p><span>Door een beter begrip te bevorderen van de manier waarop de EU en haar parlementaire democratie werken en van welke kwesties onder de verantwoordelijkheid van de EU vallen, maakt </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span> de burgers er beter van bewust dat zij dagelijks voordeel halen uit de EU en wijst zo op de toegevoegde waarde van de EU. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>helpt bij het bepalen van de aspecten van het EU-beleid die op lokaal niveau belangrijk zijn en kan boodschappen en activiteiten afstemmen op de lokale behoeften. Via voorlichtings- en betrokkenheidsactiviteiten helpt </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> de weg te banen voor de strategische beleidsprioriteiten van de Commissie en het Parlement. </span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em><span> luistert ook naar de verwachtingen van de burgers en kan de EU-instellingen van feedback voorzien. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>werkt nauw samen met de vertegenwoordigingen van de Commissie en met de liaisonbureaus van het Europees Parlement (hierna \u201cde EPLO\u2019s\u201d) in de respectieve lidstaten. <em>EUROPE DIRECT</em> werkt samen met andere EU-outreachnetwerken en lokale contactpunten, waaronder relevante lokale netwerken (indien deze bestaan), en bevordert onderlinge uitwisselingen en samenwerking.</span></p><p><strong>V<span>ijf kerntaken</span> </strong></p><p><strong><span>Taak 1</span></strong><em><span>:<u> Informatie voor en betrokkenheid met de burgers</u></span></em></p><p><strong><span>Taak 2: </span></strong><em><u><span>Contacten met lokale media en multipliers</span></u></em> </p><p><strong><span>Taak 3: </span></strong><em><u><span>Bewustzijn van gevoelige EU-onderwerpen op lokaal niveau</span></u></em></p><p><strong><span>Taak 4: </span></strong><em><u><span>De EU in scholen</span></u></em></p><p><strong><span><span>Taak 5</span></span></strong><em><span><span>:<u> Een regionaal netwerk van netwerken bevorderen </u></span></span></em></p>\n"], "identifier": ["ED-NL-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-22T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-NL-2020.json"], "tags": ["information", "call for proposals", "netwerk", "ED-NETHERLANDS-2020", "ED-NL-2020", "outreach", "Netherlands", "citizens", "evenementen", "communicatie", "EDIC", "oproep", "engagement", "informatie", "events", "betrokkenheid", "network", "communication", "burgers", "Europe Direct"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:30.077+0200"], "cenTagsB": ["TCK_165802", "TCK_165801", "TCK_165804", "TTL_00097999", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00101354", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00000080", "TTG_00001668", "TTG_00001669", "TTG_00001671", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TTG_00001686", "TTG_00068941", "TTG_00068946", "TTG_00068947", "TTG_00068948", "TTG_00068951", "TTG_00068954", "TTG_00068956", "TTG_00068958", "TTG_00068960", "TCK_177984", "TCK_177985"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"22 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">De aanvragers moeten alle documenten in verband met de oproep tot het indienen van voorstellen lezen, waaronder:</font></span><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\"><br  />\r\n</font></span></p>\r\n<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">- de <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-netherlands-2020_nl.pdf\" target=\"_blank\">Gids voor aanvragers</a><br  />\r\n</font></span></p>\r\n<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">- vragen en antwoorden die zullen worden gepubliceerd op <a href=\"https://ec.europa.eu/netherlands/business-funding/grants_nl\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/netherlands/business-funding/grants_nl</a><br  />\r\n</font></span></p>\r\n<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">Voor alle verdere vragen moeten de aanvragers een e-mail sturen (met vermelding in de onderwerpregel van de naam van de oproep: ED-NL-2020, naar het volgende e-mailadres: <a href=\"mailto:COMM-NL-ADMINISTRATIE@ec.europa.eu?subject=ED-NL-2020\" target=\"_blank\">COMM-NL-ADMINISTRATIE@ec.europa.eu</a>)<br  />\r\n&nbsp;</font></span></p>\r\n<p><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\">IT Helpdesk</a></span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<div>Alle informatie over de ontvankelijkheidsvereisten en de criteria voor geschiktheid, uitsluiting, selectie en toekenning is beschikbaar in de onderstaande oproep tot het indienen van voorstellen.</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-netherlands-2020_nl.pdf\" target=\"_blank\">OPROEP TOT HET INDIENEN VAN VOORSTELLEN</a></div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-netherlands-2020_nl.pdf\" target=\"_blank\">Bijlage 1: Aanvraagformulier, met de controlelijst van te verstrekken documenten</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-netherlands-2020_nl.pdf\" target=\"_blank\">Bijlage 2: Verklaring op erewoord</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-netherlands-2020_nl.pdf\" target=\"_blank\">Bijlage 3: Lijst van de outreach- en voorlichtingsnetwerken van de EU</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-netherlands-2020_nl.pdf\" target=\"_blank\">Bijlage 4: Algemene richtsnoeren betreffende minimumnormen voor online aanwezigheid</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-netherlands-2020_nl.pdf\" target=\"_blank\">GIDS VOOR AANVRAGERS </a></div>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN NETHERLANDS"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["60D547012C9EC590792C29BB93653084A763FD76409765799FCFF50A010C8059"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898567"], "REFERENCE": ["42898567FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:30.175+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 12:42:09 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 12:42:09 PM\",\"content\":\"\\u003cdiv\\u003e(NL) U dient er rekening mee te houden dat de Europe Direct-manager op geen enkel moment een politieke functie op lokaal, regionaal, landelijk of Europees niveau mag bekleden of zich hiervoor kandidaat mag stellen tijdens de uitoefening van de functie van ED-manager. Wanneer de Europe Direct-manager zich op enig moment tijdens de uitvoering in een situatie bevindt zoals hierboven beschreven, moet de Europe Direct-begunstigde de aanbestedende dienst hiervan onmiddellijk op de hoogte brengen, de ED-manager schorsen en een voorstel doen voor geschikte vervanging in overeenstemming met de criteria vermeld in de oproep tot het indienen van voorstellen. In de fase van de toekenning zullen de begunstigden van Europe Direct worden gevraagd om elke Europe Direct-manager te vervangen die een politieke functie bekleedt of zich kandidaat heeft gesteld voor een publieke functie op lokaal, regionaal, nationaal of Europees niveau v\\u0026oacute;\\u0026oacute;r de ondertekening van de specifieke subsidieovereenkomst.\\u003c/div\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:32:03 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:32:03 AM\",\"content\":\"\\u003cdiv\\u003e(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/div\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Sep 17, 2020 3:25:00 PM\",\"lastChangeDate\":\"Sep 17, 2020 3:25:00 PM\",\"content\":\"\\u003cdiv\\u003eCorrigendum 3:\\u003c/div\\u003e\\r\\n\\u003cdiv\\u003eOp pagina 19 van de oproeptekst wordt\\u0026nbsp; \\u0026lsquo;Andere financi\\u0026euml;le voorwaarden\\u0026rsquo; vervangen door\\u0026nbsp; \\u0026lsquo;11.5 Andere financi\\u0026euml;le voorwaarden\\u0026rsquo;\\u003c/div\\u003e\\r\\n\\u003cdiv\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/div\\u003e\\r\\n\\u003cdiv\\u003eCorrigendum 4:\\u003c/div\\u003e\\r\\n\\u003cdiv\\u003eOp pagina 14 van de oproeptekst onder punt 8.2 \\u0026lsquo;operationele capaciteit\\u0026rsquo; \\u0026ndash; \\u0026lsquo;vereisten\\u0026rsquo; wordt\\u0026nbsp; \\u0026lsquo;eerdere ervaring als projectleider (X jaar) het volgende: \\u0026rsquo;eerdere ervaring als projectleider (2 jaar)\\u0026rsquo;.\\u003c/div\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Aug 11, 2020 12:05:33 PM\",\"lastChangeDate\":\"Aug 11, 2020 12:05:33 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003eCorrigendum 1: \\u003cbr  /\\u003e\\r\\nIn de oproeptekst werd zowel in \\u0027Belangrijkste feiten\\u0027 (op pagina 2) als in \\u00279.1 Gunningscriteria voor de kaderpartnerschapsovereenkomst en de specifieke subsidieovereenkomst voor het jaarlijkse communicatieplan voor 2021\\u0027 (op pagina 16) NUTS 1 vervangen door \\u0026lsquo;Het Koninkrijk der Nederlanden: Nederland (NUTS 1, Bonaire, Sint Eustasius, Saba), Aruba, Cura\\u0026ccedil;ao en Sint Maarten.\\u0026rsquo; \\u003cbr  /\\u003e\\r\\nDe nieuwe tekst is: \\u003cbr  /\\u003e\\r\\n\\u0026quot;Het doel van de oproep is om een EUROPA DIRECT op te richten in elk van de volgende regio\\u0027s / gebieden (op voorwaarde dat er toepassingen zijn in elke regio / gebied die voldoen aan de minimumkwaliteitsniveaus die zijn vastgelegd in punt 9): \\u003cbr  /\\u003e\\r\\nHet Koninkrijk der Nederlanden: Nederland (NUTS 1, Bonaire, Sint Eustasius, Saba), Aruba, Cura\\u0026ccedil;ao en Sint Maarten.\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003eCorrigendum 2: \\u003cbr  /\\u003e\\r\\nIn sectie 2.6 op pagina 10: \\u003cbr  /\\u003e\\r\\nDe uiterste datum voor indiening van vragen wordt 15/10/2020 \\u003cbr  /\\u003e\\r\\nDe uiterste datum voor indiening van aanvragen\\u0026nbsp; wordt 22.10.2020 - 17:00 LOKALE TIJD BRUSSEL\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-NL-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3302023\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"22 October 2020\"],\"action\":\"ED-NL-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":351996},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "43652016FrameworkPartnershipAgreement1616457600000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-NL-2020-2.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN NETHERLANDS", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN NETHERLANDS", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "B6FAF63BCACB3719ACCD55ECB39FD4E8177D2F9B2EFD6675E6983A50AD975B29", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2021-03-23T01:00:00.000+0100"], "keywords": ["communicatie", "Netherlands", "ED-NL-2020-2", "ED-NETHERLANDS-2020-2", "evenementen", "betrokkenheid", "citizens", "call for proposals", "engagement", "ED-NETHERLANDS-2020", "EDIC", "Europe Direct", "netwerk", "communication", "oproep", "outreach", "network", "burgers", "information", "events", "informatie"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-NETHERLANDS-2020-2"], "callccm2Id": ["43652021"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN NETHERLANDS"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>De Europese Commissie (hierna \u201cde Commissie\u201d) doet via haar vertegenwoordiging in Nederland een oproep tot het indienen van voorstellen voor de selectie van partners voor het beheer van <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> in de periode 2021-2025. </span></p><p><span>Dit is een aanvullende oproep tot het indienen van voorstellen met als doel een partner te selecteren om Europa Direct-activiteiten (2021-2025) uit te voeren in de regio's waar geen succesvolle aanvragers waren geselecteerd via de eerste oproep die op 30 juni 2020 werd gepubliceerd.</span></p><p><span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em></span> <span> legt op proactieve en doorlopende basis contact met burgers om te zorgen voor een grotere betrokkenheid bij het Europese project. Door informatie- en betrokkenheidsactiviteiten te organiseren, stelt </span><em>EUROPE DIRECT</em><span> de burgers in staat weloverwogen keuzes te maken over de toekomst van de EU door volledig deel te nemen aan het Europese democratische proces. </span></p><p><span>Door een beter begrip te bevorderen van de manier waarop de EU en haar parlementaire democratie werken en van welke kwesties onder de verantwoordelijkheid van de EU vallen, maakt </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span> de burgers er beter van bewust dat zij dagelijks voordeel halen uit de EU en wijst zo op de toegevoegde waarde van de EU. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>helpt bij het bepalen van de aspecten van het EU-beleid die op lokaal niveau belangrijk zijn en kan boodschappen en activiteiten afstemmen op de lokale behoeften. Via voorlichtings- en betrokkenheidsactiviteiten helpt </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> de weg te banen voor de strategische beleidsprioriteiten van de Commissie en het Parlement. </span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em><span> luistert ook naar de verwachtingen van de burgers en kan de EU-instellingen van feedback voorzien. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>werkt nauw samen met de vertegenwoordigingen van de Commissie en met de liaisonbureaus van het Europees Parlement (hierna \u201cde EPLO\u2019s\u201d) in de respectieve lidstaten. <em>EUROPE DIRECT</em> werkt samen met andere EU-outreachnetwerken en lokale contactpunten, waaronder relevante lokale netwerken (indien deze bestaan), en bevordert onderlinge uitwisselingen en samenwerking.</span></p><p><strong>V<span>ijf kerntaken</span> </strong></p><p><strong><span>Taak 1</span></strong><em><span>:<u> Informatie voor en betrokkenheid met de burgers</u></span></em></p><p><strong><span>Taak 2: </span></strong><em><u><span>Contacten met lokale media en multipliers</span></u></em></p><p><strong><span>Taak 3: </span></strong><em><u><span>Bewustzijn van gevoelige EU-onderwerpen op lokaal niveau</span></u></em></p><p><strong><span>Taak 4: </span></strong><em><u><span>De EU in scholen</span></u></em></p><p><strong><span><span>Taak 5</span></span></strong><em><span><span>:<u> Een regionaal netwerk van netwerken bevorderen </u></span></span></em></p>\n"], "identifier": ["ED-NL-2020-2"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2021-04-21T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-NL-2020-2.json"], "tags": ["call for proposals", "ED-NETHERLANDS-2020", "ED-NETHERLANDS-2020-2", "informatie", "engagement", "oproep", "information", "events", "outreach", "network", "betrokkenheid", "communication", "evenementen", "EDIC", "communicatie", "Netherlands", "citizens", "Europe Direct", "burgers", "ED-NL-2020-2", "netwerk"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:30.420+0200"], "cenTagsB": ["TTL_00097999", "TTG_00068941", "TTG_00068942", "TTG_00068943", "TTG_00068946", "TTG_00068947", "TTG_00068948", "TTG_00068951", "TTG_00068954", "TTG_00068956", "TTG_00068958", "TTG_00068960", "TTG_00000080", "TTG_00001668", "TTG_00001669", "TTG_00001671", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TCK_165801", "TCK_165802", "TCK_165803", "TCK_165804", "TCK_165805"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"23 March 2021\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"21 April 2021\"]}]"], "startDate": ["2021-03-23T01:00:00.000+0100"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"> </span></p>\r\n<p style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px; orphans: 2; padding-bottom: 3px; padding-left: 0px; padding-right: 0px; padding-top: 3px; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial,sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">De aanvragers moeten alle documenten in verband met de oproep tot het indienen van voorstellen lezen, waaronder:</font></span><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial,sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\"><br />\r\n</font></span><span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span></p>\r\n<p style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px; orphans: 2; padding-bottom: 3px; padding-left: 0px; padding-right: 0px; padding-top: 3px; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial,sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">- de <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-netherlands-2020-2_nl.pdf\" target=\"_blank\">Gids voor aanvragers</a><br />\r\n</font></span><span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span></p>\r\n<p style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px; orphans: 2; padding-bottom: 3px; padding-left: 0px; padding-right: 0px; padding-top: 3px; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial,sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">- vragen en antwoorden die zullen worden gepubliceerd op <a href=\"https://ec.europa.eu/netherlands/news/commissie-publiceert-oproep-tot-het-indienen-van-voorstellen-nieuwe-edics_nl\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/netherlands/news/commissie-publiceert-oproep-tot-het-indienen-van-voorstellen-nieuwe-edics_nl</a><br />\r\n</font></span><span style=\"text-align: left; color: rgb(0, 0, 0); text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-variant: normal; word-spacing: 0px; display: inline !important; white-space: normal; orphans: 2; float: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(198, 219, 239);\"> </span></p>\r\n<p style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px; orphans: 2; padding-bottom: 3px; padding-left: 0px; padding-right: 0px; padding-top: 3px; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial,sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">Voor alle verdere vragen moeten de aanvragers een e-mail sturen (met vermelding in de onderwerpregel van de naam van de oproep: ED-NL-2020, naar het volgende e-mailadres: <a href=\"mailto:COMM-NL-ADMINISTRATIE@ec.europa.eu?subject=ED-NL-2020\" style=\"color: rgb(40, 151, 183); text-decoration: none;\" target=\"_blank\">COMM-NL-ADMINISTRATIE@ec.europa.eu</a>)<br />\r\n</font></span></p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the <strong>type of action</strong> and the <strong>type of model grant agreement</strong> that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice, as it cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<div style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\">Alle informatie over de ontvankelijkheidsvereisten en de criteria voor geschiktheid, uitsluiting, selectie en toekenning is beschikbaar in de onderstaande oproep tot het indienen van voorstellen.<span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span></div>\r\n<p><span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span></p>\r\n<div style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-netherlands-2020-2_nl.pdf\" style=\"color: rgb(40, 151, 183); text-decoration: none;\" target=\"_blank\">OPROEP TOT HET INDIENEN VAN VOORSTELLEN</a></div>\r\n<p><span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span></p>\r\n<div style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-netherlands-2020-2_nl.pdf\" style=\"color: rgb(40, 151, 183); text-decoration: underline;\" target=\"_blank\">Bijlage 1: Aanvraagformulier, met de controlelijst van te verstrekken documenten</a><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-netherlands-2020-2_nl.pdf\" target=\"_blank\">Bijlage 2: Verklaring op erewoord</a><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-netherlands-2020-2_nl.pdf\" target=\"_blank\">Bijlage 3: Lijst van de outreach- en voorlichtingsnetwerken van de EU</a><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-netherlands-2020-2_nl.pdf\" target=\"_blank\">Bijlage 4: Algemene richtsnoeren betreffende minimumnormen voor online aanwezigheid</a><span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span></div>\r\n<p><span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span></p>\r\n<div style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-netherlands-2020-2_nl.pdf\" style=\"color: rgb(40, 151, 183); text-decoration: none;\" target=\"_blank\">GIDS VOOR AANVRAGERS </a></div>\r\n<p>&nbsp;</p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN NETHERLANDS"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["B6FAF63BCACB3719ACCD55ECB39FD4E8177D2F9B2EFD6675E6983A50AD975B29"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["43652016"], "REFERENCE": ["43652016FrameworkPartnershipAgreement1616457600000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:30.519+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Mar 27, 2021 5:15:26 PM\",\"lastChangeDate\":\"Mar 27, 2021 5:15:26 PM\",\"content\":\"\\u003ctable style\\u003d\\\"border-bottom-color: currentColor; border-bottom-style: none; border-bottom-width: 0px; border-image-outset: 0; border-image-repeat: stretch; border-image-slice: 100%; border-image-source: none; border-image-width: 1; border-left-color: currentColor; border-left-style: none; border-left-width: 0px; border-right-color: currentColor; border-right-style: none; border-right-width: 0px; border-top-color: currentColor; border-top-style: none; border-top-width: 0px; color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; width: 100%; word-spacing: 0px;\\\"\\u003e\\r\\n    \\u003ctbody\\u003e\\r\\n        \\u003ctr\\u003e\\r\\n            \\u003ctd width\\u003d\\\"7%\\\" style\\u003d\\\"padding-bottom: 2px; padding-left: 2px; padding-right: 2px; padding-top: 2px;\\\"\\u003e\\r\\n            \\u003cdiv\\u003e(NL) U dient er rekening mee te houden dat de Europe Direct-manager op geen enkel moment een politieke functie op lokaal, regionaal, landelijk of Europees niveau mag bekleden of zich hiervoor kandidaat mag stellen tijdens de uitoefening van de functie van ED-manager. Wanneer de Europe Direct-manager zich op enig moment tijdens de uitvoering in een situatie bevindt zoals hierboven beschreven, moet de Europe Direct-begunstigde de aanbestedende dienst hiervan onmiddellijk op de hoogte brengen, de ED-manager schorsen en een voorstel doen voor geschikte vervanging in overeenstemming met de criteria vermeld in de oproep tot het indienen van voorstellen. In de fase van de toekenning zullen de begunstigden van Europe Direct worden gevraagd om elke Europe Direct-manager te vervangen die een politieke functie bekleedt of zich kandidaat heeft gesteld voor een publieke functie op lokaal, regionaal, nationaal of Europees niveau v\\u0026oacute;\\u0026oacute;r de ondertekening van de specifieke subsidieovereenkomst.\\u003c/div\\u003e\\r\\n            \\u003c/td\\u003e\\r\\n        \\u003c/tr\\u003e\\r\\n    \\u003c/tbody\\u003e\\r\\n\\u003c/table\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\\\"\\u003e\\t  \\t\\t\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003ctable style\\u003d\\\"border-bottom-color: currentColor; border-bottom-style: none; border-bottom-width: 0px; border-image-outset: 0; border-image-repeat: stretch; border-image-slice: 100%; border-image-source: none; border-image-width: 1; border-left-color: currentColor; border-left-style: none; border-left-width: 0px; border-right-color: currentColor; border-right-style: none; border-right-width: 0px; border-top-color: currentColor; border-top-style: none; border-top-width: 0px; color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; width: 100%; word-spacing: 0px;\\\"\\u003e\\r\\n    \\u003ctbody\\u003e\\r\\n        \\u003ctr\\u003e\\r\\n            \\u003ctd class\\u003d\\\"blue\\\" width\\u003d\\\"7%\\\" style\\u003d\\\"color: rgb(3, 78, 162); font-weight: bold; padding-bottom: 2px; padding-left: 2px; padding-right: 2px; padding-top: 2px;\\\"\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/td\\u003e\\r\\n        \\u003c/tr\\u003e\\r\\n        \\u003ctr\\u003e\\r\\n            \\u003ctd width\\u003d\\\"7%\\\" style\\u003d\\\"padding-bottom: 2px; padding-left: 2px; padding-right: 2px; padding-top: 2px;\\\"\\u003e\\r\\n            \\u003cdiv\\u003e(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/div\\u003e\\r\\n            \\u003c/td\\u003e\\r\\n        \\u003c/tr\\u003e\\r\\n    \\u003c/tbody\\u003e\\r\\n\\u003c/table\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Mar 23, 2021 10:08:33 AM\",\"lastChangeDate\":\"Mar 23, 2021 10:08:33 AM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-NL-2020-2(ED-FPA)\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-NL-2020-2.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3306288\":[{\"plannedOpeningDate\":\"23 March 2021\",\"deadlineDates\":[\"21 April 2021\"],\"action\":\"ED-NL-2020-2 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":78499},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898595FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-PL-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN POLAND", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN POLAND", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "3145B4F5AE00B498417DC6EC47A4208863AFF882BBD67520187D560D647F6D9F", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["engagement", "ED-POLAND-2020", "imprezy", "events", "outreach", "information", "dzia\u0142ania informacyjne", "wydarzenia", "call for proposals", "Poland", "zaanga\u017cowanie", "citizens", "obywatele", "zaproszenie do sk\u0142adania wniosk\u00f3w", "network", "Europe Direct", "communication", "sie\u0107", "kampania informacyjna", "informacje", "ED-PL-2020", "komunikacja", "EDIC"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-POLAND-2020"], "callccm2Id": ["42898611"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN POLAND"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p></p><p> Komisja Europejska (zwana dalej \u201eKomisj\u0105\u201d), za po\u015brednictwem Przedstawicielstwa w Polsce, og\u0142asza zaproszenie do sk\u0142adania wniosk\u00f3w w celu wybrania partner\u00f3w do prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci punkt\u00f3w EUROPE DIRECT w latach 2021\u20132025. </p><p> Punkty EUROPE DIRECT stale i w aktywny spos\u00f3b komunikuj\u0105 si\u0119 z obywatelami, aby przyczyni\u0107 si\u0119 do zwi\u0119kszenia poczucia odpowiedzialno\u015bci za projekt europejski. </p><p> Dzia\u0142ania informacyjne i s\u0142u\u017c\u0105ce zaanga\u017cowaniu obywateli prowadzone przez punkty EUROPE DIRECT umo\u017cliwiaj\u0105 obywatelom podejmowanie \u015bwiadomych decyzji dotycz\u0105cych przysz\u0142o\u015bci UE poprzez zapewnienie im pe\u0142nego uczestnictwa w europejskim procesie demokratycznym. </p><p> <br>Dzi\u0119ki rozpowszechnianiu wiedzy na temat sposobu funkcjonowania UE i jej systemu demokracji parlamentarnej oraz wiedzy na temat kwestii, za kt\u00f3re UE ponosi odpowiedzialno\u015b\u0107, punkty EUROPE DIRECT przyczyniaj\u0105 si\u0119 do zwi\u0119kszenia \u015bwiadomo\u015bci obywateli na temat tego, jakie korzy\u015bci wynikaj\u0105ce z cz\u0142onkostwa ich pa\u0144stwa w UE czerpi\u0105 oni w swoim codziennym \u017cyciu, oraz podkre\u015blaj\u0105 ich warto\u015b\u0107 dodan\u0105. </p><p> <br>Punkty EUROPE DIRECT u\u0142atwiaj\u0105 zidentyfikowanie tych aspekt\u00f3w zwi\u0105zanych ze strategiami UE, kt\u00f3re s\u0105 istotne na szczeblu lokalnym, i mog\u0105 pom\u00f3c w opracowywaniu komunikat\u00f3w i dzia\u0142a\u0144 dostosowanych do lokalnych potrzeb. Prowadzone przez punkty EUROPE DIRECT dzia\u0142ania komunikacyjne i dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce zaanga\u017cowaniu obywateli przyczyniaj\u0105 si\u0119 do przygotowania gruntu pod realizacj\u0119 strategicznych priorytet\u00f3w politycznych Komisji i Parlamentu. </p><p> <br>Punkty EUROPE DIRECT ws\u0142uchuj\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c w oczekiwania obywateli i zapewniaj\u0105 im mo\u017cliwo\u015b\u0107 przekazywania informacji zwrotnych instytucjom UE. </p><p> <br>Punkty EUROPE DIRECT prowadz\u0105 \u015bcis\u0142\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Przedstawicielstwami Komisji i Biurami Kontaktowymi Parlamentu Europejskiego (zwanymi dalej \u201eEPLO\u201d) w poszczeg\u00f3lnych pa\u0144stwach cz\u0142onkowskich. D\u0105\u017c\u0105 one r\u00f3wnie\u017c do nawi\u0105zania wsp\u00f3\u0142pracy z innymi sieciami informacyjnymi i punktami kontaktowymi UE, wliczaj\u0105c sieci i punkty lokalne (gdzie takowe funkcjonuj\u0105), a tak\u017ce wspieraj\u0105 wymian\u0119 informacji i koordynacj\u0119 podejmowanych dzia\u0142a\u0144. <br><br> PI\u0118\u0106 PODSTAWOWYCH ZADA\u0143 <br><br> Zadanie 1: Informowanie obywateli i anga\u017cowanie ich w podejmowane dzia\u0142ania <br><br> Zadanie 2: Wsp\u00f3\u0142praca z przedstawicielami lokalnych medi\u00f3w i podmiotami opiniotw\u00f3rczymi na szczeblu lokalnym <br><br> Zadanie 3: Informowanie na temat zagadnie\u0144 zwi\u0105zanych z UE, kt\u00f3re s\u0105 istotne na szczeblu lokalnym <br><br> Zadanie 4: Tematyka UE w szko\u0142ach <br><br> Zadanie 5: Promowanie wsp\u00f3\u0142pracy sieci UE na szczeblu regionalnym </p>\n"], "identifier": ["ED-PL-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-PL-2020.json"], "tags": ["sie\u0107", "dzia\u0142ania informacyjne", "ED-PL-2020", "ED-POLAND-2020", "kampania informacyjna", "Poland", "engagement", "komunikacja", "EDIC", "Europe Direct", "zaanga\u017cowanie", "information", "wydarzenia", "outreach", "citizens", "call for proposals", "obywatele", "network", "events", "informacje", "zaproszenie do sk\u0142adania wniosk\u00f3w", "imprezy", "communication"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:30.799+0200"], "cenTagsB": ["TTL_00095537", "TTG_00095538", "TTG_00095539", "TTG_00095542", "TTG_00095546", "TTG_00095549", "TTG_00095550", "TTG_00095552", "TTG_00095553", "TTG_00095555", "TTG_00095557", "TTG_00095558", "TTG_00095559", "TTG_00095560", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00000080", "TTG_00001668", "TTG_00001669", "TTG_00001671", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TCK_175616", "TCK_175617", "TCK_175618", "TCK_175619", "TCK_175620"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\"> </font></span></p>\r\n<div><font color=\"#000000\">W pierwszej kolejno\u015bci prosz\u0119 pr&oacute;bowa\u0107 znale\u017a\u0107 odpowiedzi na pytania dot. prawid\u0142owego z\u0142o\u017cenia wniosku samodzielnie, w <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-poland-2020_pl.pdf\" target=\"_blank\">przewodniku dla wnioskodawc&oacute;w</a> i innych dost\u0119pnych dokumentach, takich jak:</font></div>\r\n<p><font color=\"#000000\">\r\n<div><br  />\r\n&bull; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/docs/h2020-funding-guide/index_en.htm\" target=\"_blank\">Podr\u0119cznik internetowy</a>; <br  />\r\n&bull; Pytania i odpowiedzi, kt&oacute;re b\u0119d\u0105 regularnie publikowane na stronie internetowej Przedstawicielstwa Komisji Europejskiej w Polsce <a href=\"https://ec.europa.eu/poland/grants_pl\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/poland/grants_pl</a> ;<br  />\r\n&bull; <a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/faq;grantAndTendertype=1;categories=;programme=null;actions=;keyword=;period=2014-2020\" target=\"_blank\">Zak\u0142adka &bdquo;Cz\u0119sto zadawane pytania&rdquo; w portalu</a> (w przypadku pyta\u0144 og&oacute;lnych).<br  />\r\n&nbsp;<br  />\r\nJe\u017celi uznaj\u0105 Pa\u0144stwo, \u017ce nie ma innej mo\u017cliwo\u015bci, mog\u0105 si\u0119 Pa\u0144stwo z nami skontaktowa\u0107 w nast\u0119puj\u0105cy spos&oacute;b: <br  />\r\n&bull; <a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\">Helpdesk IT</a> &ndash; w przypadku pyta\u0144 technicznych dotycz\u0105cych systemu sk\u0142adania wniosk&oacute;w w portalu (zapomniane has\u0142a, prawa dost\u0119pu i role, aspekty techniczne zwi\u0105zane ze sk\u0142adaniem wniosk&oacute;w itd.). Kontakt w j\u0119zyku angielskim; <br  />\r\n&bull; Inne pytania &ndash; mo\u017cna przesy\u0142a\u0107 na adres e mail: <a href=\"mailto:comm-rep-waw-ed@ec.europa.eu?subject=ED-PL-2020\" target=\"_blank\">comm-rep-waw-ed@ec.europa.eu</a> wskazuj\u0105c w temacie numer referencyjny zaproszenia do sk\u0142adania wniosk&oacute;w ED-PL-2020 oraz kod PIC wnioskodawcy. Pytania nale\u017cy przes\u0142a\u0107 nie p&oacute;\u017aniej ni\u017c 6 dni roboczych przed up\u0142ywem terminu sk\u0142adania wniosk&oacute;w</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n</font></p>\r\n<p>&nbsp;</p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<p>Wszystkie informacje dotycz\u0105ce wymaga\u0144 dopuszczalno\u015bci jak r&oacute;wnie\u017c, kryteri&oacute;w kwalifikowalno\u015bci, wykluczenia, wyboru i przyznania dotacji s\u0105 dost\u0119pne w zaproszeniu do sk\u0142adania wniosk&oacute;w poni\u017cej.</p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-poland-2020_pl.pdf\" target=\"_blank\">Zaproszenie do sk\u0142adania wniosk&oacute;w</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-poland-2020_pl.pdf\" target=\"_blank\">Za\u0142\u0105cznik 1: Formularz wniosku, w tym wykaz dokument&oacute;w, kt&oacute;re nale\u017cy dostarczy\u0107</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-poland-2020_pl.pdf\" target=\"_blank\">Za\u0142\u0105cznik 2: O\u015bwiadczenie</a> <br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-poland-2020_pl.pdf\" target=\"_blank\">Za\u0142\u0105cznik 3: Wykaz sieci dzia\u0142a\u0144 komunikacyjnych lub sieci informacyjnych UE</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-poland-2020_pl.pdf\" target=\"_blank\">Za\u0142\u0105cznik 4: Og&oacute;lne wytyczne w zakresie minimalnych standard&oacute;w dotycz\u0105cych obecno\u015bci w Internecie</a></p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-poland-2020_pl.pdf\" target=\"_blank\">Przewodnik dla wnioskodawc&oacute;w</a>&nbsp;</p>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN POLAND"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["3145B4F5AE00B498417DC6EC47A4208863AFF882BBD67520187D560D647F6D9F"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898595"], "REFERENCE": ["42898595FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:30.956+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 4:19:30 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 4:19:30 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003eZ powodu problem\\u0026oacute;w technicznych, kt\\u0026oacute;re spowodowa\u0142y trudno\u015bci w dost\u0119pie do portalu Funding \\u0026amp; Tenders, termin sk\u0142adania wniosk\\u0026oacute;w, w ramach konkursu ED-PL-2020, zosta\u0142 przesuni\u0119ty do wtorku 20 pa\u017adziernika 2020 r. do godz. 17:00 CET.\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:14:23 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:14:23 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-PL-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 12:38:04 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 12:38:04 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(PL) \\u003cspan lang\\u003d\\\"PL\\\" style\\u003d\\\"font-size:9.0pt;font-family:\\u0026quot;Verdana\\u0026quot;,sans-serif;\\u0026#10;mso-fareast-font-family:Calibri;mso-fareast-theme-font:minor-latin;mso-bidi-font-family:\\u0026#10;Calibri;mso-ansi-language:PL;mso-fareast-language:EN-US;mso-bidi-language:AR-SA\\\"\\u003eKierownik lub pracownik punktu EUROPE DIRECT nie mo\u017ce pe\u0142ni\u0107 funkcji publicznej ani\\u0026nbsp;kandydowa\u0107 na stanowisko publiczne na poziomie lokalnym, regionalnym, pa\u0144stwowym lub europejskim podczas realizacji projektu. Je\u017celi kierownik lub pracownik punktu EUROPE DIRECT znajdzie si\u0119 w takich okoliczno\u015bciach, jak opisane powy\u017cej, w dowolnym momencie podczas realizacji projektu, wnioskodawca musi niezw\u0142ocznie poinformowa\u0107 Przedstawicielstwo Komisji o tym fakcie, zawiesi\u0107 kierownika lub pracownika i\\u0026nbsp;przedstawi\u0107 odpowiedni\u0105 osob\u0119 na\\u0026nbsp;jego miejsce zgodnie z kryteriami okre\u015blonymi w\\u0026nbsp;zaproszeniu do sk\u0142adania wniosk\\u0026oacute;w. Na\\u0026nbsp;etapie przyznawania dotacji, jeszcze przed podpisaniem corocznej umowy szczeg\\u0026oacute;\u0142owej, wnioskodawcy zostan\u0105 poproszeni o zast\u0105pienie ka\u017cdego kierownika lub pracownika punktu EUROPE DIRECT, kt\\u0026oacute;ry kandyduje lub pe\u0142ni funkcje publiczne.\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:31:17 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:31:17 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-PL-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304343\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-PL-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":563208},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898623FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-PT-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN PORTUGAL", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN PORTUGAL", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "B69C5B218859341EC38F0BF722BC562CA1F038FA218C29999E1992F58A5F2CBB", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["rede", "ED-PT-2020", "cidad\u00e3os", "citizens", "outreach", "engagement", "participa\u00e7\u00e3o", "Portugal", "communication", "eventos", "network", "comunica\u00e7\u00e3o", "ED-PORTUGAL-2020", "information", "events", "call for proposals", "informa\u00e7\u00e3o", "divulga\u00e7\u00e3o", "convite \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de propostas", "EDIC", "Europe Direct"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-PORTUGAL-2020"], "callccm2Id": ["42898639"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN PORTUGAL"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>A Comiss\u00e3o Europeia (a seguir designada \u00aba Comiss\u00e3o\u00bb), atrav\u00e9s da sua Representa\u00e7\u00e3o em Portugal, publica um convite \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de propostas para selecionar parceiros para operacionalizar um <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> em 2021-2025. </span></p><p><span>O <em>EUROPE DIRECT</em> \u00e9 um espa\u00e7o de di\u00e1logo pr\u00f3-ativo e cont\u00ednuo com os cidad\u00e3os para promover o projeto europeu. Ao organizar atividades informativas e participativas, o <em>EUROPE DIRECT</em> permite que os cidad\u00e3os possam fazer escolhas informadas sobre o futuro da UE participando plenamente no processo democr\u00e1tico europeu. </span></p><p><span>Ao promover uma melhor compreens\u00e3o de como a UE e a sua democracia parlamentar funcionam e de quais as quest\u00f5es que s\u00e3o da responsabilidade da UE, o </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> aumenta o conhecimento dos cidad\u00e3os sobre os benef\u00edcios que a UE lhes traz no seu quotidiano, salientando ao mesmo tempo o seu valor acrescentado. </span></p><p><span>O </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> ajuda a identificar os aspetos das pol\u00edticas da UE que s\u00e3o importantes ao n\u00edvel local e pode adaptar mensagens e iniciativas para responder a necessidades locais. Atrav\u00e9s da organiza\u00e7\u00e3o de atividades de sensibiliza\u00e7\u00e3o e de participa\u00e7\u00e3o dos cidad\u00e3os, o </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> ajuda a preparar o terreno para a consecu\u00e7\u00e3o das grandes prioridades pol\u00edticas da Comiss\u00e3o e do Parlamento. </span></p><p><span>O </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> tamb\u00e9m est\u00e1 atento \u00e0s expectativas dos cidad\u00e3os e transmite estas informa\u00e7\u00f5es \u00e0s institui\u00e7\u00f5es da UE. </span></p><p><span>O <em>EUROPE DIRECT</em> trabalha em estreita colabora\u00e7\u00e3o com a Representa\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o e com o Gabinete do Parlamento Europeu no respetivo Estados-Membro. Procura igualmente cooperar com outras redes de sensibiliza\u00e7\u00e3o e pontos de contacto da UE locais, incluindo redes locais relevantes (caso existam), e promover o interc\u00e2mbio e a coordena\u00e7\u00e3o entre eles.</span></p><p> <strong><span><span>Cinco fun\u00e7\u00f5es essenciais</span></span></strong> </p><p><span><span><strong><span>Fun\u00e7\u00e3o</span></strong></span><span> <strong>1:</strong><em><u> Informa\u00e7\u00e3o e envolvimento com os cidad\u00e3os</u></em></span></span></p><p><strong><span>Fun\u00e7\u00e3o 2: </span></strong><span><em><u>Rela\u00e7\u00f5es com os meios de comunica\u00e7\u00e3o social e os multiplicadores </u></em><span><span><em><u>locais</u></em></span></span></span></p><p><strong><span>Fun\u00e7\u00e3o 3: </span></strong><em><u><span>Conhecimento sobre tem\u00e1ticas sens\u00edveis da UE ao n\u00edvel local</span></u></em></p><p><strong>F<span>un\u00e7\u00e3o 4: </span></strong><em><u><span>A UE nas escolas</span></u></em></p><p><strong><span>Fun\u00e7\u00e3o</span></strong><span> <strong>5:</strong><em><u> Promover uma rede regional de redes </u></em></span></p>\n"], "identifier": ["ED-PT-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-PT-2020.json"], "tags": ["cidad\u00e3os", "outreach", "call for proposals", "rede", "comunica\u00e7\u00e3o", "informa\u00e7\u00e3o", "communication", "information", "convite \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de propostas", "participa\u00e7\u00e3o", "Portugal", "engagement", "eventos", "divulga\u00e7\u00e3o", "network", "Europe Direct", "ED-PORTUGAL-2020", "ED-PT-2020", "citizens", "EDIC", "events"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:31.197+0200"], "cenTagsB": ["TTG_00001669", "TTG_00001671", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00000080", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TTG_00026434", "TTG_00026435", "TTG_00026438", "TTG_00026440", "TTG_00026443", "TTG_00026444", "TTG_00026445", "TTG_00026447", "TTG_00026450", "TTG_00026453", "TTG_00026454", "TTG_00001668", "TTL_00102231", "TCK_141259", "TCK_141260", "TCK_141261", "TCK_141262", "TCK_141263"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"> </span></p>\r\n<div>Os candidatos devem ler todos os documentos relacionados com o convite &agrave; apresenta&ccedil;&atilde;o de propostas, incluindo:</div>\r\n<div><br  />\r\n- <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-portugal-2020_pt.pdf\" target=\"_blank\">Guia do candidato</a></div>\r\n<div>- Perguntas &amp; Respostas a publicar em</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/portugal/business-funding/tenders_pt\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/portugal/business-funding/tenders_pt</a></div>\r\n<div>&nbsp;<br  />\r\nPara quaisquer outras quest&otilde;es, os candidatos devem enviar uma mensagem de correio eletr&oacute;nico para</div>\r\n<div><a href=\"mailto:COMM-REP-LIS-EDIC-2021-2025@ec.europa.eu\" target=\"_blank\">COMM-REP-LIS-EDIC-2021-2025@ec.europa.eu</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form \" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></div>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<p>Todas as informa&ccedil;&otilde;es sobre os crit&eacute;rios de admissibilidade, bem como sobre os crit&eacute;rios de elegibilidade, de exclus&atilde;o, de sele&ccedil;&atilde;o e de adjudica&ccedil;&atilde;o, est&atilde;o dispon&iacute;veis no convite &agrave; apresenta&ccedil;&atilde;o de propostas abaixo.</p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-portugal-2020_pt.pdf\" target=\"_blank\">CONVITE &Agrave; APRESENTA&Ccedil;&Atilde;O DE PROPOSTAS</a></p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-portugal-2020_pt.pdf\" target=\"_blank\">Anexo 1: Formul&aacute;rio de candidatura, incluindo lista de verifica&ccedil;&atilde;o dos documentos a fornecer</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-portugal-2020_pt.pdf\" target=\"_blank\"> Anexo 2: Declara&ccedil;&atilde;o sob compromisso de honra</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-portugal-2020_pt.pdf\" target=\"_blank\"> Anexo 3: Lista das redes de sensibiliza&ccedil;&atilde;o e de informa&ccedil;&atilde;o da UE</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-portugal-2020_pt.pdf\" target=\"_blank\"> Anexo 4: Orienta&ccedil;&otilde;es gerais sobre as normas m&iacute;nimas de presen&ccedil;a online</a>.</p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-portugal-2020_pt.pdf\" target=\"_blank\">GUIA DO CANDIDATO</a></p>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN PORTUGAL"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["B69C5B218859341EC38F0BF722BC562CA1F038FA218C29999E1992F58A5F2CBB"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898623"], "REFERENCE": ["42898623FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:31.352+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 4:01:03 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 4:01:03 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003eDevido a um problema t\\u0026eacute;cnico que causou a inacessibilidade do sistema de apresenta\\u0026ccedil;\\u0026atilde;o de propostas por via eletr\\u0026oacute;nica, o prazo para apresenta\\u0026ccedil;\\u0026atilde;o de candidaturas \\u0026eacute; adiado para ter\\u0026ccedil;a-feira, dia 20 de outubro, \\u0026agrave;s 16h00 (hora de Lisboa).\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:17:32 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:17:32 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-PT-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 12:51:24 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 12:51:24 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(PT) Chamamos a aten\\u0026ccedil;\\u0026atilde;o para o facto de o gestor do EUROPE DIRECT n\\u0026atilde;o poder, em nenhuma fase, ocupar ou concorrer a cargos pol\\u0026iacute;ticos a n\\u0026iacute;vel local, regional, nacional ou europeu enquanto exercer as fun\\u0026ccedil;\\u0026otilde;es de gestor do EUROPE DIRECT. Se o gestor do EUROPE DIRECT se encontrar nas circunst\\u0026acirc;ncias acima descritas, a qualquer momento durante a implementa\\u0026ccedil;\\u0026atilde;o, o benefici\\u0026aacute;rio do EUROPE DIRECT deve notificar a entidade adjudicante sem atrasos indevidos, suspender o gestor do EUROPE DIRECT e apresentar uma proposta para uma substitui\\u0026ccedil;\\u0026atilde;o adequada de acordo com os crit\\u0026eacute;rios definidos no convite \\u0026agrave; apresenta\\u0026ccedil;\\u0026atilde;o de propostas. Na fase de adjudica\\u0026ccedil;\\u0026atilde;o, os benefici\\u0026aacute;rios do EUROPE DIRECT ser\\u0026atilde;o convidados a substituir qualquer gestor do EUROPE DIRECT que ocupe ou concorra a um cargo pol\\u0026iacute;tico a n\\u0026iacute;vel local, regional, nacional ou europeu antes da assinatura da Conven\\u0026ccedil;\\u0026atilde;o de Subven\\u0026ccedil;\\u0026atilde;o Espec\\u0026iacute;fica.\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:30:50 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:30:50 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-PT-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304344\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-PT-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":396000},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898654FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-RO-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN ROMANIA", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN ROMANIA", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "DA5BEAA50DEDFE4A51AFAABC81C9AD53ECB4942B945063BFE7B24E9B0A59F2E4", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["information", "Romania", "sensibilizare", "informare", "Europe Direct", "engagement", "cet\u0103\u021beni", "implicare", "EDIC", "cerere de propuneri", "network", "events", "ED-RO-2020", "comunicare", "re\u021bea", "citizens", "outreach", "evenimente", "call for proposals", "ED-ROMANIA-2020", "angajament", "communication"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-ROMANIA-2020"], "callccm2Id": ["42898670"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN ROMANIA"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>Comisia European\u0103 (denumit\u0103 \u00een continuare \u201eComisia\u201d), prin intermediul Reprezentan\u021bei sale \u00een Rom\u00e2nia, lanseaz\u0103 o cerere de propuneri pentru a selecta parteneri care s\u0103 gestioneze centre de informare <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> \u00een perioada 2021-2025. </span></p><p><span>Centrele </span><em><span>EUROPE DIRECT</span></em> \u00eentre\u021bin un dialog proactiv \u0219i constant cu cet\u0103\u021benii, pentru a \u00eencuraja participarea acestora la proiectul european. Organiz\u00e2nd activit\u0103\u021bi de informare \u0219i implicare, <em><span>EUROPE DIRECT</span></em> le permit cet\u0103\u021benilor s\u0103 ia decizii \u00een cuno\u0219tin\u021b\u0103 de cauz\u0103 cu privire la viitorul UE, particip\u00e2nd pe deplin la procesul democratic european. </p><p><span>Cultiv\u00e2nd o mai bun\u0103 \u00een\u021belegere a modului \u00een care func\u021bioneaz\u0103 UE \u0219i democra\u021bia parlamentar\u0103, precum \u0219i \u00een\u021belegerea aspectelor care intr\u0103 \u00een responsabilitatea UE, </span><em><span>EUROPE DIRECT</span></em> \u00eei sensibilizeaz\u0103 pe cet\u0103\u021beni cu privire la beneficiile care le sunt aduse de UE \u00een fiecare zi, subliniind \u00een acela\u0219i timp valoarea sa ad\u0103ugat\u0103. </p><p><span><em><span>EUROPE DIRECT</span></em></span> contribuie la identificarea aspectelor politicilor UE care sunt importante la nivel local \u0219i poate orienta mesajele \u0219i activit\u0103\u021bile pentru a r\u0103spunde nevoilor locale. Prin activit\u0103\u021bi de informare \u0219i de implicare a cet\u0103\u021benilor, <em><span>EUROPE DIRECT</span></em> ajut\u0103 la preg\u0103tirea terenului pentru realizarea priorit\u0103\u021bilor politice strategice ale Comisiei \u0219i Parlamentului. </p><p><span>De asemenea, <em>EUROPE DIRECT</em> iau \u00een considerare a\u0219tept\u0103rile cet\u0103\u021benilor \u0219i ofer\u0103 feedback institu\u021biilor UE. </span></p><p><span><em><span>EUROPE DIRECT</span></em></span> colaboreaz\u0103 \u00eendeaproape cu Reprezentan\u021bele Comisiei \u0219i cu Birourile de leg\u0103tur\u0103 ale Parlamentului European (denumite \u00een continuare \u201eEPLO\u201d) din statele membre respective. Centrele urm\u0103resc, de asemenea, cooperarea cu alte re\u021bele de informare \u0219i puncte de contact ale UE sau de la nivel local \u0219i promoveaz\u0103 schimburile \u0219i coordonarea dintre acestea.</p><p><strong><span>cinci sarcini principale</span> </strong></p><p><span><strong>Sarcina nr. 1:</strong></span><em><u> Informarea \u0219i implicarea cet\u0103\u021benilor</u></em></p><p><span><strong>Sarcina nr. 2: </strong></span><em><u>Rela\u021biile cu mass-media \u0219i cu multiplicatorii de la nivel local</u></em> </p><p><span><strong>Sarcina nr. 3: </strong></span><em><u>Informarea pe plan local cu privire la subiecte sensibile referitoare la UE</u></em></p><p><span><strong>Sarcina nr. 4: </strong></span><em><u>UE \u00een \u0219coli</u></em></p><p><span><strong>Sa</strong><strong>rcina nr. 5:</strong></span><em><u> Promovarea unei platforme regionale de re\u021bele </u></em></p>\n"], "identifier": ["ED-RO-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-RO-2020.json"], "tags": ["Romania", "EDIC", "information", "citizens", "engagement", "network", "outreach", "cet\u0103\u021beni", "evenimente", "ED-RO-2020", "re\u021bea", "cerere de propuneri", "events", "ED-ROMANIA-2020", "Europe Direct", "angajament", "informare", "comunicare", "call for proposals", "sensibilizare", "communication", "implicare"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:31.624+0200"], "cenTagsB": ["TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTL_00102231", "TTG_00102232", "TTG_00102233", "TTG_00102236", "TTG_00102237", "TTG_00102239", "TTG_00102240", "TTG_00102243", "TTG_00102245", "TTG_00102247", "TTG_00102248", "TTG_00102252", "TTG_00102253", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00000080", "TTG_00001668", "TTG_00001669", "TTG_00001671", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TCK_178356", "TCK_178357", "TCK_178358", "TCK_178359", "TCK_178360"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"> </span></p>\r\n<div>Candida\u021bii trebuie s\u0103 citeasc\u0103 toate documentele referitoare la cererea de propuneri, inclusiv:</div>\r\n<div><br  />\r\n- <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-romania-2020_ro.pdf\" target=\"_blank\">Ghidul pentru solicitan\u021bi</a></div>\r\n<div>- Sec\u021biunea &bdquo;&Icirc;ntreb\u0103ri \u0219i r\u0103spunsuri&rdquo; care urmeaz\u0103 s\u0103 fie publicat\u0103 pe pagina <a href=\"https://ec.europa.eu/romania/services/contact-points/cerere_propuneri_ED\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/romania/services/contact-points/cerere_propuneri_ED</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Pentru orice alte &icirc;ntreb\u0103ri, solicitan\u021bii sunt ruga\u021bi s\u0103 trimit\u0103 un e-mail (indic&acirc;nd la subiectul acestuia referin\u021ba cererii de propuneri ED-RO-2020) la adresa urm\u0103toare: <a href=\"mailto:COMM-REP-BUH-TENDERS@ec.europa.eu ?subject=ED-RO-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-BUH-TENDERS@ec.europa.eu</a><br  />\r\n&nbsp;</div>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form \" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<p><span style=\"font-size: smaller;\"> </span><span style=\"font-size: smaller;\"> </span>Toate informatiile referitoare la conditiile de primire a propunerilor, precum si criteriile de eligibilitate, excludere, selectie si atribuire sunt disponibile in cadrul cererii de propuneri de mai jos</p>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-romania-2020_ro.pdf\" target=\"_blank\">CEREREA DE PROPUNERI</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-romania-2020_ro.pdf\" target=\"_blank\">Anexa 1: Formularul de cerere, inclusiv lista de verificare a documentelor care trebuie furnizate</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-romania-2020_ro.pdf\" target=\"_blank\">Anexa 2: Declara\u021bie pe propria r\u0103spundere</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-romania-2020_ro.pdf\" target=\"_blank\">Anexa 3: Lista re\u021belelor de informare sau de comunicare ale UE</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-romania-2020_ro.pdf\" target=\"_blank\">Anexa 4: Orient\u0103ri generale privind standardele minime pentru prezen\u021ba online</a><br  />\r\n&nbsp;<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-romania-2020_ro.pdf\" target=\"_blank\"><br  />\r\nGhid pentru solicitan\u021bi</a></div>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN ROMANIA"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["DA5BEAA50DEDFE4A51AFAABC81C9AD53ECB4942B945063BFE7B24E9B0A59F2E4"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898654"], "REFERENCE": ["42898654FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:31.860+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 4:18:30 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 4:18:30 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003e\\u003cspan lang\\u003d\\\"EN-IE\\\" style\\u003d\\\"font-family: \\u0026quot;Arial\\u0026quot;,sans-serif;\\\"\\u003eDin cauza unor probleme tehnice care au f\u0103cut imposibil\u0103 accesarea portalului Finan\u021bare \u0219i licita\u021bii UE, termenul-limit\u0103 de r\u0103spuns la cererea de propuneri se prelunge\u0219te p\\u0026acirc;n\u0103 mar\u021bi, 20 octombrie 2020, ora 18:00 (ora Rom\\u0026acirc;niei).\\u003c/span\\u003e\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:21:43 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:21:43 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-RO-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 12:37:01 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 12:37:01 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(RO) V\u0103 rug\u0103m s\u0103 ave\u021bi \\u0026icirc;n vedere urmatoarele: coordonatorul Europe Direct nu poate s\u0103 de\u021bin\u0103 sau s\u0103 candideze pentru nicio func\u021bie politic\u0103 la nivel local, regional, de stat sau european, \\u0026icirc;n niciun moment pe parcursul exercit\u0103rii mandatului s\u0103u de coordonator al Europe Direct. \\u0026Icirc;n cazul \\u0026icirc;n care coordonatorul Europe Direct se afl\u0103 \\u0026icirc;ntr-una dintre situa\u021biile men\u021bionate anterior, \\u0026icirc;n orice moment al punerii \\u0026icirc;n aplicare a acordului, structura-gazda Europe Direct trebuie s\u0103 notifice acest lucru autorit\u0103\u021bii contractante f\u0103r\u0103 \\u0026icirc;nt\\u0026acirc;rzieri nejustificate, s\u0103 \\u0026icirc;l suspende din functie \u0219i s\u0103 \\u0026icirc;nainteze o propunere de \\u0026icirc;nlocuire adecvat\u0103, \\u0026icirc;n conformitate cu criteriile stabilite \\u0026icirc;n cererea de propuneri. \\u0026Icirc;n etapa de acordare a grantului, beneficiarilor Europe Direct li se va solicita s\u0103 \\u0026icirc;nlocuiasc\u0103 orice coordonator Europe Direct care de\u021bine sau candideaz\u0103 pentru o func\u021bie politic\u0103 la nivel local, regional, de stat sau european, \\u0026icirc;nainte de semnarea acordului de grant specific.\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:30:14 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:30:14 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-RO-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304345\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-RO-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":563208},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42904331FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-SE-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN SWEDEN", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN SWEDEN", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "8014724B92CF96D8EA8A21CAF8701A3527E9265779DBAE4894D6882B764D52E8", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["informationskampanjer", "inbjudan att l\u00e4mna f\u00f6rslag", "communication", "outreach", "engagement", "n\u00e4tve", "citizens", "information", "allm\u00e4nhetenk", "EDIC", "event", "kommunikation", "ans\u00f6kningsomg\u00e5ng", "Europe Direct", "Sweden", "delaktighet", "call for proposals", "medborgare", "network", "events", "ED-SWEDEN-2020", "evenemang", "engagemang", "informationr", "ED-SE-2020"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-SWEDEN-2020"], "callccm2Id": ["42904347"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN SWEDEN"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p></p><p> Europeiska kommissionen (nedan kallad EU-kommissionen) inleder via sin representation i Sverige en f\u00f6rslagsinfordran f\u00f6r att v\u00e4lja parter som kan fungera som EUROPA DIREKT-kontor under \u00e5ren 2021-2025. </p><p> EUROPA DIREKT verkar kontinuerligt och proaktivt f\u00f6r att n\u00e5 ut till m\u00e4nniskor och f\u00e5 dem att k\u00e4nna sig mer delaktiga i EU. Genom sin verksamhet sprider EUROPA DIREKT information som g\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r m\u00e4nniskor att fatta v\u00e4lavv\u00e4gda beslut om EU:s framtid och att fullt ut delta i den europeiska demokratiska processen. </p><p> <br>Genom att fr\u00e4mja en b\u00e4ttre f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur EU och dess parlamentariska demokrati fungerar och vilka fr\u00e5gor som omfattas av EU:s befogenheter, bidrar EUROPA DIREKT till att \u00f6ka m\u00e4nniskors medvetenhet om hur EU \u00e4r till nytta f\u00f6r dem i deras vardag och vilket merv\u00e4rde EU har. </p><p> <br>EUROPA DIREKT lyfter fram s\u00e5dana aspekter av EU:s politik som \u00e4r viktiga p\u00e5 lokal niv\u00e5 och kan anpassa informationen och verksamheten till lokala behov. Genom ut\u00e5triktade \u00e5tg\u00e4rder och kontakter med allm\u00e4nheten bidrar EUROPA DIREKT till att f\u00f6rankra EU-kommissionens och parlamentets strategiska prioriteringar. </p><p> <br>EUROPA DIREKT lyssnar ocks\u00e5 till m\u00e4nniskors f\u00f6rv\u00e4ntningar och f\u00f6rmedlar dessa vidare till EU-institutionerna. </p><p> <br>EUROPA DIREKT har ett n\u00e4ra samarbete med EU-kommissionens representation och Europaparlamentets f\u00f6rbindelsekontor i respektive medlemsstat. De str\u00e4var ocks\u00e5 efter samarbete med andra EU-n\u00e4tverk med ut\u00e5triktad verksamhet och lokala kontaktpunkter, inklusive relevanta lokala n\u00e4tverk (om s\u00e5dana finns), och fr\u00e4mjar utbyte och samordning mellan dem. <br><br> FEM CENTRALA UPPGIFTER <br><br> Uppgift 1: Information till och kontakter med allm\u00e4nheten <br><br> Uppgift 2: F\u00f6rbindelser med lokala medier och informationsspridare </p><p> <br>Uppgift 3: Medvetenhet om k\u00e4nsliga EU-fr\u00e5gor p\u00e5 lokal niv\u00e5 <br><br> Uppgift 4: EU i skolan <br></p><p> Uppgift 5: Fr\u00e4mja regionala n\u00e4tverk av n\u00e4tverk </p>\n"], "identifier": ["ED-SE-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-SE-2020.json"], "tags": ["inbjudan att l\u00e4mna f\u00f6rslag", "call for proposals", "engagemang", "network", "events", "communication", "ED-SWEDEN-2020", "outreach", "delaktighet", "kommunikation", "evenemang", "informationr", "event", "informationskampanjer", "Europe Direct", "engagement", "citizens", "information", "ans\u00f6kningsomg\u00e5ng", "ED-SE-2020", "Sweden", "medborgare", "allm\u00e4nhetenk", "EDIC", "n\u00e4tve"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:32.105+0200"], "cenTagsB": ["TTG_00001669", "TTG_00001671", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00000080", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TTG_00027734", "TTG_00027735", "TTG_00027738", "TTG_00027739", "TTG_00027740", "TTG_00027744", "TTG_00027745", "TTG_00027747", "TTG_00027750", "TTG_00027752", "TTG_00027753", "TTG_00027754", "TTG_00027755", "TTG_00027757", "TTG_00002852", "TTG_00001668", "TTL_00102231"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"> </span></p>\r\n<div>De s&ouml;kande m&aring;ste l&auml;sa alla dokument i f&ouml;rslagsinfordran inklusive:</div>\r\n<div><br  />\r\n&ndash; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-sweden-2020_sv.pdf\" target=\"_blank\">V&auml;gledning f&ouml;r s&ouml;kande</a></div>\r\n<div><br  />\r\n&ndash; Fr&aring;gor och svar, finns p&aring; <a href=\"https://ec.europa.eu/sweden/europadirekt\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/sweden/europadirekt</a> <br  />\r\n&nbsp;<br  />\r\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</div>\r\n<div>Vid ytterligare fr&aring;gor, skriv till f&ouml;ljande address:</div>\r\n<div><a href=\"mailto:COMM-REP-STO-GRANTS@ec.europa.eu?subject=ED-SE-2020%20\" target=\"_blank\">COMM-REP-STO-GRANTS@ec.europa.eu</a>&nbsp;</div>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form \" target=\"_blank\">&nbsp;<b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<div>All information om formkrav samt kriterierna f&ouml;r bidragsber&auml;ttigande, uteslutning, urval och tilldelning &auml;r tillg&auml;nglig p&aring; nedanst&aring;ende f&ouml;rslagsinfordran.</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-sweden-2020_sv.pdf\" target=\"_blank\"><br  />\r\nF&Ouml;RSLAGSINFORDRAN</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-sweden-2020_sv.pdf\" target=\"_blank\">Bilaga 1: Ans&ouml;kningsformul&auml;r med checklista &ouml;ver handlingar som ska l&auml;mnas in</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-sweden-2020_sv.pdf\" target=\"_blank\"> Bilaga 2: F&ouml;rs&auml;kran p&aring; heder och samvete</a> <br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-sweden-2020_sv.pdf\" target=\"_blank\"> Bilaga 3: F&ouml;rteckning &ouml;ver EU:s n&auml;tverk f&ouml;r ut&aring;triktad verksamhet och information</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-sweden-2020_sv.pdf\" target=\"_blank\"> Bilaga 4: Allm&auml;nna riktlinjer om minimikrav f&ouml;r n&auml;rvaro p&aring; n&auml;tet</a></div>\r\n<div><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-sweden-2020_sv.pdf\" target=\"_blank\"> V&auml;gledning f&ouml;r s&ouml;kande</a></div>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN SWEDEN"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["8014724B92CF96D8EA8A21CAF8701A3527E9265779DBAE4894D6882B764D52E8"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42904331"], "REFERENCE": ["42904331FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:32.236+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 4:17:45 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 4:17:45 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003e\\u003cspan lang\\u003d\\\"SV\\\" style\\u003d\\\"font-family: \\u0026quot;Verdana\\u0026quot;,sans-serif; font-size: 10pt;\\\"\\u003eP\\u0026aring; grund av ett tekniskt problem som orsakade otillg\\u0026auml;nglighet p\\u0026aring; portalen f\\u0026ouml;r finansiering och anbud skjuts tidsfristen f\\u0026ouml;r inl\\u0026auml;mnande av f\\u0026ouml;rslag till tisdagen den 20 oktober 2020 kl. 17.00 CET.\\u003c/span\\u003e\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:40:04 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:40:04 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-SE-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:26:11 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:26:11 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan lang\\u003d\\\"SV\\\" style\\u003d\\\"font-family: \\u0026quot;Verdana\\u0026quot;,sans-serif; font-size: 10pt;\\\"\\u003e(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003cbr type\\u003d\\\"_moz\\\" /\\u003e\\r\\n\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u003cspan lang\\u003d\\\"SV\\\" style\\u003d\\\"font-family: \\u0026quot;Verdana\\u0026quot;,sans-serif; font-size: 10pt;\\\"\\u003e(SV) Det \\u0026auml;r viktigt att notera att den \\u003ci\\u003eEUROPA DIREKT\\u003c/i\\u003e-ansvarige inte i n\\u0026aring;got skede f\\u0026aring;r st\\u0026auml;lla upp i kommunala, regionala eller nationella val eller val p\\u0026aring; EU-niv\\u0026aring;. Om den \\u003ci\\u003eEUROPA DIREKT\\u003c/i\\u003e-ansvarige likv\\u0026auml;l st\\u0026auml;ller upp i n\\u0026aring;got val enligt ovan under genomf\\u0026ouml;randeperioden, m\\u0026aring;ste bidragsmottagaren anm\\u0026auml;la detta till den upphandlande myndigheten utan on\\u0026ouml;digt dr\\u0026ouml;jsm\\u0026aring;l, avst\\u0026auml;nga den \\u003ci\\u003eEUROPA DIREKT\\u003c/i\\u003e-ansvarige fr\\u0026aring;n tj\\u0026auml;nsten och f\\u0026ouml;resl\\u0026aring; en l\\u0026auml;mplig ers\\u0026auml;ttare i enlighet med de kriterier som anges i f\\u0026ouml;rslagsinfordran. N\\u0026auml;r bidraget beviljas kommer bidragsmottagaren ombes att ers\\u0026auml;tta den \\u003ci\\u003eEUROPA DIREKT\\u003c/i\\u003e-ansvarige som st\\u0026auml;ller upp i kommunala, regionala eller nationella val eller val p\\u0026aring; EU-niv\\u0026aring; eller innehar ett s\\u0026aring;dant uppdrag, f\\u0026ouml;re undertecknandet av det s\\u0026auml;rskilda bidragsavtalet.\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\\r\\n\\u003cp\\u003e\\u0026nbsp;\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-SE-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304351\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-SE-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":528000},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898717FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-SI-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN SLOVENIA", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN SLOVENIA", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "409CCD2FA1C43A8961E90CFB7A192B78F7DE6FEBB8B6FF60E74E296008269E59", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["outreach", "javni razpis", "komunikacija", "informacije", "ED-SI-2020", "obve\u0161\u010danje", "dogodki", "information", "omre\u017ej", "sodelovanje", "Europe Direct", "events", "call for proposals", "Slovenia", "razpis za zbiranje predlogove", "EDIC", "dr\u017eavljani", "citizens", "engagement", "network", "communication", "mre\u017ea", "ED-SLOVENIA-2020"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-SLOVENIA-2020"], "callccm2Id": ["42898733"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) \u00a0IN SLOVENIA"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>Evropska komisija (v nadaljnjem besedilu: Komisija) prek svojega predstavni\u0161tva v Sloveniji objavlja razpis za zbiranje predlogov za izbor partnerjev za vodenje <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> v obdobju 2021\u20132025. </span></p><p><span><span>To\u010dke </span></span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span><span> se dejavno in stalno povezujejo </span></span><span>z dr\u017eavljani, s ciljem dose\u010di ve\u010djo pripadnost evropskemu projektu. Z informiranjem in organizacijo dogodkov omogo\u010dajo, da se dr\u017eavljani o prihodnosti EU odlo\u010dajo na podlagi informacij in aktivno sodelujejo v evropskih demokrati\u010dnih procesih. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>prispevajo k bolj\u0161emu razumevanju delovanja EU in njene parlamentarne demokracije ter zadev, ki spadajo v pristojnost EU, s tem pa krepijo ozave\u0161\u010denost dr\u017eavljanov o tem, kako jim EU koristi v vsakdanjem \u017eivljenju, ter hkrati opozarjajo na njeno dodano vrednost. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>pomagajo prepoznavati vidike politik EU, ki so pomembni na lokalni ravni, ter prilagajajo sporo\u010dila in dejavnosti lokalnim potrebam. Z dejavnostmi ozave\u0161\u010danja in vklju\u010devanja dr\u017eavljanov prispevajo k pripravi terena za strate\u0161ke politi\u010dne prednostne naloge Komisije in Parlamenta. </span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em><span> tudi poslu\u0161ajo odzive in pri\u010dakovanja dr\u017eavljanov o \u010dlanstvu v EU in institucijam EU zagotavljajo povratne informacije. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>tesno sodelujejo s predstavni\u0161tvi Komisije in pisarnami Evropskega parlamenta v vseh dr\u017eavah \u010dlanicah. Prizadevajo si tudi za mre\u017eenje in sodelovanje med ostalimi mre\u017eami in kontaktnimi to\u010dkami EU v Sloveniji, drugimi relevantnimi lokalnimi mre\u017eami (kjer te obstajajo) ter spodbujajo koordinacijo med njimi in izmenjavo informacij. </span></p><p><strong>P<span>et osrednjih nalog</span> </strong></p><p><strong><span>Naloga 1</span></strong><em><span>:<u> Informiranje dr\u017eavljanov in sodelovanje z njimi</u></span></em></p><p><strong><span>Naloga 2: </span></strong><em><u><span>Odnosi z lokalnimi mediji in mnenjskimi mno\u017eilci</span></u></em></p><p><strong><span>Naloga 3: </span></strong><em><u><span>Ozave\u0161\u010danje o ob\u010dutljivih temah EU na lokalni ravni</span></u></em></p><p><strong><span>Naloga 4: </span></strong><em><u><span>EU v \u0161olah</span></u></em></p><p><strong><span>Naloga 5</span></strong><em><span>:<u> Spodbujanje regionalnega omre\u017eja mre\u017e </u></span></em></p>\n"], "identifier": ["ED-SI-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-SI-2020.json"], "tags": ["dr\u017eavljani", "network", "outreach", "events", "ED-SLOVENIA-2020", "call for proposals", "javni razpis", "engagement", "dogodki", "komunikacija", "communication", "mre\u017ea", "citizens", "razpis za zbiranje predlogove", "Slovenia", "Europe Direct", "informacije", "information", "sodelovanje", "EDIC", "ED-SI-2020", "obve\u0161\u010danje", "omre\u017ej"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:32.422+0200"], "cenTagsB": ["TTL_00001665", "TTG_00001666", "TTG_00001667", "TTG_00001668", "TTG_00001669", "TTG_00001670", "TTG_00001671", "TTG_00001673", "TTG_00001674", "TTG_00001675", "TTG_00001677", "TTG_00001678", "TTG_00001680", "TTG_00001681", "TTG_00001682", "TTG_00001683", "TTG_00001684", "TTG_00001685", "TTG_00001686", "TTG_00001687", "TTG_00001688", "TTG_00000080", "TTG_00001259", "TTG_00001278", "TCK_121743", "TCK_121744", "TCK_121745", "TCK_121746", "TCK_121747"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">Vlo\u017eniki morajo prebrati vse dokumente, povezane z razpisom za zbiranje predlogov, vklju\u010dno z:</font></span><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\"><br  />\r\n</font></span></p>\r\n<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">&ndash; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-slovenia-2020_sl.pdf\" target=\"_blank\">Navodili za vlo\u017enike</a></font></span><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">&nbsp;<br  />\r\n&ndash; vpra&scaron;anji in odgovori, ki bodo objavljeni na spletnem naslovu: <a href=\"https://ec.europa.eu/slovenia/business-funding/grants_sl\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/slovenia/business-funding/grants_sl</a>.<br  />\r\n</font></span></p>\r\n<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">Vlo\u017eniki naj v primeru dodatnih vpra&scaron;anj po&scaron;ljejo elektronsko sporo\u010dilo (z navedbo sklica razpisa ED-SI-2020 v vrstici z zadevo) na elektronski naslov: <a href=\"mailto:COMM-REP-LJU-TENDERS-ADMIN@ec.europa.eu?subject=ED-SI-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-LJU-TENDERS-ADMIN@ec.europa.eu</a><br  />\r\n&nbsp;</font></span><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\">&nbsp;</span></p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form \" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<div>Vse informacije o zahtevah glede dopustnosti in merilih za upravi\u010denost, izklju\u010ditev, izbor in dodelitev so na voljo v spodnjem razpisu za zbiranje predlogov.</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-slovenia-2020_sl.pdf\" target=\"_blank\">RAZPIS ZA ZBIRANJE PREDLOGOV</a></div>\r\n<div><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-slovenia-2020_sl.pdf\" target=\"_blank\">Priloga 1: Obrazec za vlogo, vklju\u010dno s kontrolnim seznamom dokumentov, ki jih je treba predlo\u017eiti</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-slovenia-2020_sl.pdf\" target=\"_blank\">Priloga 2: \u010castna izjava</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-slovenia-2020_sl.pdf\" target=\"_blank\">Priloga 3: Seznam mre\u017e EU za ozave&scaron;\u010danje ali informiranje</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-slovenia-2020_sl.pdf\" target=\"_blank\">Priloga 4: Splo&scaron;ne smernice o minimalnih standardih za spletno prisotnost</a></div>\r\n<div><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-slovenia-2020_sl.pdf\" target=\"_blank\">Navodila za vlo\u017enike</a>&nbsp;&nbsp;</div>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN SLOVENIA"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["409CCD2FA1C43A8961E90CFB7A192B78F7DE6FEBB8B6FF60E74E296008269E59"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898717"], "REFERENCE": ["42898717FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:32.545+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 4:11:54 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 4:11:54 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003eZaradi tehni\u010dnih te\u017eav in nedosegljivosti spletnega portala Funding \\u0026amp;Tenders opportunities se lahko na razpis za izbor partnerjev za izvedbo dejavnosti EUROPE DIRECT (2021-2025) prijavite do torka, 20.10.2020 do 17. ure.\\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:26:53 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:26:53 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-SI-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:29:17 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:29:17 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-SI-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304347\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-SI-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":158400},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "42898682FrameworkPartnershipAgreement1593475200000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-SK-2020.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN SLOVAKIA", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN SLOVAKIA", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "5C7BB4E6833AF7A9878A3A75DF43202BC85CE4B96F1C8F815EADF0F2AF2FAB01", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["information", "outreach", "engagement", "sie\u0165", "call for proposals", "inform\u00e1cie", "ob\u010dania", "anga\u017eovanos\u0165", "podujatia", "events", "citizens", "Europe Direct", "komunik\u00e1cia", "network", "ED-SLOVAKIA-2020", "\u0161\u00edrenie inform\u00e1ci\u00ed", "communication", "ED-SK-2020", "EDIC", "Slovakia", "v\u00fdzva na predkladanie n\u00e1vrhov"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": [], "callIdentifier": ["ED-SLOVAKIA-2020"], "callccm2Id": ["42898698"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN SLOVAKIA"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>Eur\u00f3pska komisia (\u010falej len \u201eKomisia\u201c) prostredn\u00edctvom svojho Zast\u00fapenia v Slovenskej republike vyhlasuje v\u00fdzvu na predkladanie n\u00e1vrhov na v\u00fdber partnerov, ktor\u00ed bud\u00fa prev\u00e1dzkova\u0165 centr\u00e1 <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> v obdob\u00ed 2021 \u2013 2025. </span></p><p><span>Centr\u00e1 </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> akt\u00edvne a nepretr\u017eite zap\u00e1jaj\u00fa ob\u010danov, aby zaistili ich v\u00e4\u010d\u0161ie stoto\u017enenie sa s eur\u00f3pskym projektom. Prostredn\u00edctvom organizovania informa\u010dn\u00fdch \u010dinnost\u00ed a \u010dinnost\u00ed v oblasti ob\u010dianskej anga\u017eovanosti centr\u00e1 </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> umo\u017e\u0148uj\u00fa ob\u010danom uskuto\u010d\u0148ova\u0165 informovan\u00e9 rozhodnutia o bud\u00facnosti E\u00da, a to \u00faplnou \u00fa\u010das\u0165ou na eur\u00f3pskom demokratickom procese.</span></p><p><span>Rozv\u00edjan\u00edm lep\u0161ieho ch\u00e1pania toho, ako E\u00da a jej parlamentn\u00e1 demokracia funguje a za ktor\u00e9 ot\u00e1zky zodpoved\u00e1 E\u00da, centr\u00e1 </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>zvy\u0161uj\u00fa informovanos\u0165 ob\u010danov o v\u00fdhod\u00e1ch E\u00da, ktor\u00e9 denne vyu\u017e\u00edvaj\u00fa, a z\u00e1rove\u0148 zd\u00f4raz\u0148uj\u00fa jej pridan\u00fa hodnotu.</span></p><p><span>Centr\u00e1 </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>pom\u00e1haj\u00fa ur\u010di\u0165 aspekty polit\u00edk E\u00da, ktor\u00e9 s\u00fa d\u00f4le\u017eit\u00e9 na miestnej \u00farovni, a dok\u00e1\u017eu navrhn\u00fa\u0165 posolstv\u00e1 a \u010dinnosti, ktor\u00e9 zodpovedaj\u00fa miestnym potreb\u00e1m. Prostredn\u00edctvom osvetov\u00fdch \u010dinnost\u00ed a <span style=\"color:black\">\u010dinnost\u00ed v oblasti ob\u010dianskej anga\u017eovanosti</span></span> centr\u00e1 <em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> pom\u00e1haj\u00fa pripravi\u0165 p\u00f4du na strategick\u00e9 politick\u00e9 priority Komisie a Parlamentu.</span></p><p><span>Centr\u00e1 <em>EUROPE DIRECT</em> takisto na\u010d\u00favaj\u00fa o\u010dak\u00e1vaniam ob\u010danov a umo\u017e\u0148uj\u00fa poskytovanie sp\u00e4tnej v\u00e4zby in\u0161tit\u00faci\u00e1m E\u00da.</span></p><p><span>Centr\u00e1 </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> \u00fazko spolupracuj\u00fa so zast\u00fapeniami Komisie a sty\u010dn\u00fdmi kancel\u00e1riami Eur\u00f3pskeho parlamentu (\u010falej len \u201esty\u010dn\u00e9 kancel\u00e1rie EP\u201c) v jednotliv\u00fdch \u010dlensk\u00fdch \u0161t\u00e1toch. Takisto sa usiluj\u00fa o spolupr\u00e1cu s in\u00fdmi informa\u010dn\u00fdmi a poradensk\u00fdmi sie\u0165ami E\u00da a miestnymi kontaktn\u00fdmi bodmi, vr\u00e1tane relevantn\u00fdch miestnych siet\u00ed (kde existuj\u00fa) a podporuj\u00fa v\u00fdmeny medzi nimi, ako aj ich koordin\u00e1ciu.</span></p><p>P<strong><span>\u00e4\u0165 hlavn\u00fdch \u00faloh</span></strong></p><p><strong><span>\u00daloha 1</span></strong><em><span>:<u> Informovanie a zapojenie ob\u010danov</u></span></em></p><p><strong><span>\u00daloha 2: </span></strong><em><u><span>Vz\u0165ahy s n\u00e1rodn\u00fdmi a/alebo miestnymi m\u00e9diami a multiplik\u00e1tormi</span></u></em></p><p><strong><span>\u00daloha 3: </span></strong><em><u><span>Informovanos\u0165 o citliv\u00fdch t\u00e9mach E\u00da na miestnej \u00farovni</span></u></em></p><p><strong><span>\u00daloha 4: </span></strong><em><u><span>E\u00da na \u0161kol\u00e1ch</span></u></em></p><p><strong><span>\u00daloha 5</span></strong><em><span>:<u> Podpora region\u00e1lnej siete siet\u00ed</u></span></em></p>\n"], "identifier": ["ED-SK-2020"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2020-10-20T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-SK-2020.json"], "tags": ["events", "Slovakia", "citizens", "engagement", "EDIC", "ob\u010dania", "sie\u0165", "ED-SK-2020", "\u0161\u00edrenie inform\u00e1ci\u00ed", "Europe Direct", "v\u00fdzva na predkladanie n\u00e1vrhov", "network", "ED-SLOVAKIA-2020", "communication", "outreach", "call for proposals", "anga\u017eovanos\u0165", "podujatia", "inform\u00e1cie", "information", "komunik\u00e1cia"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:32.731+0200"], "cenTagsB": ["TTL_00094928", "TTG_00094929", "TTG_00094930", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00000080", "TTG_00001668", "TTG_00001669", "TTG_00016516", "TTG_00016517", "TTG_00001671", "TTG_00016524", "TTG_00016525", "TTG_00001683", "TTG_00016527", "TTG_00001686", "TTG_00016529", "TTG_00016530", "TTG_00016531", "TTG_00016532"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[]}],\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"]}]"], "startDate": ["2020-06-30T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">\u017diadatelia si musia pre\u010d&iacute;ta\u0165 v&scaron;etky dokumenty s&uacute;visiace s v&yacute;zvou na predkladanie n&aacute;vrhov vr&aacute;tane:</font></span><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\"><br  />\r\n</font></span></p>\r\n<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">&ndash; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-slovakia-2020_sk.pdf\" target=\"_blank\">Pr&iacute;ru\u010dky pre \u017eiadate\u013eov</a></font></span><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\"><br  />\r\n&ndash; ot&aacute;zok a odpoved&iacute;, ktor&eacute; sa uverejnia na lokalite <a href=\"https://ec.europa.eu/slovakia/news/callforproposals_europedirect_2021_2025_sk\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/slovakia/news/callforproposals_europedirect_2021_2025_sk</a>.<br  />\r\n</font></span></p>\r\n<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">V pr&iacute;pade ak&yacute;chko\u013evek \u010fal&scaron;&iacute;ch ot&aacute;zok \u017eiadatelia po&scaron;l&uacute; e-mail na e-mailov&uacute; adresu: <a href=\"mailto:COMM-REP-SK-GRANTS@ec.europa.eu?subject=ED-SK-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-SK-GRANTS@ec.europa.eu</a> (v predmete spr&aacute;vy musia uvies\u0165 referen\u010dn&eacute; \u010d&iacute;slo v&yacute;zvy ED-SK-2020).&nbsp;<br  />\r\n&nbsp;&nbsp;</font></span><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\">&nbsp;</span></p>\r\n<p><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form \" target=\"_blank\">IT Helpdesk</a></span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["\n\n\n\n\n<p>V&scaron;etky inform&aacute;cie oh\u013eadom po\u017eiadaviek pr&iacute;pustnosti, ako aj o krit&eacute;ri&aacute;ch opr&aacute;vnenosti, vyl&uacute;\u010denia, podmienok &uacute;\u010dasti a krit&eacute;ri&iacute; na vyhodnotenie n&aacute;vrhov s&uacute; dostupn&eacute; vo v&yacute;zve na predkladanie n&aacute;vrhov ni\u017e&scaron;ie.</p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-slovakia-2020_sk.pdf\" target=\"_blank\">V&Yacute;ZVA NA PREDKLADANIE N&Aacute;VRHOV</a></p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-slovakia-2020_sk.pdf\" target=\"_blank\">Pr&iacute;loha 1: Formul&aacute;r \u017eiadosti vr&aacute;tane kontroln&eacute;ho zoznamu dokumentov, ktor&eacute; treba poskytn&uacute;\u0165</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-slovakia-2020_sk.pdf\" target=\"_blank\">Pr&iacute;loha 2: \u010cestn&eacute; vyhl&aacute;senie</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-slovakia-2020_sk.pdf\" target=\"_blank\">Pr&iacute;loha 3: Zoznam informa\u010dn&yacute;ch a poradensk&yacute;ch siet&iacute; E&Uacute;</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-slovakia-2020_sk.pdf\" target=\"_blank\">Pr&iacute;loha 4: V&scaron;eobecn&eacute; usmernenia o minim&aacute;lnych norm&aacute;ch pre p&ocirc;sobenie v online prostred&iacute;</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-slovakia-2020_sk.pdf\" target=\"_blank\">Pr&iacute;ru\u010dka pre \u017eiadate\u013eov</a></p>\n<p> </p>"], "title": ["SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN SLOVAKIA"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["5C7BB4E6833AF7A9878A3A75DF43202BC85CE4B96F1C8F815EADF0F2AF2FAB01"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["42898682"], "REFERENCE": ["42898682FrameworkPartnershipAgreement1593475200000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:32.834+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 4:13:35 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 4:13:35 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e\\u003cspan style\\u003d\\\"color: rgb(255, 0, 0);\\\"\\u003eZ d\\u0026ocirc;vodu technick\\u0026eacute;ho probl\\u0026eacute;mu, ktor\\u0026yacute; sp\\u0026ocirc;sobil nepr\\u0026iacute;stupnos\u0165 port\\u0026aacute;lu Funding \\u0026amp; Tenders, sa term\\u0026iacute;n na predkladanie n\\u0026aacute;vrhov v\\u0026yacute;ziev pos\\u0026uacute;va na utorok 20. okt\\u0026oacute;bra 2020 17 :00\\u0026nbsp; hod. bruselsk\\u0026eacute;ho \u010dasu. \\u003c/span\\u003e\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 15, 2020 3:24:05 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 15, 2020 3:24:05 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-SK-2020(ED-FPA)\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 12:41:15 PM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 12:41:15 PM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(SK) Upozor\u0148ujeme, \u017ee mana\u017e\\u0026eacute;r centra Europe Direct nesmie pri v\\u0026yacute;kone tejto funkcie zast\\u0026aacute;va\u0165 alebo kandidova\u0165 na politick\\u0026yacute; \\u0026uacute;rad na miestnej, region\\u0026aacute;lnej, \\u0026scaron;t\\u0026aacute;tnej alebo eur\\u0026oacute;pskej \\u0026uacute;rovni. \\u003cbr /\\u003e\\r\\nAk sa po\u010das realiz\\u0026aacute;cie projektu centra Europe Direct tak\\u0026eacute;to okolnosti vyskytn\\u0026uacute;, pr\\u0026iacute;jemca grantu mus\\u0026iacute; bezodkladne upovedomi\u0165 verejn\\u0026eacute;ho obstar\\u0026aacute;vate\u013ea, pozastavi\u0165 \u010dinnos\u0165 mana\u017e\\u0026eacute;ra centra Europe Direct a predlo\u017ei\u0165 n\\u0026aacute;vrh na jeho vhodn\\u0026uacute; n\\u0026aacute;hradu v s\\u0026uacute;lade s krit\\u0026eacute;riami uveden\\u0026yacute;mi vo v\\u0026yacute;zve na predlo\u017eenie n\\u0026aacute;vrhov. Vo f\\u0026aacute;ze ude\u013eovania grantu bud\\u0026uacute; pr\\u0026iacute;jemcovia grantu po\u017eiadan\\u0026iacute;, aby pred podp\\u0026iacute;san\\u0026iacute;m osobitnej dohody o grante nahradili v\\u0026scaron;etk\\u0026yacute;ch mana\u017e\\u0026eacute;rov centier Europe Direct, ktor\\u0026iacute; zast\\u0026aacute;vaj\\u0026uacute; alebo kandiduj\\u0026uacute; na politick\\u0026uacute; funkciu na miestnej, region\\u0026aacute;lnej, \\u0026scaron;t\\u0026aacute;tnej alebo eur\\u0026oacute;pskej \\u0026uacute;rovni.\\u003c/p\\u003e\"},{\"approvalDate\":\"Oct 12, 2020 9:29:46 AM\",\"lastChangeDate\":\"Oct 12, 2020 9:29:46 AM\",\"content\":\"\\u003cp\\u003e(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.\\u003c/p\\u003e\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-SK-2020.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3304429\":[{\"plannedOpeningDate\":\"30 June 2020\",\"deadlineDates\":[\"20 October 2020\"],\"action\":\"ED-SK-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2021\":281604},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2021\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}, {"apiVersion": "2.120", "reference": "46270015FrameworkPartnershipAgreement1693872000000", "url": "https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-SK-2023.json", "title": null, "contentType": "text/plain", "language": "en", "databaseLabel": "SEDIA", "database": "SEDIA", "summary": "Selection of partners to carry out EUROPE DIRECT activities (2023-2025) in Slovakia", "weight": 0.0, "groupById": "3", "content": "Selection of partners to carry out EUROPE DIRECT activities (2023-2025) in Slovakia", "accessRestriction": false, "pages": null, "checksum": "4FB87070F45481C8BCB696A01FEB88D0A5381337442576C1E50AD68E1C349A76", "metadata": {"latestInfos": ["[]"], "es_SortDate": ["2023-09-05T02:00:00.000+0200"], "keywords": ["citizens", "\u0161\u00edrenie inform\u00e1ci\u00ed", "ob\u010dania", "inform\u00e1cie", "sie\u0165", "komunik\u00e1cia", "events", "information", "v\u00fdzva na predkladanie n\u00e1vrhov", "ED-SLOVAKIA-2023", "Slovakia", "anga\u017eovanos\u0165", "EUROPE DIRECT", "call for proposals", "network", "engagement", "podujatia", "communication", "ED-SK-2023", "outreach"], "workProgrammepart": [], "language": ["en"], "type": ["1"], "focusArea": [], "destinationDetails": [], "typeOfMGAs": ["46302592"], "callIdentifier": ["ED-SLOVAKIA-2023"], "callccm2Id": ["46270043"], "DATASOURCE": ["SEDIA"], "links": ["[]"], "callTitle": ["Selection of partners to carry out EUROPE DIRECT activities (2023-2025) in Slovakia"], "frameworkProgramme": ["42810547"], "descriptionByte": ["<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p>Eur\u00f3pska komisia (\u010falej len \u201eKomisia\u201c) prostredn\u00edctvom svojho Zast\u00fapenia v Slovenskej republike vyhlasuje v\u00fdzvu na predkladanie n\u00e1vrhov na v\u00fdber partnerov, ktor\u00ed bud\u00fa prev\u00e1dzkova\u0165 centr\u00e1 <strong>EUROPE DIRECT</strong> v obdob\u00ed 2021 \u2013 2025.</p><p>Centr\u00e1 EUROPE DIRECT akt\u00edvne a nepretr\u017eite zap\u00e1jaj\u00fa ob\u010danov, aby zaistili ich v\u00e4\u010d\u0161ie stoto\u017enenie sa s eur\u00f3pskym projektom. Prostredn\u00edctvom organizovania informa\u010dn\u00fdch \u010dinnost\u00ed a \u010dinnost\u00ed v oblasti ob\u010dianskej anga\u017eovanosti centr\u00e1 EUROPE DIRECT umo\u017e\u0148uj\u00fa ob\u010danom uskuto\u010d\u0148ova\u0165 informovan\u00e9 rozhodnutia o bud\u00facnosti E\u00da, a to \u00faplnou \u00fa\u010das\u0165ou na eur\u00f3pskom demokratickom procese.</p><p>Rozv\u00edjan\u00edm lep\u0161ieho ch\u00e1pania toho, ako E\u00da a jej parlamentn\u00e1 demokracia funguje a za ktor\u00e9 ot\u00e1zky zodpoved\u00e1 E\u00da, centr\u00e1 EUROPE DIRECT zvy\u0161uj\u00fa informovanos\u0165 ob\u010danov o v\u00fdhod\u00e1ch E\u00da, ktor\u00e9 denne vyu\u017e\u00edvaj\u00fa, a z\u00e1rove\u0148 zd\u00f4raz\u0148uj\u00fa jej pridan\u00fa hodnotu.</p><p>Centr\u00e1 EUROPE DIRECT pom\u00e1haj\u00fa ur\u010di\u0165 aspekty polit\u00edk E\u00da, ktor\u00e9 s\u00fa d\u00f4le\u017eit\u00e9 na miestnej \u00farovni, a dok\u00e1\u017eu navrhn\u00fa\u0165 posolstv\u00e1 a \u010dinnosti, ktor\u00e9 zodpovedaj\u00fa miestnym potreb\u00e1m. Prostredn\u00edctvom osvetov\u00fdch \u010dinnost\u00ed a \u010dinnost\u00ed v oblasti ob\u010dianskej anga\u017eovanosti centr\u00e1 EUROPE DIRECT pom\u00e1haj\u00fa pripravi\u0165 p\u00f4du na strategick\u00e9 politick\u00e9 priority Komisie a Parlamentu.</p><p>Centr\u00e1 EUROPE DIRECT takisto na\u010d\u00favaj\u00fa o\u010dak\u00e1vaniam ob\u010danov a umo\u017e\u0148uj\u00fa poskytovanie sp\u00e4tnej v\u00e4zby in\u0161tit\u00faci\u00e1m E\u00da.</p><p>Centr\u00e1 EUROPE DIRECT \u00fazko spolupracuj\u00fa so zast\u00fapeniami Komisie a sty\u010dn\u00fdmi kancel\u00e1riami Eur\u00f3pskeho parlamentu (\u010falej len \u201esty\u010dn\u00e9 kancel\u00e1rie EP\u201c) v jednotliv\u00fdch \u010dlensk\u00fdch \u0161t\u00e1toch. Takisto sa usiluj\u00fa o spolupr\u00e1cu s in\u00fdmi informa\u010dn\u00fdmi a poradensk\u00fdmi sie\u0165ami E\u00da a miestnymi kontaktn\u00fdmi bodmi, vr\u00e1tane relevantn\u00fdch miestnych siet\u00ed (kde existuj\u00fa) a podporuj\u00fa v\u00fdmeny medzi nimi, ako aj ich koordin\u00e1ciu.</p><p><strong>P\u00e4\u0165 hlavn\u00fdch \u00faloh</strong></p><p><strong>\u00daloha 1</strong>: Informovanie a zapojenie ob\u010danov</p><p><strong>\u00daloha 2</strong>: Vz\u0165ahy s n\u00e1rodn\u00fdmi a/alebo miestnymi m\u00e9diami a multiplik\u00e1tormi</p><p><strong>\u00daloha 3</strong>: Informovanos\u0165 o citliv\u00fdch t\u00e9mach E\u00da na miestnej \u00farovni</p><p><strong>\u00daloha 4</strong>: E\u00da na \u0161kol\u00e1ch</p><p><strong>\u00daloha 5</strong>: Podpora region\u00e1lnej siete siet\u00ed</p>\n"], "identifier": ["ED-SK-2023"], "additionalInfos": ["{}"], "es_ContentType": ["text/plain"], "programmePeriod": ["2014 - 2020"], "deadlineDate": ["2023-10-17T19:00:00.000+0200"], "es_Combine": ["3"], "esST_URL": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-SK-2023.json"], "tags": ["citizens", "\u0161\u00edrenie inform\u00e1ci\u00ed", "ob\u010dania", "inform\u00e1cie", "sie\u0165", "komunik\u00e1cia", "events", "information", "v\u00fdzva na predkladanie n\u00e1vrhov", "ED-SLOVAKIA-2023", "Slovakia", "anga\u017eovanos\u0165", "EUROPE DIRECT", "call for proposals", "network", "engagement", "podujatia", "communication", "ED-SK-2023", "outreach"], "esDA_QueueDate": ["2024-06-28T10:02:33.024+0200"], "cenTagsB": ["TTG_00016516", "TTG_00016517", "TTG_00094929", "TTG_00016524", "TTG_00016525", "TTG_00016527", "TTG_00016529", "TTG_00016530", "TTG_00016531", "TTG_00016532", "TTG_00001669", "TTG_00001671", "TTG_00001259", "TTG_00001673", "TTG_00001278", "TTG_00001677", "TTG_00000080", "TTG_00001683", "TTG_00001686", "TTL_00094928", "TTG_00094930", "TCK_129743", "TCK_129744", "TCK_129745", "TCK_129746", "TCK_129747"], "destinationDescription": [], "actions": ["[{\"status\":{\"id\":31094503,\"abbreviation\":\"Closed\",\"description\":\"Closed\"},\"types\":[{\"typeOfAction\":\"ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"typeOfMGA\":[{\"id\":46302592,\"abbreviation\":\"ED-AG-LS\",\"description\":\"ED Lump Sum Grant\"}]}],\"plannedOpeningDate\":\"05 September 2023\",\"submissionProcedure\":{\"id\":31094504,\"abbreviation\":\"single-stage\",\"description\":\"single-stage\"},\"deadlineDates\":[\"17 October 2023\"]}]"], "startDate": ["2023-09-05T02:00:00.000+0200"], "deadlineModel": ["single-stage"], "status": ["31094503"], "supportInfo": ["<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\"><span lang=\"ES\">\u017diadatelia si musia pre\u010d&iacute;ta\u0165 v&scaron;etky dokumenty s&uacute;visiace s v&yacute;zvou na predkladanie n&aacute;vrhov vr&aacute;tane:<o:p></o:p></span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\"><span lang=\"ES\">&ndash; ot&aacute;zok a odpoved&iacute;, ktor&eacute; sa uverejnia na lokalite. <a href=\"https://slovakia.representation.ec.europa.eu/podnikanie-financovanie/financovanie-granty_sk\" target=\"_blank\">https://slovakia.representation.ec.europa.eu/podnikanie-financovanie/financovanie-granty_sk</a><o:p></o:p></span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\"><span lang=\"ES\">V pr&iacute;pade ak&yacute;chko\u013evek \u010fal&scaron;&iacute;ch ot&aacute;zok \u017eiadatelia po&scaron;l&uacute; e-mail na e-mailov&uacute; adresu: veronika.kalousova@ec.europa.eu (v predmete spr&aacute;vy musia uvies\u0165 referen\u010dn&eacute; \u010d&iacute;slo v&yacute;zvy ED-SK-2023).<o:p></o:p></span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\"><span lang=\"ES\">Asisten\u010dn&eacute; pracovisko IT &ndash; kontaktujte <a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\">asisten\u010dn&uacute; slu\u017ebu IT</a> v pr&iacute;pade ot&aacute;zok, ako s&uacute; zabudnut&eacute; hesl&aacute;, pr&iacute;stupov&eacute; pr&aacute;va, technick&eacute; aspekty predkladania n&aacute;vrhov at\u010f.<o:p></o:p></span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\">&nbsp;</p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\"><b><span lang=\"ES\"><o:p>&nbsp;</o:p></span></b></p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\"><b><span lang=\"ES\"><o:p>&nbsp;</o:p></span></b></p>"], "missionDetails": [], "sepTemplate": ["<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the <strong>type of action</strong> and the <strong>type of model grant agreement</strong> that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice, as it cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>"], "sortStatus": ["3"], "topicConditions": ["<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\">&nbsp;</p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\">&nbsp;</p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\">&nbsp;</p>\n\n\n\n\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\"><span lang=\"ES\">V&scaron;etky inform&aacute;cie oh\u013eadom po\u017eiadaviek pr&iacute;pustnosti, ako aj o krit&eacute;ri&aacute;ch opr&aacute;vnenosti, vyl&uacute;\u010denia, podmienok &uacute;\u010dasti a krit&eacute;ri&iacute; na vyhodnotenie n&aacute;vrhov s&uacute; dostupn&eacute; vo v&yacute;zve na predkladanie n&aacute;vrhov ni\u017e&scaron;ie.<o:p></o:p></span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\"><span lang=\"ES\">&nbsp;</span><span lang=\"ES\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2023/call-fiche_ed-slovakia-2023_sk.pdf \" target=\"_blank\">V&Yacute;ZVA NA PREDKLADANIE N&Aacute;VRHOV</a><o:p></o:p></span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\"><span lang=\"ES\">&nbsp;</span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\">&nbsp;</p>\r\n<p><span lang=\"ES\" style=\"font-size:11.0pt;line-height:115%;font-family:&quot;Calibri&quot;,sans-serif;&#10;mso-ascii-theme-font:minor-latin;mso-fareast-font-family:Calibri;mso-fareast-theme-font:&#10;minor-latin;mso-hansi-theme-font:minor-latin;mso-bidi-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;&#10;mso-bidi-theme-font:minor-bidi;mso-ansi-language:ES;mso-fareast-language:EN-US;&#10;mso-bidi-language:AR-SA\"> <!--[if !supportLineBreakNewLine]--><br />\r\n<!--[endif]--></span></p>"], "title": ["Selection of partners to carry out EUROPE DIRECT activities (2023-2025) in Slovakia"], "missionDescription": [], "esST_checksum": ["4FB87070F45481C8BCB696A01FEB88D0A5381337442576C1E50AD68E1C349A76"], "cftId": ["0"], "infoPackDossiers": ["[]"], "esST_FileName": ["file.txt"], "ccm2Id": ["46270015"], "REFERENCE": ["46270015FrameworkPartnershipAgreement1693872000000"], "programmeDivision": ["42810566", "42810559"], "crossCuttingPriorities": [], "esDA_IngestDate": ["2024-06-28T10:02:33.147+0200"], "typesOfAction": ["Framework Partnership Agreement"], "callUpdates": ["[{\"approvalDate\":\"Sep 7, 2023 5:11:40 PM\",\"lastChangeDate\":\"Sep 7, 2023 5:11:40 PM\",\"content\":\"The submission session is now available for: ED-SK-2023(ED-FPA)\"}]"], "url": ["https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/data/topicDetails/ED-SK-2023.json"], "additionalDossiers": ["[]"], "allowPartnerSearch": ["false"], "budgetOverview": ["{\"budgetTopicActionMap\":{\"3494157\":[{\"plannedOpeningDate\":\"05 September 2023\",\"deadlineDates\":[\"17 October 2023\"],\"action\":\"ED-SK-2023 - ED-FPA Framework Partnership Agreement\",\"budgetYearMap\":{\"2024\":33600},\"budgetTopicActionMap\":{},\"deadlineModel\":\"single-stage\"}]},\"budgetYearsColumns\":[\"2024\"]}"]}, "enrichedMetadata": {}, "children": [], "highlightedFragments": []}], "warnings": []}