{"TopicDetails": {"type": 0, "ccm2Id": 42898090, "cftId": 0, "identifier": "ED-BE-2020", "title": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN BELGIUM", "publicationDateLong": 1593475200000, "callIdentifier": "ED-BELGIUM-2020", "callTitle": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN BELGIUM", "callccm2Id": 42898106, "allowPartnerSearch": false, "frameworkProgramme": {"id": 42810547, "abbreviation": "ED", "description": "Europe Direct"}, "programmeDivision": [{"id": 42810566, "abbreviation": "ED-1-1", "description": "Europe Direct"}, {"id": 42810559, "abbreviation": "ED-1", "description": "Europe Direct"}], "topicMGAs": [], "tags": ["Europe Direct", "events", "outreach", "engagement", "citoyens", "Netz", "Kommunikation", "ED-BE-2020", "Ausschreibung", "ED-BELGIUM-2020", "netwerk", "citizens", "Belgium", "oproep", "Informationszentrum", "communicatie", "informatie", "CIED", "B\u00fcrgerinnen", "Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen", "evenements", "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "call for proposals", "evenementen", "participation", "Engagement", "Netzwerk", "information", "network", "communication", "Kontakt", "Veranstaltungen", "B\u00fcrger", "r\u00e9seau", "appel \u00e0 propositions", "betrokkenheid", "EDIC", "Information", "Interaktion"], "sme": false, "actions": [{"status": {"id": 31094503, "abbreviation": "Closed", "description": "Closed"}, "types": [{"typeOfAction": "ED-FPA Framework Partnership Agreement", "typeOfMGA": []}], "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "submissionProcedure": {"id": 31094504, "abbreviation": "single-stage", "description": "single-stage"}, "deadlineDates": ["20 October 2020"]}], "latestInfos": [], "budgetOverviewJSONItem": {"budgetTopicActionMap": {"3304328": [{"action": "ED-BE-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement", "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "deadlineModel": "single-stage", "deadlineDates": ["20 October 2020"], "budgetYearMap": {"2021": 263997}, "budgetTopicActionMap": {}}]}, "budgetYearsColumns": ["2021"]}, "description": "<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><em>NL</em></p><p><span>De Europese Commissie (hierna \u201cde Commissie\u201d) doet via haar Vertegenwoordiging in Belgi\u00eb een oproep tot het indienen van voorstellen voor de selectie van partners voor het beheer van een <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> in de periode 2021-2025. </span></p><p><span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em></span> <span> legt op proactieve en doorlopende basis contact met burgers om te zorgen voor een grotere betrokkenheid bij het Europese project. Door informatie- en betrokkenheidsactiviteiten te organiseren, stelt </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> de burgers in staat weloverwogen keuzes te maken over de toekomst van de EU door volledig deel te nemen aan het Europese democratische proces. </span></p><p><span>Door een beter begrip te bevorderen van de manier waarop de EU en haar parlementaire democratie werken en van welke kwesties onder de verantwoordelijkheid van de EU vallen, maakt </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span> de burgers er beter van bewust dat zij dagelijks voordeel halen uit de EU en wijst zo op de toegevoegde waarde van de EU. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>helpt bij het bepalen van de aspecten van het EU-beleid die op lokaal niveau belangrijk zijn en kan boodschappen en activiteiten afstemmen op de lokale behoeften. Via voorlichtings- en betrokkenheidsactiviteiten helpt </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> de weg te banen voor de strategische beleidsprioriteiten van de Commissie en het Parlement. </span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em><span> luistert ook naar de verwachtingen van de burgers en kan de EU-instellingen van feedback voorzien. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>werkt nauw samen met de Vertegenwoordigingen van de Commissie en met de liaisonbureaus van het Europees Parlement (hierna \u201cde EPLO\u2019s\u201d) in de respectieve lidstaten. <em>EUROPE DIRECT</em> werkt ook samen met andere EU-outreachnetwerken en lokale contactpunten, waaronder relevante lokale netwerken (indien deze bestaan), en bevordert onderlinge uitwisselingen en samenwerking.</span></p><p><strong>V<span><strong>i</strong>jf kerntaken</span> </strong></p><p><strong><span>Taak 1</span></strong><em><span>:<u> Informatie voor en betrokkenheid met de burgers</u></span></em></p><p><strong><span>Taak 2: </span></strong><em><u><span>Contacten met lokale media en multipliers</span></u></em></p><p><strong><span>Taak 3: </span></strong><em><u><span>Bewustzijn van gevoelige EU-onderwerpen op lokaal niveau</span></u></em></p><p><strong><span>Taak 4: </span></strong><em><u><span>De EU in scholen</span></u></em></p><p><strong><span>Taak 5</span></strong><em><span>:<u> Een regionaal netwerk van netwerken bevorderen </u></span></em></p><p><em>FR</em></p><p><span>La Commission europ\u00e9enne (ci-apr\u00e8s la \u00ab Commission \u00bb), par l\u2019interm\u00e9diaire de sa Repr\u00e9sentation en Belgique, lance un appel \u00e0 propositions afin de s\u00e9lectionner des partenaires pour la gestion des <em>EUROPE DIRECT</em> pour la p\u00e9riode 2021-2025. </span></p><p><span><span>Les <em>EUROPE DIRECT</em></span></span> <span>nouent un dialogue proactif et continu avec les citoyens afin de renforcer le sentiment d\u2019appartenance envers le projet europ\u00e9en. En organisant des activit\u00e9s d\u2019information et de dialogue, les <em>EUROPE DIRECT</em> permettent aux citoyens de faire des choix \u00e9clair\u00e9s concernant l\u2019avenir de l\u2019UE en participant pleinement au processus d\u00e9mocratique europ\u00e9en. </span></p><p><span>En favorisant une meilleure compr\u00e9hension de la mani\u00e8re dont fonctionnent l\u2019UE et sa d\u00e9mocratie parlementaire et des questions qui rel\u00e8vent de la responsabilit\u00e9 de l\u2019UE, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> sensibilise les citoyens aux avantages que leur procure l\u2019UE au quotidien, tout en mettant en \u00e9vidence sa valeur ajout\u00e9e. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> contribue \u00e0 relever les aspects des politiques de l\u2019UE qui sont importants \u00e0 l\u2019\u00e9chelle locale et \u00e0 adapter les messages et les activit\u00e9s aux besoins locaux. Par des activit\u00e9s de sensibilisation et de dialogue avec les citoyens, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> contribue \u00e0 pr\u00e9parer le terrain pour les priorit\u00e9s politiques strat\u00e9giques de la Commission et du Parlement. </span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em><span> est \u00e9galement \u00e0 l\u2019\u00e9coute des attentes des citoyens et permet un retour d\u2019information aux institutions de l\u2019UE. </span></p><p><span>Les <em>EUROPE DIRECT</em></span> <span>travaillent en \u00e9troite collaboration avec les Repr\u00e9sentations de la Commission et avec les bureaux de liaison du Parlement europ\u00e9en (ci-apr\u00e8s les \u00ab bureaux de liaison \u00bb) dans les \u00c9tats membres respectifs. Ils cherchent \u00e9galement \u00e0 coop\u00e9rer avec d\u2019autres r\u00e9seaux et points de contact locaux de l\u2019UE, y compris des r\u00e9seaux locaux (lorsqu\u2019ils existent), et promeuvent les \u00e9changes et la coordination mutuels.</span></p><p><strong>C</strong><span><strong><span>inq t</span></strong></span><strong>\u00e2</strong><strong><span><span>ches principales</span></span> </strong></p><p><strong><span>T\u00e2che n<sup>o</sup> 1</span></strong><span>:<em><u> information et dialogue avec les citoyens</u></em></span></p><p><strong><span>T\u00e2che n<sup>o</sup> 2: </span></strong><em><u><span>relations avec les m\u00e9dias et les relais d\u2019opinion locaux</span></u></em></p><p><strong><span>T\u00e2che n<sup>o</sup> 3: </span></strong><em><u><span>sensibilisation aux sujets sensibles de l\u2019UE au niveau local</span></u></em></p><p><strong><span>T\u00e2che n<sup>o</sup> 4: </span></strong><em><u><span>l\u2019UE dans les \u00e9tablissements scolaires</span></u></em></p><p><strong><span>T\u00e2che n<sup>o</sup> 5</span></strong><span>:<em><u> promotion d\u2019un r\u00e9seau r\u00e9gional de r\u00e9seaux </u></em></span></p><p><span><em>DE</em></span></p><p><span><span><span><span><span style=\"color:#000000\"><span>Die Europ\u00e4ische Kommission (im Folgenden \u201eKommission\u201c) ver\u00f6ffentlicht \u00fcber ihre Vertretung in Belgien eine Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen, um Partner f\u00fcr den Betrieb von </span></span></span></span></span><strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong><span><span><span style=\"color:#000000\"><span> im Zeitraum 2021\u20132025 auszuw\u00e4hlen. </span></span></span></span></span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>gew\u00e4hrleisten eine aktive und kontinuierliche Kommunikation mit den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern, um eine gr\u00f6\u00dfere Eigenverantwortung f\u00fcr das Projekt Europa zu erzielen. Durch die Organisation von Informations- und Einbeziehungsma\u00dfnahmen erm\u00f6glichen </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> es den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern, fundierte Entscheidungen \u00fcber die Zukunft der EU zu treffen, indem sie uneingeschr\u00e4nkt am demokratischen Prozess in Europa teilhaben. </span></p><p><span>Indem </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>ein besseres Verst\u00e4ndnis daf\u00fcr schaffen, wie die EU und ihre parlamentarische Demokratie funktionieren und welche Themen in die Zust\u00e4ndigkeit der EU fallen, werden die B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger st\u00e4rker daf\u00fcr sensibilisiert, wie sie t\u00e4glich von der EU profitieren, w\u00e4hrend gleichzeitig der Mehrwert der EU unterstrichen wird. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>helfen bei der Ermittlung der Aspekte der Unionspolitik, die auf lokaler Ebene von Bedeutung sind, und k\u00f6nnen Botschaften und T\u00e4tigkeiten so gestalten, dass sie den lokalen Bed\u00fcrfnissen Rechnung tragen. Durch \u00d6ffentlichkeitsarbeit und B\u00fcrgerbeteiligung tragen </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> dazu bei, den Weg f\u00fcr die strategischen politischen Priorit\u00e4ten der Kommission und des Parlaments zu ebnen. </span></p><p><span>Des Weiteren schenken die <em>EUROPE DIRECT</em> den Erwartungen der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger Geh\u00f6r und erm\u00f6glichen so R\u00fcckmeldungen an die Organe der Union. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>arbeiten eng mit den Vertretungen der Kommission und den Verbindungsb\u00fcros des Europ\u00e4ischen Parlaments (im Folgenden \u201eVerbindungsb\u00fcros\u201c) in den jeweiligen Mitgliedstaaten zusammen. Au\u00dferdem streben sie eine Zusammenarbeit mit anderen Netzwerken f\u00fcr \u00d6ffentlichkeitsarbeit und anderen Kontaktstellen auf Unions- oder lokaler Ebene an und f\u00f6rdern den Austausch und die Koordinierung zwischen ihnen.</span></p><p><strong><span>F\u00fcnf Kernaufgaben</span></strong></p><p><strong><span>Aufgabe 1:</span></strong><em><u><span> Information und Einbeziehung der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger</span></u></em></p><p><strong><span>Aufgabe 2: </span></strong><em><u><span>Kontakte zu lokalen Medien und Multiplikatoren</span></u></em></p><p><strong><span>Aufgabe 3: </span></strong><em><u><span>Sensibilisierung f\u00fcr sensible EU-Themen auf lokaler Ebene</span></u></em></p><p><strong><span>Aufgabe 4: </span></strong><em><u><span>Die EU in der Schule</span></u></em></p><p><strong><span>Aufgabe 5:</span></strong><em><u><span> F\u00f6rderung eines regionalen Netzes von Netzwerken </span></u></em></p>\n", "conditions": "\n\n\n\n\n<p style=\"margin: 0px 0px 10.66px;\"><em>NL</em></p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 10.66px;\">Alle informatie over de ontvankelijkheidsvereisten en de criteria voor geschiktheid, uitsluiting, selectie en toekenning is beschikbaar in de onderstaande oproep tot het indienen van voorstellen.</p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 10.66px;\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-belgium-2020_nl.pdf\" target=\"_blank\">OPROEP TOT HET INDIENEN VAN VOORSTELLEN</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-belgium-2020_nl.pdf\" target=\"_blank\">Bijlage 1: Aanvraagformulier, met de controlelijst van te verstrekken documenten</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-belgium-2020_nl.pdf\" target=\"_blank\">Bijlage 2: Verklaring op erewoord</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-belgium-2020_nl.pdf\" target=\"_blank\">Bijlage 3: Lijst van de outreach- en voorlichtingsnetwerken van de EU</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-belgium-2020_nl.pdf\" target=\"_blank\">Bijlage 4: Algemene richtsnoeren betreffende minimumnormen voor online aanwezigheid</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-belgium-2020_nl.pdf\" target=\"_blank\">GIDS VOOR AANVRAGERS</a></p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 10.66px;\"><em>FR</em></p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 10.66px;\">Toutes les informations sur les conditions d'admissibilit&eacute; ainsi que les crit&egrave;res d'&eacute;ligibilit&eacute;, d'exclusion, de s&eacute;lection et d'attribution sont disponibles dans l'appel &agrave; propositions ci-dessous.</p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 10.66px;\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-belgium-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\">APPEL &Agrave; PROPOSITIONS</a> <br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-belgium-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Annexe 1 Formulaire de candidature</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-belgium-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Annexe 2 D&eacute;claration sur l&rsquo;honneur</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-belgium-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Annexe 3 Liste des r&eacute;seaux d&rsquo;information ou de sensibilisation de l&rsquo;UE</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-belgium-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Annexe 4 Lignes directrices g&eacute;n&eacute;rales sur les normes minimales en mati&egrave;re de pr&eacute;sence en ligne</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-belgium-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Guide &agrave; l&rsquo;attention des demandeurs</a></p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 10.66px;\"><em>DE</em></p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 10.66px;\">Alle Informationen &uuml;ber die Zul&auml;ssigkeitsvoraussetzungen sowie &uuml;ber die F&ouml;rderf&auml;higkeits-, Ausschluss-, Auswahl- und Vergabekriterien sind der nachstehenden Aufforderung zur Einreichung von Vorschl&auml;gen zu entnehmen.</p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 10.66px;\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-belgium-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">AUFFORDERUNG ZUR EINREICHUNG VON VORSCHL&Auml;GEN</a> <br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-belgium-2020_de.pdf\" target=\"_blank\"> Anhang 1: Antragsformular, einschlie&szlig;lich Checkliste f&uuml;r die einzureichenden Unterlagen</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-belgium-2020_de.pdf\" target=\"_blank\"> Anhang 2: Ehrenw&ouml;rtliche Erkl&auml;rung</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-belgium-2020_de.pdf\" target=\"_blank\"> Anhang 3: Liste der EU-Netzwerke f&uuml;r &Ouml;ffentlichkeitsarbeit und Information</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-belgium-2020_de.pdf\" target=\"_blank\"> Anhang 4: Allgemeine Leitlinien f&uuml;r Mindeststandards f&uuml;r die Online-Pr&auml;senz</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-belgium-2020_de.pdf\" target=\"_blank\"> Leitfaden f&uuml;r Antragsteller</a></p>\n<p> </p>", "supportInfo": "<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.</span></p>\r\n<div><em>NL</em></div>\r\n<div><br  />\r\nDe aanvragers moeten alle documenten in verband met de oproep tot het indienen van voorstellen lezen, waaronder:<br  />\r\n- de <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-belgium-2020_nl.pdf\" target=\"_blank\">Gids voor aanvragers</a><br  />\r\n- vragen en antwoorden die zullen worden gepubliceerd op h<a href=\"https://ec.europa.eu/belgium/news/europe-direct_2021-2025_nl\" target=\"_blank\">ttps://ec.europa.eu/belgium/news/europe-direct_2021-2025_nl</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Voor alle verdere vragen moeten de aanvragers een e-mail sturen, met in onderwerp de referentie naar de oproep, ED-BE-2020, naar het volgende adres: <a href=\"mailto:COMM-REP-BRU-GRANT@ec.europa.eu?subject=ED-BE-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-BRU-GRANT@ec.europa.eu</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><em>FR</em></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Les candidats doivent lire tous les documents relatifs &agrave; l&rsquo;appel &agrave; propositions, notamment:<br  />\r\n- le &laquo; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-belgium-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\">Guide &agrave; l&rsquo;attention des candidats</a> &raquo; <br  />\r\n- Les questions et r&eacute;ponses qui seront publi&eacute;es &agrave; l&rsquo;adresse suivante: <a href=\"https://ec.europa.eu/belgium/news/europe-direct_2021-2025_fr\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/belgium/news/europe-direct_2021-2025_fr</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Pour toute autre question, les candidats doivent envoyer un courrier &eacute;lectronique &agrave; l&rsquo;adresse suivante: <a href=\"mailto:COMM-REP-BRU-GRANT@ec.europa.eu?subject=ED-BE-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-BRU-GRANT@ec.europa.eu</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><em>DE</em></div>\r\n<p>Die Antragsteller m&uuml;ssen alle auf die Aufforderung zur Einreichung von Vorschl&auml;gen bezogenen Unterlagen lesen, darunter:<br  />\r\n- <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-belgium-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Leitfaden f&uuml;r Antragsteller</a><br  />\r\n- Fragen und Antworten, ver&ouml;ffentlicht unter <a href=\"https://ec.europa.eu/belgium/news/europe-direct_2021-2025_de\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/belgium/news/europe-direct_2021-2025_de</a></p>\r\n<p>Etwaige weitere Fragen sind an folgende E-Mail-Adresse zu richten (unter Angabe der Nummer der Aufforderung ED-BE-2020 in der Betreffzeile): <a href=\"mailto:COMM-REP-BRU-GRANT@ec.europa.eu?subject=ED-BE-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-BRU-GRANT@ec.europa.eu</a><br  />\r\n&nbsp;</p>\r\n<p><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\"><o:p></o:p></span></p>", "sepTemplate": "<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>", "links": [], "additionalDossiers": [], "infoPackDossiers": [], "callDetailsJSONItem": {"latestInfos": [{"approvalDate": "Oct 15, 2020 4:16:52 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 4:16:52 PM", "content": "<div><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\">(NL) Omwille van een technisch defect dat de Funding &amp; Tenders portal ontoegankelijk maakte, is de deadline voor het indienen van voorstellen als antwoord op deze oproep uitgesteld tot dinsdag, 20 oktober 2020, 17 uur.</span></div>\r\n<div><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\"><br type=\"_moz\" />\r\n</span></div>\r\n<div><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\">(FR) Suite &agrave; un incident technique qui a rendu le &laquo; Funding &amp; Tenders portal &raquo; inaccessible, la date limite pour la soumission de propositions en r&eacute;ponse &agrave; cet appel a &eacute;t&eacute; remise jusqu&rsquo;&agrave; mardi, le 20 octobre, &agrave; 17h. </span></div>\r\n<div><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\"><br type=\"_moz\" />\r\n</span></div>\r\n<div><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\">(DE) Da das Portal &ldquo;Funding &amp; Tenders&rdquo; wegen eines technischen Problems nicht aufrufbar war, wird die Einreichfrist des Aufrufs zur Einreichung von Vorschl&auml;gen auf Dienstag, 20. Oktober 2020, 17 Uhr MEZ verl&auml;ngert.</span></div>"}, {"approvalDate": "Oct 15, 2020 3:17:24 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 3:17:24 PM", "content": "The submission session is now available for: ED-BE-2020(ED-FPA)"}, {"approvalDate": "Oct 13, 2020 10:52:07 AM", "lastChangeDate": "Oct 13, 2020 10:52:07 AM", "content": "<p>(NL) <span lang=\"NL-BE\" style=\"mso-ansi-language:NL-BE\">U dient er rekening mee te houden dat de Europe Direct-manager op geen enkel moment een \u200b\u200bpolitieke functie op lokaal, regionaal, landelijk of Europees niveau mag bekleden of zich hiervoor kandidaat mag stellen tijdens de uitoefening van de functie van ED-manager. Wanneer de Europe Direct-manager zich op enig moment tijdens de uitvoering in een situatie bevindt zoals hierboven beschreven, moet de Europe Direct-begunstigde de aanbestedende dienst hiervan onmiddellijk op de hoogte brengen, de ED-manager schorsen en een voorstel doen voor geschikte vervanging in overeenstemming met de criteria vermeld in de oproep tot het indienen van voorstellen. In de fase van de toekenning zullen de begunstigden van Europe Direct worden gevraagd om elke Europe Direct-manager te vervangen die een politieke functie bekleedt of zich kandidaat heeft gesteld voor een publieke functie op lokaal, regionaal, nationaal of Europees niveau v&oacute;&oacute;r de ondertekening van de specifieke subsidieovereenkomst.</span></p>\r\n<p>(FR) Veuillez noter que le responsable Europe Direct ne peut &agrave; aucun moment exercer ou briguer des fonctions politiques au niveau local, r&eacute;gional, national ou europ&eacute;en tant qu&rsquo;il exerce les fonctions de responsable Europe direct. Si le responsable Europe Direct se trouve dans la situation d&eacute;crite ci-dessus &agrave; un moment quelconque de la mise en &oelig;uvre de l&rsquo;action Europe direct, le b&eacute;n&eacute;ficiaire de la subvention Europe Direct doit en informer le pouvoir adjudicateur sans d&eacute;lai, suspendre le responsable Europe direct et proposer un rempla&ccedil;ant appropri&eacute; conform&eacute;ment aux crit&egrave;res &eacute;nonc&eacute;s dans l&rsquo;appel &agrave; propositions. Au stade de l&rsquo;attribution, les b&eacute;n&eacute;ficiaires de la subvention Europe Direct seront invit&eacute;s &agrave; remplacer tout responsable Europe Direct qui exerce ou brigue un mandat politique au niveau local, r&eacute;gional, national ou europ&eacute;en avant la signature de la convention sp&eacute;cifique de subvention.</p>\r\n<p>(DE) Bitte beachten Sie, dass der Europe-Direct-Manager bzw. die Europe-Direct-Managerin zu keinem Zeitpunkt seiner bzw. ihrer Leitungst&auml;tigkeit ein politisches Amt auf lokaler, regionaler, nationaler oder europ&auml;ischer Ebene wahrnehmen darf. Tritt der Europe-Direct-Manager bzw. die Europe-Direct-Managerin zu irgendeinem Zeitpunkt w&auml;hrend der Leitungst&auml;tigkeit eines der oben genannten &Auml;mter an, muss der ED-Beg&uuml;nstigte (Tr&auml;ger) den &ouml;ffentlichen Auftraggeber unverz&uuml;glich informieren, den betreffenden ED-Manager bzw. die betreffende ED-Managerin suspendieren und im Einklang mit den in der Aufforderung zur Einreichung von Vorschl&auml;gen genannten Kriterien einen geeigneten Ersatz nominieren. Bei Zuschlagserteilung werden die ED-Beg&uuml;nstigten aufgefordert, vor Unterzeichnung der Einzelvereinbarungen &uuml;ber Finanzhilfen jeden ED-Manager bzw. jede ED- Managerin zu ersetzen, der oder die ein politisches Amt auf lokaler, regionaler, nationaler oder europ&auml;ischer Ebene innehat oder f&uuml;r ein solches Amt kandidiert.</p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p>&nbsp;</p>"}, {"approvalDate": "Oct 12, 2020 9:43:20 AM", "lastChangeDate": "Oct 12, 2020 9:43:20 AM", "content": "<p>&nbsp;(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.</p>"}], "hasForthcomingTopics": false, "hasOpenTopics": false, "allClosedTopics": true}}}