{"TopicDetails": {"type": 0, "ccm2Id": 42898206, "cftId": 0, "identifier": "ED-CZ-2020", "title": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN CZECHIA", "publicationDateLong": 1593475200000, "callIdentifier": "ED-CZECHIA-2020", "callTitle": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN CZECHIA", "callccm2Id": 42898222, "allowPartnerSearch": false, "frameworkProgramme": {"id": 42810547, "abbreviation": "ED", "description": "Europe Direct"}, "programmeDivision": [{"id": 42810566, "abbreviation": "ED-1-1", "description": "Europe Direct"}, {"id": 42810559, "abbreviation": "ED-1", "description": "Europe Direct"}], "topicMGAs": [], "tags": ["call for proposals", "Czechia", "events", "outreach", "anga\u017eovanost", "informace", "EDIC", "information", "akce", "v\u00fdzva k p\u0159edkl\u00e1d\u00e1n\u00ed n\u00e1vrh\u016f", "s\u00edt\u011b", "Europe Direct", "network", "communication", "citizens", "engagement", "ED-CZ-2020", "ED-CZECHIA-2020", "komunika\u010dn\u00ed", "ob\u010dansk\u00e1"], "sme": false, "actions": [{"status": {"id": 31094503, "abbreviation": "Closed", "description": "Closed"}, "types": [{"typeOfAction": "ED-FPA Framework Partnership Agreement", "typeOfMGA": []}], "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "submissionProcedure": {"id": 31094504, "abbreviation": "single-stage", "description": "single-stage"}, "deadlineDates": ["20 October 2020"]}], "latestInfos": [], "budgetOverviewJSONItem": {"budgetTopicActionMap": {"3304332": [{"action": "ED-CZ-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement", "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "deadlineModel": "single-stage", "deadlineDates": ["20 October 2020"], "budgetYearMap": {"2021": 281604}, "budgetTopicActionMap": {}}]}, "budgetYearsColumns": ["2021"]}, "description": "<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>Evropsk\u00e1 komise (d\u00e1le jen \u201eKomise\u201c) vyhla\u0161uje prost\u0159ednictv\u00edm sv\u00e9ho Zastoupen\u00ed v \u010cesk\u00e9 republice v\u00fdzvu k pod\u00e1v\u00e1n\u00ed n\u00e1vrh\u016f pro v\u00fdb\u011br partner\u016f pro provozov\u00e1n\u00ed st\u0159edisek <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> v obdob\u00ed 2021\u20132025. </span></p><p><span><span>St\u0159ediska </span></span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>proaktivn\u011b a soustavn\u011b komunikuj\u00ed s ob\u010dany s c\u00edlem zajistit v\u011bt\u0161\u00ed pocit spoluodpov\u011bdnosti za evropsk\u00fd projekt. Organizov\u00e1n\u00edm informa\u010dn\u00edch \u010dinnost\u00ed a \u010dinnost\u00ed v oblasti zapojen\u00ed umo\u017e\u0148uj\u00ed ob\u010dan\u016fm \u010dinit informovan\u00e1 rozhodnut\u00ed o budoucnosti EU d\u00edky pln\u00e9 \u00fa\u010dasti na evropsk\u00e9m demokratick\u00e9m procesu. </span></p><p><span>Rozv\u00edjen\u00edm lep\u0161\u00edho pochopen\u00ed toho, jak EU a jej\u00ed instituce funguj\u00ed a kter\u00e9 ot\u00e1zky spadaj\u00ed do jej\u00ed odpov\u011bdnosti, zvy\u0161uj\u00ed st\u0159ediska </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>pov\u011bdom\u00ed ob\u010dan\u016f o tom, jak\u00fd prosp\u011bch jim EU ka\u017edodenn\u011b p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed, a z\u00e1rove\u0148 zd\u016fraz\u0148uj\u00ed jej\u00ed p\u0159idanou hodnotu. </span></p><p><span>St\u0159ediska </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>pom\u00e1haj\u00ed ur\u010dovat aspekty politik EU, kter\u00e9 jsou d\u016fle\u017eit\u00e9 na m\u00edstn\u00ed \u00farovni, a mohou p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e1 sd\u011blen\u00ed a \u010dinnosti zasadit do r\u00e1mce, kter\u00fd bude odpov\u00eddat m\u00edstn\u00edm pot\u0159eb\u00e1m. Prost\u0159ednictv\u00edm informa\u010dn\u00edch \u010dinnost\u00ed a \u010dinnost\u00ed v oblasti zapojen\u00ed ob\u010dan\u016f pom\u00e1haj\u00ed st\u0159ediska </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> p\u0159ipravit p\u016fdu pro strategick\u00e9 politick\u00e9 priority Komise a Parlamentu. </span></p><p><span>St\u0159ediska <em>EUROPE DIRECT</em> rovn\u011b\u017e naslouchaj\u00ed o\u010dek\u00e1v\u00e1n\u00edm ob\u010dan\u016f a umo\u017e\u0148uj\u00ed org\u00e1n\u016fm EU z\u00edsk\u00e1vat zp\u011btnou vazbu. </span></p><p><span>St\u0159ediska </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>\u00fazce spolupracuj\u00ed se zastoupen\u00edmi Komise a s kontaktn\u00edmi kancel\u00e1\u0159emi Evropsk\u00e9ho parlamentu v p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fdch \u010dlensk\u00fdch st\u00e1tech. Usiluj\u00ed tak\u00e9 o spolupr\u00e1ci s jin\u00fdmi kontaktn\u00edmi s\u00edt\u011bmi EU a kontaktn\u00edmi m\u00edsty v dan\u00e9 lokalit\u011b v\u010detn\u011b p\u0159\u00edpadn\u00fdch relevantn\u00edch m\u00edstn\u00edch s\u00edt\u00ed a podporuj\u00ed vz\u00e1jemn\u00e9 v\u00fdm\u011bny a koordinaci.</span></p><p><strong><span><span>P\u011bt hlavn\u00edch \u00fakol\u016f</span></span></strong> </p><p><strong><span><span>\u00dakol 1:</span></span></strong><em><u><span><span> Informov\u00e1n\u00ed a zapojen\u00ed ob\u010dan\u016f</span></span></u></em></p><p><strong><span><span>\u00dakol 2: </span></span></strong><em><u><span><span>Vztahy s m\u00edstn\u00edmi m\u00e9dii a osobami, kter\u00e9 se v\u00fdznamn\u011b pod\u00edlej\u00ed na utv\u00e1\u0159en\u00ed ve\u0159ejn\u00e9ho m\u00edn\u011bn\u00ed</span></span></u></em> </p><p><strong><span><span>\u00dakol 3: </span></span></strong><em><u><span><span>Pov\u011bdom\u00ed o citliv\u00fdch t\u00e9matech EU na m\u00edstn\u00ed \u00farovni</span></span></u></em></p><p><strong><span><span>\u00dakol 4: </span></span></strong><em><u><span><span>EU ve \u0161kol\u00e1ch</span></span></u></em></p><p><strong><span><span>\u00dakol 5:</span></span></strong><em><u><span><span> Podpora a role v r\u00e1mci evropsk\u00fdch informa\u010dn\u00edch s\u00edt\u00ed </span></span></u></em></p>\n", "conditions": "\n\n\n\n\n<div>\r\n<div>V&scaron;echny informace o p\u0159&iacute;pustnosti \u017e&aacute;dost&iacute;, stejn\u011b jako krit&eacute;ria zp\u016fsobilosti, krit&eacute;ria pro vylou\u010den&iacute;, v&yacute;b\u011br a ud\u011blen&iacute; grantu jsou uvedeny n&iacute;\u017ee ve v&yacute;zv\u011b k&nbsp;pod&aacute;v&aacute;n&iacute; n&aacute;vrh\u016f.&nbsp;<br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-czechia-2020_cs.pdf\" target=\"_blank\">V&Yacute;ZVA K POD&Aacute;V&Aacute;N&Iacute; N&Aacute;VRH\u016e </a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-czechia-2020_cs.pdf\" target=\"_blank\">P\u0159&iacute;loha 1: Formul&aacute;\u0159 \u017e&aacute;dosti, v\u010detn\u011b kontroln&iacute;ho seznamu dokument\u016f, kter&eacute; je nutno dolo\u017eit</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-czechia-2020_cs.pdf\" target=\"_blank\">P\u0159&iacute;loha 2: \u010cestn&eacute; prohl&aacute;&scaron;en&iacute;</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-czechia-2020_cs.pdf\" target=\"_blank\">P\u0159&iacute;loha 3: Seznam kontaktn&iacute;ch nebo informa\u010dn&iacute;ch s&iacute;t&iacute; EU</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-czechia-2020_cs.pdf\" target=\"_blank\">P\u0159&iacute;loha 4: Obecn&eacute; pokyny o minim&aacute;ln&iacute;ch po\u017eadavc&iacute;ch na p\u0159&iacute;tomnost on-line</a></div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-czechia-2020_cs.pdf\" target=\"_blank\">P\u0159&iacute;ru\u010dka pro \u017eadatele </a>&nbsp;</div>\r\n</div>\n<p> </p>", "supportInfo": "<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"> </span></p>\r\n<p>&nbsp;\u017dadatel&eacute; mus&iacute; prostudovat v&scaron;echny dokumenty t&yacute;kaj&iacute;c&iacute; se v&yacute;zvy k pod&aacute;v&aacute;n&iacute; n&aacute;vrh\u016f, v\u010detn\u011b:</p>\r\n<p>&ndash; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-czechia-2020_cs.pdf\" target=\"_blank\">p\u0159&iacute;ru\u010dky pro \u017eadatele</a><br  />\r\n&ndash; ot&aacute;zek a odpov\u011bd&iacute;, je\u017e budou zve\u0159ejn\u011bny na <a href=\"https://ec.europa.eu/czechrepublic/business-funding/grants_cs \" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/czech-republic/business-funding/grants_cs</a></p>\r\n<div>V p\u0159&iacute;pad\u011b jak&yacute;chkoli dal&scaron;&iacute;ch ot&aacute;zek se mohou \u017eadatel&eacute; obr&aacute;tit e-mailem (s uveden&iacute;m referen\u010dn&iacute;ho \u010d&iacute;sla v&yacute;zvy v p\u0159edm\u011btu zpr&aacute;vy) na tuto adresu:</div>\r\n<div><a href=\"mailto:COMM-REP-PRG-EUROPEDIRECT@ec.europa.eu\" target=\"_blank\">COMM-REP-PRG-EUROPEDIRECT@ec.europa.eu</a></div>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>", "sepTemplate": "<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>", "links": [], "additionalDossiers": [], "infoPackDossiers": [], "callDetailsJSONItem": {"latestInfos": [{"approvalDate": "Oct 15, 2020 4:10:54 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 4:10:54 PM", "content": "<p><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\">Kv\u016fli technick&yacute;m probl&eacute;m\u016fm, kter&eacute; omezuj&iacute; p\u0159&iacute;stup k port&aacute;lu Funding &amp; Tenders, byla lh\u016fta pro p\u0159edkl&aacute;d&aacute;n&iacute; \u017e&aacute;dost&iacute; prodlou\u017eena do &uacute;ter&yacute;, 20. \u0159&iacute;jna 2020, 17:00 SE\u010c.</span></p>"}, {"approvalDate": "Oct 15, 2020 3:21:14 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 3:21:14 PM", "content": "The submission session is now available for: ED-CZ-2020(ED-FPA)"}, {"approvalDate": "Oct 13, 2020 10:44:35 AM", "lastChangeDate": "Oct 13, 2020 10:44:35 AM", "content": "<p>(CS) Upozor\u0148ujeme, \u017ee vedouc&iacute; st\u0159ediska EUROPE DIRECT nesm&iacute; v \u017e&aacute;dn&eacute; f&aacute;zi soub\u011b\u017en\u011b s v&yacute;konem funkce vedouc&iacute;ho st\u0159ediska ED zast&aacute;vat politickou funkci na m&iacute;stn&iacute;, krajsk&eacute;, st&aacute;tn&iacute; \u010di evropsk&eacute; &uacute;rovni, ani na ni kandidovat. Pokud se vedouc&iacute; st\u0159ediska EUROPE DIRECT kdykoli b\u011bhem prov&aacute;d\u011bn&iacute; dohody ocitne v situaci popsan&eacute; v&yacute;&scaron;e, mus&iacute; provozovatel st\u0159ediska EUROPE DIRECT bez zbyte\u010dn&eacute;ho odkladu informovat smluvn&iacute;ho partnera, postavit vedouc&iacute;ho st\u0159ediska ED do\u010dasn\u011b mimo slu\u017ebu a p\u0159edlo\u017eit n&aacute;vrh na vhodn&eacute;ho n&aacute;hradn&iacute;ka v souladu s krit&eacute;rii stanoven&yacute;mi ve v&yacute;zv\u011b k pod&aacute;v&aacute;n&iacute; n&aacute;vrh\u016f. Ve f&aacute;zi ud&iacute;len&iacute; grantu budou p\u0159&iacute;jemci po\u017e&aacute;d&aacute;n&iacute;, aby p\u0159ed podpisem zvl&aacute;&scaron;tn&iacute; grantov&eacute; dohody nahradili ty vedouc&iacute; st\u0159edisek EUROPE DIRECT, kte\u0159&iacute; vykon&aacute;vaj&iacute; politickou funkci na m&iacute;stn&iacute;, krajsk&eacute;, st&aacute;tn&iacute; \u010di evropsk&eacute; &uacute;rovni nebo na ni kandiduj&iacute;.</p>\r\n<p>&nbsp;</p>"}, {"approvalDate": "Oct 12, 2020 9:41:27 AM", "lastChangeDate": "Oct 12, 2020 9:41:27 AM", "content": "<p>(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.</p>\r\n<p>&nbsp;</p>"}, {"approvalDate": "Sep 24, 2020 9:37:34 AM", "lastChangeDate": "Sep 24, 2020 9:37:34 AM", "content": "<p>Corrigendum:</p>\r\n<p>V Z&aacute;kladn&iacute;ch faktech (str. 1) se Lh\u016fta pro pod&aacute;v&aacute;n&iacute; \u017e&aacute;dost&iacute; upravuje n&aacute;sledovn\u011b: <br  />\r\n&bdquo;15. \u0159&iacute;jna 2020 17:00 SEL\u010c&ldquo;.</p>"}], "hasForthcomingTopics": false, "hasOpenTopics": false, "allClosedTopics": true}}}