{"TopicDetails": {"type": 0, "ccm2Id": 43652032, "cftId": 0, "identifier": "ED-DK-2020-2", "title": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN DENMARK", "publicationDateLong": 1616457600000, "callIdentifier": "ED-DENMARK-2020-2", "callTitle": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN DENMARK", "callccm2Id": 43652058, "allowPartnerSearch": false, "frameworkProgramme": {"id": 42810547, "abbreviation": "ED", "description": "Europe Direct"}, "programmeDivision": [{"id": 42810566, "abbreviation": "ED-1-1", "description": "Europe Direct"}, {"id": 42810559, "abbreviation": "ED-1", "description": "Europe Direct"}], "topicMGAs": [], "tags": ["borgere", "kommunikation", "events", "citizens", "call for proposals", "Europe Direct", "engagement", "arrangementer", "Denmark", "ED-DENMARK-2020-2", "information", "outreach", "Europe Direct-informationscenter", "ops\u00f8gende aktiviteter", "EDIC", "network", "ED-DK-2020-2", "netv\u00e6rk", "communication", "indkaldelse af forslag"], "sme": false, "actions": [{"status": {"id": 31094503, "abbreviation": "Closed", "description": "Closed"}, "types": [{"typeOfAction": "ED-FPA Framework Partnership Agreement", "typeOfMGA": []}], "plannedOpeningDate": "23 March 2021", "submissionProcedure": {"id": 31094504, "abbreviation": "single-stage", "description": "single-stage"}, "deadlineDates": ["26 May 2021"]}], "latestInfos": [], "budgetOverviewJSONItem": {"budgetTopicActionMap": {"3306406": [{"action": "ED-DK-2020-2 - ED-FPA Framework Partnership Agreement", "plannedOpeningDate": "23 March 2021", "deadlineModel": "single-stage", "deadlineDates": ["26 May 2021"], "budgetYearMap": {"2021": 23800}, "budgetTopicActionMap": {}}]}, "budgetYearsColumns": ["2021"]}, "description": "<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p>Europa-Kommissionen (herefter ben\u00e6vnt \"Kommissionen\") er, via sin repr\u00e6sentation i Danmark, iv\u00e6rks\u00e6tter hermed en indkaldelse af forslag med henblik p\u00e5 at v\u00e6lge partnere til at lede <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> centrene i perioden 1. maj 2021- 31. december 2025.</p><p><span>Dette er en yderligere indkaldelse af forslag, der sigter mod at udv\u00e6lge en partner til at gennemf\u00f8re Europe Direct aktiviteter (2021-2025) i en af de regioner, hvor der ikke blev valgt nogen i ans\u00f8gere i den f\u00f8rste runde offentliggjort den 30. juni 2020</span></p><p><em>EUROPE DIRECT</em> indg\u00e5r i en proaktiv og l\u00f8bende dialog med borgerne for at give dem et st\u00f8rre medansvar for det europ\u00e6iske projekt. Ved tilrettel\u00e6ggelse af informations- og inddragelsesaktiviteter g\u00f8r <em>EUROPE DIRECT</em> det muligt for borgerne at tr\u00e6ffe kvalificerede valg om EU's fremtid, hvor de deltager fuldt ud i den europ\u00e6iske demokratiske proces.</p><p>Gennem en bedre forst\u00e5else af, hvordan EU og dets parlamentariske demokrati fungerer, og hvilke sp\u00f8rgsm\u00e5l der h\u00f8rer under EU's ansvarsomr\u00e5de, forbedrer <em>EUROPE DIRECT</em> borgernes kendskab til, hvordan de drager fordel af EU i hverdagen, og hvilken merv\u00e6rdi EU bidrager med.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> kan v\u00e6re med til at belyse aspekter af EU's politikker, der er vigtige p\u00e5 lokalt plan, og udforme budskaber og aktiviteter, der afspejler de lokale behov. Gennem <em>EUROPE DIRECT</em>-centrenes ops\u00f8gende- og borgerinddragende aktiviteter er de med til at bane vejen for Kommissionens og Parlamentets strategiske politiske prioriteter.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> er ogs\u00e5 lydh\u00f8r over for borgernes forventninger og g\u00f8r det muligt at give feedback til EU-institutionerne.</p><p><em>EUROPE DIRECT </em>arbejder t\u00e6t sammen med Kommissionens repr\u00e6sentationer og med Europa-Parlamentets Forbindelseskontorer (i det f\u00f8lgende ben\u00e6vnt \"forbindelseskontorerne\") i de forskellige medlemsstater. De bestr\u00e6ber sig ogs\u00e5 p\u00e5 at samarbejde med andre EU-netv\u00e6rk og lokale kontaktpunkter, inklusiv relevante lokale netv\u00e6rk (hvor disse findes), og fremmer de indbyrdes udvekslinger og koordinerer mellem disse.</p><p><strong>F</strong><strong>em kerneopgaver</strong></p><p><strong>Opgave 1</strong><em>:<u> Information og inddragelse af borgerne</u></em></p><p><strong>Opgave 2: </strong><em><u>Forbindelser med lokale medier og informationsformidlere</u></em></p><p><strong>Opgave 3: </strong><em><u>Kendskab til f\u00f8lsomme EU-emner p\u00e5 lokalt plan</u></em></p><p><strong>Opgave 4: </strong><em><u>EU i skolerne</u></em></p><p><strong>Opgave 5</strong><em>:<u> Fremme af et regionalt netv\u00e6rk af netv\u00e6rk </u></em></p>\n", "conditions": "\n\n\n\n\n<p><span style=\"font-size: smaller;\"> </span><span style=\"font-size: smaller;\"> </span> <span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\">Alle oplysninger om kriterierne for antagelighed, samt kriterierne for st&oslash;tteberettigelse, udelukkelse, udv&aelig;lgelse samt tildeling er tilg&aelig;ngelige i nedenst&aring;ende indkaldelsen af forslag.</span><br style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\" />\r\n<span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-denmark-2020-2_da.pdf\" target=\"_blank\">INDKALDELSE AF FORSLAG</a><br style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\" />\r\n<span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-denmark-2020-2_da.pdf\" target=\"_blank\">Bilag 1: Ans&oslash;gningsskema med tjekliste over dokumenter, der skal vedl&aelig;gges</a><br style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\" />\r\n<span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-denmark-2020-2_da.pdf\" target=\"_blank\">Bilag 2: Erkl&aelig;ring p&aring; tro og love</a><br style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\" />\r\n<span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-denmark-2020-2_da.pdf\" target=\"_blank\">Bilag 3: Liste over EU's ops&oslash;gende netv&aelig;rk og informationsnetv&aelig;rk</a><br style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\" />\r\n<span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-denmark-2020-2_da.pdf\" target=\"_blank\">Bilag 4: Generelle retningslinjer om minimumsstandarder for onlinetilstedev&aelig;relse</a><br style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\" />\r\n<span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> &nbsp;</span><br style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\" />\r\n<span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-denmark-2020-2_da.pdf\" target=\"_blank\">Vejledning for ans&oslash;gere</a></p>", "supportInfo": "<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"> </span></p>\r\n<p style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px; orphans: 2; padding-bottom: 3px; padding-left: 0px; padding-right: 0px; padding-top: 3px; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\">Ans&oslash;gerne skal l&aelig;se alle dokumenter, der er relateret til forslagsindkaldelsen, herunder:</p>\r\n<p><span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span></p>\r\n<p style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px; orphans: 2; padding-bottom: 3px; padding-left: 0px; padding-right: 0px; padding-top: 3px; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\">&ndash; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-denmark-2020-2_da.pdf\" target=\"_blank\">Vejledning for ans&oslash;gere</a><br />\r\n&ndash; Sp&oslash;rgsm&aring;l og svar, der offentligg&oslash;res p&aring; <a href=\"https://ec.europa.eu/denmark/business-funding/tenders_da\" style=\"color: rgb(40, 151, 183); text-decoration: none;\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/denmark/business-funding/tenders_da</a></p>\r\n<p><span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\"> </span></p>\r\n<p style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; margin-bottom: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 0px; orphans: 2; padding-bottom: 3px; padding-left: 0px; padding-right: 0px; padding-top: 3px; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\">Hvis ans&oslash;gerne har yderligere sp&oslash;rgsm&aring;l, bedes de sende en e-mail indicating in the subject line the reference of the call ED-DK-2020 to the following email address: <a style=\"color: rgb(40, 151, 183); text-decoration: none;\" target=\"_blank\">COMM-rep-dk-tenders@ec.europa.eu</a></p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>", "sepTemplate": "<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the <strong>type of action</strong> and the <strong>type of model grant agreement</strong> that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice, as it cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>", "links": [], "additionalDossiers": [], "infoPackDossiers": [], "callDetailsJSONItem": {"latestInfos": [{"approvalDate": "Mar 27, 2021 5:16:19 PM", "lastChangeDate": "Mar 27, 2021 5:16:19 PM", "content": "<p><span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: rgb(198, 219, 239); color: rgb(0, 0, 0); font-family: eui-light,Helvetica Neue,Helvetica,sans-serif; font-size: 12.6px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; line-height: 1.5; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\">&nbsp;(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.</span></p>"}, {"approvalDate": "Mar 23, 2021 10:17:49 AM", "lastChangeDate": "Mar 23, 2021 10:17:49 AM", "content": "The submission session is now available for: ED-DK-2020-2(ED-FPA)"}], "hasForthcomingTopics": false, "hasOpenTopics": false, "allClosedTopics": true}}}