{"TopicDetails": {"type": 0, "ccm2Id": 42898366, "cftId": 0, "identifier": "ED-DE-2020", "title": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN GERMANY", "publicationDateLong": 1593475200000, "callIdentifier": "ED-GERMANY-2020", "callTitle": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN GERMANY", "callccm2Id": 42898382, "allowPartnerSearch": false, "frameworkProgramme": {"id": 42810547, "abbreviation": "ED", "description": "Europe Direct"}, "programmeDivision": [{"id": 42810566, "abbreviation": "ED-1-1", "description": "Europe Direct"}, {"id": 42810559, "abbreviation": "ED-1", "description": "Europe Direct"}], "topicMGAs": [], "tags": ["citizens", "EDIC", "Europe Direct", "Kontakt", "Veranstaltungen", "Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen", "ED-GERMANY-2020", "outreach", "Ausschreibung", "call for proposals", "ED-DE-2020", "Information", "engagement", "B\u00fcrgerinnen", "Interaktion", "Engagement", "network", "Netz", "information", "Informationszentrum", "B\u00fcrger", "Germany", "Netzwerk", "events", "communication", "Kommunikation", "\u00d6ffentlichkeitsarbeit"], "sme": false, "actions": [{"status": {"id": 31094503, "abbreviation": "Closed", "description": "Closed"}, "types": [{"typeOfAction": "ED-FPA Framework Partnership Agreement", "typeOfMGA": []}], "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "submissionProcedure": {"id": 31094504, "abbreviation": "single-stage", "description": "single-stage"}, "deadlineDates": ["20 October 2020"]}], "latestInfos": [], "budgetOverviewJSONItem": {"budgetTopicActionMap": {"3304428": [{"action": "ED-DE-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement", "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "deadlineModel": "single-stage", "deadlineDates": ["20 October 2020"], "budgetYearMap": {"2021": 1407984}, "budgetTopicActionMap": {}}]}, "budgetYearsColumns": ["2021"]}, "description": "<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>Die Europ\u00e4ische Kommission (im Folgenden \u201eKommission\u201c) ver\u00f6ffentlicht \u00fcber ihre Vertretung in Deutschland eine Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen, um Partner f\u00fcr den Betrieb von <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> im Zeit<span><span><span style=\"color:#000000\"><span>raum 2021\u20132025 auszuw\u00e4hlen.</span></span></span></span></span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>gew\u00e4hrleisten eine aktive und kontinuierliche Kommunikation mit den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern, um eine gr\u00f6\u00dfere Eigenverantwortung f\u00fcr das Projekt Europa zu erzielen. Durch die Organisation von Informations- und Einbeziehungsma\u00dfnahmen erm\u00f6glichen </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> es den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern, fundierte Entscheidungen \u00fcber die Zukunft der EU zu treffen, indem sie uneingeschr\u00e4nkt am demokratischen Prozess in Europa teilhaben. </span></p><p><span>Indem </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>ein besseres Verst\u00e4ndnis daf\u00fcr schaffen, wie die EU und ihre parlamentarische Demokratie funktionieren und welche Themen in die Zust\u00e4ndigkeit der EU fallen, werden die B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger st\u00e4rker daf\u00fcr sensibilisiert, wie sie t\u00e4glich von der EU profitieren, w\u00e4hrend gleichzeitig der Mehrwert der EU unterstrichen wird. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>helfen bei der Ermittlung der Aspekte der Unionspolitik, die auf lokaler Ebene von Bedeutung sind, und k\u00f6nnen Botschaften und T\u00e4tigkeiten so gestalten, dass sie den lokalen Bed\u00fcrfnissen Rechnung tragen. Durch \u00d6ffentlichkeitsarbeit und B\u00fcrgerbeteiligung tragen </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> dazu bei, den Weg f\u00fcr die strategischen politischen Priorit\u00e4ten der Kommission und des Parlaments zu ebnen. </span></p><p><span>Des Weiteren schenken die <em>EUROPE DIRECT</em> den Erwartungen der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger Geh\u00f6r und erm\u00f6glichen so R\u00fcckmeldungen an die Organe der Union. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>arbeiten eng mit den Vertretungen der Kommission und den Verbindungsb\u00fcros des Europ\u00e4ischen Parlaments (im Folgenden \u201eVerbindungsb\u00fcros\u201c) in den jeweiligen Mitgliedstaaten zusammen. Au\u00dferdem streben sie eine Zusammenarbeit mit anderen Netzwerken f\u00fcr \u00d6ffentlichkeitsarbeit und anderen Kontaktstellen auf Unions- oder lokaler Ebene an und f\u00f6rdern den Austausch und die Koordinierung zwischen ihnen.</span></p><p><strong><span>F\u00fcnf Kernaufgaben</span></strong></p><p><strong><span>Aufgabe 1:</span></strong><em><u><span> Information und Einbeziehung der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger</span></u></em></p><p><strong><span>Aufgabe 2: </span></strong><em><u><span>Kontakte zu lokalen Medien und Multiplikatoren</span></u></em> </p><p><strong><span>Aufgabe 3: </span></strong><em><u><span>Sensibilisierung f\u00fcr sensible EU-Themen auf lokaler Ebene</span></u></em></p><p><strong><span>Aufgabe 4: </span></strong><em><u><span>Die EU in der Schule</span></u></em></p><p><strong><span>Aufgabe 5:</span></strong><em><u><span> F\u00f6rderung eines regionalen Netzes von Netzwerken </span></u></em></p>\n", "conditions": "\n\n\n\n\n<div>Alle Informationen &uuml;ber die Zul&auml;ssigkeitsvoraussetzungen sowie &uuml;ber die F&ouml;rderf&auml;higkeits-, Ausschluss-, Auswahl- und Vergabekriterien sind der nachstehenden Aufforderung zur Einreichung von Vorschl&auml;gen zu entnehmen.</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-germany-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">AUFFORDERUNG ZUR EINREICHUNG VON VORSCHL&Auml;GEN</a></div>\r\n<div><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-germany-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Anhang 1: Antragsformular, einschlie&szlig;lich Checkliste f&uuml;r die einzureichenden Unterlagen</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-germany-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Anhang 2: Ehrenw&ouml;rtliche Erkl&auml;rung</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-germany-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Anhang 3: Liste der EU-Netzwerke f&uuml;r &Ouml;ffentlichkeitsarbeit und Information</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-germany-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Anhang 4: Allgemeine Leitlinien f&uuml;r Mindeststandards f&uuml;r die Online-Pr&auml;senz</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-germany-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Leitfaden f&uuml;r Antragsteller</a></div>\n<p> </p>", "supportInfo": "<div>Die Antragsteller m&uuml;ssen alle auf die Aufforderung zur Einreichung von Vorschl&auml;gen bezogenen Unterlagen lesen, darunter:</div>\r\n<div><br  />\r\n- <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-germany-2020_de.pdf\" target=\"_blank\">Leitfaden f&uuml;r Antragsteller</a><br  />\r\n- Fragen und Antworten, ver&ouml;ffentlicht unter <a href=\"https://ec.europa.eu/germany/eu-funding/tenders_de\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/germany/eu-funding/tenders_de</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Etwaige weitere Fragen sind an folgende E-Mail-Adresse zu richten (unter Angabe der Nummer der Aufforderung &ldquo; AUFFORDERUNG ZUR EINREICHUNG VON VORSCHL&Auml;GEN ED-DE-2020&rdquo; in der Betreffzeile): <a href=\"mailto:COMM-REP-DE-Grants@ec.europa.eu?subject=ED-DE-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-DE-Grants@ec.europa.eu</a><br  />\r\n&nbsp;</div>\r\n<p><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\">IT Helpdesk</a></span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>", "sepTemplate": "<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>", "links": [], "additionalDossiers": [], "infoPackDossiers": [], "callDetailsJSONItem": {"latestInfos": [{"approvalDate": "Oct 15, 2020 3:48:07 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 3:48:07 PM", "content": "<p><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\">Da das Portal &ldquo;Funding &amp; Tenders&rdquo; wegen eines technischen Problems nicht aufrufbar war, wird die Einreichfrist des Aufrufs zur Einreichung von Vorschl&auml;gen auf Dienstag, 20. Oktober 2020, 17 Uhr MEZ verl&auml;ngert. </span></p>"}, {"approvalDate": "Oct 15, 2020 3:28:51 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 3:28:51 PM", "content": "The submission session is now available for: ED-DE-2020(ED-FPA)"}, {"approvalDate": "Oct 13, 2020 10:45:48 AM", "lastChangeDate": "Oct 13, 2020 10:45:48 AM", "content": "<p>(DE) Bitte beachten Sie, dass der Europe-Direct-Manager bzw. die Europe-Direct-Managerin zu keinem Zeitpunkt seiner bzw. ihrer Leitungst&auml;tigkeit ein politisches Amt auf lokaler, regionaler, nationaler oder europ&auml;ischer Ebene wahrnehmen darf. Tritt der Europe-Direct-Manager bzw. die Europe-Direct-Managerin zu irgendeinem Zeitpunkt w&auml;hrend der Leitungst&auml;tigkeit eines der oben genannten &Auml;mter an, muss der ED-Beg&uuml;nstigte (Tr&auml;ger) den &ouml;ffentlichen Auftraggeber unverz&uuml;glich informieren, den betreffenden ED-Manager bzw. die betreffende ED-Managerin suspendieren und im Einklang mit den in der Aufforderung zur Einreichung von Vorschl&auml;gen genannten Kriterien einen geeigneten Ersatz nominieren. Bei Zuschlagserteilung werden die ED-Beg&uuml;nstigten aufgefordert, vor Unterzeichnung der Einzelvereinbarungen &uuml;ber Finanzhilfen jeden ED-Manager bzw. jede ED- Managerin zu ersetzen, der oder die ein politisches Amt auf lokaler, regionaler, nationaler oder europ&auml;ischer Ebene innehat oder f&uuml;r ein solches Amt kandidiert.</p>"}, {"approvalDate": "Oct 12, 2020 9:38:32 AM", "lastChangeDate": "Oct 12, 2020 9:38:32 AM", "content": "<p>(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.</p>"}], "hasForthcomingTopics": false, "hasOpenTopics": false, "allClosedTopics": true}}}