{"TopicDetails": {"type": 0, "ccm2Id": 42904303, "cftId": 0, "identifier": "ED-ES-2020", "title": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN SPAIN", "publicationDateLong": 1593475200000, "callIdentifier": "ED-SPAIN-2020", "callTitle": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN SPAIN", "callccm2Id": 42904319, "allowPartnerSearch": false, "frameworkProgramme": {"id": 42810547, "abbreviation": "ED", "description": "Europe Direct"}, "programmeDivision": [{"id": 42810566, "abbreviation": "ED-1-1", "description": "Europe Direct"}, {"id": 42810559, "abbreviation": "ED-1", "description": "Europe Direct"}], "topicMGAs": [], "tags": ["outreach", "EDIC", "informaci\u00f3n", "Spain", "convocatoria de propuestas", "Centro de informaci\u00f3n Europe Direct", "divulgaci\u00f3n", "contactos", "network", "communication", "citizens", "eventos", "ED-ES-2020", "Europe Direct", "ED-SPAIN-2020", "information", "participaci\u00f3n", "ciudadanos", "comunicaci\u00f3n", "engagement", "call for proposals", "red", "events"], "sme": false, "actions": [{"status": {"id": 31094503, "abbreviation": "Closed", "description": "Closed"}, "types": [{"typeOfAction": "ED-FPA Framework Partnership Agreement", "typeOfMGA": []}], "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "submissionProcedure": {"id": 31094504, "abbreviation": "single-stage", "description": "single-stage"}, "deadlineDates": ["20 October 2020"]}], "latestInfos": [], "budgetOverviewJSONItem": {"budgetTopicActionMap": {"3304350": [{"action": "ED-ES-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement", "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "deadlineModel": "single-stage", "deadlineDates": ["20 October 2020"], "budgetYearMap": {"2021": 976800}, "budgetTopicActionMap": {}}]}, "budgetYearsColumns": ["2021"]}, "description": "<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>La Comisi\u00f3n Europea (en lo sucesivo, \u00abla Comisi\u00f3n\u00bb) pone en marcha una convocatoria de propuestas, a trav\u00e9s de su Representaci\u00f3n en Espa\u00f1a, para seleccionar socios que gestionen <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> en el per\u00edodo 2021-202 </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> se compromete con los ciudadanos de forma proactiva y con una vocaci\u00f3n de continuidad para promover que los ciudadanos hagan m\u00e1s suyo el proyecto europeo. Al organizar actividades de informaci\u00f3n y participaci\u00f3n, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> permite a los ciudadanos elegir con conocimiento de causa el futuro de la UE mediante una participaci\u00f3n plena en el proceso democr\u00e1tico europeo. </span></p><p><span>Al fomentar una mejor comprensi\u00f3n de c\u00f3mo funcionan la UE y su democracia parlamentaria y de cu\u00e1les son las cuestiones que entran en el \u00e1mbito de responsabilidad de la UE, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> sensibiliza a la ciudadan\u00eda sobre c\u00f3mo se beneficia diariamente de la Uni\u00f3n, al tiempo que destaca su valor a\u00f1adido. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> debe ayudar a determinar los aspectos de las pol\u00edticas de la UE que son importantes a nivel local y elaborar mensajes y actividades que satisfagan las necesidades locales. A trav\u00e9s de las actividades de difusi\u00f3n y de participaci\u00f3n ciudadana, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> ayuda a preparar el terreno para las prioridades pol\u00edticas estrat\u00e9gicas de la Comisi\u00f3n y del Parlamento. </span></p><p><span>Adem\u00e1s, estos centros est\u00e1n atentos a las expectativas de los ciudadanos y transmiten esa informaci\u00f3n de retorno a las instituciones de la UE. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> colabora estrechamente con las Representaciones de la Comisi\u00f3n y las Oficinas de Enlace del Parlamento Europeo (en lo sucesivo, \u00ablas Oficinas de Enlace del PE\u00bb) en los Estados miembros respectivos. Tambi\u00e9n busca la cooperaci\u00f3n con otras redes de divulgaci\u00f3n y puntos locales de contacto de la UE, incluidas las redes locales pertinentes (si existen) y promueven los intercambios y la coordinaci\u00f3n entre ellos.</span></p><p><strong><span>Cinco tareas fundamentales</span> </strong></p><p><strong><span>Tarea 1</span></strong><em><span>:<u> Informaci\u00f3n y participaci\u00f3n de los ciudadanos</u></span></em></p><p><strong><span>Tarea 2: </span></strong><em><u><span>Relaciones con los medios de comunicaci\u00f3n y los multiplicadores locales</span></u></em> </p><p><strong><span>Tarea 3: </span></strong><em><u><span>Informaci\u00f3n sobre temas sensibles de la UE a nivel local</span></u></em></p><p><strong><span>Tarea 4: </span></strong><em><u><span>La UE en los centros educativos</span></u></em></p><p><strong><span>Tarea 5</span></strong><em><span>:<u> Promoci\u00f3n de una red regional de redes </u></span></em></p>\n", "conditions": "\n\n\n\n\n<div>Toda la informaci&oacute;n relativa a los requisitos de admisibilidad, as&iacute; como a los criterios de admisibilidad, exclusi&oacute;n, selecci&oacute;n y adjudicaci&oacute;n est&aacute; disponible en la convocatoria de propuestas a continuaci&oacute;n.</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-spain-2020_es.pdf\" target=\"_blank\">CONVOCATORIA DE PROPUESTAS</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-spain-2020_es.pdf\" target=\"_blank\">Anexo 1: Formulario de solicitud, incluida una lista de comprobaci&oacute;n de los documentos que deben presentarse</a>.<br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-spain-2020_es.pdf\" target=\"_blank\">Anexo 2: Declaraci&oacute;n jurada.</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-spain-2020_es.pdf\" target=\"_blank\">Anexo 3: Lista de redes de divulgaci&oacute;n o informaci&oacute;n de la UE.</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-spain-2020_es.pdf\" target=\"_blank\">Anexo 4: Orientaciones generales sobre normas m&iacute;nimas para la presencia en internet.</a></div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-spain-2020_es.pdf\" target=\"_blank\"><br  />\r\nGU&Iacute;A DEL SOLICITANTE </a></div>\n<p> </p>", "supportInfo": "<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"> </span></p>\r\n<div>Los candidatos deber&aacute;n leer todos los documentos relacionados con la convocatoria de propuestas, en particular los siguientes:</div>\r\n<div><br  />\r\n- la <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-spain-2020_es.pdf\" target=\"_blank\">Gu&iacute;a del solicitante</a></div>\r\n<div>- la lista de preguntas y respuestas, que puede consultarse en la direcci&oacute;n siguiente:</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/spain/europe-direct-call-21_es\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/spain/europe-direct-call-21_es</a>.</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Para cualquier otra pregunta, los solicitantes deben enviar un correo electr&oacute;nico a <a href=\"mailto:comm-es-ed-2021@ec.europa.eu?subject=ED-ES-2020\" target=\"_blank\">comm-es-ed-2021@ec.europa.eu</a> mencionando la referencia de la convocatoria ED-ES-2020 en el asunto del correo. Las preguntas deben plantearse exclusivamente por escrito hasta el 8 de octubre de 2020.</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form \" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>", "sepTemplate": "<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>", "links": [], "additionalDossiers": [], "infoPackDossiers": [], "callDetailsJSONItem": {"latestInfos": [{"approvalDate": "Oct 15, 2020 4:23:28 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 4:23:28 PM", "content": "<p><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\">Debido a un problema t&eacute;cnico que ha impedido el acceso al portal de financiaci&oacute;n y licitaciones (Funding &amp;Tenders portal), el plazo de presentaci&oacute;n de la convocatoria de propuestas se ha pospuesto hasta el martes 20 de octubre 2020 a las 17:00 h CET.</span></p>"}, {"approvalDate": "Oct 13, 2020 10:40:38 AM", "lastChangeDate": "Oct 13, 2020 10:40:38 AM", "content": "<p>(ES) T&eacute;ngase en cuenta que el responsable de Europe Direct no podr&aacute; en ning&uacute;n momento, mientras ejerza sus funciones de responsable de Europe Direct, ocupar cargos pol&iacute;ticos, ni presentarse a ellos, a nivel local, regional, estatal o europeo. Si el responsable de Europe Direct se encontrara en las circunstancias anteriormente mencionadas, en cualquier momento de su mandato, el beneficiario de Europe Direct deber&aacute; notificarlo al &oacute;rgano de contrataci&oacute;n sin demoras indebidas, suspender al responsable de Europe Direct y proponer un sustituto adecuado conforme a los criterios establecidos en la convocatoria de propuestas. En la fase de adjudicaci&oacute;n, se pedir&aacute; a los beneficiarios de Europe Direct que sustituyan a todo responsable de Europe Direct que ocupe un cargo pol&iacute;tico, o se haya presentado a &eacute;l, a nivel local, regional, estatal o europeo antes de la firma del convenio espec&iacute;fico de subvenci&oacute;n.</p>"}, {"approvalDate": "Oct 12, 2020 9:27:28 AM", "lastChangeDate": "Oct 12, 2020 9:27:28 AM", "content": "<p>(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.</p>"}], "hasForthcomingTopics": false, "hasOpenTopics": false, "allClosedTopics": true}}}