{"TopicDetails": {"type": 0, "ccm2Id": 42898338, "cftId": 0, "identifier": "ED-FR-2020", "title": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN FRANCE", "publicationDateLong": 1593475200000, "callIdentifier": "ED-FRANCE-2020", "callTitle": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) \u00a0IN FRANCE", "callccm2Id": 42898354, "allowPartnerSearch": false, "frameworkProgramme": {"id": 42810547, "abbreviation": "ED", "description": "Europe Direct"}, "programmeDivision": [{"id": 42810566, "abbreviation": "ED-1-1", "description": "Europe Direct"}, {"id": 42810559, "abbreviation": "ED-1", "description": "Europe Direct"}], "topicMGAs": [], "tags": ["information", "outreach", "engagement", "citoyens", "citizens", "r\u00e9seau", "EDIC", "Europe Direct", "events", "call for proposals", "participation", "appel \u00e0 propositions", "\u00e9v\u00e9nements", "ED-FR-2020", "CIED", "communication", "France", "network", "ED-FRANCE-2020"], "sme": false, "actions": [{"status": {"id": 31094503, "abbreviation": "Closed", "description": "Closed"}, "types": [{"typeOfAction": "ED-FPA Framework Partnership Agreement", "typeOfMGA": []}], "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "submissionProcedure": {"id": 31094504, "abbreviation": "single-stage", "description": "single-stage"}, "deadlineDates": ["20 October 2020"]}], "latestInfos": [], "budgetOverviewJSONItem": {"budgetTopicActionMap": {"3304336": [{"action": "ED-FR-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement", "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "deadlineModel": "single-stage", "deadlineDates": ["20 October 2020"], "budgetYearMap": {"2021": 1407984}, "budgetTopicActionMap": {}}]}, "budgetYearsColumns": ["2021"]}, "description": "<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>La Commission europ\u00e9enne (ci-apr\u00e8s la \u00abCommission\u00bb), par l\u2019interm\u00e9diaire de sa repr\u00e9sentation en France, lance un appel \u00e0 propositions afin de s\u00e9lectionner des partenaires pour la gestion des <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> pour la p\u00e9riode 2021-2025. </span></p><p><span><span>Les </span></span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>nouent un dialogue proactif et continu avec les citoyens afin de renforcer le sentiment d\u2019appartenance envers le projet europ\u00e9en. En organisant des activit\u00e9s d\u2019information et de dialogue, les </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> permettent aux citoyens de faire des choix \u00e9clair\u00e9s concernant l\u2019avenir de l\u2019UE en participant pleinement au processus d\u00e9mocratique europ\u00e9en. </span></p><p><span>En favorisant une meilleure compr\u00e9hension de la mani\u00e8re dont fonctionnent l\u2019UE et sa d\u00e9mocratie parlementaire et des questions qui rel\u00e8vent de la responsabilit\u00e9 de l\u2019UE, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> sensibilise les citoyens aux avantages que leur procure l\u2019UE au quotidien, tout en mettant en \u00e9vidence sa valeur ajout\u00e9e. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> contribue \u00e0 mettre en \u00e9vidence les aspects des politiques de l\u2019UE qui sont importants \u00e0 l\u2019\u00e9chelle locale et \u00e0 adapter les messages et les activit\u00e9s aux besoins locaux. Par des activit\u00e9s de sensibilisation et de dialogue avec les citoyens, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> contribue \u00e0 pr\u00e9parer le terrain pour les priorit\u00e9s politiques strat\u00e9giques de la Commission et du Parlement. </span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em><span> est \u00e9galement \u00e0 l\u2019\u00e9coute des attentes des citoyens et permet un retour d\u2019information aux institutions de l\u2019UE. </span></p><p><span>Les </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>travaillent en \u00e9troite collaboration avec les Repr\u00e9sentations de la Commission et avec les bureaux de liaison du Parlement europ\u00e9en (ci-apr\u00e8s les \u00abbureaux de liaison\u00bb) dans les \u00c9tats membres respectifs. Ils cherchent \u00e9galement \u00e0 coop\u00e9rer avec d\u2019autres r\u00e9seaux de sensibilisation de l\u2019Union europ\u00e9enne et points de contact locaux, y compris les r\u00e9seaux locaux concern\u00e9s (lorsqu\u2019ils existent) et promeuvent les \u00e9changes et la coordination mutuels.</span></p><p><strong>C<span><span>inq t\u00e2ches principales</span></span> </strong></p><p><strong><span>T\u00e2che n<sup>o</sup> 1</span></strong><span>:<em><u> information et dialogue avec les citoyens</u></em></span></p><p><strong><span><span><span><span style=\"color:#000000\"><span>T</span></span></span></span></span>\u00e2che n<sup>o</sup> 2: </strong><em><u><span>relations avec les m\u00e9dias et les relais d\u2019opinion locaux</span></u></em></p><p><strong><span>T\u00e2che n<sup>o</sup> 3: </span></strong><em><u><span>sensibilisation aux sujets sensibles de l\u2019UE au niveau local</span></u></em></p><p><strong><span><span><span style=\"color:#000000\"><span>T</span></span></span></span></strong><span><strong>\u00e2che n<sup>o</sup> 4: </strong></span><em><u><span>l\u2019UE dans les \u00e9tablissements scolaires</span></u></em></p><p><strong><span>T\u00e2che n<sup>o</sup> 5</span></strong><span>:<em><u> promotion d\u2019un r\u00e9seau r\u00e9gional de r\u00e9seaux </u></em></span></p>\n", "conditions": "\n\n\n\n\n<p><font color=\"#000000\">Toutes les informations sur les conditions d'admissibilit&eacute; ainsi que les crit&egrave;res d'&eacute;ligibilit&eacute;, d'exclusion, de s&eacute;lection et d'attribution sont disponibles dans l'appel &agrave; propositions ci-dessous.</font><font color=\"#000000\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-france-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"><br  />\r\n</a></font><font color=\"#000000\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-france-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\">APPEL &Agrave; PROPOSITIONS</a> </font><font color=\"#000000\"><br  />\r\n</font></p>\r\n<p><font color=\"#000000\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-france-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\">Annexe 1 Formulaire de demande</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-france-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Annexe 2 D&eacute;claration sur l&rsquo;honneur</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-france-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Annexe 3 Liste des r&eacute;seaux d&rsquo;information ou de sensibilisation de l&rsquo;UE</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-france-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Annexe 4 Lignes directrices g&eacute;n&eacute;rales sur les normes minimales en mati&egrave;re de pr&eacute;sence en ligne</a></font><font color=\"#000000\"><br  />\r\n</font></p>\r\n<p><font color=\"#000000\"><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-france-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\">Guide &agrave; l&rsquo;attention des demandeurs</a> </font></p>\n<p> </p>", "supportInfo": "<div>Les demandeurs doivent lire tous les documents relatifs &agrave; l&rsquo;appel &agrave; propositions, notamment:</div>\r\n<div><br  />\r\n- Le <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-france-2020_fr.pdf\" target=\"_blank\">Guide &agrave; l&rsquo;attention des demandeurs</a></div>\r\n<div>- Les questions et r&eacute;ponses qui seront publi&eacute;es &agrave; l&rsquo;adresse suivante:</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/france/news/20200331/news/cied_2021_2025_fr\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/france/news/20200331/news/cied_2021_2025_fr</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Pour toute autre question, les demandeurs doivent envoyer un courrier &eacute;lectronique en indiquant dans l'objet la r&eacute;f&eacute;rence de l'appel APPEL &Agrave; PROPOSITIONS ED-FR-2020 &agrave; l'adresse email suivante:</div>\r\n<div><a href=\"mailto:comm-rep-par-communication@ec.europa.eu?subject=APPEL%20%C3%80%20PROPOSITIONS%20ED-FR-2020%20\" target=\"_blank\">comm-rep-par-communication@ec.europa.eu</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>", "sepTemplate": "<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>", "links": [], "additionalDossiers": [], "infoPackDossiers": [], "callDetailsJSONItem": {"latestInfos": [{"approvalDate": "Oct 15, 2020 4:02:22 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 4:02:22 PM", "content": "<p><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\">En raison d'un probl&egrave;me technique ayant entra&icirc;n&eacute; l'inaccessibilit&eacute; du portail Funding &amp; Tenders, la date limite de soumission de l'appel &agrave; propositions est report&eacute;e au mardi 20 octobre 2020 17h00 CET (Central European Time).</span></p>"}, {"approvalDate": "Oct 15, 2020 3:26:06 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 3:26:06 PM", "content": "The submission session is now available for: ED-FR-2020(ED-FPA)"}, {"approvalDate": "Oct 12, 2020 9:39:02 AM", "lastChangeDate": "Oct 12, 2020 9:39:02 AM", "content": "<p>(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.</p>"}], "hasForthcomingTopics": false, "hasOpenTopics": false, "allClosedTopics": true}}}