{"TopicDetails": {"type": 0, "ccm2Id": 42898394, "cftId": 0, "identifier": "ED-HU-2020", "title": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN HUNGARY", "publicationDateLong": 1593475200000, "callIdentifier": "ED-HUNGARY-2020", "callTitle": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN HUNGARY", "callccm2Id": 42898409, "allowPartnerSearch": false, "frameworkProgramme": {"id": 42810547, "abbreviation": "ED", "description": "Europe Direct"}, "programmeDivision": [{"id": 42810566, "abbreviation": "ED-1-1", "description": "Europe Direct"}, {"id": 42810559, "abbreviation": "ED-1", "description": "Europe Direct"}], "topicMGAs": [], "tags": ["call for proposals", "engagement", "polg\u00e1rok", "events", "ED-HU-2020", "szerepv\u00e1llal\u00e1s", "outreach", "t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1s", "citizens", "information", "r\u00e9szv\u00e9teli sz\u00e1nd\u00e9k kifejez\u00e9s\u00e9re val\u00f3 felh\u00edv\u00e1s", "EDIC", "esem\u00e9nyek", "h\u00e1l\u00f3zat", "rendezv\u00e9nyek", "ED-HUNGARY-2020", "p\u00e1ly\u00e1zati felh\u00edv\u00e1s", "network", "Europe Direct", "communication", "kommunik\u00e1ci\u00f3"], "sme": false, "actions": [{"status": {"id": 31094503, "abbreviation": "Closed", "description": "Closed"}, "types": [{"typeOfAction": "ED-FPA Framework Partnership Agreement", "typeOfMGA": []}], "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "submissionProcedure": {"id": 31094504, "abbreviation": "single-stage", "description": "single-stage"}, "deadlineDates": ["20 October 2020"]}], "latestInfos": [], "budgetOverviewJSONItem": {"budgetTopicActionMap": {"3304338": [{"action": "ED-HU-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement", "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "deadlineModel": "single-stage", "deadlineDates": ["20 October 2020"], "budgetYearMap": {"2021": 398939}, "budgetTopicActionMap": {}}]}, "budgetYearsColumns": ["2021"]}, "description": "<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>Az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g (a tov\u00e1bbiakban: a Bizotts\u00e1g) Magyarorsz\u00e1g ter\u00fclet\u00e9n m\u0171k\u00f6d\u0151 k\u00e9pviselet\u00e9n kereszt\u00fcl p\u00e1ly\u00e1zati felh\u00edv\u00e1st tesz k\u00f6zz\u00e9 a <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> 2021 \u00e9s 2025 k\u00f6z\u00f6tti m\u0171k\u00f6dtet\u00e9s\u00e9t ell\u00e1t\u00f3 partnerek kiv\u00e1las<span><span><span style=\"color:#000000\"><span>zt\u00e1s\u00e1ra. </span></span></span></span></span></p><p><span>A </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> proakt\u00edv m\u00f3don folyamatosan kapcsolatot tart a polg\u00e1rokkal, hogy biztos\u00edtsa az eur\u00f3pai projekttel kapcsolatos nagyobb felel\u0151ss\u00e9gv\u00e1llal\u00e1st. A t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1si \u00e9s szerepv\u00e1llal\u00e1st \u00f6szt\u00f6nz\u0151 tev\u00e9kenys\u00e9gek szervez\u00e9s\u00e9n kereszt\u00fcl a </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> k\u00e9pess\u00e9 teszi a polg\u00e1rokat arra, hogy az eur\u00f3pai demokratikus folyamatban val\u00f3 teljes k\u00f6r\u0171 r\u00e9szv\u00e9telen kereszt\u00fcl megalapozott d\u00f6nt\u00e9seket hozzanak az Uni\u00f3 j\u00f6v\u0151j\u00e9r\u0151l. </span></p><p><span>Az Uni\u00f3 \u00e9s a parlamenti demokr\u00e1cia m\u0171k\u00f6d\u00e9si m\u00f3dj\u00e1nak, valamint az Uni\u00f3 hat\u00e1sk\u00f6r\u00e9be tartoz\u00f3 k\u00e9rd\u00e9seknek a jobb meg\u00e9rtet\u00e9s\u00e9n kereszt\u00fcl a </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> tudatos\u00edtja a polg\u00e1rokban, milyen el\u0151ny\u00f6ket jelent a mindennapjaikban az EU, mik\u00f6zben r\u00e1vil\u00e1g\u00edt az Uni\u00f3 hozz\u00e1adott \u00e9rt\u00e9k\u00e9re is. </span></p><p><span>A</span><em><span><span> EUROPE DIRECT</span></span></em><span> seg\u00edts\u00e9get ny\u00fajt az uni\u00f3s politik\u00e1k helyi szinten fontos aspektusainak azonos\u00edt\u00e1s\u00e1ban, \u00e9s k\u00e9pes a helyi ig\u00e9nyeknek megfelel\u0151 \u00fczenetek \u00e9s tev\u00e9kenys\u00e9gek kialak\u00edt\u00e1s\u00e1ra. Kapcsolattart\u00e1si \u00e9s polg\u00e1ri szerepv\u00e1llal\u00e1st \u00f6szt\u00f6nz\u0151 tev\u00e9kenys\u00e9gein kereszt\u00fcl a </span><em><span><span>EUROPE DIRECT </span></span></em><span>seg\u00edt el\u0151k\u00e9sz\u00edteni a terepet a Bizotts\u00e1g \u00e9s a Parlament strat\u00e9giai politikai priorit\u00e1sai sz\u00e1m\u00e1ra. </span></p><p><span>A <em>EUROPE DIRECT</em> odafigyel a polg\u00e1rok elv\u00e1r\u00e1saira is, \u00e9s lehet\u0151v\u00e9 teszi, hogy visszajelz\u00e9seket k\u00fcldjenek az uni\u00f3s int\u00e9zm\u00e9nyeknek. </span></p><p><span>A </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> szorosan egy\u00fcttm\u0171k\u00f6dik a Bizotts\u00e1g k\u00e9pviseleteivel \u00e9s az Eur\u00f3pai Parlament Kapcsolattart\u00f3 Irod\u00e1ival (a tov\u00e1bbiakban: EP kapcsolattart\u00f3 irod\u00e1k) az adott tag\u00e1llamokban. Egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9sre t\u00f6rekszik m\u00e1s orsz\u00e1gos \u00e9s region\u00e1lis szint\u0171 uni\u00f3s t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 h\u00e1l\u00f3zatokkal \u00e9s helyi kapcsolattart\u00e1si pontokkal, \u00e9s el\u0151mozd\u00edtja a k\u00f6z\u00f6tt\u00fck foly\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3cser\u00e9t \u00e9s koordin\u00e1ci\u00f3t.</span></p><p><span><span><span style=\"color:#000000\"><span><strong><span>\u00d6t alapvet\u0151 feladat</span></strong></span> </span></span></span></p><p><strong><span>1. feladat</span></strong><span>:<em><u> A polg\u00e1rok t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1sa \u00e9s szerepv\u00e1llal\u00e1suk \u00f6szt\u00f6nz\u00e9se</u></em></span></p><p><strong><span>2. feladat</span></strong>: <em><u><span>Kapcsolatok a helyi m\u00e9di\u00e1val \u00e9s a multiplik\u00e1torokkal</span></u></em> </p><p><strong><span>3. feladat</span></strong>: <em><u><span>Az \u00e9rz\u00e9keny uni\u00f3s t\u00e9m\u00e1k helyi szint\u0171 tudatos\u00edt\u00e1sa</span></u></em></p><p><strong><span>4. feladat</span></strong>: <em><u><span>Az EU az iskol\u00e1kban</span></u></em></p><p><strong><span>5. feladat</span></strong><span>:<em><u> A h\u00e1l\u00f3zatok region\u00e1lis h\u00e1l\u00f3zat\u00e1nak el\u0151mozd\u00edt\u00e1sa </u></em></span></p>\n", "conditions": "\n\n\n\n\n<div>Az elfogadhat&oacute;s&aacute;gi k&ouml;vetelm&eacute;nyekre, valamint a jogosults&aacute;gi, kiz&aacute;r&aacute;si, kiv&aacute;laszt&aacute;si &eacute;s oda&iacute;t&eacute;l&eacute;si krit&eacute;riumokra vonatkoz&oacute; &ouml;sszes inform&aacute;ci&oacute; megtal&aacute;lhat&oacute; az al&aacute;bbi p&aacute;ly&aacute;zati felh&iacute;v&aacute;sban.</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-hungary-2020_hu.pdf\" target=\"_blank\">P&Aacute;LY&Aacute;ZATI FELH&Iacute;V&Aacute;S</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-hungary-2020_hu.pdf\" target=\"_blank\">1. mell&eacute;klet: A p&aacute;ly&aacute;zati \u0171rlap a beny&uacute;jtand&oacute; dokumentumok felsorol&aacute;s&aacute;val egy&uuml;tt</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-hungary-2020_hu.pdf\" target=\"_blank\">2. mell&eacute;klet: Nyilatkozat</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-hungary-2020_hu.pdf\" target=\"_blank\">3. mell&eacute;klet: Az uni&oacute;s kapcsolattart&oacute; vagy t&aacute;j&eacute;koztat&aacute;si h&aacute;l&oacute;zatok list&aacute;ja</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-hungary-2020_hu.pdf\" target=\"_blank\">4. mell&eacute;klet: &Aacute;ltal&aacute;nos ir&aacute;nymutat&aacute;sok az online jelenl&eacute;tre vonatkoz&oacute; minimum-el\u0151&iacute;r&aacute;sokr&oacute;l</a></div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-hungary-2020_hu.pdf\" target=\"_blank\">P&aacute;ly&aacute;zati &uacute;tmutat&oacute;</a></div>\n<p> </p>", "supportInfo": "<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">A p&aacute;ly&aacute;z&oacute;knak el kell olvasniuk a p&aacute;ly&aacute;zati felh&iacute;v&aacute;shoz kapcsol&oacute;d&oacute; &ouml;sszes dokumentumot, k&ouml;zt&uuml;k a k&ouml;vetkez\u0151ket:<br  />\r\n</font></span></p>\r\n<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">&ndash; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-hungary-2020_hu.pdf\" target=\"_blank\">P&aacute;ly&aacute;zati &uacute;tmutat&oacute;</a>.</font></span><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\"><br  />\r\n</font></span></p>\r\n<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">&ndash; K&eacute;rd&eacute;sek &eacute;s v&aacute;laszok, amelyeket itt tesznek k&ouml;zz&eacute;: <a href=\"https://ec.europa.eu/hungary/business-funding/tenders/edic-call-2020_hu\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/hungary/business-funding/tenders/edic-call-2020_hu</a>.<br  />\r\n</font></span></p>\r\n<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">Ha a p&aacute;ly&aacute;z&oacute;nak tov&aacute;bbi k&eacute;rd&eacute;sei vannak, e-mailt k&uuml;ldhet (felt&uuml;ntetve az aj&aacute;nlati felh&iacute;v&aacute;s sz&aacute;m&aacute;t) a k&ouml;vetkez\u0151 e-mail c&iacute;mre: <a href=\"mailto:COMM-REP-BUD-RELAYS@ec.europa.eu?subject=ED-HU-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-BUD-RELAYS@ec.europa.eu</a>.<br  />\r\n&nbsp;</font></span></p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>", "sepTemplate": "<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>", "links": [], "additionalDossiers": [], "infoPackDossiers": [], "callDetailsJSONItem": {"latestInfos": [{"approvalDate": "Oct 15, 2020 9:46:08 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 9:46:08 PM", "content": "<p><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\">A &bdquo;Funding &amp; Tenders&rdquo; p&aacute;ly&aacute;zati oldal el&eacute;rhetetlens&eacute;g&eacute;t eredm&eacute;nyez\u0151 technikai probl&eacute;ma miatt a p&aacute;ly&aacute;zat beny&uacute;jt&aacute;s&aacute;nak hat&aacute;rideje k&ouml;z&eacute;p-eur&oacute;pai id\u0151 szerint 2020. okt&oacute;ber 20. 17:00 &oacute;r&aacute;ra m&oacute;dosul.</span></p>"}, {"approvalDate": "Oct 15, 2020 3:30:56 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 3:30:56 PM", "content": "The submission session is now available for: ED-HU-2020(ED-FPA)"}, {"approvalDate": "Oct 12, 2020 12:39:23 PM", "lastChangeDate": "Oct 12, 2020 12:39:23 PM", "content": "<p>(HU) Felh&iacute;vjuk figyelm&eacute;t, hogy a Europe Direct vezet\u0151je nem t&ouml;lthet be &eacute;s nem p&aacute;ly&aacute;zhat meg politikai tiszts&eacute;get helyi, region&aacute;lis, &aacute;llami vagy eur&oacute;pai szinten azalatt, am&iacute;g a Europe Direct vezet\u0151j&eacute;nek feladatait l&aacute;tja el. Ha a Europe Direct vezet\u0151je a v&eacute;grehajt&aacute;s sor&aacute;n b&aacute;rmikor a fenti helyzetbe ker&uuml;l, a Europe Direct-kedvezm&eacute;nyezettnek indokolatlan k&eacute;sedelem n&eacute;lk&uuml;l &eacute;rtes&iacute;tenie kell az aj&aacute;nlatk&eacute;r\u0151t, fel kell f&uuml;ggesztenie a Europe Direct vezet\u0151j&eacute;t, &eacute;s a p&aacute;ly&aacute;zati felh&iacute;v&aacute;sban lefektetett krit&eacute;riumokkal &ouml;sszhangban megfelel\u0151 helyettest kell javasolnia a posztra. Az oda&iacute;t&eacute;l&eacute;s szakasz&aacute;ban a Europe Direct-kedvezm&eacute;nyezetteknek az egyedi t&aacute;mogat&aacute;si meg&aacute;llapod&aacute;s al&aacute;&iacute;r&aacute;sa el\u0151tt m&aacute;s szem&eacute;llyel kell bet&ouml;lteni&uuml;k a Europe Direct vezet\u0151i tiszts&eacute;g&eacute;t mindazoknak a Europe Direct vezet\u0151knek az eset&eacute;ben, akik helyi, region&aacute;lis, &aacute;llami vagy eur&oacute;pai szint\u0171 politikai tiszts&eacute;get t&ouml;ltenek be vagy p&aacute;ly&aacute;znak meg.</p>"}, {"approvalDate": "Oct 12, 2020 9:37:55 AM", "lastChangeDate": "Oct 12, 2020 9:37:55 AM", "content": "<p>&nbsp;(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.</p>"}], "hasForthcomingTopics": false, "hasOpenTopics": false, "allClosedTopics": true}}}