{"TopicDetails": {"type": 0, "ccm2Id": 44844195, "cftId": 0, "identifier": "ED-LU-2022", "title": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2022-2025) IN LUXEMBOURG", "publicationDateLong": 1647388800000, "callIdentifier": "ED-LUXEMBOURG-2022", "callTitle": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2022-2025) IN LUXEMBOURG", "callccm2Id": 44844202, "allowPartnerSearch": false, "frameworkProgramme": {"id": 42810547, "abbreviation": "ED", "description": "Europe Direct"}, "programmeDivision": [{"id": 42810566, "abbreviation": "ED-1-1", "description": "Europe Direct"}, {"id": 42810559, "abbreviation": "ED-1", "description": "Europe Direct"}], "topicMGAs": [], "tags": ["B\u00fcrgerinnen", "events", "outreach", "Kontakt", "Informationszentrum, Ausschreibung", "r\u00e9seau", "Luxembourg", "ED-LUXEMBOURG-2022", "Kommunikation", "B\u00fcrger", "\u00d6ffentlichkeitsarbeit", "\u00e9v\u00e9nements", "call for proposals", "Europe Direct", "Information", "communication", "participation", "Interaktion", "Engagement", "citizens", "Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen", "ED-LU-2022", "Veranstaltungen", "Netz", "network", "citoyens", "appel \u00e0 propositions"], "sme": false, "actions": [{"status": {"id": 31094503, "abbreviation": "Closed", "description": "Closed"}, "types": [{"typeOfAction": "ED-FPA Framework Partnership Agreement", "typeOfMGA": []}], "plannedOpeningDate": "16 March 2022", "submissionProcedure": {"id": 31094504, "abbreviation": "single-stage", "description": "single-stage"}, "deadlineDates": ["20 April 2022"]}], "latestInfos": [], "budgetOverviewJSONItem": {"budgetTopicActionMap": {"3383157": [{"action": "ED-LU-2022 - ED-FPA Framework Partnership Agreement", "plannedOpeningDate": "16 March 2022", "deadlineModel": "single-stage", "deadlineDates": ["20 April 2022"], "budgetYearMap": {"2022": 31400}, "budgetTopicActionMap": {}}]}, "budgetYearsColumns": ["2022"]}, "description": "<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><em>FR</em></p><p>La Commission europ\u00e9enne (ci-apr\u00e8s la \u00ab Commission \u00bb), par l\u2019interm\u00e9diaire de sa Repr\u00e9sentation au Luxembourg, lance un appel \u00e0 propositions \u00e0 l\u2019attention des organismes qui souhaiteraient devenir un Centre d\u2019information EUROPE DIRECT \u00e0 la ville de Luxembourg pour la p\u00e9riode 2022-2025.</p><p>Les <em>EUROPE DIRECT</em> nouent un dialogue proactif et continu avec les citoyens afin de renforcer le sentiment d\u2019appartenance envers le projet europ\u00e9en. En organisant des activit\u00e9s d\u2019information et de dialogue, les <em>EUROPE DIRECT</em> permettent aux citoyens de faire des choix \u00e9clair\u00e9s concernant l\u2019avenir de l\u2019UE en participant pleinement au processus d\u00e9mocratique europ\u00e9en.</p><p>En favorisant une meilleure compr\u00e9hension de la mani\u00e8re dont fonctionnent l\u2019UE et sa d\u00e9mocratie parlementaire et des questions qui rel\u00e8vent de la responsabilit\u00e9 de l\u2019UE, <em>EUROPE DIRECT</em> sensibilise les citoyens aux avantages que leur procure l\u2019UE au quotidien, tout en mettant en \u00e9vidence sa valeur ajout\u00e9e.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> contribue \u00e0 relever les aspects des politiques de l\u2019UE qui sont importants \u00e0 l\u2019\u00e9chelle locale et \u00e0 adapter les messages et les activit\u00e9s aux besoins locaux. Par des activit\u00e9s de sensibilisation et de dialogue avec les citoyens, <em>EUROPE DIRECT</em> contribue \u00e0 pr\u00e9parer le terrain pour les priorit\u00e9s politiques strat\u00e9giques de la Commission et du Parlement.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> est \u00e9galement \u00e0 l\u2019\u00e9coute des attentes des citoyens et permet un retour d\u2019information aux institutions de l\u2019UE.</p><p>Les <em>EUROPE DIRECT</em> travaillent en \u00e9troite collaboration avec les Repr\u00e9sentations de la Commission et avec les bureaux de liaison du Parlement europ\u00e9en (ci-apr\u00e8s les \u00ab bureaux de liaison \u00bb) dans les \u00c9tats membres respectifs. Ils cherchent \u00e9galement \u00e0 coop\u00e9rer avec d\u2019autres r\u00e9seaux et points de contact locaux de l\u2019UE, y compris des r\u00e9seaux locaux (lorsqu\u2019ils existent), et promeuvent les \u00e9changes et la coordination mutuels.</p><p><strong>C</strong><strong>inq t</strong><strong>\u00e2</strong><strong>ches principales</strong></p><p><strong>T\u00e2che n</strong><strong><sup>o</sup></strong><strong> 1</strong>:<em><u> information et dialogue avec les citoyens</u></em></p><p><strong>T\u00e2che n</strong><strong><sup>o</sup></strong><strong> 2: </strong><em><u>relations avec les m\u00e9dias et les relais d\u2019opinion locaux</u></em></p><p><strong>T\u00e2che n</strong><strong><sup>o</sup></strong><strong> 3: </strong><em><u>sensibilisation aux sujets sensibles de l\u2019UE au niveau local</u></em></p><p><strong>T\u00e2che n</strong><strong><sup>o</sup></strong><strong> 4: </strong><em><u>l\u2019UE dans les \u00e9tablissements scolaires</u></em></p><p><strong>T\u00e2che n</strong><strong><sup>o</sup></strong><strong> 5</strong>:<em><u> promotion d\u2019un r\u00e9seau r\u00e9gional de r\u00e9seaux</u></em></p><p><em>DE</em></p><p>Die Europ\u00e4ische Kommission (im Folgenden \u201eKommission\u201c) ver\u00f6ffentlicht \u00fcber ihre Vertretung in Luxemburg eine Aufforderung zur Einreichung von Vorschl\u00e4gen f\u00fcr Einrichtungen die interessiert w\u00e4ren, f\u00fcr den Zeitraum 2022-2025 ein EUROPE DIRECT-Informationszentrum in der Stadt Luxemburg zu werden.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> gew\u00e4hrleisten eine aktive und kontinuierliche Kommunikation mit den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern, um eine gr\u00f6\u00dfere Eigenverantwortung f\u00fcr das Projekt Europa zu erzielen. Durch die Organisation von Informations- und Einbeziehungsma\u00dfnahmen erm\u00f6glichen <em>EUROPE DIRECT</em> es den B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern, fundierte Entscheidungen \u00fcber die Zukunft der EU zu treffen, indem sie uneingeschr\u00e4nkt am demokratischen Prozess in Europa teilhaben.</p><p>Indem <em>EUROPE DIRECT</em> ein besseres Verst\u00e4ndnis daf\u00fcr schaffen, wie die EU und ihre parlamentarische Demokratie funktionieren und welche Themen in die Zust\u00e4ndigkeit der EU fallen, werden die B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger st\u00e4rker daf\u00fcr sensibilisiert, wie sie t\u00e4glich von der EU profitieren, w\u00e4hrend gleichzeitig der Mehrwert der EU unterstrichen wird.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> helfen bei der Ermittlung der Aspekte der Unionspolitik, die auf lokaler Ebene von Bedeutung sind, und k\u00f6nnen Botschaften und T\u00e4tigkeiten so gestalten, dass sie den lokalen Bed\u00fcrfnissen Rechnung tragen. Durch \u00d6ffentlichkeitsarbeit und B\u00fcrgerbeteiligung tragen <em>EUROPE DIRECT</em> dazu bei, den Weg f\u00fcr die strategischen politischen Priorit\u00e4ten der Kommission und des Parlaments zu ebnen.</p><p>Des Weiteren schenken die <em>EUROPE DIRECT</em> den Erwartungen der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger Geh\u00f6r und erm\u00f6glichen so R\u00fcckmeldungen an die Organe der Union.</p><p><em>EUROPE DIRECT</em> arbeiten eng mit den Vertretungen der Kommission und den Verbindungsb\u00fcros des Europ\u00e4ischen Parlaments (im Folgenden \u201eVerbindungsb\u00fcros\u201c) in den jeweiligen Mitgliedstaaten zusammen. Au\u00dferdem streben sie eine Zusammenarbeit mit anderen Netzwerken f\u00fcr \u00d6ffentlichkeitsarbeit und anderen Kontaktstellen auf Unions- oder lokaler Ebene an und f\u00f6rdern den Austausch und die Koordinierung zwischen ihnen.</p><p><strong>F\u00fcnf Kernaufgaben</strong></p><p><strong>Aufgabe 1:</strong><em><u> Information und Einbeziehung der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger</u></em></p><p><strong>Aufgabe 2: </strong><em><u>Kontakte zu lokalen Medien und Multiplikatoren</u></em></p><p><strong>Aufgabe 3: </strong><em><u>Sensibilisierung f\u00fcr sensible EU-Themen auf lokaler Ebene</u></em></p><p><strong>Aufgabe 4: </strong><em><u>Die EU in der Schule</u></em></p><p><strong>Aufgabe 5:</strong><em><u> F\u00f6rderung eines regionalen Netzes von Netzwerken</u></em></p>\n", "conditions": "\n\n\n\n\n<p><em style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\"><font color=\"#000000\" style=\"box-sizing: border-box;\">FR</font></em></p>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-stretch: inherit; line-height: 1.618; font-family: eui-default, Arial, &quot;Helvetica Neue&quot;, Helvetica, sans-serif; font-size: 14px; margin: 1rem 0px; padding: 0px; color: rgb(51, 51, 51);\"><font color=\"#000000\" style=\"box-sizing: border-box;\">Toutes les informations sur les conditions d'admissibilit&eacute; ainsi que les crit&egrave;res d'&eacute;ligibilit&eacute;, d'exclusion, de s&eacute;lection et d'attribution sont disponibles dans l'appel &agrave; propositions ci-dessous.<br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n</font><font style=\"box-sizing: border-box;\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2022/call-fiche_ed-luxembourg-2022_fr.pdf\" target=\"_blank\">APPEL &Agrave; PROPOSITIONS</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/temp-form/af/af_ed-luxembourg-2022_fr.pdf\" target=\"_blank\">Annexe 1 Formulaire de candidature, y compris la liste de contr&ocirc;le des documents &agrave; fournir</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/temp-form/gap/doh_ed-luxembourg-2022_fr.docx\" target=\"_blank\">Annexe 2 D&eacute;claration sur l&rsquo;honneur</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2022/annex-3-list-of-the-eu-outreach-or-information-networks_ed-luxembourg-2022_fr.pdf\" target=\"_blank\">Annexe 3 Liste des r&eacute;seaux d&rsquo;information ou de sensibilisation de l&rsquo;UE</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2022/annex-4-general-guidelines-on-minimum-standards-for-online-presence_ed_fr.pdf\" target=\"_blank\">Annexe 4 Lignes directrices g&eacute;n&eacute;rales sur les normes minimales en mati&egrave;re de pr&eacute;sence en ligne</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/guidance/gfa_ed-luxembourg-2022_fr.pdf\" target=\"_blank\">Guide &agrave; l&rsquo;attention des candidats</a></font><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/agr-contr/fpa_ed_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Mod&egrave;le de convention-cadre de partenariat</a><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/agr-contr/sga_ed_fr.pdf\" target=\"_blank\"> Mod&egrave;le de convention de subvention sp&eacute;cifique</a></p>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: 1.618; font-family: inherit; margin: 1rem 0px; padding: 0px;\"><em style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">DE</em></p>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: 1.618; font-family: inherit; margin: 1rem 0px; padding: 0px;\">Alle Informationen &uuml;ber die Zul&auml;ssigkeitsvoraussetzungen sowie &uuml;ber die F&ouml;rderf&auml;higkeits-, Ausschluss-, Auswahl- und Vergabekriterien sind der nachstehenden Aufforderung zur Einreichung von Vorschl&auml;gen zu entnehmen<br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2022/call-fiche_ed-luxembourg-2022_de.pdf\" target=\"_blank\">AUFFORDERUNG ZUR EINREICHUNG VON VORSCHL&Auml;GEN</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/temp-form/af/af_ed-luxembourg-2022_de.pdf\" target=\"_blank\">Anhang 1: Antragsformular, einschlie&szlig;lich Checkliste f&uuml;r die einzureichenden Unterlagen</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/temp-form/gap/doh_ed-luxembourg-2022_de.docx\" target=\"_blank\">Anhang 2: Ehrenw&ouml;rtliche Erkl&auml;rung</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2022/annex-3-list-of-the-eu-outreach-or-information-networks_ed-luxembourg-2022_de.pdf\" target=\"_blank\">Anhang 3: Liste der EU-Netzwerke f&uuml;r &Ouml;ffentlichkeitsarbeit und Information</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2022/annex-4-general-guidelines-on-minimum-standards-for-online-presence_ed_de.pdf\" target=\"_blank\">Anhang 4: Allgemeine Leitlinien f&uuml;r Mindeststandards f&uuml;r die Online-Pr&auml;senz</a><br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/guidance/gfa_ed-luxembourg-2022_de.pdf\" target=\"_blank\">Leitfaden f&uuml;r Antragsteller</a><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/agr-contr/fpa_ed_de.pdf\" target=\"_blank\"> Partnerschaftsrahmenvereinbarung (Muster)</a><br />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/agr-contr/sga_ed_de.pdf\" target=\"_blank\"> Einzelfinanzhilfevereibarung</a></p>\r\n<p><span style=\"font-size: 9pt; line-height: 115%; font-family: Arial, sans-serif;\"> </span></p>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: 1.618; font-family: inherit; margin: 1rem 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</p>", "supportInfo": "<div _ngcontent-okw-c11=\"\" style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: eui-default, Arial, &quot;Helvetica Neue&quot;, Helvetica, sans-serif; font-size: 14px; margin: 0px; padding: 0px; color: rgb(51, 51, 51);\">Please read carefully all provisions below before the preparation of your application.</div>\r\n<div _ngcontent-okw-c11=\"\" style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: eui-default, Arial, &quot;Helvetica Neue&quot;, Helvetica, sans-serif; font-size: 14px; margin: 0px; padding: 0px; color: rgb(51, 51, 51);\">\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\"><em style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">FR</em></div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">Les candidats doivent lire tous les documents relatifs &agrave; l&rsquo;appel &agrave; propositions, notamment:<br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n- le &laquo;&nbsp;<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/guidance/gfa_ed-luxembourg-2022_fr.pdf\" target=\"_blank\">Guide &agrave; l&rsquo;attention des candidats</a>&nbsp;&raquo;&nbsp;</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">- Les questions et r&eacute;ponses qui seront publi&eacute;es &agrave; l&rsquo;adresse suivante:&nbsp;<i style=\"font-family: inherit; font-variant-ligatures: inherit; font-variant-caps: inherit; font-weight: inherit;\"><span lang=\"FR\" style=\"font-size:12.0pt;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;&#10;mso-ansi-language:FR;mso-fareast-language:EN-US;mso-bidi-language:AR-SA\"><a href=\"https://luxembourg.representation.ec.europa.eu/calls-proposals/centre-europe-direct-luxembourg-ville_fr\" target=\"_blank\">https://luxembourg.representation.ec.europa.eu/calls-proposals/centre-europe-direct-luxembourg-ville_fr</a></span></i></div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&nbsp;<span style=\"font-family: inherit; font-style: inherit; font-variant-ligatures: inherit; font-variant-caps: inherit; font-weight: inherit;\">Pour toute autre question, les candidats doivent envoyer un courrier &eacute;lectronique &agrave; l&rsquo;adresse suivante&nbsp;</span><span style=\"font-family: inherit; font-style: inherit; font-variant-ligatures: inherit; font-variant-caps: inherit; font-weight: inherit;\">(en citant le num&eacute;ro de l'appel &agrave; propositions ED-LU-2022 dans la ligne d'objet)</span><span style=\"font-family: inherit; font-style: inherit; font-variant-ligatures: inherit; font-variant-caps: inherit; font-weight: inherit;\">:&nbsp;</span><a href=\"mailto:COMM-REP-LUX-GRANT@ec.europa.eu%20?subject=ED-LU-2020\" target=\"_blank\" style=\"font-family: inherit; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; box-sizing: border-box; text-decoration-line: none; border: 0px; font-stretch: inherit; line-height: inherit; margin: 0px; padding: 0px; touch-action: manipulation; color: rgb(0, 68, 148); cursor: pointer;\">COMM-REP-LUX-GRANT@ec.europa.eu</a></div>\r\n</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\"><em style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">DE</em></div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">Die Antragsteller m&uuml;ssen alle auf die Aufforderung zur Einreichung von Vorschl&auml;gen bezogenen Unterlagen lesen, darunter:<br style=\"box-sizing: border-box;\" />\r\n-&nbsp;<a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/guidance/gfa_ed-luxembourg-2022_de.pdf\" target=\"_blank\">Leitfaden f&uuml;r Antragsteller</a></div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">- Fragen und Antworten, ver&ouml;ffentlicht unter:&nbsp;<span style=\"font-size: 10pt;\"><a href=\"https://luxembourg.representation.ec.europa.eu/calls-proposals/centre-europe-direct-luxembourg-ville_de  \" target=\"_blank\">https://luxembourg.representation.ec.europa.eu/calls-proposals/centre-europe-direct-luxembourg-ville_de</a></span></div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\"><span style=\"font-family: inherit; font-style: inherit; font-variant-ligatures: inherit; font-variant-caps: inherit; font-weight: inherit;\">Etwaige weitere Fragen sind an folgende E-Mail-Adresse zu richten (unter Angabe der Nummer der Aufforderung &ldquo;Call for Proposals ED-LU-2022&rdquo;&nbsp;&nbsp; in der Betreffzeile):&nbsp;</span><a href=\"mailto:COMM-REP-LUX-GRANT@ec.europa.eu%20?subject=ED-LU-2020\" target=\"_blank\" style=\"font-family: inherit; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; box-sizing: border-box; text-decoration-line: none; border: 0px; font-stretch: inherit; line-height: inherit; margin: 0px; padding: 0px; touch-action: manipulation; color: rgb(0, 68, 148); cursor: pointer;\">COMM-REP-LUX-GRANT@ec.europa.eu</a></div>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: 1.618; font-family: inherit; margin: 1rem 0px; padding: 0px;\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\" style=\"box-sizing: border-box; text-decoration-line: none; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px; touch-action: manipulation; color: rgb(0, 68, 148); cursor: pointer;\"><span style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-variant: inherit; font-weight: bolder; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: eui-bold, &quot;Helvetica Neue&quot;, Helvetica, sans-serif; margin: 0px; padding: 0px;\"><span style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">IT Helpdesk</span></span><span style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&nbsp;</span></a><span style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-style: inherit; font-variant: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; line-height: inherit; font-family: inherit; margin: 0px; padding: 0px;\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.</span></p>\r\n</div>", "sepTemplate": "<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the <strong>type of action</strong> and the <strong>type of model grant agreement</strong> that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice, as it cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>", "links": [], "additionalDossiers": [], "infoPackDossiers": [], "callDetailsJSONItem": {"additionalInfo": "<p>&nbsp;<em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">FR</span></em></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:7.5pt\"><span lang=\"FR-BE\" style=\"font-size:10.5pt;line-height:115%;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm;mso-ansi-language:FR-BE\">La Commission europ&eacute;enne (ci-apr&egrave;s la &laquo; Commission &raquo;), par l&rsquo;interm&eacute;diaire de sa Repr&eacute;sentation au Luxembourg, lance un appel &agrave; propositions</span><span lang=\"FR-BE\" style=\"font-size:10.5pt;line-height:&#10;115%;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:&#10;none windowtext 0cm;padding:0cm;mso-ansi-language:FR-BE\"> </span><span lang=\"FR-BE\" style=\"font-size:10.5pt;line-height:115%;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm;mso-ansi-language:FR-BE;mso-fareast-language:FR-BE\">&agrave; l&rsquo;attention des organismes qui souhaiteraient devenir un Centre d&rsquo;information</span><span lang=\"FR-BE\" style=\"font-family: Arial, sans-serif;\"> EUROPE DIRECT</span><span lang=\"FR-BE\" style=\"font-size:10.5pt;line-height:115%;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm;mso-ansi-language:FR-BE\"> &agrave; la ville de Luxembourg&nbsp;pour la p&eacute;riode 2022-2025.</span><span lang=\"FR-BE\" style=\"font-size:10.5pt;line-height:&#10;115%;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333;mso-ansi-language:FR-BE\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">Les&nbsp;<em>EUROPE DIRECT</em></span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">nouent un dialogue proactif et continu avec les citoyens afin de renforcer le sentiment d&rsquo;appartenance envers le projet europ&eacute;en. En organisant des activit&eacute;s d&rsquo;information et de dialogue, les&nbsp;<em>EUROPE DIRECT</em>&nbsp;permettent aux citoyens de faire des choix &eacute;clair&eacute;s concernant l&rsquo;avenir de l&rsquo;UE en participant pleinement au processus d&eacute;mocratique europ&eacute;en.</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">En favorisant une meilleure compr&eacute;hension de la mani&egrave;re dont fonctionnent l&rsquo;UE et sa d&eacute;mocratie parlementaire et des questions qui rel&egrave;vent de la responsabilit&eacute; de l&rsquo;UE,&nbsp;<em>EUROPE DIRECT</em>&nbsp;sensibilise les citoyens aux avantages que leur procure l&rsquo;UE au quotidien, tout en mettant en &eacute;vidence sa valeur ajout&eacute;e.</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">EUROPE DIRECT</span></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">&nbsp;contribue &agrave; relever les aspects des politiques de l&rsquo;UE qui sont importants &agrave; l&rsquo;&eacute;chelle locale et &agrave; adapter les messages et les activit&eacute;s aux besoins locaux. Par des activit&eacute;s de sensibilisation et de dialogue avec les citoyens,&nbsp;<em>EUROPE DIRECT</em>&nbsp;contribue &agrave; pr&eacute;parer le terrain pour les priorit&eacute;s politiques strat&eacute;giques de la Commission et du Parlement.</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">EUROPE DIRECT</span></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">&nbsp;est &eacute;galement &agrave; l&rsquo;&eacute;coute des attentes des citoyens et permet un retour d&rsquo;information aux institutions de l&rsquo;UE.</span><span style=\"font-size:&#10;10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">Les&nbsp;<em>EUROPE DIRECT</em></span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">travaillent en &eacute;troite collaboration avec les Repr&eacute;sentations de la Commission et avec les bureaux de liaison du Parlement europ&eacute;en (ci-apr&egrave;s les &laquo; bureaux de liaison &raquo;) dans les &Eacute;tats membres respectifs. Ils cherchent &eacute;galement &agrave; coop&eacute;rer avec d&rsquo;autres r&eacute;seaux et points de contact locaux de l&rsquo;UE, y compris des r&eacute;seaux locaux (lorsqu&rsquo;ils existent), et promeuvent les &eacute;changes et la coordination mutuels.</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;Helvetica&quot;,sans-serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">C</span></strong><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">inq t</span></strong><strong><span style=\"font-size:10.5pt;&#10;font-family:&quot;Helvetica&quot;,sans-serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;&#10;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">&acirc;</span></strong><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">ches principales</span></strong><span style=\"font-size:10.5pt;&#10;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">T&acirc;che n</span></strong><strong><sup><span style=\"font-size:8.0pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">o</span></sup></strong><strong><span style=\"font-size:10.5pt;&#10;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;&#10;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">&nbsp;1</span></strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">:<em><u>&nbsp;information et dialogue avec les citoyens</u></em></span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">T&acirc;che n</span></strong><strong><sup><span style=\"font-size:8.0pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">o</span></sup></strong><strong><span style=\"font-size:10.5pt;&#10;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;&#10;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">&nbsp;2:&nbsp;</span></strong><em><u><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">relations avec les m&eacute;dias et les relais d&rsquo;opinion locaux</span></u></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">T&acirc;che n</span></strong><strong><sup><span style=\"font-size:8.0pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">o</span></sup></strong><strong><span style=\"font-size:10.5pt;&#10;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;&#10;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">&nbsp;3:&nbsp;</span></strong><em><u><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">sensibilisation aux sujets sensibles de l&rsquo;UE au niveau local</span></u></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">T&acirc;che n</span></strong><strong><sup><span style=\"font-size:8.0pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">o</span></sup></strong><strong><span style=\"font-size:10.5pt;&#10;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;&#10;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">&nbsp;4:&nbsp;</span></strong><em><u><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">l&rsquo;UE dans les &eacute;tablissements scolaires</span></u></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">T&acirc;che n</span></strong><strong><sup><span style=\"font-size:8.0pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">o</span></sup></strong><strong><span style=\"font-size:10.5pt;&#10;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;&#10;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">&nbsp;5</span></strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">:<em><u>&nbsp;promotion d&rsquo;un r&eacute;seau r&eacute;gional de r&eacute;seaux</u></em></span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">DE</span></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:7.5pt\"><span lang=\"FR-BE\" style=\"font-size:10.5pt;line-height:115%;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm;mso-ansi-language:FR-BE\">Die Europ&auml;ische Kommission (im Folgenden &bdquo;Kommission&ldquo;) ver&ouml;ffentlicht &uuml;ber ihre Vertretung in Luxemburg eine Aufforderung zur Einreichung von Vorschl&auml;gen f&uuml;r Einrichtungen die interessiert w&auml;ren, f&uuml;r den Zeitraum 2022-2025 ein EUROPE DIRECT-Informationszentrum in der Stadt Luxemburg zu werden.<o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">EUROPE DIRECT</span></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">gew&auml;hrleisten eine aktive und kontinuierliche Kommunikation mit den B&uuml;rgerinnen und B&uuml;rgern, um eine gr&ouml;&szlig;ere Eigenverantwortung f&uuml;r das Projekt Europa zu erzielen. Durch die Organisation von Informations- und Einbeziehungsma&szlig;nahmen erm&ouml;glichen&nbsp;<em>EUROPE DIRECT</em>&nbsp;es den B&uuml;rgerinnen und B&uuml;rgern, fundierte Entscheidungen &uuml;ber die Zukunft der EU zu treffen, indem sie uneingeschr&auml;nkt am demokratischen Prozess in Europa teilhaben.</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">Indem&nbsp;<em>EUROPE DIRECT</em></span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">ein besseres Verst&auml;ndnis daf&uuml;r schaffen, wie die EU und ihre parlamentarische Demokratie funktionieren und welche Themen in die Zust&auml;ndigkeit der EU fallen, werden die B&uuml;rgerinnen und B&uuml;rger st&auml;rker daf&uuml;r sensibilisiert, wie sie t&auml;glich von der EU profitieren, w&auml;hrend gleichzeitig der Mehrwert der EU unterstrichen wird.</span><span style=\"font-size:10.5pt;&#10;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">EUROPE DIRECT</span></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">helfen bei der Ermittlung der Aspekte der Unionspolitik, die auf lokaler Ebene von Bedeutung sind, und k&ouml;nnen Botschaften und T&auml;tigkeiten so gestalten, dass sie den lokalen Bed&uuml;rfnissen Rechnung tragen. Durch &Ouml;ffentlichkeitsarbeit und B&uuml;rgerbeteiligung tragen&nbsp;<em>EUROPE DIRECT</em>&nbsp;dazu bei, den Weg f&uuml;r die strategischen politischen Priorit&auml;ten der Kommission und des Parlaments zu ebnen.</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">Des Weiteren schenken die&nbsp;<em>EUROPE DIRECT</em>&nbsp;den Erwartungen der B&uuml;rgerinnen und B&uuml;rger Geh&ouml;r und erm&ouml;glichen so R&uuml;ckmeldungen an die Organe der Union.</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;&#10;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">EUROPE DIRECT</span></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\">&nbsp;</span><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">arbeiten eng mit den Vertretungen der Kommission und den Verbindungsb&uuml;ros des Europ&auml;ischen Parlaments (im Folgenden &bdquo;Verbindungsb&uuml;ros&ldquo;) in den jeweiligen Mitgliedstaaten zusammen. Au&szlig;erdem streben sie eine Zusammenarbeit mit anderen Netzwerken f&uuml;r &Ouml;ffentlichkeitsarbeit und anderen Kontaktstellen auf Unions- oder lokaler Ebene an und f&ouml;rdern den Austausch und die Koordinierung zwischen ihnen.</span><span style=\"font-size:10.5pt;&#10;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">F&uuml;nf Kernaufgaben</span></strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">Aufgabe 1:</span></strong><em><u><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">&nbsp;Information und Einbeziehung der B&uuml;rgerinnen und B&uuml;rger</span></u></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">Aufgabe 2:&nbsp;</span></strong><em><u><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">Kontakte zu lokalen Medien und Multiplikatoren</span></u></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">Aufgabe 3:&nbsp;</span></strong><em><u><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">Sensibilisierung f&uuml;r sensible EU-Themen auf lokaler Ebene</span></u></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">Aufgabe 4:&nbsp;</span></strong><em><u><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">Die EU in der Schule</span></u></em><span style=\"font-size:10.5pt;&#10;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><strong><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&#10;&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;&#10;mso-border-alt:none windowtext 0cm;padding:0cm\">Aufgabe 5:</span></strong><em><u><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;inherit&quot;,serif;mso-bidi-font-family:Arial;&#10;color:#333333;border:none windowtext 1.0pt;mso-border-alt:none windowtext 0cm;&#10;padding:0cm\">&nbsp;F&ouml;rderung eines regionalen Netzes von Netzwerken</span></u></em><span style=\"font-size:10.5pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;color:#333333\"><o:p></o:p></span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><o:p>&nbsp;</o:p></p>", "staticAdditionalInfo": "", "latestInfos": [{"approvalDate": "Mar 16, 2022 12:00:01 AM", "lastChangeDate": "Mar 16, 2022 12:00:01 AM", "content": "The submission session is now available for: ED-LU-2022(ED-FPA)"}], "hasForthcomingTopics": false, "hasOpenTopics": false, "allClosedTopics": true}}}