{"TopicDetails": {"type": 0, "ccm2Id": 42898452, "cftId": 0, "identifier": "ED-LV-2020", "title": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN LATVIA", "publicationDateLong": 1593475200000, "callIdentifier": "ED-LATVIA-2020", "callTitle": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN LATVIA", "callccm2Id": 42898467, "allowPartnerSearch": false, "frameworkProgramme": {"id": 42810547, "abbreviation": "ED", "description": "Europe Direct"}, "programmeDivision": [{"id": 42810566, "abbreviation": "ED-1-1", "description": "Europe Direct"}, {"id": 42810559, "abbreviation": "ED-1", "description": "Europe Direct"}], "topicMGAs": [], "tags": ["call for proposals", "outreach", "information", "uzaicin\u0101jums iesniegt priek\u0161likumus", "engagement", "pilso\u0146i", "komunik\u0101cija", "ED-LV-2020", "communication", "ED-LATVIA-2020", "inform\u0101cija", "events", "citizens", "dal\u012bba", "pas\u0101kumi", "EDIC", "network", "t\u012bkls", "Europe Direct"], "sme": false, "actions": [{"status": {"id": 31094503, "abbreviation": "Closed", "description": "Closed"}, "types": [{"typeOfAction": "ED-FPA Framework Partnership Agreement", "typeOfMGA": []}], "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "submissionProcedure": {"id": 31094504, "abbreviation": "single-stage", "description": "single-stage"}, "deadlineDates": ["20 October 2020"]}], "latestInfos": [], "budgetOverviewJSONItem": {"budgetTopicActionMap": {"3304340": [{"action": "ED-LV-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement", "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "deadlineModel": "single-stage", "deadlineDates": ["20 October 2020"], "budgetYearMap": {"2021": 164269}, "budgetTopicActionMap": {}}]}, "budgetYearsColumns": ["2021"]}, "description": "<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>Eiropas Komisija (turpm\u0101k \u201cKomisija\u201d) ar savas p\u0101rst\u0101vniec\u012bbas Latvij\u0101 starpniec\u012bbu izsludina uzaicin\u0101jumu iesniegt priek\u0161likumus, lai atlas\u012btu partnerus, kuri 2021.\u20132025. gad\u0101 darbosies k\u0101 <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong>.</span></p><p><span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em></span><span> akt\u012bvi un past\u0101v\u012bgi sadarbojas ar iedz\u012bvot\u0101jiem, lai nodro\u0161in\u0101tu liel\u0101ku sasaisti ar Eiropas projektu. Organiz\u0113jot inform\u0101cijas un iesaist\u012b\u0161anas</span> <span>darb\u012bbas, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> dod iesp\u0113ju pilso\u0146iem izdar\u012bt apzin\u0101tu izv\u0113li par ES n\u0101kotni, pilnv\u0113rt\u012bgi piedaloties Eiropas demokr\u0101tiskaj\u0101 proces\u0101.</span></p><p><span>Veidojot lab\u0101ku izpratni par to, k\u0101 darbojas ES un t\u0101s parlament\u0101r\u0101 demokr\u0101tija un kuri jaut\u0101jumi ir ES kompetenc\u0113, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>vairo iedz\u012bvot\u0101ju inform\u0113t\u012bbu par ieguvumiem no ES vi\u0146u ikdien\u0101 un vienlaikus uzsver t\u0101s pievienoto v\u0113rt\u012bbu.</span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>pal\u012bdz noteikt ES politikas aspektus, kuri ir svar\u012bgi viet\u0113j\u0101 l\u012bmen\u012b, un var izstr\u0101d\u0101t viet\u0113j\u0101m vajadz\u012bb\u0101m atbilsto\u0161us v\u0113st\u012bjumus un pas\u0101kumus. Izmantojot inform\u0113\u0161anas un iedz\u012bvot\u0101ju iesaist\u012b\u0161anas darb\u012bbas, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> pal\u012bdz sagatavot augsni Komisijas un Parlamenta strat\u0113\u0123iskaj\u0101m politiskaj\u0101m priorit\u0101t\u0113m.</span></p><p><em><span>EUROPE DIRECT</span></em><span> ar\u012b uzklausa iedz\u012bvot\u0101ju v\u0113lmes un nodro\u0161ina atgriezenisko saiti ar ES iest\u0101d\u0113m.</span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>cie\u0161i sadarbojas ar Komisijas p\u0101rst\u0101vniec\u012bb\u0101m un Eiropas Parlamenta birojiem (turpm\u0101k \u201cEP biroji\u201d) attiec\u012bgaj\u0101s dal\u012bbvalst\u012bs. Tie iesp\u0113ju robe\u017e\u0101s sadarbojas ar citiem ES informat\u012bvajiem t\u012bkliem un viet\u0113jiem kontaktpunktiem (kur t\u0101di past\u0101v) un veicina apmai\u0146u un koordin\u0101ciju starp tiem.</span></p><p><strong><span>PIECI GALVENIE UZDEVUMI</span></strong></p><p><strong><span>1. uzdevums.</span></strong><em><u><span> Iedz\u012bvot\u0101ju inform\u0113\u0161ana un iesaist\u012b\u0161ana</span></u></em></p><p><strong><span>2. uzdevums. </span></strong><em><u><span>Attiec\u012bbas ar viet\u0113jiem medijiem un inform\u0101cijas izplat\u012bt\u0101jiem</span></u></em></p><p><strong><span>3. uzdevums. </span></strong><em><u><span>Inform\u0113t\u012bba par sensit\u012bviem ES tematiem viet\u0113j\u0101 l\u012bmen\u012b</span></u></em></p><p><strong><span>4. uzdevums. </span></strong><em><u><span>Eiropas Savien\u012bba skol\u0101s</span></u></em></p><p><strong><span><span>5. uzdevums.</span></span></strong><em><u><span><span> Re\u0123ion\u0101l\u0101 t\u012bklu t\u012bkla veicin\u0101\u0161ana </span></span></u></em></p>\n", "conditions": "\n\n\n\n\n<p>Visa inform\u0101cija par pie\u0146emam\u012bbas pras\u012bb\u0101m, k\u0101 ar\u012b atbalstties\u012bguma, izsl\u0113g&scaron;anas, atlases un pie&scaron;\u0137ir&scaron;anas krit\u0113rijiem ir pieejama zem\u0101k &ndash; uzaicin\u0101jum\u0101 iesniegt priek&scaron;likumus.</p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-latvia-2020_lv.pdf\" target=\"_blank\">UZAICIN\u0100JUMS IESNIEGT PRIEK&Scaron;LIKUMUS</a></p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-latvia-2020_lv.pdf\" target=\"_blank\">1. pielikums. Pieteikuma veidlapa ar iesniedzamo dokumentu kontrolsarakstu</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-latvia-2020_lv.pdf\" target=\"_blank\"> 2. pielikums. Apliecin\u0101jums ar godav\u0101rdu</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-latvia-2020_lv.pdf\" target=\"_blank\"> 3. pielikums. Saraksts ar ES izpratnes veicin\u0101&scaron;anas vai inform\u0101cijas t\u012bkliem</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-latvia-2020_lv.pdf\" target=\"_blank\"> 4. pielikums. Visp\u0101r\u012bgas pamatnost\u0101dnes par minim\u0101lajiem standartiem attiec\u012bb\u0101 uz kl\u0101tb\u016btni tie&scaron;saist\u0113</a></p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-latvia-2020_lv.pdf\" target=\"_blank\">NOR\u0100D\u012aJUMI PIETEIKUMU IESNIEDZ\u0112JIEM</a></p>\n<p> </p>", "supportInfo": "<div>Pretendentiem j\u0101izlasa visi dokumenti, kas saist\u012bti ar uzaicin\u0101jumu iesniegt priek&scaron;likumus, proti:</div>\r\n<div><br  />\r\n&ndash; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-latvia-2020_lv.pdf\" target=\"_blank\">Nor\u0101d\u012bjumi pieteikuma iesniedz\u0113jiem</a><br  />\r\n&ndash; Jaut\u0101jumi un atbildes, ko public\u0113s &scaron;eit:</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/latvia/content/konkursi_lv\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/latvia/content/konkursi_lv</a>;</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Ja rodas papildu jaut\u0101jumi, pieteikuma iesniedz\u0113jiem j\u0101nos\u016bta e-pasts (temata rind\u0101 nor\u0101dot atsauci uz uzaicin\u0101jumu iesniegt priek&scaron;likumus ED-LV-2020 uz &scaron;\u0101du e-pasta adresi:</div>\r\n<div><a href=\"mailto:COMM-REP-RIX-EDIC-PROPOSALS@ec.europa.eu?subject=ED-LV-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-RIX-EDIC-PROPOSALS@ec.europa.eu</a> .</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>", "sepTemplate": "<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>", "links": [], "additionalDossiers": [], "infoPackDossiers": [], "callDetailsJSONItem": {"latestInfos": [{"approvalDate": "Oct 15, 2020 4:22:21 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 4:22:21 PM", "content": "<p><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\"><i><span style=\"font-family: &quot;Arial&quot;,sans-serif; font-size: 12pt;\">Saist\u012bb\u0101 ar tehnisk\u0101m probl\u0113m\u0101m, kuru d\u0113\u013c port\u0101ls Funding &amp; Tenders nebija pieejams, uzaicin\u0101juma iesniegt priek&scaron;likumus iesnieg&scaron;anas termi\u0146&scaron; tiek pagarin\u0101ts l\u012bdz otrdienai, 20. oktobrim 2020, plkst. 18:00 p\u0113c Latvijas laika.</span></i></span></p>"}, {"approvalDate": "Oct 15, 2020 3:22:23 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 3:22:23 PM", "content": "The submission session is now available for: ED-LV-2020(ED-FPA)"}, {"approvalDate": "Oct 12, 2020 12:48:19 PM", "lastChangeDate": "Oct 12, 2020 12:48:19 PM", "content": "<p>(LV) L\u016bdzam \u0146emt v\u0113r\u0101, ka EUROPE DIRECT vad\u012bt\u0101js nevien\u0101 savu funkciju izpildes posm\u0101 nedr\u012bkst ie\u0146emt politisku amatu vai uz to kandid\u0113t viet\u0113j\u0101, re\u0123ion\u0101l\u0101, valsts vai Eiropas l\u012bmen\u012b. Ja EUROPE DIRECT vad\u012bt\u0101js k\u0101d\u0101 izpildes br\u012bd\u012b to dara, EUROPE DIRECT sa\u0146\u0113m\u0113jam nekav\u0113joties par to j\u0101pazi\u0146o l\u012bgumsl\u0113dz\u0113jai iest\u0101dei, j\u0101aptur EUROPE DIRECT vad\u012bt\u0101ja darb\u012bba un j\u0101iesniedz priek&scaron;likums par piem\u0113rotu aizst\u0101j\u0113ju saska\u0146\u0101 ar krit\u0113rijiem, kuri min\u0113ti Uzaicin\u0101jum\u0101 iesniegt priek&scaron;likumus. L\u012bgumsl\u0113g&scaron;anas ties\u012bbu pie&scaron;\u0137ir&scaron;anas posm\u0101 pirms \u012bpa&scaron;\u0101 dot\u0101cijas nol\u012bguma parakst\u012b&scaron;anas EUROPE DIRECT sa\u0146\u0113m\u0113ji tiks l\u016bgti aizst\u0101t t\u0101dus EUROPE DIRECT vad\u012bt\u0101jus, kuri ie\u0146em politisku amatu vai uz to kandid\u0113 viet\u0113j\u0101, re\u0123ion\u0101l\u0101, valsts vai Eiropas l\u012bmen\u012b.</p>"}, {"approvalDate": "Oct 12, 2020 9:34:19 AM", "lastChangeDate": "Oct 12, 2020 9:34:19 AM", "content": "<p>(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.</p>"}], "hasForthcomingTopics": false, "hasOpenTopics": false, "allClosedTopics": true}}}