{"TopicDetails": {"type": 0, "ccm2Id": 42898479, "cftId": 0, "identifier": "ED-LT-2020", "title": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN LITHUANIA", "publicationDateLong": 1593475200000, "callIdentifier": "ED-LITHUANIA-2020", "callTitle": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN LITHUANIA", "callccm2Id": 42898495, "allowPartnerSearch": false, "frameworkProgramme": {"id": 42810547, "abbreviation": "ED", "description": "Europe Direct"}, "programmeDivision": [{"id": 42810566, "abbreviation": "ED-1-1", "description": "Europe Direct"}, {"id": 42810559, "abbreviation": "ED-1", "description": "Europe Direct"}], "topicMGAs": [], "tags": ["call for proposals", "renginiai", "citizens", "dalyvavimas", "tinklas", "outreach", "information", "ED-LITHUANIA-2020", "informacija", "pilie\u010diai", "Lithuania", "Europe Direct", "network", "kvietimas teikti pasi\u016blymus", "informavimo veikla", "events", "communication", "engagement", "ED-LT-2020", "EDIC", "komunikacija"], "sme": false, "actions": [{"status": {"id": 31094503, "abbreviation": "Closed", "description": "Closed"}, "types": [{"typeOfAction": "ED-FPA Framework Partnership Agreement", "typeOfMGA": []}], "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "submissionProcedure": {"id": 31094504, "abbreviation": "single-stage", "description": "single-stage"}, "deadlineDates": ["20 October 2020"]}], "latestInfos": [], "budgetOverviewJSONItem": {"budgetTopicActionMap": {"3304341": [{"action": "ED-LT-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement", "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "deadlineModel": "single-stage", "deadlineDates": ["20 October 2020"], "budgetYearMap": {"2021": 211203}, "budgetTopicActionMap": {}}]}, "budgetYearsColumns": ["2021"]}, "description": "<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>Europos Komisija (toliau \u2013 Komisija) per savo atstovyb\u0119 Lietuvoje skelbia kvietim\u0105 teikti parai\u0161kas, kuriuo siekiama pasirinkti partnerius <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> veiklai vykdyti 2021\u20132025 m. </span></p><p><span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em></span><span> nuolat palaiko aktyv\u0173 ry\u0161\u012f su pilie\u010diais, siekdamas u\u017etikrinti didesn\u0119 atsakomyb\u0119 u\u017e Europos projekt\u0105. Organizuodamas informavimo ir aktyvaus pilie\u010di\u0173 dalyvavim\u0105 skatinan\u010di\u0105 veikl\u0105, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> suteikia pilie\u010diams galimyb\u0119 priimti pagr\u012fstus sprendimus d\u0117l ES ateities, visapusi\u0161kai dalyvaujant Europos demokratiniame procese. </span></p><p><span>Gerindamas supratim\u0105 apie tai, kaip veikia ES ir jos parlamentin\u0117 demokratija ir kokie klausimai priklauso ES atsakomyb\u0117s sri\u010diai, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> gerina pilie\u010di\u0173 suvokim\u0105 apie tai, kuo ES jiems yra naudinga kasdieniame gyvenime, kartu pabr\u0117\u017edamas jos prid\u0117tin\u0119 vert\u0119. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> padeda nustatyti, kokie ES politikos aspektai yra svarb\u016bs vietos lygmeniu, ir gali rengti parai\u0161kas bei veiksmus, skirtus vietos poreikiams patenkinti. Vykdydamas informavimo ir pilie\u010di\u0173 \u012ftraukimo veikl\u0105, </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> padeda suformuluoti strateginius Komisijos ir Parlamento politikos prioritetus. </span></p><p><span>Be to, <em>EUROPE DIRECT</em> domisi pilie\u010di\u0173 l\u016bkes\u010diais ir ES institucijoms suteikia galimyb\u0119 gauti gr\u012f\u017etam\u0105j\u0105 informacij\u0105. </span></p><p><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> glaud\u017eiai bendradarbiauja su Komisijos atstovyb\u0117mis ir Europos Parlamento ry\u0161i\u0173 biurais (toliau \u2013 EPRB) atitinkamose valstyb\u0117se nar\u0117se. Jis taip pat siekia bendradarbiauti su kitais ES informavimo tinklais ir vietiniais komunikacijos partneriais, \u012fskaitant svarbius vietinius tinklus (kur tokie egzistuoja), bei padeda jiems keistis informacija ir derinti veiksmus.</span></p><p><strong><span>Penkios pagrindin\u0117s u\u017eduotys</span></strong></p><p><strong>1<span> u\u017eduotis</span></strong><em><span>.<u> Informavimas ir pilie\u010di\u0173 \u012ftraukimas</u></span></em></p><p><strong><span>2 u\u017eduotis. </span></strong><em><u><span>Ry\u0161iai su vietos \u017einiasklaida ir informacijos skleid\u0117jais</span></u></em></p><p><strong><span>3 u\u017eduotis. </span></strong><em><u><span>Supratimas apie vietos lygmeniu jautrias su ES susijusias temas</span></u></em></p><p><strong><span>4 u\u017eduotis. </span></strong><em><u><span>ES tema mokyklose</span></u></em></p><p><strong><span><span>5 u\u017eduotis</span></span></strong><em><span><span>.<u> Regioninio tinkl\u0173 tinklo r\u0117mimas </u></span></span></em></p>\n", "conditions": "\n\n\n\n\n<div>Informacija apie priimtinumo reikalavimus, taip pat apie&nbsp; tinkamumo, draudimo dalyvauti proced\u016broje, atrankos ir sutarties skyrimo kriterijai pateikiami toliau esan\u010diame kvietime teikti pasi\u016blymus.</div>\r\n<div><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-lithuania-2020_lt.pdf\" target=\"_blank\"> KVIETIMAS TEIKTI PARAI&Scaron;KAS</a></div>\r\n<div><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-lithuania-2020_lt.pdf\" target=\"_blank\"> 1 priedas. Parai&scaron;kos forma su pateiktin\u0173 dokument\u0173 kontroliniu s\u0105ra&scaron;u</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-lithuania-2020_lt.pdf\" target=\"_blank\"> 2 priedas. Priesaikos deklaracija</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-lithuania-2020_lt.pdf\" target=\"_blank\"> 3 priedas. ES informavimo arba informacijos tinkl\u0173 s\u0105ra&scaron;as</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-lithuania-2020_lt.pdf\" target=\"_blank\"> 4 priedas. Bendrosios gair\u0117s d\u0117l minimali\u0173j\u0173 matomumo internete standart\u0173</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-lithuania-2020_lt.pdf\" target=\"_blank\">Gair\u0117s parei&scaron;k\u0117jams</a></div>\n<p> </p>", "supportInfo": "<p>Parei&scaron;k\u0117jai turi perskaityti visus dokumentus, susijusius su kvietimu teikti parai&scaron;kas, \u012fskaitant:</p>\r\n<p>&ndash; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-lithuania-2020_lt.pdf\" target=\"_blank\">gaires parei&scaron;k\u0117jams</a><br  />\r\n&ndash; klausimus ir atsakymus, skelbiamus adresu <a href=\"https://ec.europa.eu/lithuania/grants_lt/EDIC_call_2020_lt\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/lithuania/grants_lt/EDIC_call_2020_lt</a> .</p>\r\n<p>D\u0117l vis\u0173 kit\u0173 klausim\u0173 parei&scaron;k\u0117jai tur\u0117t\u0173 kreiptis el. pa&scaron;tu <a href=\"mailto:COMM-REP-LT-TENDERS@ec.europa.eu?subject=ED-LT-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-LT-TENDERS@ec.europa.eu</a> (lai&scaron;ko pavadinime nurodant kvietimo Nr. ED-LT-2020).</p>\r\n<p><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\">IT Helpdesk</a></span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>", "sepTemplate": "<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>", "links": [], "additionalDossiers": [], "infoPackDossiers": [], "callDetailsJSONItem": {"latestInfos": [{"approvalDate": "Oct 15, 2020 4:20:18 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 4:20:18 PM", "content": "<p><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\"><span lang=\"EN-US\">D\u0117l technini\u0173 kli\u016b\u010di\u0173, kurios nulemia Finansavimo ir konkurs\u0173 portalo neprieinamum\u0105, parai&scaron;k\u0173 pateikimo terminas yra prat\u0119siamas iki 2020 m. spalio 20 d. 17 val. (Briuselio laiku).</span></span></p>"}, {"approvalDate": "Oct 15, 2020 3:35:40 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 3:35:40 PM", "content": "The submission session is now available for: ED-LT-2020(ED-FPA)"}, {"approvalDate": "Oct 12, 2020 12:46:45 PM", "lastChangeDate": "Oct 12, 2020 12:46:45 PM", "content": "<p><span lang=\"EN-US\" style=\"margin: 0px; color: rgb(31, 73, 125);\"><font face=\"Calibri\">(LT) Atkreipiame d\u0117mes\u012f, kad Europe Direct vadovas negali dalyvauti rinkimuose vietiniu, nacionaliniu ar Europos lygmeniu, ar u\u017eimti atitinkamas politines pareigas tuo metu, kai vykdo Europe Direct vadovo funkcijas. Jei EUROPE&nbsp; DIRECT vadovas&nbsp; patenka \u012f toki\u0105 situacij\u0105 projekto \u012fgyvendinimo metu, partneris privalo nepagr\u012fstai nedelsdamas apie tai informuoti Komisijos atstovyb\u0119. Be to, partneris&nbsp; privalo&nbsp; laikinai,&nbsp; kiek&nbsp; reikia,&nbsp; nu&scaron;alinti EUROPE DIRECT vadov\u0105&nbsp; ir pasi\u016blyti kit\u0105 tinkam\u0105 vadov\u0105, kaip yra nustatyta pagal kvietimo teikti parai&scaron;kas kriterijus. Dotacijos skyrimo metu, partnerio bus papra&scaron;yta iki konkretaus susitarimo pasira&scaron;ymo pakeisti Europe Direct vadov\u0105, kuris dalyvauja rinkimuose vietiniu, nacionaliniu ar Europos lygmeniu, ar u\u017eima atitinkamas politines pareigas.</font></span></p>"}, {"approvalDate": "Oct 12, 2020 9:33:46 AM", "lastChangeDate": "Oct 12, 2020 9:33:46 AM", "content": "<p><span lang=\"EN-US\" style=\"margin: 0px; color: rgb(31, 73, 125);\"><font face=\"Calibri\">(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.</font></span></p>"}, {"approvalDate": "Jul 3, 2020 5:18:55 PM", "lastChangeDate": "Jul 3, 2020 5:18:55 PM", "content": "<p><span lang=\"EN-US\" style=\"margin: 0px; color: rgb(31, 73, 125);\"><font face=\"Calibri\">Atkreipiame d\u0117mes\u012f, kad kvietimo teikti parai&scaron;kas 14 dalyje buvo atnaujinta nuoroda \u012f klausimus ir atsakymus.</font></span></p>"}], "hasForthcomingTopics": false, "hasOpenTopics": false, "allClosedTopics": true}}}