{"TopicDetails": {"type": 0, "ccm2Id": 42898595, "cftId": 0, "identifier": "ED-PL-2020", "title": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN POLAND", "publicationDateLong": 1593475200000, "callIdentifier": "ED-POLAND-2020", "callTitle": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN POLAND", "callccm2Id": 42898611, "allowPartnerSearch": false, "frameworkProgramme": {"id": 42810547, "abbreviation": "ED", "description": "Europe Direct"}, "programmeDivision": [{"id": 42810566, "abbreviation": "ED-1-1", "description": "Europe Direct"}, {"id": 42810559, "abbreviation": "ED-1", "description": "Europe Direct"}], "topicMGAs": [], "tags": ["sie\u0107", "dzia\u0142ania informacyjne", "ED-PL-2020", "ED-POLAND-2020", "kampania informacyjna", "Poland", "engagement", "komunikacja", "EDIC", "Europe Direct", "zaanga\u017cowanie", "information", "wydarzenia", "outreach", "citizens", "call for proposals", "obywatele", "network", "events", "informacje", "zaproszenie do sk\u0142adania wniosk\u00f3w", "imprezy", "communication"], "sme": false, "actions": [{"status": {"id": 31094503, "abbreviation": "Closed", "description": "Closed"}, "types": [{"typeOfAction": "ED-FPA Framework Partnership Agreement", "typeOfMGA": []}], "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "submissionProcedure": {"id": 31094504, "abbreviation": "single-stage", "description": "single-stage"}, "deadlineDates": ["20 October 2020"]}], "latestInfos": [], "budgetOverviewJSONItem": {"budgetTopicActionMap": {"3304343": [{"action": "ED-PL-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement", "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "deadlineModel": "single-stage", "deadlineDates": ["20 October 2020"], "budgetYearMap": {"2021": 563208}, "budgetTopicActionMap": {}}]}, "budgetYearsColumns": ["2021"]}, "description": "<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p></p><p> Komisja Europejska (zwana dalej \u201eKomisj\u0105\u201d), za po\u015brednictwem Przedstawicielstwa w Polsce, og\u0142asza zaproszenie do sk\u0142adania wniosk\u00f3w w celu wybrania partner\u00f3w do prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci punkt\u00f3w EUROPE DIRECT w latach 2021\u20132025. </p><p> Punkty EUROPE DIRECT stale i w aktywny spos\u00f3b komunikuj\u0105 si\u0119 z obywatelami, aby przyczyni\u0107 si\u0119 do zwi\u0119kszenia poczucia odpowiedzialno\u015bci za projekt europejski. </p><p> Dzia\u0142ania informacyjne i s\u0142u\u017c\u0105ce zaanga\u017cowaniu obywateli prowadzone przez punkty EUROPE DIRECT umo\u017cliwiaj\u0105 obywatelom podejmowanie \u015bwiadomych decyzji dotycz\u0105cych przysz\u0142o\u015bci UE poprzez zapewnienie im pe\u0142nego uczestnictwa w europejskim procesie demokratycznym. </p><p> <br>Dzi\u0119ki rozpowszechnianiu wiedzy na temat sposobu funkcjonowania UE i jej systemu demokracji parlamentarnej oraz wiedzy na temat kwestii, za kt\u00f3re UE ponosi odpowiedzialno\u015b\u0107, punkty EUROPE DIRECT przyczyniaj\u0105 si\u0119 do zwi\u0119kszenia \u015bwiadomo\u015bci obywateli na temat tego, jakie korzy\u015bci wynikaj\u0105ce z cz\u0142onkostwa ich pa\u0144stwa w UE czerpi\u0105 oni w swoim codziennym \u017cyciu, oraz podkre\u015blaj\u0105 ich warto\u015b\u0107 dodan\u0105. </p><p> <br>Punkty EUROPE DIRECT u\u0142atwiaj\u0105 zidentyfikowanie tych aspekt\u00f3w zwi\u0105zanych ze strategiami UE, kt\u00f3re s\u0105 istotne na szczeblu lokalnym, i mog\u0105 pom\u00f3c w opracowywaniu komunikat\u00f3w i dzia\u0142a\u0144 dostosowanych do lokalnych potrzeb. Prowadzone przez punkty EUROPE DIRECT dzia\u0142ania komunikacyjne i dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce zaanga\u017cowaniu obywateli przyczyniaj\u0105 si\u0119 do przygotowania gruntu pod realizacj\u0119 strategicznych priorytet\u00f3w politycznych Komisji i Parlamentu. </p><p> <br>Punkty EUROPE DIRECT ws\u0142uchuj\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c w oczekiwania obywateli i zapewniaj\u0105 im mo\u017cliwo\u015b\u0107 przekazywania informacji zwrotnych instytucjom UE. </p><p> <br>Punkty EUROPE DIRECT prowadz\u0105 \u015bcis\u0142\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Przedstawicielstwami Komisji i Biurami Kontaktowymi Parlamentu Europejskiego (zwanymi dalej \u201eEPLO\u201d) w poszczeg\u00f3lnych pa\u0144stwach cz\u0142onkowskich. D\u0105\u017c\u0105 one r\u00f3wnie\u017c do nawi\u0105zania wsp\u00f3\u0142pracy z innymi sieciami informacyjnymi i punktami kontaktowymi UE, wliczaj\u0105c sieci i punkty lokalne (gdzie takowe funkcjonuj\u0105), a tak\u017ce wspieraj\u0105 wymian\u0119 informacji i koordynacj\u0119 podejmowanych dzia\u0142a\u0144. <br><br> PI\u0118\u0106 PODSTAWOWYCH ZADA\u0143 <br><br> Zadanie 1: Informowanie obywateli i anga\u017cowanie ich w podejmowane dzia\u0142ania <br><br> Zadanie 2: Wsp\u00f3\u0142praca z przedstawicielami lokalnych medi\u00f3w i podmiotami opiniotw\u00f3rczymi na szczeblu lokalnym <br><br> Zadanie 3: Informowanie na temat zagadnie\u0144 zwi\u0105zanych z UE, kt\u00f3re s\u0105 istotne na szczeblu lokalnym <br><br> Zadanie 4: Tematyka UE w szko\u0142ach <br><br> Zadanie 5: Promowanie wsp\u00f3\u0142pracy sieci UE na szczeblu regionalnym </p>\n", "conditions": "\n\n\n\n\n<p>Wszystkie informacje dotycz\u0105ce wymaga\u0144 dopuszczalno\u015bci jak r&oacute;wnie\u017c, kryteri&oacute;w kwalifikowalno\u015bci, wykluczenia, wyboru i przyznania dotacji s\u0105 dost\u0119pne w zaproszeniu do sk\u0142adania wniosk&oacute;w poni\u017cej.</p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-poland-2020_pl.pdf\" target=\"_blank\">Zaproszenie do sk\u0142adania wniosk&oacute;w</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-poland-2020_pl.pdf\" target=\"_blank\">Za\u0142\u0105cznik 1: Formularz wniosku, w tym wykaz dokument&oacute;w, kt&oacute;re nale\u017cy dostarczy\u0107</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-poland-2020_pl.pdf\" target=\"_blank\">Za\u0142\u0105cznik 2: O\u015bwiadczenie</a> <br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-poland-2020_pl.pdf\" target=\"_blank\">Za\u0142\u0105cznik 3: Wykaz sieci dzia\u0142a\u0144 komunikacyjnych lub sieci informacyjnych UE</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-poland-2020_pl.pdf\" target=\"_blank\">Za\u0142\u0105cznik 4: Og&oacute;lne wytyczne w zakresie minimalnych standard&oacute;w dotycz\u0105cych obecno\u015bci w Internecie</a></p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-poland-2020_pl.pdf\" target=\"_blank\">Przewodnik dla wnioskodawc&oacute;w</a>&nbsp;</p>\n<p> </p>", "supportInfo": "<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\"> </font></span></p>\r\n<div><font color=\"#000000\">W pierwszej kolejno\u015bci prosz\u0119 pr&oacute;bowa\u0107 znale\u017a\u0107 odpowiedzi na pytania dot. prawid\u0142owego z\u0142o\u017cenia wniosku samodzielnie, w <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-poland-2020_pl.pdf\" target=\"_blank\">przewodniku dla wnioskodawc&oacute;w</a> i innych dost\u0119pnych dokumentach, takich jak:</font></div>\r\n<p><font color=\"#000000\">\r\n<div><br  />\r\n&bull; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/docs/h2020-funding-guide/index_en.htm\" target=\"_blank\">Podr\u0119cznik internetowy</a>; <br  />\r\n&bull; Pytania i odpowiedzi, kt&oacute;re b\u0119d\u0105 regularnie publikowane na stronie internetowej Przedstawicielstwa Komisji Europejskiej w Polsce <a href=\"https://ec.europa.eu/poland/grants_pl\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/poland/grants_pl</a> ;<br  />\r\n&bull; <a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/faq;grantAndTendertype=1;categories=;programme=null;actions=;keyword=;period=2014-2020\" target=\"_blank\">Zak\u0142adka &bdquo;Cz\u0119sto zadawane pytania&rdquo; w portalu</a> (w przypadku pyta\u0144 og&oacute;lnych).<br  />\r\n&nbsp;<br  />\r\nJe\u017celi uznaj\u0105 Pa\u0144stwo, \u017ce nie ma innej mo\u017cliwo\u015bci, mog\u0105 si\u0119 Pa\u0144stwo z nami skontaktowa\u0107 w nast\u0119puj\u0105cy spos&oacute;b: <br  />\r\n&bull; <a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\">Helpdesk IT</a> &ndash; w przypadku pyta\u0144 technicznych dotycz\u0105cych systemu sk\u0142adania wniosk&oacute;w w portalu (zapomniane has\u0142a, prawa dost\u0119pu i role, aspekty techniczne zwi\u0105zane ze sk\u0142adaniem wniosk&oacute;w itd.). Kontakt w j\u0119zyku angielskim; <br  />\r\n&bull; Inne pytania &ndash; mo\u017cna przesy\u0142a\u0107 na adres e mail: <a href=\"mailto:comm-rep-waw-ed@ec.europa.eu?subject=ED-PL-2020\" target=\"_blank\">comm-rep-waw-ed@ec.europa.eu</a> wskazuj\u0105c w temacie numer referencyjny zaproszenia do sk\u0142adania wniosk&oacute;w ED-PL-2020 oraz kod PIC wnioskodawcy. Pytania nale\u017cy przes\u0142a\u0107 nie p&oacute;\u017aniej ni\u017c 6 dni roboczych przed up\u0142ywem terminu sk\u0142adania wniosk&oacute;w</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n</font></p>\r\n<p>&nbsp;</p>", "sepTemplate": "<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>", "links": [], "additionalDossiers": [], "infoPackDossiers": [], "callDetailsJSONItem": {"latestInfos": [{"approvalDate": "Oct 15, 2020 4:19:30 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 4:19:30 PM", "content": "<p><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\">Z powodu problem&oacute;w technicznych, kt&oacute;re spowodowa\u0142y trudno\u015bci w dost\u0119pie do portalu Funding &amp; Tenders, termin sk\u0142adania wniosk&oacute;w, w ramach konkursu ED-PL-2020, zosta\u0142 przesuni\u0119ty do wtorku 20 pa\u017adziernika 2020 r. do godz. 17:00 CET.</span></p>"}, {"approvalDate": "Oct 15, 2020 3:14:23 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 3:14:23 PM", "content": "The submission session is now available for: ED-PL-2020(ED-FPA)"}, {"approvalDate": "Oct 12, 2020 12:38:04 PM", "lastChangeDate": "Oct 12, 2020 12:38:04 PM", "content": "<p>(PL) <span lang=\"PL\" style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Verdana&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:Calibri;mso-fareast-theme-font:minor-latin;mso-bidi-font-family:&#10;Calibri;mso-ansi-language:PL;mso-fareast-language:EN-US;mso-bidi-language:AR-SA\">Kierownik lub pracownik punktu EUROPE DIRECT nie mo\u017ce pe\u0142ni\u0107 funkcji publicznej ani&nbsp;kandydowa\u0107 na stanowisko publiczne na poziomie lokalnym, regionalnym, pa\u0144stwowym lub europejskim podczas realizacji projektu. Je\u017celi kierownik lub pracownik punktu EUROPE DIRECT znajdzie si\u0119 w takich okoliczno\u015bciach, jak opisane powy\u017cej, w dowolnym momencie podczas realizacji projektu, wnioskodawca musi niezw\u0142ocznie poinformowa\u0107 Przedstawicielstwo Komisji o tym fakcie, zawiesi\u0107 kierownika lub pracownika i&nbsp;przedstawi\u0107 odpowiedni\u0105 osob\u0119 na&nbsp;jego miejsce zgodnie z kryteriami okre\u015blonymi w&nbsp;zaproszeniu do sk\u0142adania wniosk&oacute;w. Na&nbsp;etapie przyznawania dotacji, jeszcze przed podpisaniem corocznej umowy szczeg&oacute;\u0142owej, wnioskodawcy zostan\u0105 poproszeni o zast\u0105pienie ka\u017cdego kierownika lub pracownika punktu EUROPE DIRECT, kt&oacute;ry kandyduje lub pe\u0142ni funkcje publiczne.</span></p>"}, {"approvalDate": "Oct 12, 2020 9:31:17 AM", "lastChangeDate": "Oct 12, 2020 9:31:17 AM", "content": "<p>(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.</p>"}], "hasForthcomingTopics": false, "hasOpenTopics": false, "allClosedTopics": true}}}