{"TopicDetails": {"type": 0, "ccm2Id": 42898623, "cftId": 0, "identifier": "ED-PT-2020", "title": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN PORTUGAL", "publicationDateLong": 1593475200000, "callIdentifier": "ED-PORTUGAL-2020", "callTitle": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN PORTUGAL", "callccm2Id": 42898639, "allowPartnerSearch": false, "frameworkProgramme": {"id": 42810547, "abbreviation": "ED", "description": "Europe Direct"}, "programmeDivision": [{"id": 42810566, "abbreviation": "ED-1-1", "description": "Europe Direct"}, {"id": 42810559, "abbreviation": "ED-1", "description": "Europe Direct"}], "topicMGAs": [], "tags": ["cidad\u00e3os", "outreach", "call for proposals", "rede", "comunica\u00e7\u00e3o", "informa\u00e7\u00e3o", "communication", "information", "convite \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de propostas", "participa\u00e7\u00e3o", "Portugal", "engagement", "eventos", "divulga\u00e7\u00e3o", "network", "Europe Direct", "ED-PORTUGAL-2020", "ED-PT-2020", "citizens", "EDIC", "events"], "sme": false, "actions": [{"status": {"id": 31094503, "abbreviation": "Closed", "description": "Closed"}, "types": [{"typeOfAction": "ED-FPA Framework Partnership Agreement", "typeOfMGA": []}], "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "submissionProcedure": {"id": 31094504, "abbreviation": "single-stage", "description": "single-stage"}, "deadlineDates": ["20 October 2020"]}], "latestInfos": [], "budgetOverviewJSONItem": {"budgetTopicActionMap": {"3304344": [{"action": "ED-PT-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement", "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "deadlineModel": "single-stage", "deadlineDates": ["20 October 2020"], "budgetYearMap": {"2021": 396000}, "budgetTopicActionMap": {}}]}, "budgetYearsColumns": ["2021"]}, "description": "<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>A Comiss\u00e3o Europeia (a seguir designada \u00aba Comiss\u00e3o\u00bb), atrav\u00e9s da sua Representa\u00e7\u00e3o em Portugal, publica um convite \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de propostas para selecionar parceiros para operacionalizar um <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> em 2021-2025. </span></p><p><span>O <em>EUROPE DIRECT</em> \u00e9 um espa\u00e7o de di\u00e1logo pr\u00f3-ativo e cont\u00ednuo com os cidad\u00e3os para promover o projeto europeu. Ao organizar atividades informativas e participativas, o <em>EUROPE DIRECT</em> permite que os cidad\u00e3os possam fazer escolhas informadas sobre o futuro da UE participando plenamente no processo democr\u00e1tico europeu. </span></p><p><span>Ao promover uma melhor compreens\u00e3o de como a UE e a sua democracia parlamentar funcionam e de quais as quest\u00f5es que s\u00e3o da responsabilidade da UE, o </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> aumenta o conhecimento dos cidad\u00e3os sobre os benef\u00edcios que a UE lhes traz no seu quotidiano, salientando ao mesmo tempo o seu valor acrescentado. </span></p><p><span>O </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> ajuda a identificar os aspetos das pol\u00edticas da UE que s\u00e3o importantes ao n\u00edvel local e pode adaptar mensagens e iniciativas para responder a necessidades locais. Atrav\u00e9s da organiza\u00e7\u00e3o de atividades de sensibiliza\u00e7\u00e3o e de participa\u00e7\u00e3o dos cidad\u00e3os, o </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> ajuda a preparar o terreno para a consecu\u00e7\u00e3o das grandes prioridades pol\u00edticas da Comiss\u00e3o e do Parlamento. </span></p><p><span>O </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> tamb\u00e9m est\u00e1 atento \u00e0s expectativas dos cidad\u00e3os e transmite estas informa\u00e7\u00f5es \u00e0s institui\u00e7\u00f5es da UE. </span></p><p><span>O <em>EUROPE DIRECT</em> trabalha em estreita colabora\u00e7\u00e3o com a Representa\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o e com o Gabinete do Parlamento Europeu no respetivo Estados-Membro. Procura igualmente cooperar com outras redes de sensibiliza\u00e7\u00e3o e pontos de contacto da UE locais, incluindo redes locais relevantes (caso existam), e promover o interc\u00e2mbio e a coordena\u00e7\u00e3o entre eles.</span></p><p> <strong><span><span>Cinco fun\u00e7\u00f5es essenciais</span></span></strong> </p><p><span><span><strong><span>Fun\u00e7\u00e3o</span></strong></span><span> <strong>1:</strong><em><u> Informa\u00e7\u00e3o e envolvimento com os cidad\u00e3os</u></em></span></span></p><p><strong><span>Fun\u00e7\u00e3o 2: </span></strong><span><em><u>Rela\u00e7\u00f5es com os meios de comunica\u00e7\u00e3o social e os multiplicadores </u></em><span><span><em><u>locais</u></em></span></span></span></p><p><strong><span>Fun\u00e7\u00e3o 3: </span></strong><em><u><span>Conhecimento sobre tem\u00e1ticas sens\u00edveis da UE ao n\u00edvel local</span></u></em></p><p><strong>F<span>un\u00e7\u00e3o 4: </span></strong><em><u><span>A UE nas escolas</span></u></em></p><p><strong><span>Fun\u00e7\u00e3o</span></strong><span> <strong>5:</strong><em><u> Promover uma rede regional de redes </u></em></span></p>\n", "conditions": "\n\n\n\n\n<p>Todas as informa&ccedil;&otilde;es sobre os crit&eacute;rios de admissibilidade, bem como sobre os crit&eacute;rios de elegibilidade, de exclus&atilde;o, de sele&ccedil;&atilde;o e de adjudica&ccedil;&atilde;o, est&atilde;o dispon&iacute;veis no convite &agrave; apresenta&ccedil;&atilde;o de propostas abaixo.</p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-portugal-2020_pt.pdf\" target=\"_blank\">CONVITE &Agrave; APRESENTA&Ccedil;&Atilde;O DE PROPOSTAS</a></p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-portugal-2020_pt.pdf\" target=\"_blank\">Anexo 1: Formul&aacute;rio de candidatura, incluindo lista de verifica&ccedil;&atilde;o dos documentos a fornecer</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-portugal-2020_pt.pdf\" target=\"_blank\"> Anexo 2: Declara&ccedil;&atilde;o sob compromisso de honra</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-portugal-2020_pt.pdf\" target=\"_blank\"> Anexo 3: Lista das redes de sensibiliza&ccedil;&atilde;o e de informa&ccedil;&atilde;o da UE</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-portugal-2020_pt.pdf\" target=\"_blank\"> Anexo 4: Orienta&ccedil;&otilde;es gerais sobre as normas m&iacute;nimas de presen&ccedil;a online</a>.</p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-portugal-2020_pt.pdf\" target=\"_blank\">GUIA DO CANDIDATO</a></p>\n<p> </p>", "supportInfo": "<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"> </span></p>\r\n<div>Os candidatos devem ler todos os documentos relacionados com o convite &agrave; apresenta&ccedil;&atilde;o de propostas, incluindo:</div>\r\n<div><br  />\r\n- <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-portugal-2020_pt.pdf\" target=\"_blank\">Guia do candidato</a></div>\r\n<div>- Perguntas &amp; Respostas a publicar em</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/portugal/business-funding/tenders_pt\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/portugal/business-funding/tenders_pt</a></div>\r\n<div>&nbsp;<br  />\r\nPara quaisquer outras quest&otilde;es, os candidatos devem enviar uma mensagem de correio eletr&oacute;nico para</div>\r\n<div><a href=\"mailto:COMM-REP-LIS-EDIC-2021-2025@ec.europa.eu\" target=\"_blank\">COMM-REP-LIS-EDIC-2021-2025@ec.europa.eu</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form \" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></div>", "sepTemplate": "<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>", "links": [], "additionalDossiers": [], "infoPackDossiers": [], "callDetailsJSONItem": {"latestInfos": [{"approvalDate": "Oct 15, 2020 4:01:03 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 4:01:03 PM", "content": "<p><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\">Devido a um problema t&eacute;cnico que causou a inacessibilidade do sistema de apresenta&ccedil;&atilde;o de propostas por via eletr&oacute;nica, o prazo para apresenta&ccedil;&atilde;o de candidaturas &eacute; adiado para ter&ccedil;a-feira, dia 20 de outubro, &agrave;s 16h00 (hora de Lisboa).</span></p>"}, {"approvalDate": "Oct 15, 2020 3:17:32 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 3:17:32 PM", "content": "The submission session is now available for: ED-PT-2020(ED-FPA)"}, {"approvalDate": "Oct 12, 2020 12:51:24 PM", "lastChangeDate": "Oct 12, 2020 12:51:24 PM", "content": "<p>(PT) Chamamos a aten&ccedil;&atilde;o para o facto de o gestor do EUROPE DIRECT n&atilde;o poder, em nenhuma fase, ocupar ou concorrer a cargos pol&iacute;ticos a n&iacute;vel local, regional, nacional ou europeu enquanto exercer as fun&ccedil;&otilde;es de gestor do EUROPE DIRECT. Se o gestor do EUROPE DIRECT se encontrar nas circunst&acirc;ncias acima descritas, a qualquer momento durante a implementa&ccedil;&atilde;o, o benefici&aacute;rio do EUROPE DIRECT deve notificar a entidade adjudicante sem atrasos indevidos, suspender o gestor do EUROPE DIRECT e apresentar uma proposta para uma substitui&ccedil;&atilde;o adequada de acordo com os crit&eacute;rios definidos no convite &agrave; apresenta&ccedil;&atilde;o de propostas. Na fase de adjudica&ccedil;&atilde;o, os benefici&aacute;rios do EUROPE DIRECT ser&atilde;o convidados a substituir qualquer gestor do EUROPE DIRECT que ocupe ou concorra a um cargo pol&iacute;tico a n&iacute;vel local, regional, nacional ou europeu antes da assinatura da Conven&ccedil;&atilde;o de Subven&ccedil;&atilde;o Espec&iacute;fica.</p>"}, {"approvalDate": "Oct 12, 2020 9:30:50 AM", "lastChangeDate": "Oct 12, 2020 9:30:50 AM", "content": "<p>(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.</p>"}], "hasForthcomingTopics": false, "hasOpenTopics": false, "allClosedTopics": true}}}