{"TopicDetails": {"type": 0, "ccm2Id": 42898654, "cftId": 0, "identifier": "ED-RO-2020", "title": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN ROMANIA", "publicationDateLong": 1593475200000, "callIdentifier": "ED-ROMANIA-2020", "callTitle": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN ROMANIA", "callccm2Id": 42898670, "allowPartnerSearch": false, "frameworkProgramme": {"id": 42810547, "abbreviation": "ED", "description": "Europe Direct"}, "programmeDivision": [{"id": 42810566, "abbreviation": "ED-1-1", "description": "Europe Direct"}, {"id": 42810559, "abbreviation": "ED-1", "description": "Europe Direct"}], "topicMGAs": [], "tags": ["Romania", "EDIC", "information", "citizens", "engagement", "network", "outreach", "cet\u0103\u021beni", "evenimente", "ED-RO-2020", "re\u021bea", "cerere de propuneri", "events", "ED-ROMANIA-2020", "Europe Direct", "angajament", "informare", "comunicare", "call for proposals", "sensibilizare", "communication", "implicare"], "sme": false, "actions": [{"status": {"id": 31094503, "abbreviation": "Closed", "description": "Closed"}, "types": [{"typeOfAction": "ED-FPA Framework Partnership Agreement", "typeOfMGA": []}], "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "submissionProcedure": {"id": 31094504, "abbreviation": "single-stage", "description": "single-stage"}, "deadlineDates": ["20 October 2020"]}], "latestInfos": [], "budgetOverviewJSONItem": {"budgetTopicActionMap": {"3304345": [{"action": "ED-RO-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement", "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "deadlineModel": "single-stage", "deadlineDates": ["20 October 2020"], "budgetYearMap": {"2021": 563208}, "budgetTopicActionMap": {}}]}, "budgetYearsColumns": ["2021"]}, "description": "<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>Comisia European\u0103 (denumit\u0103 \u00een continuare \u201eComisia\u201d), prin intermediul Reprezentan\u021bei sale \u00een Rom\u00e2nia, lanseaz\u0103 o cerere de propuneri pentru a selecta parteneri care s\u0103 gestioneze centre de informare <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> \u00een perioada 2021-2025. </span></p><p><span>Centrele </span><em><span>EUROPE DIRECT</span></em> \u00eentre\u021bin un dialog proactiv \u0219i constant cu cet\u0103\u021benii, pentru a \u00eencuraja participarea acestora la proiectul european. Organiz\u00e2nd activit\u0103\u021bi de informare \u0219i implicare, <em><span>EUROPE DIRECT</span></em> le permit cet\u0103\u021benilor s\u0103 ia decizii \u00een cuno\u0219tin\u021b\u0103 de cauz\u0103 cu privire la viitorul UE, particip\u00e2nd pe deplin la procesul democratic european. </p><p><span>Cultiv\u00e2nd o mai bun\u0103 \u00een\u021belegere a modului \u00een care func\u021bioneaz\u0103 UE \u0219i democra\u021bia parlamentar\u0103, precum \u0219i \u00een\u021belegerea aspectelor care intr\u0103 \u00een responsabilitatea UE, </span><em><span>EUROPE DIRECT</span></em> \u00eei sensibilizeaz\u0103 pe cet\u0103\u021beni cu privire la beneficiile care le sunt aduse de UE \u00een fiecare zi, subliniind \u00een acela\u0219i timp valoarea sa ad\u0103ugat\u0103. </p><p><span><em><span>EUROPE DIRECT</span></em></span> contribuie la identificarea aspectelor politicilor UE care sunt importante la nivel local \u0219i poate orienta mesajele \u0219i activit\u0103\u021bile pentru a r\u0103spunde nevoilor locale. Prin activit\u0103\u021bi de informare \u0219i de implicare a cet\u0103\u021benilor, <em><span>EUROPE DIRECT</span></em> ajut\u0103 la preg\u0103tirea terenului pentru realizarea priorit\u0103\u021bilor politice strategice ale Comisiei \u0219i Parlamentului. </p><p><span>De asemenea, <em>EUROPE DIRECT</em> iau \u00een considerare a\u0219tept\u0103rile cet\u0103\u021benilor \u0219i ofer\u0103 feedback institu\u021biilor UE. </span></p><p><span><em><span>EUROPE DIRECT</span></em></span> colaboreaz\u0103 \u00eendeaproape cu Reprezentan\u021bele Comisiei \u0219i cu Birourile de leg\u0103tur\u0103 ale Parlamentului European (denumite \u00een continuare \u201eEPLO\u201d) din statele membre respective. Centrele urm\u0103resc, de asemenea, cooperarea cu alte re\u021bele de informare \u0219i puncte de contact ale UE sau de la nivel local \u0219i promoveaz\u0103 schimburile \u0219i coordonarea dintre acestea.</p><p><strong><span>cinci sarcini principale</span> </strong></p><p><span><strong>Sarcina nr. 1:</strong></span><em><u> Informarea \u0219i implicarea cet\u0103\u021benilor</u></em></p><p><span><strong>Sarcina nr. 2: </strong></span><em><u>Rela\u021biile cu mass-media \u0219i cu multiplicatorii de la nivel local</u></em> </p><p><span><strong>Sarcina nr. 3: </strong></span><em><u>Informarea pe plan local cu privire la subiecte sensibile referitoare la UE</u></em></p><p><span><strong>Sarcina nr. 4: </strong></span><em><u>UE \u00een \u0219coli</u></em></p><p><span><strong>Sa</strong><strong>rcina nr. 5:</strong></span><em><u> Promovarea unei platforme regionale de re\u021bele </u></em></p>\n", "conditions": "\n\n\n\n\n<p><span style=\"font-size: smaller;\"> </span><span style=\"font-size: smaller;\"> </span>Toate informatiile referitoare la conditiile de primire a propunerilor, precum si criteriile de eligibilitate, excludere, selectie si atribuire sunt disponibile in cadrul cererii de propuneri de mai jos</p>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-romania-2020_ro.pdf\" target=\"_blank\">CEREREA DE PROPUNERI</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-romania-2020_ro.pdf\" target=\"_blank\">Anexa 1: Formularul de cerere, inclusiv lista de verificare a documentelor care trebuie furnizate</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-romania-2020_ro.pdf\" target=\"_blank\">Anexa 2: Declara\u021bie pe propria r\u0103spundere</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-romania-2020_ro.pdf\" target=\"_blank\">Anexa 3: Lista re\u021belelor de informare sau de comunicare ale UE</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-romania-2020_ro.pdf\" target=\"_blank\">Anexa 4: Orient\u0103ri generale privind standardele minime pentru prezen\u021ba online</a><br  />\r\n&nbsp;<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-romania-2020_ro.pdf\" target=\"_blank\"><br  />\r\nGhid pentru solicitan\u021bi</a></div>\n<p> </p>", "supportInfo": "<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"> </span></p>\r\n<div>Candida\u021bii trebuie s\u0103 citeasc\u0103 toate documentele referitoare la cererea de propuneri, inclusiv:</div>\r\n<div><br  />\r\n- <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-romania-2020_ro.pdf\" target=\"_blank\">Ghidul pentru solicitan\u021bi</a></div>\r\n<div>- Sec\u021biunea &bdquo;&Icirc;ntreb\u0103ri \u0219i r\u0103spunsuri&rdquo; care urmeaz\u0103 s\u0103 fie publicat\u0103 pe pagina <a href=\"https://ec.europa.eu/romania/services/contact-points/cerere_propuneri_ED\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/romania/services/contact-points/cerere_propuneri_ED</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Pentru orice alte &icirc;ntreb\u0103ri, solicitan\u021bii sunt ruga\u021bi s\u0103 trimit\u0103 un e-mail (indic&acirc;nd la subiectul acestuia referin\u021ba cererii de propuneri ED-RO-2020) la adresa urm\u0103toare: <a href=\"mailto:COMM-REP-BUH-TENDERS@ec.europa.eu ?subject=ED-RO-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-BUH-TENDERS@ec.europa.eu</a><br  />\r\n&nbsp;</div>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form \" target=\"_blank\"><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>", "sepTemplate": "<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>", "links": [], "additionalDossiers": [], "infoPackDossiers": [], "callDetailsJSONItem": {"latestInfos": [{"approvalDate": "Oct 15, 2020 4:18:30 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 4:18:30 PM", "content": "<p><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\"><span lang=\"EN-IE\" style=\"font-family: &quot;Arial&quot;,sans-serif;\">Din cauza unor probleme tehnice care au f\u0103cut imposibil\u0103 accesarea portalului Finan\u021bare \u0219i licita\u021bii UE, termenul-limit\u0103 de r\u0103spuns la cererea de propuneri se prelunge\u0219te p&acirc;n\u0103 mar\u021bi, 20 octombrie 2020, ora 18:00 (ora Rom&acirc;niei).</span></span></p>"}, {"approvalDate": "Oct 15, 2020 3:21:43 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 3:21:43 PM", "content": "The submission session is now available for: ED-RO-2020(ED-FPA)"}, {"approvalDate": "Oct 12, 2020 12:37:01 PM", "lastChangeDate": "Oct 12, 2020 12:37:01 PM", "content": "<p>(RO) V\u0103 rug\u0103m s\u0103 ave\u021bi &icirc;n vedere urmatoarele: coordonatorul Europe Direct nu poate s\u0103 de\u021bin\u0103 sau s\u0103 candideze pentru nicio func\u021bie politic\u0103 la nivel local, regional, de stat sau european, &icirc;n niciun moment pe parcursul exercit\u0103rii mandatului s\u0103u de coordonator al Europe Direct. &Icirc;n cazul &icirc;n care coordonatorul Europe Direct se afl\u0103 &icirc;ntr-una dintre situa\u021biile men\u021bionate anterior, &icirc;n orice moment al punerii &icirc;n aplicare a acordului, structura-gazda Europe Direct trebuie s\u0103 notifice acest lucru autorit\u0103\u021bii contractante f\u0103r\u0103 &icirc;nt&acirc;rzieri nejustificate, s\u0103 &icirc;l suspende din functie \u0219i s\u0103 &icirc;nainteze o propunere de &icirc;nlocuire adecvat\u0103, &icirc;n conformitate cu criteriile stabilite &icirc;n cererea de propuneri. &Icirc;n etapa de acordare a grantului, beneficiarilor Europe Direct li se va solicita s\u0103 &icirc;nlocuiasc\u0103 orice coordonator Europe Direct care de\u021bine sau candideaz\u0103 pentru o func\u021bie politic\u0103 la nivel local, regional, de stat sau european, &icirc;nainte de semnarea acordului de grant specific.</p>"}, {"approvalDate": "Oct 12, 2020 9:30:14 AM", "lastChangeDate": "Oct 12, 2020 9:30:14 AM", "content": "<p>(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.</p>"}], "hasForthcomingTopics": false, "hasOpenTopics": false, "allClosedTopics": true}}}