{"TopicDetails": {"type": 0, "ccm2Id": 42904331, "cftId": 0, "identifier": "ED-SE-2020", "title": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025) IN SWEDEN", "publicationDateLong": 1593475200000, "callIdentifier": "ED-SWEDEN-2020", "callTitle": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN SWEDEN", "callccm2Id": 42904347, "allowPartnerSearch": false, "frameworkProgramme": {"id": 42810547, "abbreviation": "ED", "description": "Europe Direct"}, "programmeDivision": [{"id": 42810566, "abbreviation": "ED-1-1", "description": "Europe Direct"}, {"id": 42810559, "abbreviation": "ED-1", "description": "Europe Direct"}], "topicMGAs": [], "tags": ["inbjudan att l\u00e4mna f\u00f6rslag", "call for proposals", "engagemang", "network", "events", "communication", "ED-SWEDEN-2020", "outreach", "delaktighet", "kommunikation", "evenemang", "informationr", "event", "informationskampanjer", "Europe Direct", "engagement", "citizens", "information", "ans\u00f6kningsomg\u00e5ng", "ED-SE-2020", "Sweden", "medborgare", "allm\u00e4nhetenk", "EDIC", "n\u00e4tve"], "sme": false, "actions": [{"status": {"id": 31094503, "abbreviation": "Closed", "description": "Closed"}, "types": [{"typeOfAction": "ED-FPA Framework Partnership Agreement", "typeOfMGA": []}], "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "submissionProcedure": {"id": 31094504, "abbreviation": "single-stage", "description": "single-stage"}, "deadlineDates": ["20 October 2020"]}], "latestInfos": [], "budgetOverviewJSONItem": {"budgetTopicActionMap": {"3304351": [{"action": "ED-SE-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement", "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "deadlineModel": "single-stage", "deadlineDates": ["20 October 2020"], "budgetYearMap": {"2021": 528000}, "budgetTopicActionMap": {}}]}, "budgetYearsColumns": ["2021"]}, "description": "<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p></p><p> Europeiska kommissionen (nedan kallad EU-kommissionen) inleder via sin representation i Sverige en f\u00f6rslagsinfordran f\u00f6r att v\u00e4lja parter som kan fungera som EUROPA DIREKT-kontor under \u00e5ren 2021-2025. </p><p> EUROPA DIREKT verkar kontinuerligt och proaktivt f\u00f6r att n\u00e5 ut till m\u00e4nniskor och f\u00e5 dem att k\u00e4nna sig mer delaktiga i EU. Genom sin verksamhet sprider EUROPA DIREKT information som g\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r m\u00e4nniskor att fatta v\u00e4lavv\u00e4gda beslut om EU:s framtid och att fullt ut delta i den europeiska demokratiska processen. </p><p> <br>Genom att fr\u00e4mja en b\u00e4ttre f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r hur EU och dess parlamentariska demokrati fungerar och vilka fr\u00e5gor som omfattas av EU:s befogenheter, bidrar EUROPA DIREKT till att \u00f6ka m\u00e4nniskors medvetenhet om hur EU \u00e4r till nytta f\u00f6r dem i deras vardag och vilket merv\u00e4rde EU har. </p><p> <br>EUROPA DIREKT lyfter fram s\u00e5dana aspekter av EU:s politik som \u00e4r viktiga p\u00e5 lokal niv\u00e5 och kan anpassa informationen och verksamheten till lokala behov. Genom ut\u00e5triktade \u00e5tg\u00e4rder och kontakter med allm\u00e4nheten bidrar EUROPA DIREKT till att f\u00f6rankra EU-kommissionens och parlamentets strategiska prioriteringar. </p><p> <br>EUROPA DIREKT lyssnar ocks\u00e5 till m\u00e4nniskors f\u00f6rv\u00e4ntningar och f\u00f6rmedlar dessa vidare till EU-institutionerna. </p><p> <br>EUROPA DIREKT har ett n\u00e4ra samarbete med EU-kommissionens representation och Europaparlamentets f\u00f6rbindelsekontor i respektive medlemsstat. De str\u00e4var ocks\u00e5 efter samarbete med andra EU-n\u00e4tverk med ut\u00e5triktad verksamhet och lokala kontaktpunkter, inklusive relevanta lokala n\u00e4tverk (om s\u00e5dana finns), och fr\u00e4mjar utbyte och samordning mellan dem. <br><br> FEM CENTRALA UPPGIFTER <br><br> Uppgift 1: Information till och kontakter med allm\u00e4nheten <br><br> Uppgift 2: F\u00f6rbindelser med lokala medier och informationsspridare </p><p> <br>Uppgift 3: Medvetenhet om k\u00e4nsliga EU-fr\u00e5gor p\u00e5 lokal niv\u00e5 <br><br> Uppgift 4: EU i skolan <br></p><p> Uppgift 5: Fr\u00e4mja regionala n\u00e4tverk av n\u00e4tverk </p>\n", "conditions": "\n\n\n\n\n<div>All information om formkrav samt kriterierna f&ouml;r bidragsber&auml;ttigande, uteslutning, urval och tilldelning &auml;r tillg&auml;nglig p&aring; nedanst&aring;ende f&ouml;rslagsinfordran.</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-sweden-2020_sv.pdf\" target=\"_blank\"><br  />\r\nF&Ouml;RSLAGSINFORDRAN</a></div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-sweden-2020_sv.pdf\" target=\"_blank\">Bilaga 1: Ans&ouml;kningsformul&auml;r med checklista &ouml;ver handlingar som ska l&auml;mnas in</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-sweden-2020_sv.pdf\" target=\"_blank\"> Bilaga 2: F&ouml;rs&auml;kran p&aring; heder och samvete</a> <br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-sweden-2020_sv.pdf\" target=\"_blank\"> Bilaga 3: F&ouml;rteckning &ouml;ver EU:s n&auml;tverk f&ouml;r ut&aring;triktad verksamhet och information</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-sweden-2020_sv.pdf\" target=\"_blank\"> Bilaga 4: Allm&auml;nna riktlinjer om minimikrav f&ouml;r n&auml;rvaro p&aring; n&auml;tet</a></div>\r\n<div><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-sweden-2020_sv.pdf\" target=\"_blank\"> V&auml;gledning f&ouml;r s&ouml;kande</a></div>\n<p> </p>", "supportInfo": "<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"> </span></p>\r\n<div>De s&ouml;kande m&aring;ste l&auml;sa alla dokument i f&ouml;rslagsinfordran inklusive:</div>\r\n<div><br  />\r\n&ndash; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-sweden-2020_sv.pdf\" target=\"_blank\">V&auml;gledning f&ouml;r s&ouml;kande</a></div>\r\n<div><br  />\r\n&ndash; Fr&aring;gor och svar, finns p&aring; <a href=\"https://ec.europa.eu/sweden/europadirekt\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/sweden/europadirekt</a> <br  />\r\n&nbsp;<br  />\r\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</div>\r\n<div>Vid ytterligare fr&aring;gor, skriv till f&ouml;ljande address:</div>\r\n<div><a href=\"mailto:COMM-REP-STO-GRANTS@ec.europa.eu?subject=ED-SE-2020%20\" target=\"_blank\">COMM-REP-STO-GRANTS@ec.europa.eu</a>&nbsp;</div>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form \" target=\"_blank\">&nbsp;<b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\">IT Helpdesk</span></b></a><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>", "sepTemplate": "<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>", "links": [], "additionalDossiers": [], "infoPackDossiers": [], "callDetailsJSONItem": {"latestInfos": [{"approvalDate": "Oct 15, 2020 4:17:45 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 4:17:45 PM", "content": "<p><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\"><span lang=\"SV\" style=\"font-family: &quot;Verdana&quot;,sans-serif; font-size: 10pt;\">P&aring; grund av ett tekniskt problem som orsakade otillg&auml;nglighet p&aring; portalen f&ouml;r finansiering och anbud skjuts tidsfristen f&ouml;r inl&auml;mnande av f&ouml;rslag till tisdagen den 20 oktober 2020 kl. 17.00 CET.</span></span></p>"}, {"approvalDate": "Oct 15, 2020 3:40:04 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 3:40:04 PM", "content": "The submission session is now available for: ED-SE-2020(ED-FPA)"}, {"approvalDate": "Oct 12, 2020 9:26:11 AM", "lastChangeDate": "Oct 12, 2020 9:26:11 AM", "content": "<p><span lang=\"SV\" style=\"font-family: &quot;Verdana&quot;,sans-serif; font-size: 10pt;\">(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.<br type=\"_moz\" />\r\n</span></p>\r\n<p><span lang=\"SV\" style=\"font-family: &quot;Verdana&quot;,sans-serif; font-size: 10pt;\">(SV) Det &auml;r viktigt att notera att den <i>EUROPA DIREKT</i>-ansvarige inte i n&aring;got skede f&aring;r st&auml;lla upp i kommunala, regionala eller nationella val eller val p&aring; EU-niv&aring;. Om den <i>EUROPA DIREKT</i>-ansvarige likv&auml;l st&auml;ller upp i n&aring;got val enligt ovan under genomf&ouml;randeperioden, m&aring;ste bidragsmottagaren anm&auml;la detta till den upphandlande myndigheten utan on&ouml;digt dr&ouml;jsm&aring;l, avst&auml;nga den <i>EUROPA DIREKT</i>-ansvarige fr&aring;n tj&auml;nsten och f&ouml;resl&aring; en l&auml;mplig ers&auml;ttare i enlighet med de kriterier som anges i f&ouml;rslagsinfordran. N&auml;r bidraget beviljas kommer bidragsmottagaren ombes att ers&auml;tta den <i>EUROPA DIREKT</i>-ansvarige som st&auml;ller upp i kommunala, regionala eller nationella val eller val p&aring; EU-niv&aring; eller innehar ett s&aring;dant uppdrag, f&ouml;re undertecknandet av det s&auml;rskilda bidragsavtalet.</span></p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p>&nbsp;</p>"}], "hasForthcomingTopics": false, "hasOpenTopics": false, "allClosedTopics": true}}}