{"TopicDetails": {"type": 0, "ccm2Id": 46270015, "cftId": 0, "identifier": "ED-SK-2023", "title": "Selection of partners to carry out EUROPE DIRECT activities (2023-2025) in Slovakia", "publicationDateLong": 1693872000000, "callIdentifier": "ED-SLOVAKIA-2023", "callTitle": "Selection of partners to carry out EUROPE DIRECT activities (2023-2025) in Slovakia", "callccm2Id": 46270043, "allowPartnerSearch": false, "frameworkProgramme": {"id": 42810547, "abbreviation": "ED", "description": "Europe Direct"}, "programmeDivision": [{"id": 42810566, "abbreviation": "ED-1-1", "description": "Europe Direct"}, {"id": 42810559, "abbreviation": "ED-1", "description": "Europe Direct"}], "topicMGAs": [], "tags": ["citizens", "\u0161\u00edrenie inform\u00e1ci\u00ed", "ob\u010dania", "inform\u00e1cie", "sie\u0165", "komunik\u00e1cia", "events", "information", "v\u00fdzva na predkladanie n\u00e1vrhov", "ED-SLOVAKIA-2023", "Slovakia", "anga\u017eovanos\u0165", "EUROPE DIRECT", "call for proposals", "network", "engagement", "podujatia", "communication", "ED-SK-2023", "outreach"], "sme": false, "actions": [{"status": {"id": 31094503, "abbreviation": "Closed", "description": "Closed"}, "types": [{"typeOfAction": "ED-FPA Framework Partnership Agreement", "typeOfMGA": [{"id": 46302592, "abbreviation": "ED-AG-LS", "description": "ED Lump Sum Grant"}]}], "plannedOpeningDate": "05 September 2023", "submissionProcedure": {"id": 31094504, "abbreviation": "single-stage", "description": "single-stage"}, "deadlineDates": ["17 October 2023"]}], "latestInfos": [], "budgetOverviewJSONItem": {"budgetTopicActionMap": {"3494157": [{"action": "ED-SK-2023 - ED-FPA Framework Partnership Agreement", "plannedOpeningDate": "05 September 2023", "deadlineModel": "single-stage", "deadlineDates": ["17 October 2023"], "budgetYearMap": {"2024": 33600}, "budgetTopicActionMap": {}}]}, "budgetYearsColumns": ["2024"]}, "description": "<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p>Eur\u00f3pska komisia (\u010falej len \u201eKomisia\u201c) prostredn\u00edctvom svojho Zast\u00fapenia v Slovenskej republike vyhlasuje v\u00fdzvu na predkladanie n\u00e1vrhov na v\u00fdber partnerov, ktor\u00ed bud\u00fa prev\u00e1dzkova\u0165 centr\u00e1 <strong>EUROPE DIRECT</strong> v obdob\u00ed 2021 \u2013 2025.</p><p>Centr\u00e1 EUROPE DIRECT akt\u00edvne a nepretr\u017eite zap\u00e1jaj\u00fa ob\u010danov, aby zaistili ich v\u00e4\u010d\u0161ie stoto\u017enenie sa s eur\u00f3pskym projektom. Prostredn\u00edctvom organizovania informa\u010dn\u00fdch \u010dinnost\u00ed a \u010dinnost\u00ed v oblasti ob\u010dianskej anga\u017eovanosti centr\u00e1 EUROPE DIRECT umo\u017e\u0148uj\u00fa ob\u010danom uskuto\u010d\u0148ova\u0165 informovan\u00e9 rozhodnutia o bud\u00facnosti E\u00da, a to \u00faplnou \u00fa\u010das\u0165ou na eur\u00f3pskom demokratickom procese.</p><p>Rozv\u00edjan\u00edm lep\u0161ieho ch\u00e1pania toho, ako E\u00da a jej parlamentn\u00e1 demokracia funguje a za ktor\u00e9 ot\u00e1zky zodpoved\u00e1 E\u00da, centr\u00e1 EUROPE DIRECT zvy\u0161uj\u00fa informovanos\u0165 ob\u010danov o v\u00fdhod\u00e1ch E\u00da, ktor\u00e9 denne vyu\u017e\u00edvaj\u00fa, a z\u00e1rove\u0148 zd\u00f4raz\u0148uj\u00fa jej pridan\u00fa hodnotu.</p><p>Centr\u00e1 EUROPE DIRECT pom\u00e1haj\u00fa ur\u010di\u0165 aspekty polit\u00edk E\u00da, ktor\u00e9 s\u00fa d\u00f4le\u017eit\u00e9 na miestnej \u00farovni, a dok\u00e1\u017eu navrhn\u00fa\u0165 posolstv\u00e1 a \u010dinnosti, ktor\u00e9 zodpovedaj\u00fa miestnym potreb\u00e1m. Prostredn\u00edctvom osvetov\u00fdch \u010dinnost\u00ed a \u010dinnost\u00ed v oblasti ob\u010dianskej anga\u017eovanosti centr\u00e1 EUROPE DIRECT pom\u00e1haj\u00fa pripravi\u0165 p\u00f4du na strategick\u00e9 politick\u00e9 priority Komisie a Parlamentu.</p><p>Centr\u00e1 EUROPE DIRECT takisto na\u010d\u00favaj\u00fa o\u010dak\u00e1vaniam ob\u010danov a umo\u017e\u0148uj\u00fa poskytovanie sp\u00e4tnej v\u00e4zby in\u0161tit\u00faci\u00e1m E\u00da.</p><p>Centr\u00e1 EUROPE DIRECT \u00fazko spolupracuj\u00fa so zast\u00fapeniami Komisie a sty\u010dn\u00fdmi kancel\u00e1riami Eur\u00f3pskeho parlamentu (\u010falej len \u201esty\u010dn\u00e9 kancel\u00e1rie EP\u201c) v jednotliv\u00fdch \u010dlensk\u00fdch \u0161t\u00e1toch. Takisto sa usiluj\u00fa o spolupr\u00e1cu s in\u00fdmi informa\u010dn\u00fdmi a poradensk\u00fdmi sie\u0165ami E\u00da a miestnymi kontaktn\u00fdmi bodmi, vr\u00e1tane relevantn\u00fdch miestnych siet\u00ed (kde existuj\u00fa) a podporuj\u00fa v\u00fdmeny medzi nimi, ako aj ich koordin\u00e1ciu.</p><p><strong>P\u00e4\u0165 hlavn\u00fdch \u00faloh</strong></p><p><strong>\u00daloha 1</strong>: Informovanie a zapojenie ob\u010danov</p><p><strong>\u00daloha 2</strong>: Vz\u0165ahy s n\u00e1rodn\u00fdmi a/alebo miestnymi m\u00e9diami a multiplik\u00e1tormi</p><p><strong>\u00daloha 3</strong>: Informovanos\u0165 o citliv\u00fdch t\u00e9mach E\u00da na miestnej \u00farovni</p><p><strong>\u00daloha 4</strong>: E\u00da na \u0161kol\u00e1ch</p><p><strong>\u00daloha 5</strong>: Podpora region\u00e1lnej siete siet\u00ed</p>\n", "conditions": "<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\">&nbsp;</p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\">&nbsp;</p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\">&nbsp;</p>\n\n\n\n\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\"><span lang=\"ES\">V&scaron;etky inform&aacute;cie oh\u013eadom po\u017eiadaviek pr&iacute;pustnosti, ako aj o krit&eacute;ri&aacute;ch opr&aacute;vnenosti, vyl&uacute;\u010denia, podmienok &uacute;\u010dasti a krit&eacute;ri&iacute; na vyhodnotenie n&aacute;vrhov s&uacute; dostupn&eacute; vo v&yacute;zve na predkladanie n&aacute;vrhov ni\u017e&scaron;ie.<o:p></o:p></span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\"><span lang=\"ES\">&nbsp;</span><span lang=\"ES\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/docs/2021-2027/ed/wp-call/2023/call-fiche_ed-slovakia-2023_sk.pdf \" target=\"_blank\">V&Yacute;ZVA NA PREDKLADANIE N&Aacute;VRHOV</a><o:p></o:p></span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\"><span lang=\"ES\">&nbsp;</span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\">&nbsp;</p>\r\n<p><span lang=\"ES\" style=\"font-size:11.0pt;line-height:115%;font-family:&quot;Calibri&quot;,sans-serif;&#10;mso-ascii-theme-font:minor-latin;mso-fareast-font-family:Calibri;mso-fareast-theme-font:&#10;minor-latin;mso-hansi-theme-font:minor-latin;mso-bidi-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;&#10;mso-bidi-theme-font:minor-bidi;mso-ansi-language:ES;mso-fareast-language:EN-US;&#10;mso-bidi-language:AR-SA\"> <!--[if !supportLineBreakNewLine]--><br />\r\n<!--[endif]--></span></p>", "supportInfo": "<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\"><span lang=\"ES\">\u017diadatelia si musia pre\u010d&iacute;ta\u0165 v&scaron;etky dokumenty s&uacute;visiace s v&yacute;zvou na predkladanie n&aacute;vrhov vr&aacute;tane:<o:p></o:p></span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\"><span lang=\"ES\">&ndash; ot&aacute;zok a odpoved&iacute;, ktor&eacute; sa uverejnia na lokalite. <a href=\"https://slovakia.representation.ec.europa.eu/podnikanie-financovanie/financovanie-granty_sk\" target=\"_blank\">https://slovakia.representation.ec.europa.eu/podnikanie-financovanie/financovanie-granty_sk</a><o:p></o:p></span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\"><span lang=\"ES\">V pr&iacute;pade ak&yacute;chko\u013evek \u010fal&scaron;&iacute;ch ot&aacute;zok \u017eiadatelia po&scaron;l&uacute; e-mail na e-mailov&uacute; adresu: veronika.kalousova@ec.europa.eu (v predmete spr&aacute;vy musia uvies\u0165 referen\u010dn&eacute; \u010d&iacute;slo v&yacute;zvy ED-SK-2023).<o:p></o:p></span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\"><span lang=\"ES\">Asisten\u010dn&eacute; pracovisko IT &ndash; kontaktujte <a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form\" target=\"_blank\">asisten\u010dn&uacute; slu\u017ebu IT</a> v pr&iacute;pade ot&aacute;zok, ako s&uacute; zabudnut&eacute; hesl&aacute;, pr&iacute;stupov&eacute; pr&aacute;va, technick&eacute; aspekty predkladania n&aacute;vrhov at\u010f.<o:p></o:p></span></p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\">&nbsp;</p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\"><b><span lang=\"ES\"><o:p>&nbsp;</o:p></span></b></p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom:0cm;line-height:normal\"><b><span lang=\"ES\"><o:p>&nbsp;</o:p></span></b></p>", "sepTemplate": "<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the <strong>type of action</strong> and the <strong>type of model grant agreement</strong> that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice, as it cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>", "links": [], "additionalDossiers": [], "infoPackDossiers": [], "callDetailsJSONItem": {"latestInfos": [{"approvalDate": "Sep 7, 2023 5:11:40 PM", "lastChangeDate": "Sep 7, 2023 5:11:40 PM", "content": "The submission session is now available for: ED-SK-2023(ED-FPA)"}], "hasForthcomingTopics": false, "hasOpenTopics": false, "allClosedTopics": true}}}