{"TopicDetails": {"type": 0, "ccm2Id": 42898682, "cftId": 0, "identifier": "ED-SK-2020", "title": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN SLOVAKIA", "publicationDateLong": 1593475200000, "callIdentifier": "ED-SLOVAKIA-2020", "callTitle": "SELECTION OF PARTNERS TO CARRY OUT EUROPE DIRECT ACTIVITIES (2021-2025)\u00a0IN SLOVAKIA", "callccm2Id": 42898698, "allowPartnerSearch": false, "frameworkProgramme": {"id": 42810547, "abbreviation": "ED", "description": "Europe Direct"}, "programmeDivision": [{"id": 42810566, "abbreviation": "ED-1-1", "description": "Europe Direct"}, {"id": 42810559, "abbreviation": "ED-1", "description": "Europe Direct"}], "topicMGAs": [], "tags": ["events", "Slovakia", "citizens", "engagement", "EDIC", "ob\u010dania", "sie\u0165", "ED-SK-2020", "\u0161\u00edrenie inform\u00e1ci\u00ed", "Europe Direct", "v\u00fdzva na predkladanie n\u00e1vrhov", "network", "ED-SLOVAKIA-2020", "communication", "outreach", "call for proposals", "anga\u017eovanos\u0165", "podujatia", "inform\u00e1cie", "information", "komunik\u00e1cia"], "sme": false, "actions": [{"status": {"id": 31094503, "abbreviation": "Closed", "description": "Closed"}, "types": [{"typeOfAction": "ED-FPA Framework Partnership Agreement", "typeOfMGA": []}], "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "submissionProcedure": {"id": 31094504, "abbreviation": "single-stage", "description": "single-stage"}, "deadlineDates": ["20 October 2020"]}], "latestInfos": [], "budgetOverviewJSONItem": {"budgetTopicActionMap": {"3304429": [{"action": "ED-SK-2020 - ED-FPA Framework Partnership Agreement", "plannedOpeningDate": "30 June 2020", "deadlineModel": "single-stage", "deadlineDates": ["20 October 2020"], "budgetYearMap": {"2021": 281604}, "budgetTopicActionMap": {}}]}, "budgetYearsColumns": ["2021"]}, "description": "<SPAN class=\"topicdescriptionkind\">Scope</SPAN>:<p><span>Eur\u00f3pska komisia (\u010falej len \u201eKomisia\u201c) prostredn\u00edctvom svojho Zast\u00fapenia v Slovenskej republike vyhlasuje v\u00fdzvu na predkladanie n\u00e1vrhov na v\u00fdber partnerov, ktor\u00ed bud\u00fa prev\u00e1dzkova\u0165 centr\u00e1 <strong><em>EUROPE DIRECT</em></strong> v obdob\u00ed 2021 \u2013 2025. </span></p><p><span>Centr\u00e1 </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> akt\u00edvne a nepretr\u017eite zap\u00e1jaj\u00fa ob\u010danov, aby zaistili ich v\u00e4\u010d\u0161ie stoto\u017enenie sa s eur\u00f3pskym projektom. Prostredn\u00edctvom organizovania informa\u010dn\u00fdch \u010dinnost\u00ed a \u010dinnost\u00ed v oblasti ob\u010dianskej anga\u017eovanosti centr\u00e1 </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> umo\u017e\u0148uj\u00fa ob\u010danom uskuto\u010d\u0148ova\u0165 informovan\u00e9 rozhodnutia o bud\u00facnosti E\u00da, a to \u00faplnou \u00fa\u010das\u0165ou na eur\u00f3pskom demokratickom procese.</span></p><p><span>Rozv\u00edjan\u00edm lep\u0161ieho ch\u00e1pania toho, ako E\u00da a jej parlamentn\u00e1 demokracia funguje a za ktor\u00e9 ot\u00e1zky zodpoved\u00e1 E\u00da, centr\u00e1 </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>zvy\u0161uj\u00fa informovanos\u0165 ob\u010danov o v\u00fdhod\u00e1ch E\u00da, ktor\u00e9 denne vyu\u017e\u00edvaj\u00fa, a z\u00e1rove\u0148 zd\u00f4raz\u0148uj\u00fa jej pridan\u00fa hodnotu.</span></p><p><span>Centr\u00e1 </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em> <span>pom\u00e1haj\u00fa ur\u010di\u0165 aspekty polit\u00edk E\u00da, ktor\u00e9 s\u00fa d\u00f4le\u017eit\u00e9 na miestnej \u00farovni, a dok\u00e1\u017eu navrhn\u00fa\u0165 posolstv\u00e1 a \u010dinnosti, ktor\u00e9 zodpovedaj\u00fa miestnym potreb\u00e1m. Prostredn\u00edctvom osvetov\u00fdch \u010dinnost\u00ed a <span style=\"color:black\">\u010dinnost\u00ed v oblasti ob\u010dianskej anga\u017eovanosti</span></span> centr\u00e1 <em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> pom\u00e1haj\u00fa pripravi\u0165 p\u00f4du na strategick\u00e9 politick\u00e9 priority Komisie a Parlamentu.</span></p><p><span>Centr\u00e1 <em>EUROPE DIRECT</em> takisto na\u010d\u00favaj\u00fa o\u010dak\u00e1vaniam ob\u010danov a umo\u017e\u0148uj\u00fa poskytovanie sp\u00e4tnej v\u00e4zby in\u0161tit\u00faci\u00e1m E\u00da.</span></p><p><span>Centr\u00e1 </span><em><span><span>EUROPE DIRECT</span></span></em><span> \u00fazko spolupracuj\u00fa so zast\u00fapeniami Komisie a sty\u010dn\u00fdmi kancel\u00e1riami Eur\u00f3pskeho parlamentu (\u010falej len \u201esty\u010dn\u00e9 kancel\u00e1rie EP\u201c) v jednotliv\u00fdch \u010dlensk\u00fdch \u0161t\u00e1toch. Takisto sa usiluj\u00fa o spolupr\u00e1cu s in\u00fdmi informa\u010dn\u00fdmi a poradensk\u00fdmi sie\u0165ami E\u00da a miestnymi kontaktn\u00fdmi bodmi, vr\u00e1tane relevantn\u00fdch miestnych siet\u00ed (kde existuj\u00fa) a podporuj\u00fa v\u00fdmeny medzi nimi, ako aj ich koordin\u00e1ciu.</span></p><p>P<strong><span>\u00e4\u0165 hlavn\u00fdch \u00faloh</span></strong></p><p><strong><span>\u00daloha 1</span></strong><em><span>:<u> Informovanie a zapojenie ob\u010danov</u></span></em></p><p><strong><span>\u00daloha 2: </span></strong><em><u><span>Vz\u0165ahy s n\u00e1rodn\u00fdmi a/alebo miestnymi m\u00e9diami a multiplik\u00e1tormi</span></u></em></p><p><strong><span>\u00daloha 3: </span></strong><em><u><span>Informovanos\u0165 o citliv\u00fdch t\u00e9mach E\u00da na miestnej \u00farovni</span></u></em></p><p><strong><span>\u00daloha 4: </span></strong><em><u><span>E\u00da na \u0161kol\u00e1ch</span></u></em></p><p><strong><span>\u00daloha 5</span></strong><em><span>:<u> Podpora region\u00e1lnej siete siet\u00ed</u></span></em></p>\n", "conditions": "\n\n\n\n\n<p>V&scaron;etky inform&aacute;cie oh\u013eadom po\u017eiadaviek pr&iacute;pustnosti, ako aj o krit&eacute;ri&aacute;ch opr&aacute;vnenosti, vyl&uacute;\u010denia, podmienok &uacute;\u010dasti a krit&eacute;ri&iacute; na vyhodnotenie n&aacute;vrhov s&uacute; dostupn&eacute; vo v&yacute;zve na predkladanie n&aacute;vrhov ni\u017e&scaron;ie.</p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/ed/wp-call/call-fiche_ed-slovakia-2020_sk.pdf\" target=\"_blank\">V&Yacute;ZVA NA PREDKLADANIE N&Aacute;VRHOV</a></p>\r\n<p><a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/pt/call-pt_ed-slovakia-2020_sk.pdf\" target=\"_blank\">Pr&iacute;loha 1: Formul&aacute;r \u017eiadosti vr&aacute;tane kontroln&eacute;ho zoznamu dokumentov, ktor&eacute; treba poskytn&uacute;\u0165</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/tpl/gap/decl-on-honour_ed-slovakia-2020_sk.pdf\" target=\"_blank\">Pr&iacute;loha 2: \u010cestn&eacute; vyhl&aacute;senie</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_3_ed-slovakia-2020_sk.pdf\" target=\"_blank\">Pr&iacute;loha 3: Zoznam informa\u010dn&yacute;ch a poradensk&yacute;ch siet&iacute; E&Uacute;</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/call-annex/call-annex_4_ed-slovakia-2020_sk.pdf\" target=\"_blank\">Pr&iacute;loha 4: V&scaron;eobecn&eacute; usmernenia o minim&aacute;lnych norm&aacute;ch pre p&ocirc;sobenie v online prostred&iacute;</a><br  />\r\n<a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-slovakia-2020_sk.pdf\" target=\"_blank\">Pr&iacute;ru\u010dka pre \u017eiadate\u013eov</a></p>\n<p> </p>", "supportInfo": "<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">\u017diadatelia si musia pre\u010d&iacute;ta\u0165 v&scaron;etky dokumenty s&uacute;visiace s v&yacute;zvou na predkladanie n&aacute;vrhov vr&aacute;tane:</font></span><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\"><br  />\r\n</font></span></p>\r\n<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">&ndash; <a href=\"https://ec.europa.eu/research/participants/data/ref/other_eu_prog/other/ed/guide/gfa_ed-slovakia-2020_sk.pdf\" target=\"_blank\">Pr&iacute;ru\u010dky pre \u017eiadate\u013eov</a></font></span><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\"><br  />\r\n&ndash; ot&aacute;zok a odpoved&iacute;, ktor&eacute; sa uverejnia na lokalite <a href=\"https://ec.europa.eu/slovakia/news/callforproposals_europedirect_2021_2025_sk\" target=\"_blank\">https://ec.europa.eu/slovakia/news/callforproposals_europedirect_2021_2025_sk</a>.<br  />\r\n</font></span></p>\r\n<p><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\"><font color=\"#000000\">V pr&iacute;pade ak&yacute;chko\u013evek \u010fal&scaron;&iacute;ch ot&aacute;zok \u017eiadatelia po&scaron;l&uacute; e-mail na e-mailov&uacute; adresu: <a href=\"mailto:COMM-REP-SK-GRANTS@ec.europa.eu?subject=ED-SK-2020\" target=\"_blank\">COMM-REP-SK-GRANTS@ec.europa.eu</a> (v predmete spr&aacute;vy musia uvies\u0165 referen\u010dn&eacute; \u010d&iacute;slo v&yacute;zvy ED-SK-2020).&nbsp;<br  />\r\n&nbsp;&nbsp;</font></span><span style=\"color: rgb(31, 73, 125); font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt;\">&nbsp;</span></p>\r\n<p><b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#0088CC;mso-fareast-language:&#10;EN-GB\"><a href=\"https://ec.europa.eu/info/funding-tenders/opportunities/portal/screen/support/helpdesks/contact-form \" target=\"_blank\">IT Helpdesk</a></span></b><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif;&#10;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:blue;mso-fareast-language:EN-GB;&#10;mso-bidi-font-weight:bold\"> </span><span style=\"font-size:9.0pt;font-family:&#10;&quot;Arial&quot;,sans-serif;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:#1F497D;&#10;mso-themecolor:text2;mso-fareast-language:EN-GB\">&ndash;&nbsp;C<span style=\"mso-bidi-font-weight:bold\">ontact the IT helpdesk for questions such as forgotten passwords, access rights and roles, technical aspects of submission of proposals</span>, etc.<o:p></o:p></span></p>", "sepTemplate": "<p>To access the Electronic Submission Service, please click on the submission-button next to the type of action that corresponds to your proposal. You will then be asked to confirm your choice of the type of action and topic, as these cannot be changed in the submission system. Upon confirmation, you will be linked to the correct entry point.</p>\r\n<p>To access existing draft proposals for this topic, please login to the Funding &amp; Tenders Portal and select the My Proposals page of the My Area section.</p>", "links": [], "additionalDossiers": [], "infoPackDossiers": [], "callDetailsJSONItem": {"latestInfos": [{"approvalDate": "Oct 15, 2020 4:13:35 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 4:13:35 PM", "content": "<p><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\">Z d&ocirc;vodu technick&eacute;ho probl&eacute;mu, ktor&yacute; sp&ocirc;sobil nepr&iacute;stupnos\u0165 port&aacute;lu Funding &amp; Tenders, sa term&iacute;n na predkladanie n&aacute;vrhov v&yacute;ziev pos&uacute;va na utorok 20. okt&oacute;bra 2020 17 :00&nbsp; hod. bruselsk&eacute;ho \u010dasu. </span></p>"}, {"approvalDate": "Oct 15, 2020 3:24:05 PM", "lastChangeDate": "Oct 15, 2020 3:24:05 PM", "content": "The submission session is now available for: ED-SK-2020(ED-FPA)"}, {"approvalDate": "Oct 12, 2020 12:41:15 PM", "lastChangeDate": "Oct 12, 2020 12:41:15 PM", "content": "<p>(SK) Upozor\u0148ujeme, \u017ee mana\u017e&eacute;r centra Europe Direct nesmie pri v&yacute;kone tejto funkcie zast&aacute;va\u0165 alebo kandidova\u0165 na politick&yacute; &uacute;rad na miestnej, region&aacute;lnej, &scaron;t&aacute;tnej alebo eur&oacute;pskej &uacute;rovni. <br />\r\nAk sa po\u010das realiz&aacute;cie projektu centra Europe Direct tak&eacute;to okolnosti vyskytn&uacute;, pr&iacute;jemca grantu mus&iacute; bezodkladne upovedomi\u0165 verejn&eacute;ho obstar&aacute;vate\u013ea, pozastavi\u0165 \u010dinnos\u0165 mana\u017e&eacute;ra centra Europe Direct a predlo\u017ei\u0165 n&aacute;vrh na jeho vhodn&uacute; n&aacute;hradu v s&uacute;lade s krit&eacute;riami uveden&yacute;mi vo v&yacute;zve na predlo\u017eenie n&aacute;vrhov. Vo f&aacute;ze ude\u013eovania grantu bud&uacute; pr&iacute;jemcovia grantu po\u017eiadan&iacute;, aby pred podp&iacute;san&iacute;m osobitnej dohody o grante nahradili v&scaron;etk&yacute;ch mana\u017e&eacute;rov centier Europe Direct, ktor&iacute; zast&aacute;vaj&uacute; alebo kandiduj&uacute; na politick&uacute; funkciu na miestnej, region&aacute;lnej, &scaron;t&aacute;tnej alebo eur&oacute;pskej &uacute;rovni.</p>"}, {"approvalDate": "Oct 12, 2020 9:29:46 AM", "lastChangeDate": "Oct 12, 2020 9:29:46 AM", "content": "<p>(EN) Please note that the Europe Direct manager may not at any stage hold or run for political office at local, regional, state or European level while exercising the functions of ED manager. Where the Europe Direct manager finds themselves in such circumstances as described above at any time during the implementation, the Europe Direct beneficiary must notify the contracting authority without undue delay, suspend the ED manager and put forward a proposal for a suitable replacement in accordance with the criteria stated in the call for proposals. At the stage of the award the Europe Direct beneficiaries will be asked to replace any Europe Direct manager who holds or runs for political office at local, regional, state or European level before the signature of the Specific Grant Agreement.</p>"}], "hasForthcomingTopics": false, "hasOpenTopics": false, "allClosedTopics": true}}}